[{"id":"1636445331997990917","data_criacao":1678993945000,"texto":"\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2626\ufe0f Los habitantes de Kiev protestan masivamente contra la persecuci\u00f3n a los profesantes de la Iglesia ortodoxa uc\u2026 https:\/\/t.co\/4dTry0cI3N","Linguagem":"es"},{"id":"1636445331574366237","data_criacao":1678993945000,"texto":"RT @DaniMayakovski: Hoy en la galardonada serie de \"En Ucrania no hay nazis, es propaganda del Kremlin\", por la que se llev\u00f3 la OTAN el pre\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445319180197889","data_criacao":1678993942000,"texto":"RT @TIBYPlaza: Desde el 24\/02\/22 al 15\/03\/23 Rusia ha destruido a la OTAN en Ucrania.\n\n401AvionesDeCombate\n3425Drones, 221Helicopteros,\n412\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445313694150656","data_criacao":1678993941000,"texto":"RT @lajornadaonline: #Europa camina son\u00e1mbula a la #guerra, #opini\u00f3n de Alberto Betancourt  \n\nLa guerra en #Ucrania es resultado de las der\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445297919270913","data_criacao":1678993937000,"texto":"RT @DailyRudberg: O hit \"Mi Casa Su Casa\" (2022), de Omar Rudberg, alcan\u00e7a 5 milh\u00f5es de streams no Spotify, sendo sua m\u00fasica mais ouvida na\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445295633375250","data_criacao":1678993936000,"texto":"O respeito pela Ucr\u00e2nia acabou \u2620\ufe0f","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445294123528193","data_criacao":1678993936000,"texto":"RT @zhorro4: Rusia: Zelenski es reh\u00e9n de sus promesas a Occidente sobre una contraofensiva\n\nEn la ONU aseguran que la situaci\u00f3n en los fren\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445281981202432","data_criacao":1678993933000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445246249746432","data_criacao":1678993925000,"texto":"RT @N0vigrad: \"Se a Ucr\u00e2nia tivesse mais poder de fogo pr\u00f3prio, provavelmente n\u00e3o seria esse o caso.\"\n\nEssas foram algumas das declara\u00e7\u00f5es\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445237777145880","data_criacao":1678993923000,"texto":"Polonia anunci\u00f3 que le enviar\u00e1 aviones de guerra a Ucrania: es el primer pa\u00eds de la OTAN en hacerlo - Infobae https:\/\/t.co\/daD1WNu2xB","Linguagem":"es"},{"id":"1636445237416435733","data_criacao":1678993922000,"texto":"RT @UKR_token: \"Estas son tierras rusas hist\u00f3ricas\". El dictador sirio Bashar Assad reconoci\u00f3 los territorios ocupados de Ucrania como part\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445235625721857","data_criacao":1678993922000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445234862211072","data_criacao":1678993922000,"texto":"RT @phvoxcanal: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1A Pol\u00f4nia planeja entregar uma d\u00fazia de ca\u00e7as MiG-29 \u00e0 Ucr\u00e2nia, disse o presidente Andrzej Duda, tornando-se o primeiro p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445218722422788","data_criacao":1678993918000,"texto":"RT @pueblopatriota: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeAssad a Putin: Ahora quiero aprovechar el momento, porque esta es mi primera visita desde el inicio de la operaci\u00f3n\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445214154825751","data_criacao":1678993917000,"texto":"Im\u00e1genes del trabajo de combate conjunto del grupo blindado de las Fuerzas Aerotransportadas en el BMD-4M y tripula\u2026 https:\/\/t.co\/RI2I476bOx","Linguagem":"es"},{"id":"1636445192784846857","data_criacao":1678993912000,"texto":"@elOrdenMundial Excelente ucrania solamente costar\u00e1 un par de miles de vidas pero todo sea por la guerra \ud83d\udc4d\ud83c\udffb","Linguagem":"es"},{"id":"1636445184924712960","data_criacao":1678993910000,"texto":"@davichaves012 @geopoliticabra A R\u00fassia n\u00e3o ocupa nenhuma oblast inteira e nenhuma capital regional da Ucr\u00e2nia. Os\u2026 https:\/\/t.co\/R0QT32wTCa","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445164712370205","data_criacao":1678993905000,"texto":"RT @CatarinaLeiroz: Conhe\u00e7o muitas profecias de santos da Igreja Ortodoxa, e elas previram tudo o que acontece na Ucr\u00e2nia. E mais:\n\nSe a Tu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445162220953601","data_criacao":1678993905000,"texto":"RT @phvoxcanal: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Min da Defesa espanhola, Margarita Robles, confirmou a entrega \u00e0 Ucr\u00e2nia de um segundo lote de quatro tanques Leopard 2A4\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445153459052558","data_criacao":1678993902000,"texto":"@G_L Qd \u00e9 que isto aconteceu nos usa, nos ultimos 2 anos?\nhttps:\/\/t.co\/ANuWS3LRYh","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445150074249247","data_criacao":1678993902000,"texto":"@NicZarantonello @glafferriere Y por los ucranianos? Ni te cuento, lo mismo al rev\u00e9s. Polonia tuvo fronteras con Ru\u2026 https:\/\/t.co\/rnynMcXW2v","Linguagem":"es"},{"id":"1636445141870190596","data_criacao":1678993900000,"texto":"RT @CNNEE: Polonia transferir\u00e1 4 cazas MiG-29 a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas, seg\u00fan su presidente\nhttps:\/\/t.co\/0PdlV2uV5X https:\/\/t.co\/Qtf6\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445141748555792","data_criacao":1678993900000,"texto":"RT @rodolfoasar: \u201cEl proyecto rechazado se solidarizaba con las mujeres iran\u00edes que exigen sus derechos.\n\nSe opuso el bloque de UNES; el PS\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445140200857602","data_criacao":1678993899000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445132189736975","data_criacao":1678993897000,"texto":"RT @AFPespanol: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Polonia entregar\u00e1 a Ucrania cuatro aviones caza de concepci\u00f3n sovi\u00e9tica Mig-29 \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\", declara el pres\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445118621163548","data_criacao":1678993894000,"texto":"Para m\u00ed lo de Ucrania est\u00e1 escalando de a poquito. O sea, est\u00e1n jugando con los l\u00edmites o sea, Estan especulando co\u2026 https:\/\/t.co\/KJGZa1EP2V","Linguagem":"es"},{"id":"1636445111935442954","data_criacao":1678993893000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445110836535303","data_criacao":1678993892000,"texto":"@arthurmoledoval O Brasil \u00e9 um.pais onde um playboy vai ora Ucr\u00e2nia ver mulheres em situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica de guerra e di\u2026 https:\/\/t.co\/voWyK1TUJE","Linguagem":"pt"},{"id":"1636445110131892246","data_criacao":1678993892000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445107145547784","data_criacao":1678993891000,"texto":"RT @Sarah83336937: Cabildeo gratuito por Ucrania, \u00bfqu\u00e9 intereses hay detr\u00e1s? \n\nUna investigaci\u00f3n revela que las principales firmas influyen\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445104104693767","data_criacao":1678993891000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636445099939733506","data_criacao":1678993890000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445098450755585","data_criacao":1678993889000,"texto":"Polonia abre la v\u00eda a suministrar a Ucrania cazas militares https:\/\/t.co\/jczBerTBbG","Linguagem":"es"},{"id":"1636445091886669858","data_criacao":1678993888000,"texto":"RT @Afroditaa1984: Los primeros tanques franceses AMX 10-RC llegaron a Ucrania, - Ministro de Defensa franc\u00e9s.\n\nVa con ruedines, igual que\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445088933879809","data_criacao":1678993887000,"texto":"RT @Jesusma26086362: \"En Ucrania tienen a un fascista gobernando, eso era lo que quer\u00edan para Venezuela. Hoy nosotros podemos decir que si\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445083401691137","data_criacao":1678993886000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445082596384768","data_criacao":1678993886000,"texto":"La Casa Blanca considera que un di\u00e1logo entre Xi Jinping y Zelensky ser\u00eda algo \u201cmuy bueno\u201d https:\/\/t.co\/BH3KdZ0FTr","Linguagem":"es"},{"id":"1636445081212207105","data_criacao":1678993885000,"texto":"RT @hermanntertsch: Fco. Jos\u00e9 Contreras: \u00abLa guerra de Ucrania es una guerra entre la libertad y el totalitarismo\u00bb https:\/\/t.co\/J12nxwUDrD\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445078062354433","data_criacao":1678993884000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445059150127111","data_criacao":1678993880000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445054297317403","data_criacao":1678993879000,"texto":"Una sensaci\u00f3n en #Alemania: el exjefe de la Conferencia de Seguridad de M\u00fanich y exembajador, Wolfgang #Ischinger,\u2026 https:\/\/t.co\/GhGAUJhOvg","Linguagem":"es"},{"id":"1636445049465479176","data_criacao":1678993878000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd1e (Im\u00e1genes fuertes) Los guerreros de la asociaci\u00f3n siberiana derrotaron a la brigada aerotransportada 25 de las Fuerzas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445047905198101","data_criacao":1678993877000,"texto":"La econom\u00eda rusa sigue firme a\u00fan con la guerra en Ucrania. Y parece tener reservas https:\/\/t.co\/MuA7Fvz3ga","Linguagem":"es"},{"id":"1636445029378998277","data_criacao":1678993873000,"texto":"RT @memomed381969: @UKR_token Los Rusos invadieron un Pa\u00eds peque\u00f1o, pero les qued\u00f3 grande, Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 con un gran valor y coraje, junto a s\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445014967328771","data_criacao":1678993869000,"texto":"RT @RoiLopezRivas: Veterano de guerra de eeuu le responde a Zelenski sobre su propuesta de enviar a los hijos estadounidenses a morir en Uc\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445011578331160","data_criacao":1678993869000,"texto":"RT @nmas: #\u00daltimaHora | Polonia entregar\u00e1 a Ucrania cuatro aviones caza de concepci\u00f3n sovi\u00e9tica MiG-29 \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\", declar\u00f3 el p\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636445011037265921","data_criacao":1678993868000,"texto":"Mad Max na\u00a0Ucr\u00e2nia https:\/\/t.co\/tQ2Awk0hC2","Linguagem":"ro"},{"id":"1636445008826867725","data_criacao":1678993868000,"texto":"RT @phvoxcanal: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1A Pol\u00f4nia planeja entregar uma d\u00fazia de ca\u00e7as MiG-29 \u00e0 Ucr\u00e2nia, disse o presidente Andrzej Duda, tornando-se o primeiro p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444961305403407","data_criacao":1678993857000,"texto":"Kjjj no falla, la banderita de ucrania es como el coraz\u00f3n verde https:\/\/t.co\/NkVJJowOvX","Linguagem":"es"},{"id":"1636444944737902593","data_criacao":1678993853000,"texto":"\ud83d\udde3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Estados Unidos anunciar\u00e1 un nuevo paquete de ayuda militar para Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas.\n\nAs\u00ed lo asegur\u00f3 e\u2026 https:\/\/t.co\/IvLg66GenI","Linguagem":"es"},{"id":"1636444943529963522","data_criacao":1678993852000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444926178209792","data_criacao":1678993848000,"texto":"RT @pueblopatriota: AZgeopolitics\ud83d\udef0\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e: \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Dron de fabricaci\u00f3n china, modernizado y armado, derribado en el este de Ucrania https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444925116948508","data_criacao":1678993848000,"texto":"Polonia es el primer pa\u00eds de la OTAN que enviar\u00e1 aviones de combate a Ucrania https:\/\/t.co\/YjSoFqdBZU https:\/\/t.co\/SaVP3wvvb9","Linguagem":"es"},{"id":"1636444913020575756","data_criacao":1678993845000,"texto":"RT @Xar_Crystal: UCRANIA \nPolic\u00eda y Militares est\u00e1n bloqueando las entradas de acceso a Davos, donde se celebrar\u00e1 la Cumbre del Fondo Econ\u00f3\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444912907329541","data_criacao":1678993845000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Guerra de Ucrania: Soldados Ucranianos derribaron un dron chino Mugin-5 (civil) en el est\u00e9 de Ucrania. https:\/\/t.co\/F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444886919421977","data_criacao":1678993839000,"texto":"La derrota de Ucrania no\u00a0significa el\u00a0fin de la\u00a0guerra\n\npor\u00a0Thierry Meyssan\n\nhttps:\/\/t.co\/T02ga3LsFC","Linguagem":"es"},{"id":"1636444877159276568","data_criacao":1678993837000,"texto":"#\u00daltimaHora | Polonia entregar\u00e1 a Ucrania cuatro aviones caza de concepci\u00f3n sovi\u00e9tica MiG-29 \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\"\u2026 https:\/\/t.co\/FPnxChZS97","Linguagem":"es"},{"id":"1636444865096458246","data_criacao":1678993834000,"texto":"RT @Afroditaa1984: Los primeros tanques franceses AMX 10-RC llegaron a Ucrania, - Ministro de Defensa franc\u00e9s.\n\nVa con ruedines, igual que\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444857559552000","data_criacao":1678993832000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444855776755718","data_criacao":1678993831000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Las Fuerzas UkroOTANistas abandonan sus posiciones ante el embate de la artiller\u00eda del ej\u00e9rcito ruso.\n\n Las unidades de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444853436334096","data_criacao":1678993831000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddec\ud83c\udde7#AHORA - Guerra de Ucrania: El Reino Unido estima que entre 20.000 y 30.000 soldados rusos han muerto o han resultado heri\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444847945990178","data_criacao":1678993830000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ucrania no tiene tiempo que perder: EEUU apresura a preparar a Kiev para la ofensiva de primavera Politico\nUcrania pront\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444839687405586","data_criacao":1678993828000,"texto":"RT @UcraniaOtro: Video de la regi\u00f3n occidental de Ucrania Zhitomir.\nMuestra al comandante superior de un centro de entrenamiento de las tro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444839196672023","data_criacao":1678993827000,"texto":"A prova de que a guerra afeta tudo o que se relaciona com a Ucr\u00e2nia, \u00e9 o Shakhtar, era super competente nas competi\u2026 https:\/\/t.co\/6U6m3086KF","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444826047528979","data_criacao":1678993824000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444822381707269","data_criacao":1678993823000,"texto":"RT @CNNEE: La decisi\u00f3n de Polonia de enviar aviones a Ucrania no har\u00e1 que Joe Biden env\u00ede F-16, aclara la Casa Blanca: \n\nhttps:\/\/t.co\/HCdJk\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444818447450124","data_criacao":1678993823000,"texto":"RT @1507eva: No, no es un hospital de Ucrania, tampoco un hospital recibiendo heridos de una bomba, es un hospital de El Salvador con pacie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444817373708289","data_criacao":1678993822000,"texto":"RT @radio5_rne: \ud83d\udd34 Polonia enviar\u00e1 a Ucrania cuatro aviones de combate MIG-29 en los pr\u00f3ximos d\u00edas\n\n\u25aa El pa\u00eds cuenta con 28 ejemplares de es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444814773239823","data_criacao":1678993822000,"texto":"\ud83d\udd35 T-90M - Ucrania.\n\nEspecialistas de Ucrania han estado desarmando uno de los carros de combate T-90M capturado al\u2026 https:\/\/t.co\/YYtVjzcfBR","Linguagem":"es"},{"id":"1636444811396825111","data_criacao":1678993821000,"texto":"RT @marcalpalazzolo: Gabriela Cerruti dice que a Alberto Fern\u00e1ndez le toc\u00f3 situaciones complejas como la Guerra, reci\u00e9n me entero que es Pr\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444803645816832","data_criacao":1678993819000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Las Fuerzas UkroOTANistas abandonan sus posiciones ante el embate de la artiller\u00eda del ej\u00e9rcito ruso.\n\n Las unidades de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444796347662358","data_criacao":1678993817000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444781285916680","data_criacao":1678993814000,"texto":"RT @palmer1505: Quiebran  bancos en Suiza adem\u00e1s de EEUU.\nHan colocado m\u00e1s de 70 mil sanciones a Rusia, pero los que quiebran son ellos.\nRu\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444780728074257","data_criacao":1678993814000,"texto":"RT @UcraniaOtro: \"Ahora todos los impuestos recaudados por el Estado se destinan a gastos militares. El pa\u00eds se est\u00e1 degradando, porque si\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444775250313231","data_criacao":1678993812000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444773098635266","data_criacao":1678993812000,"texto":"RT @marcalpalazzolo: Gabriela Cerruti dice que a Alberto Fern\u00e1ndez le toc\u00f3 situaciones complejas como la Guerra, reci\u00e9n me entero que es Pr\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444771710320641","data_criacao":1678993811000,"texto":"RT @RedMasNoticias: #EnVivo | La ONU acusa a Rusia de cometer cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. \n\nInforma: @PaolaLopezTv\n\nAmpliaci\u00f3n en https:\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444768992411650","data_criacao":1678993811000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444759836246048","data_criacao":1678993809000,"texto":"RT @pueblopatriota: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeAssad a Putin: Ahora quiero aprovechar el momento, porque esta es mi primera visita desde el inicio de la operaci\u00f3n\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444745017770015","data_criacao":1678993805000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444744908718110","data_criacao":1678993805000,"texto":"\u00bfSab\u00e9is que es a\u00fan peor? Que la Corte Penal Internacional #CPI ni siquiera puede juzgar a Estados Unidos por esto,\u2026 https:\/\/t.co\/gT8i6xX44Y","Linguagem":"es"},{"id":"1636444743659053056","data_criacao":1678993805000,"texto":"@DiretoFront Eles podem vender armas para substituir as usadas dentro da R\u00fassia, e a R\u00fassia ter uma sobra maior de\u2026 https:\/\/t.co\/EwwANkHinz","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444730203467776","data_criacao":1678993802000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444728769036322","data_criacao":1678993801000,"texto":"RT @Huaira_Runa: El Pent\u00e1gono rechaza denunciar \u201ccr\u00edmenes de guerra\u201d de Rusia porque EEUU tambi\u00e9n ser\u00eda condenado: The New York Times.\nPubl\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444726030155799","data_criacao":1678993801000,"texto":"DICE EL DR OSCAR ELIAS BISCET QUE RUSIA Y CUBA URDEN UN PLAN PARA APLASTAR LA DISIDENCIA CUBANA, El acuerdo de coop\u2026 https:\/\/t.co\/GQYKvaXwYe","Linguagem":"es"},{"id":"1636444722523963392","data_criacao":1678993800000,"texto":"Ucrania derrib\u00f3 un dron chino de uso civil que hab\u00eda sido artillado por los rusos https:\/\/t.co\/6DklNByTWa","Linguagem":"es"},{"id":"1636444708942561316","data_criacao":1678993796000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444708590239800","data_criacao":1678993796000,"texto":"RT @hermanntertsch: Fco. Jos\u00e9 Contreras: \u00abLa guerra de Ucrania es una guerra entre la libertad y el totalitarismo\u00bb https:\/\/t.co\/J12nxwUDrD\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444704588931072","data_criacao":1678993795000,"texto":"RT @ElUniversal: Polonia enviar\u00e1 cuatro aviones de combate a Ucrania \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\" | #EUVzla | #Internacional \n\nhttps:\/\/t.co\/vy3dL\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444697911541769","data_criacao":1678993794000,"texto":"RT @MundoEConflicto: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 | Enfrentamientos entre las tropas del prorruso Grupo Wagner y el ejercito de Ucrania en la disputada Bakhmut.\n\nh\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444692261814302","data_criacao":1678993792000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd1e (Im\u00e1genes fuertes) Los guerreros de la asociaci\u00f3n siberiana derrotaron a la brigada aerotransportada 25 de las Fuerzas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444679204945947","data_criacao":1678993789000,"texto":"RT @Manuel66155739: Bilbao\n\nManifestaci\u00f3n en contra de la guerra y el envio de armas a Ucrania https:\/\/t.co\/mG3zOxSzD4","Linguagem":"es"},{"id":"1636444655637151778","data_criacao":1678993784000,"texto":"A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 um verdadeiro inferno! As For\u00e7as Armadas da Ucr\u00e2nia mant\u00eam a defesa o m\u00e1ximo poss\u00edvel, pois a intensid\u2026 https:\/\/t.co\/H4FQZINXvJ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444650947919894","data_criacao":1678993783000,"texto":"RT @Conservadora191: \ud83d\udcccS\u00e9rie de explos\u00f5es abalaram o pr\u00e9dio do FSB antes de explodir em chamas hoje\n\ud83d\udcccO edif\u00edcio est\u00e1 localizado na cidade de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444645826674706","data_criacao":1678993781000,"texto":"RT @ICEXCasablanca: \u26bd #Marruecos \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 se une a la candidatura de  #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 para organizar el Mundial de la #FIFA 2030, susti\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444645444993052","data_criacao":1678993781000,"texto":"RT @NOTINAFO: El ej\u00e9rcito ruso perdi\u00f3 al menos 15 de sus tanques de batalla principales T-90M en Ucrania\n\n El teniente mayor Andrii Rudyk,\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444630693683201","data_criacao":1678993778000,"texto":"RT @hermanntertsch: Fco. Jos\u00e9 Contreras: \u00abLa guerra de Ucrania es una guerra entre la libertad y el totalitarismo\u00bb https:\/\/t.co\/J12nxwUDrD\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444618056187934","data_criacao":1678993775000,"texto":"RT @jcito007: @PartidoMorenaMx @mario_delgado M\u00e1s muertos que en Ucrania y ustedes pendejeando","Linguagem":"es"},{"id":"1636444617083109378","data_criacao":1678993775000,"texto":"RT @GonestAlbert: 3\/En las direcciones Yuzhnodonets, Zaporozhye y Kherson, las p\u00e9rdidas de las Fuerzas Armadas de Ucrania ascendieron a m\u00e1s\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444600066818089","data_criacao":1678993770000,"texto":"RT @Patria8Querida: \u00daltima hora: xi Jinping se reunir\u00e1 con Putin para acordar el siguiente paso frente a la guerra con Ucrania y mandan un\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444582429818880","data_criacao":1678993766000,"texto":"RT @hermanntertsch: Fco. Jos\u00e9 Contreras: \u00abLa guerra de Ucrania es una guerra entre la libertad y el totalitarismo\u00bb https:\/\/t.co\/J12nxwUDrD\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444570824130590","data_criacao":1678993764000,"texto":"RT @hermanntertsch: Fco. Jos\u00e9 Contreras: \u00abLa guerra de Ucrania es una guerra entre la libertad y el totalitarismo\u00bb https:\/\/t.co\/J12nxwUDrD\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444555745607689","data_criacao":1678993760000,"texto":"RT @CelesteSaenzM: \u00a1Echa un vistazo al v\u00eddeo de Donald Trump! #TikTok https:\/\/t.co\/EGO8MB9lA1 Qu\u00e9 dice #TRUMP2024 a #BidenAdministration \u201cN\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444552994144289","data_criacao":1678993759000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444550989266983","data_criacao":1678993759000,"texto":"RT @radio5_rne: \ud83d\udd34 Polonia enviar\u00e1 a Ucrania cuatro aviones de combate MIG-29 en los pr\u00f3ximos d\u00edas\n\n\u25aa El pa\u00eds cuenta con 28 ejemplares de es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444550561497088","data_criacao":1678993759000,"texto":"RT @UcraniaOtro: MAS Y MAS PROTESTAS.\n\nBajo los gritos de \u201cfuera la OTAN\u201d, bajo las banderas b\u00falgara y rusa, miles de b\u00falgaros marcharon po\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444543078809631","data_criacao":1678993757000,"texto":"mano, ainda tem gnt q fala q se ficar do lado da Ucr\u00e2nia na guerra vc \u00e9 nazista?????????????","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444534568566845","data_criacao":1678993755000,"texto":"RT @mavica81: Guerra en Ucrania: el traslado de chicos ucranianos a Rusia es un crimen de guerra, sentenci\u00f3 la ONU\nLo dijo una comisi\u00f3n inv\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444533285109807","data_criacao":1678993755000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444521272623148","data_criacao":1678993752000,"texto":"RT @_AliceMSolic: A Pol\u00f3nia avan\u00e7a sem receios para a entrega d 4 ca\u00e7as MiG-29 \u00e0 Ucr\u00e2nia durante os pr\u00f3ximos dias!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nEsta ajuda, ir\u00e1 de fac\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444517904597157","data_criacao":1678993751000,"texto":"RT @RusiaSeMueve: La propaganda de Rusia lo deja claro para todo el que quiera escuchar_ \"La desnazificaci\u00f3n significa a liquidaci\u00f3n de Ucr\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444504377966621","data_criacao":1678993748000,"texto":"@butterfaceindu No deje ni a Ucrania \ud83d\udc8b","Linguagem":"es"},{"id":"1636444500934443021","data_criacao":1678993747000,"texto":"Fco. Jos\u00e9 Contreras: \u00abLa guerra de Ucrania es una guerra entre la libertad y el totalitarismo\u00bb https:\/\/t.co\/J12nxwUDrD v\u00eda @ElentirVigo","Linguagem":"es"},{"id":"1636444498552078376","data_criacao":1678993746000,"texto":"Los cr\u00edmenes de guerra incluyen ataques contra civiles e infraestructura relacionada con la energ\u00eda, homicidios int\u2026 https:\/\/t.co\/joHYtwvTGd","Linguagem":"es"},{"id":"1636444472299888640","data_criacao":1678993740000,"texto":"\ud83d\udd34El canciller alem\u00e1n, Olaf Scholz, prometi\u00f3 este jueves en una declaraci\u00f3n de Gobierno ante el Parlamento impulsar\u2026 https:\/\/t.co\/UsYFRDUqEa","Linguagem":"es"},{"id":"1636444459608186880","data_criacao":1678993737000,"texto":"@MugabiRugby @Political_Room No lo har\u00e1n como ya dijimos del principio, solo van mostrar las bajas del enemigo , Ru\u2026 https:\/\/t.co\/L7hkZfzlcI","Linguagem":"es"},{"id":"1636444453886935066","data_criacao":1678993736000,"texto":"@RainRulo El a\u00f1o pasado no hab\u00eda mucha competencia y a\u00fan as\u00ed, quitando Ucrania que no cuenta, el p\u00fablico le vot\u00f3 m\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/fXMUngVkkV","Linguagem":"es"},{"id":"1636444445313777698","data_criacao":1678993734000,"texto":"RT @DRobertaLacerda: Pergunta aos defensores de Zelensky: intoler\u00e2ncia religiosa pode? Prendendo crist\u00e3os e fechando igrejas Ortodoxas na U\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444423889223681","data_criacao":1678993728000,"texto":"RT @dialogosdosul: Monumento \u00e0 hipocrisia\nN\u00e3o h\u00e1 declara\u00e7\u00f5es retumbantes de conhecidos intelectuais pela paz ou pela \u201cindepend\u00eancia de esp\u00ed\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444418084356141","data_criacao":1678993727000,"texto":"@RushPillarWoman Encomendou ele da Ucr\u00e2nia?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444413101473792","data_criacao":1678993726000,"texto":"RT @LGMontalto: GUERRA UCRANIA-RUSIA: Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado, seg\u00fan CNN.","Linguagem":"es"},{"id":"1636444407888003091","data_criacao":1678993725000,"texto":"RT @anitablian: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0fPol\u00f3nia entregar\u00e1 em breve 4 ca\u00e7as MiG-29 \u00e0 Ucr\u00e2nia e os restantes est\u00e3o em fase de prepara\u00e7\u00e3o - Andrzej Duda","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444406428385315","data_criacao":1678993724000,"texto":"RT @CNNEE: EE.UU. borr\u00f3 el software confidencial del dron de forma remota antes de que se estrellara en el Mar Negro: \n\nhttps:\/\/t.co\/dEw5dT\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444402678677510","data_criacao":1678993723000,"texto":"RT @cheguevasco: \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Governo canadense admite que o que est\u00e1 por tr\u00e1s da guerra contra a R\u00fassia n\u00e3o \u00e9 a defesa da Ucr\u00e2nia mas sim um golpe\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444401726570540","data_criacao":1678993723000,"texto":"RT @Portugalujo: Se ve claramente que una h\u00e9lice ha quedado destrozada y otra doblada hacia el lado contrario. Recordar que el Reaper estab\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444401038704652","data_criacao":1678993723000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444384781582369","data_criacao":1678993719000,"texto":"RT @Ivammaru: @UKR_token No ser\u00e1 mejor esperar? Ucrania usa armamento OTAN y nadie dice que ellos entraron a la guerra. Para escalar se nec\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444381912678416","data_criacao":1678993718000,"texto":"RT @DaniMayakovski: Hoy en la galardonada serie de \"En Ucrania no hay nazis, es propaganda del Kremlin\", por la que se llev\u00f3 la OTAN el pre\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444380411117583","data_criacao":1678993718000,"texto":"@conmartinico @GAnconia @miguelsansa @ricky_varela @gisbert_ruben Los intentos de pacificaci\u00f3n eran convertir a Ucr\u2026 https:\/\/t.co\/ES8nMRnYUL","Linguagem":"es"},{"id":"1636444351306842118","data_criacao":1678993711000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444350635753510","data_criacao":1678993711000,"texto":"RT @Nestor_radios: Ucrania sigue de pie, recordando sus Ca\u00eddos","Linguagem":"es"},{"id":"1636444346688913425","data_criacao":1678993710000,"texto":"\ud83d\udd34Polonia planea entregar a Ucrania una docena de aviones de combate MiG-29, se\u00f1al\u00f3 el presidente polaco el jueves,\u2026 https:\/\/t.co\/O2L5EzYchP","Linguagem":"es"},{"id":"1636444339055280136","data_criacao":1678993708000,"texto":"RT @peladodea24: La inflaci\u00f3n de Ucrania es la cuarta parte de la de Argentina. Es mucho menos peligroso ser invadido por Rusia que goberna\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444314459881502","data_criacao":1678993702000,"texto":"RT @nachomdeo: Desde la invasi\u00f3n, Erdog\u00e1n impidi\u00f3 el paso de naves de guerra por el B\u00f3sforo invocando una neutralidad conveniente al contro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444310970220552","data_criacao":1678993702000,"texto":"RT @LeonardoBoff: Uma escalada na guerra R\u00fassia-Ucr\u00e2nia pode p\u00f4r em risco a vida sobre a\u00a0Terra https:\/\/t.co\/ZcFpWNUVDD","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444296575369221","data_criacao":1678993698000,"texto":"RT @EsteparioTotal: Volodymyr Zelensky destituy\u00f3 a los jefes de la regi\u00f3n de Odessa, Maxim Marchenko; la regi\u00f3n de Khmelnytsky Sergey Gamal\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444288782352446","data_criacao":1678993696000,"texto":"RT @Manuel66155739: El 16 de Marzo de 2003 este trio de sinverg\u00fcenzas nos enga\u00f1\u00f3 hablando de armas nuclerares  inexistentes en Irak.\nCon el\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444257446707201","data_criacao":1678993689000,"texto":"RT @ICEXCasablanca: \u26bd #Marruecos \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 se une a la candidatura de  #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 para organizar el Mundial de la #FIFA 2030, susti\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444252979773450","data_criacao":1678993688000,"texto":"Nueve pa\u00edses se comprometen ya a enviar 150 tanques Leopard a Ucrania | MDZ Online https:\/\/t.co\/LvMtZh6osL","Linguagem":"es"},{"id":"1636444246969335832","data_criacao":1678993686000,"texto":"RT @JamesNavaCom: La Administraci\u00f3n Biden prefiere derrochar dinero de los contribuyentes en Ucrania mientras el sistema bancario colapsa,\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444207110864916","data_criacao":1678993677000,"texto":"UCRANIA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\nVIDEO\nIncidente del avion de guerra ruso contra el drone de EEUU. \nhttps:\/\/t.co\/f9WJe0HfUf","Linguagem":"es"},{"id":"1636444193785561115","data_criacao":1678993674000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444192929923091","data_criacao":1678993673000,"texto":"RT @UKR_token: #Suecia enviar\u00e1 10 Leopard 2A5+ a #Ucrania. https:\/\/t.co\/nFx8kqxOco","Linguagem":"es"},{"id":"1636444180649000964","data_criacao":1678993670000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udca5El ej\u00e9rcito ruso destruye las posiciones de las Fuerzas Armadas de Ucrania tras el ataque cerca de Orekhov en el Fr\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444169504735243","data_criacao":1678993668000,"texto":"@victor63944500 S\u00ed, te hablo de democracia en Ucrania porque la hay. Si no tienes ni idea y te tragas la desinforma\u2026 https:\/\/t.co\/e2OhmbnFhO","Linguagem":"es"},{"id":"1636444169047556102","data_criacao":1678993668000,"texto":"RT @1507eva: No, no es un hospital de Ucrania, tampoco un hospital recibiendo heridos de una bomba, es un hospital de El Salvador con pacie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444163418800178","data_criacao":1678993666000,"texto":"RT @03690jul: Ucrania saca una tirada de sellos conmemorando a los batallones que en la Segunda Guerra Mundial combatieron del lado de los\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444161837547545","data_criacao":1678993666000,"texto":"RT @matiurrets: Record de 3 digitos de inflacion. No  culpa de la gente, no es por la guerra de Ucrania, no es por la pandemia.\nLos unicos\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444159690063892","data_criacao":1678993665000,"texto":"RT @COPE: \ud83d\udd0a Polonia enviar\u00e1 cuatro aviones de combate a Ucrania \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\" https:\/\/t.co\/qh3e6Dppn8","Linguagem":"es"},{"id":"1636444135455375384","data_criacao":1678993660000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: Scholz promete medidas para suministrar suficiente munici\u00f3n a Ucrania https:\/\/t.co\/0c21AHwbj4","Linguagem":"es"},{"id":"1636444133651824685","data_criacao":1678993659000,"texto":"RT @03690jul: La situaci\u00f3n para Ucrania es desesperada en Bajmut. La cantidad de muertos es tal que este es el estado de la situaci\u00f3n. El m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444116530675733","data_criacao":1678993655000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El 14 de marzo, los Wagner en Artemovsk eliminaron al comandante del pelot\u00f3n del batall\u00f3n de asalto nacionalista \"Azov\"\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444111044526087","data_criacao":1678993654000,"texto":"RT @ReinaldoDMM: \ud83d\udd35 Ucrania.\n\nEs oficial. El presidente de la Rep\u00fablica de Polonia ha confirmado que enviar\u00e1 cuatro MiG-29 a Ucrania y que e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444104597880875","data_criacao":1678993652000,"texto":"@WinRussiawill Para quem afirmava que dominaria a Ucr\u00e2nia em n\u00e3o mais do que quatro dias, est\u00e1 bastante otimista.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444082657476609","data_criacao":1678993647000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444072993800193","data_criacao":1678993645000,"texto":"RT @Sarah83336937: Cabildeo gratuito por Ucrania, \u00bfqu\u00e9 intereses hay detr\u00e1s? \n\nUna investigaci\u00f3n revela que las principales firmas influyen\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444054702690304","data_criacao":1678993640000,"texto":"RT @nachomdeo: Desde la invasi\u00f3n, Erdog\u00e1n impidi\u00f3 el paso de naves de guerra por el B\u00f3sforo invocando una neutralidad conveniente al contro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444050357141509","data_criacao":1678993639000,"texto":"fui ver uns videos da guerra na ucrania e fiquei malzao","Linguagem":"pt"},{"id":"1636444044527058961","data_criacao":1678993638000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444037296078850","data_criacao":1678993636000,"texto":"RT @Jofa2010: Alberto y Cristina le echan la culpa a la pandemia , a la guerra de Rusia-Ucrania . Todo el mundo sufri\u00f3 las consecuencias de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444029909909525","data_criacao":1678993635000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd75\u200d\u2642\ufe0f #ULTIMAHORA Polonia ha desmantelado una red de espionaje rusa que operaba en el pa\u00eds y ha detenido a 9 agentes q\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444026067927045","data_criacao":1678993634000,"texto":"RT @CelesteSaenzM: \u00a1Echa un vistazo al v\u00eddeo de Donald Trump! #TikTok https:\/\/t.co\/EGO8MB9lA1 Qu\u00e9 dice #TRUMP2024 a #BidenAdministration \u201cN\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636444023689756691","data_criacao":1678993633000,"texto":"@KeryNews Hubiera preferido que se fuera al PSG .City.... Madrid..pero no a ese equipo  de Ucrania","Linguagem":"es"},{"id":"1636443999698395136","data_criacao":1678993627000,"texto":"RT @marcanoomarjose: \u203c\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Reuters: Las FFAA de Ucrania creen que la ofensiva de Rusia sobre Krasny Liman es de importancia clave y represe\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443998209359890","data_criacao":1678993627000,"texto":"@CSatori @Vadodecaza1 Ucrania la \u201ccuna\u201d de derechos y libertades occidentales.","Linguagem":"es"},{"id":"1636443991414587415","data_criacao":1678993625000,"texto":"@Fauerzaesp Pareciera que USA le monto un peine a Rusia y est\u00e1 cay\u00f3 , ahora tienen la escusa perfecta para posicion\u2026 https:\/\/t.co\/yb6v2ge9C8","Linguagem":"es"},{"id":"1636443964898197546","data_criacao":1678993619000,"texto":"\ud83d\udd34 Polonia ser\u00e1 el primer aliado en enviar a Ucrania cuatro cazas \u201cen los pr\u00f3ximos d\u00edas\u201d https:\/\/t.co\/zqFRy5Ej1p","Linguagem":"es"},{"id":"1636443963233304576","data_criacao":1678993619000,"texto":"RT @TIBYPlaza: Desde el 24\/02\/22 al 15\/03\/23 Rusia ha destruido a la OTAN en Ucrania.\n\n401AvionesDeCombate\n3425Drones, 221Helicopteros,\n412\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443959680483344","data_criacao":1678993618000,"texto":"@MarioBPFerreira @MsgrCarlos @PauloAlei @carlos_diogo_c @jmedeiros71 @EdericoNogueira @Anastasiya1451A @camalees\u2026 https:\/\/t.co\/UFNNVnWHcF","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443957658890241","data_criacao":1678993617000,"texto":"RT @CelesteSaenzM: \u00a1Echa un vistazo al v\u00eddeo de Donald Trump! #TikTok https:\/\/t.co\/EGO8MB9lA1 Qu\u00e9 dice #TRUMP2024 a #BidenAdministration \u201cN\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443939677847556","data_criacao":1678993613000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443939313012736","data_criacao":1678993613000,"texto":"@rick8988 Que se yo, hasta los del libertarian party se volvieron locos por lo de Ucrania.\n\nYo creo que hay que vot\u2026 https:\/\/t.co\/FCXyKTBA04","Linguagem":"es"},{"id":"1636443925857615889","data_criacao":1678993610000,"texto":"Uma escalada na guerra R\u00fassia-Ucr\u00e2nia pode p\u00f4r em risco a vida sobre a\u00a0Terra https:\/\/t.co\/ZcFpWNUVDD","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443918697938953","data_criacao":1678993608000,"texto":"Violaciones, ejecuciones y bombardeo a civiles: el 'demoledor' informe sobre los cr\u00edmenes de #GuerraEnUcrania https:\/\/t.co\/GlaWds6byH","Linguagem":"es"},{"id":"1636443912481980418","data_criacao":1678993607000,"texto":"RT @03690jul: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc80 El Ministerio de Defensa de Ucrania admiti\u00f3 que est\u00e1n entregando nuevamente las citaciones para la movilizaci\u00f3n directame\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443883373510663","data_criacao":1678993600000,"texto":"RT @PromotordelDemo: RUSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u2694\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 UCRANIA\nEl grupo de reconocimiento de las Fuerzas Aerotransportadas, utilizando un UAV, descubri\u00f3 un ba\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443875437887521","data_criacao":1678993598000,"texto":"@UKR_token Tatyana Fasenko muy triste tu\nFallecimiento en batalla\nQ.E.D MORISTE COMBATIENDO\nPOR UCRANIA,  \nAGUERRID\u2026 https:\/\/t.co\/whJYjheePW","Linguagem":"es"},{"id":"1636443867145748515","data_criacao":1678993596000,"texto":"RT @UcraniaOtro: \"Ahora todos los impuestos recaudados por el Estado se destinan a gastos militares. El pa\u00eds se est\u00e1 degradando, porque si\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443865384366081","data_criacao":1678993595000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443856618045464","data_criacao":1678993593000,"texto":"RT @EsteparioTotal: El secretario de Defensa, Lloyd Austin, proyect\u00f3 un sentido de urgencia el mi\u00e9rcoles despu\u00e9s de una reuni\u00f3n virtual del\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443851031232517","data_criacao":1678993592000,"texto":"RT @_NOALCOMUNISMO: TODOS CONTRA PUTIN . . . AHORA O NUNCA . . . PUTIN INTENT\u00d3 ANEXARSE UCRANIA, Y RESULTAR\u00c1 EN LA LIBERACI\u00d3N DE CRIMEA, GE\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443849689055285","data_criacao":1678993592000,"texto":"RT @falandodedefesa: Incentivada pelos EUA, Pol\u00f4nia quer enviar quatro ca\u00e7as MIG-29 para Ucr\u00e2nia. \u00c9 sempre bom lembrar que nenhum pa\u00eds da O\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443828474245120","data_criacao":1678993587000,"texto":"No es Ucrania!!! Ahora apunta a este otro pa\u00eds https:\/\/t.co\/BCo2nSpA10 a trav\u00e9s de @YouTube","Linguagem":"es"},{"id":"1636443814968606727","data_criacao":1678993583000,"texto":"RT @CNNEE: Un cr\u00edtico del Kremlin y exalcalde de una ciudad rusa fue condenado a 14 d\u00edas de prisi\u00f3n, seg\u00fan medios estatales rusos. Fue cond\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443814624673803","data_criacao":1678993583000,"texto":"RT @CelesteSaenzM: \u00a1Echa un vistazo al v\u00eddeo de Donald Trump! #TikTok https:\/\/t.co\/EGO8MB9lA1 Qu\u00e9 dice #TRUMP2024 a #BidenAdministration \u201cN\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443796073267231","data_criacao":1678993579000,"texto":"@bruykcu se ver s\u00f3 s\u00e3o paulo parece que ele \u00e9 a bandeira da ucr\u00e2nia","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443795188269112","data_criacao":1678993579000,"texto":"RT @03690jul: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2620\ufe0f El patio trasero del hospital de campa\u00f1a de las Fuerzas Armadas de Ucrania en Bajmut, donde se llevan a los heridos y mu\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443792147398668","data_criacao":1678993578000,"texto":"Suena a #Ucrania.","Linguagem":"es"},{"id":"1636443773453385734","data_criacao":1678993573000,"texto":"@PelegrinRomer @nachomdeo Lo m\u00e1s proble es que hay perdido alrededor de 90000 (contando todo desde el inicio de la\u2026 https:\/\/t.co\/V4mptgtIjb","Linguagem":"es"},{"id":"1636443772119597091","data_criacao":1678993573000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd1e (Im\u00e1genes fuertes) Los guerreros de la asociaci\u00f3n siberiana derrotaron a la brigada aerotransportada 25 de las Fuerzas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443754625155077","data_criacao":1678993569000,"texto":"RT @SoyArellan: UCRANIA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 contin\u00faa atacando objetivos civiles en la localidad rusa de DONETSK \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa. Uno de los objetivos fue un colegio en d\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443749789122610","data_criacao":1678993568000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd1e (Im\u00e1genes fuertes) Los guerreros de la asociaci\u00f3n siberiana derrotaron a la brigada aerotransportada 25 de las Fuerzas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443743027904527","data_criacao":1678993566000,"texto":"\"Ahora todos los impuestos recaudados por el Estado se destinan a gastos militares. El pa\u00eds se est\u00e1 degradando, por\u2026 https:\/\/t.co\/Bf2vdtg0Qr","Linguagem":"es"},{"id":"1636443742105157648","data_criacao":1678993566000,"texto":"RT @el_pais: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Polonia enviar\u00e1 a Ucrania cuatro cazas MiG-29 y se convertir\u00e1 en el primer pa\u00eds aliado en proporcionar aviones\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443721452404749","data_criacao":1678993561000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443711889391619","data_criacao":1678993559000,"texto":"RT @EsteparioTotal: ...que si sabe qu\u00e9 es la OTAN... la vieja cambia de tercio y le dice que Rusia ha regado su historia con sangre y que s\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443672207081503","data_criacao":1678993549000,"texto":"@figura_leslaw @HeliosRunner Mientras la Guerra se limite a guerra convencional entre Ucrania y Rusia no hay peligr\u2026 https:\/\/t.co\/QvDd94XMRW","Linguagem":"es"},{"id":"1636443672194498562","data_criacao":1678993549000,"texto":"RT @EsteparioTotal: B\u00e1sicamente lo que dice la vieja es que si Rusia no hubiera atacado, Ucrania habr\u00eda atacado a Rusia y la que sujeta el\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443670353199107","data_criacao":1678993549000,"texto":"@Kikole027 @gisbert_ruben Como que \"supuestamente\"? Tienes algun problema en la vista? \ud83d\ude02\nLa forma de que se acabe l\u2026 https:\/\/t.co\/gFirIIu1MD","Linguagem":"es"},{"id":"1636443665873682452","data_criacao":1678993548000,"texto":"RT @liusivaya: Hace exactamente un a\u00f1o Ucrania atac\u00f3 el centro de Donetsk con un misil Tochka-U.\n\n22 personas murieron, 33 resultaron herid\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443656373583900","data_criacao":1678993545000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443656079982594","data_criacao":1678993545000,"texto":"RT @bricspsuv: Ya puedes ver en nuestro canal https:\/\/t.co\/RVdrZRv5wd el episodio 3 de nuestro programa #Pol\u00edticayMente donde conversamos s\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443654326763551","data_criacao":1678993545000,"texto":"RT @pueblopatriota: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfeAssad a Putin: Ahora quiero aprovechar el momento, porque esta es mi primera visita desde el inicio de la operaci\u00f3n\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443651801792541","data_criacao":1678993544000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443647813009411","data_criacao":1678993543000,"texto":"@CNNEE Pendejos polacos denle todos su armanentos a ucrania, para que le tengan que comprar armas a estados unidos @USAmbMex @PLenMexico","Linguagem":"es"},{"id":"1636443635385286678","data_criacao":1678993540000,"texto":"@AlbertoRodNews \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 La Comisi\u00f3n de la ONU no encontr\u00f3 pruebas de genocidio en Ucrania por parte de Rusia.\n\nAs\u00ed lo af\u2026 https:\/\/t.co\/G4Ctq5Umnm","Linguagem":"es"},{"id":"1636443630943518761","data_criacao":1678993539000,"texto":"Polonia anuncia que enviar\u00e1 a Ucrania cuatro aviones de combate en los pr\u00f3ximos d\u00edas https:\/\/t.co\/3u9BkFAayV via @eldiarioes","Linguagem":"es"},{"id":"1636443625151184937","data_criacao":1678993538000,"texto":"RT @EsteparioTotal: Buenos d\u00edas. Hilo del d\u00eda 386 de la guerra entre Rusia y Ucrania. Kiev resiste. La propaganda rusa est\u00e1 bien incrustada\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443602338365461","data_criacao":1678993533000,"texto":"RT @delamopablo: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Washington mete prisa a Kiev para que se prepare para su ofensiva de primavera. EE.UU est\u00e1 preocupado por las altas b\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443588455219223","data_criacao":1678993529000,"texto":"Desfile neo nazi en riga para los ss que colaboraron con nazis 2 guerra junto a sus hermanos nazis Ucrania\nLos valo\u2026 https:\/\/t.co\/ZFxIAA3mOe","Linguagem":"es"},{"id":"1636443569685708829","data_criacao":1678993525000,"texto":"Rusia ha cometido cr\u00edmenes de guerra y posibles cr\u00edmenes contra la humanidad en Ucrania, seg\u00fan una comisi\u00f3n de la O\u2026 https:\/\/t.co\/76ArLYRx2a","Linguagem":"es"},{"id":"1636443559401275394","data_criacao":1678993522000,"texto":"@mono1janna @bruykcu Vtnc parece mt a Ucr\u00e2nia com azul claro","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443553218871347","data_criacao":1678993521000,"texto":"RT @TIBYPlaza: Desde el 24\/02\/22 al 15\/03\/23 Rusia ha destruido a la OTAN en Ucrania.\n\n401AvionesDeCombate\n3425Drones, 221Helicopteros,\n412\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443548055662596","data_criacao":1678993520000,"texto":"@GGabrielcec @sideologica A Ucr\u00e2nia q se foda!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443544838651926","data_criacao":1678993519000,"texto":"TikTok ser\u00eda prohibido en EE.UU.\n\n#CRDmedia #Offerman #Fracaso #bolu #\u0e19\u0e34\u0e01\u0e01\u0e35\u0e49\u0e01\u0e49\u0e2d\u0e22 #\u0130yiPartideSkandal \n#China\u2026 https:\/\/t.co\/nCKhHjaGUQ","Linguagem":"es"},{"id":"1636443539268616206","data_criacao":1678993518000,"texto":"RT @KaRuKu9: Si fuera alguno de @PODEMOS hoy Ferri no hablar\u00eda ni de la guerra de Ucrania.\nEstar\u00eda raca raca raca.\nEs impresionante como se\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443523959406630","data_criacao":1678993514000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443506762760237","data_criacao":1678993510000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddec\ud83c\udde7#AHORA - Guerra de Ucrania: El Reino Unido estima que entre 20.000 y 30.000 soldados rusos han muerto o han resultado heri\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443505357647872","data_criacao":1678993509000,"texto":"RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa | URGENTE - GUERRA UCRANIA-RUSIA: Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado, seg\u00fan CNN.","Linguagem":"es"},{"id":"1636443491587768346","data_criacao":1678993506000,"texto":"@PelegrinRomer @nachomdeo Nop, wagner como mucho contaba con 50000-60000 miembros de los cuales la inmensa mayor\u00eda\u2026 https:\/\/t.co\/x3wSPwLezy","Linguagem":"es"},{"id":"1636443474265292833","data_criacao":1678993502000,"texto":"RT @ElBarn10: Son ya seis pa\u00edses: Polonia, Ucrania, Lituania, Georgia, Letonia y Eslovaquia.\n\nEslovaquia declara al Partido Comunista como\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443469127270413","data_criacao":1678993501000,"texto":"RT @RCostadias: Os pa\u00edses q sa\u00edram da antiga Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica ou tem um governo capacho do Putin ou est\u00e3o contra ele! \u00d1 tem meio termo!\nNovo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443464463204366","data_criacao":1678993500000,"texto":"@Political_Room \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 eso ya se sab\u00eda desde el a\u00f1o pasado. Ya van duplicando esa cifra. Porque no han contado los m\u2026 https:\/\/t.co\/93VUn3DEQj","Linguagem":"es"},{"id":"1636443459488759814","data_criacao":1678993499000,"texto":"@jncchua193733 @AlertaMundial2 Negar que EU, ha acabado con media humanidad  es ignorancia.Y que ha dedicado\n800 00\u2026 https:\/\/t.co\/nLWSRYwTDT","Linguagem":"es"},{"id":"1636443432330641415","data_criacao":1678993492000,"texto":"Seg\u00fan informaci\u00f3n confidencial, en solo Ucrania cada mes hay una media de cerca de 10500 soldados muertos en batalla","Linguagem":"es"},{"id":"1636443431739244570","data_criacao":1678993492000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443429373632512","data_criacao":1678993491000,"texto":"RT @ElBarn10: Son ya seis pa\u00edses: Polonia, Ucrania, Lituania, Georgia, Letonia y Eslovaquia.\n\nEslovaquia declara al Partido Comunista como\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443427356196879","data_criacao":1678993491000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udd25 El veh\u00edculo blindado de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1 en llamas despu\u00e9s de la explosi\u00f3n, los militantes lisi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443420808888330","data_criacao":1678993489000,"texto":"RT @DaniMayakovski: Hoy en la galardonada serie de \"En Ucrania no hay nazis, es propaganda del Kremlin\", por la que se llev\u00f3 la OTAN el pre\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443397601804322","data_criacao":1678993484000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443392111460362","data_criacao":1678993482000,"texto":"@godofredoP03 @morowankenobi @DragonLadyU2 Aver, listillo.. Declarar 1 zona de guerra quiere decir que toda nave qu\u2026 https:\/\/t.co\/kfwqOT7O5O","Linguagem":"es"},{"id":"1636443380828782610","data_criacao":1678993480000,"texto":"RT @descifraguerra: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 El Presidente polaco Duda anuncia el env\u00edo de cuatro cazas Mig-29 a Ucrania. Varsovia ha anunciado que reemplazar\u00e1\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443376860971022","data_criacao":1678993479000,"texto":"@Lynski_07 @AngryNeurotic Ucr\u00e2nia explicou muito bem com uma aula pr\u00e1tica a estes habitantes russos o que R\u00fassia foi fazer \u00e0 Ucr\u00e2nia","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443368174567434","data_criacao":1678993477000,"texto":"\u26bd #Marruecos \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 se une a la candidatura de  #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 y #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 para organizar el Mundial de la #FIFA 2030, s\u2026 https:\/\/t.co\/Oczad4mdrG","Linguagem":"es"},{"id":"1636443367872577553","data_criacao":1678993477000,"texto":"RT @autopolitics: Es por culpa de la guerra de Ucrania, de la pandemia y de la hernia de Alberte https:\/\/t.co\/ufs7nBq5hL","Linguagem":"es"},{"id":"1636443361098776585","data_criacao":1678993475000,"texto":"O \u00daNICO v\u00eddeo que os belicistas da Ucr\u00e2nia N\u00c3O querem que voc\u00ea veja enquanto Zelenskyy fecha igrejas e PRENDE padres https:\/\/t.co\/5DSFBDvv6r","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443359819763712","data_criacao":1678993475000,"texto":"RT @elmundoes: #EnVivo\u25b6Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado https:\/\/t.co\/fd9Sk1aPh3","Linguagem":"es"},{"id":"1636443353968459794","data_criacao":1678993473000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443353247039503","data_criacao":1678993473000,"texto":"RT @eluniversocom: Video del impacto del caza ruso contra el dron estadounidense. Esta es la primera confrontaci\u00f3n directa entre Rusia y EE\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443345625989134","data_criacao":1678993471000,"texto":"RT @RedMasNoticias: #EnVivo | La ONU acusa a Rusia de cometer cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. \n\nInforma: @PaolaLopezTv\n\nAmpliaci\u00f3n en https:\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443342065025061","data_criacao":1678993471000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636443339338727455","data_criacao":1678993470000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443332187439110","data_criacao":1678993468000,"texto":"@Political_Room @axios Israel es un estado terrorista y genocida que adem\u00e1s est\u00e1 invadiendo Ucrania..\nPero parece q\u2026 https:\/\/t.co\/sqOxA3RgLq","Linguagem":"es"},{"id":"1636443328479674381","data_criacao":1678993467000,"texto":"RT @Chavista0101: #ElBloqueoEsCriminal\n\u25fd\ufe0fEn la direcci\u00f3n de Arty\u00f3movsk (Bajmut):\nAl norte de Bajmut, unidades de PMC Wagner han establecido\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443328194523136","data_criacao":1678993467000,"texto":"RT @GonzaloProuliez: @UKR_token https:\/\/t.co\/kLXind7esy","Linguagem":"und"},{"id":"1636443319478698018","data_criacao":1678993465000,"texto":"RT @24horas_rne: \ud83d\udd34 DIRECTO | Comienza @24horas_rne con @JosepCuni\n\n\"La guerra en Ucrania sigue y sube otro pelda\u00f1o. Polonia se convierte en\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443319457726481","data_criacao":1678993465000,"texto":"@ral_sal13 @GAnconia @miguelsansa @ricky_varela @gisbert_ruben O acaso en Ucrania zelenski esta defendiendo los int\u2026 https:\/\/t.co\/GqpqSydQmg","Linguagem":"es"},{"id":"1636443309672415258","data_criacao":1678993463000,"texto":"RT @24horas_rne: \ud83d\udd34 DIRECTO | Comienza @24horas_rne con @JosepCuni\n\n\"La guerra en Ucrania sigue y sube otro pelda\u00f1o. Polonia se convierte en\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443300793073678","data_criacao":1678993461000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Guerra de Ucrania: Soldados Ucranianos derribaron un dron chino Mugin-5 (civil) en el est\u00e9 de Ucrania. https:\/\/t.co\/F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443294489034780","data_criacao":1678993459000,"texto":"@IdoiaVR @Lagarde Mucho se habla de la guerra con bombas en Ucrania pero poco de la guerra econ\u00f3mica de EEUU contra\u2026 https:\/\/t.co\/VRQmnrg43E","Linguagem":"es"},{"id":"1636443285639053322","data_criacao":1678993457000,"texto":"\ud83d\udd34 DIRECTO | Comienza @24horas_rne con @JosepCuni\n\n\"La guerra en Ucrania sigue y sube otro pelda\u00f1o. Polonia se convi\u2026 https:\/\/t.co\/fejbiC9SZL","Linguagem":"es"},{"id":"1636443264499761155","data_criacao":1678993452000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443260120907791","data_criacao":1678993451000,"texto":"RT @ReinaldoDMM: \ud83d\udd35 Ucrania.\n\nEs oficial. El presidente de la Rep\u00fablica de Polonia ha confirmado que enviar\u00e1 cuatro MiG-29 a Ucrania y que e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443259730837527","data_criacao":1678993451000,"texto":"RT @TheObjective_es: \ud83d\udd34 Tamames se alinea a Podemos en su posici\u00f3n cr\u00edtica con la UE en la guerra de Ucrania. \nPor Luca Costantini (@LucaCos\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443254752260096","data_criacao":1678993450000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \ud83c\udf96\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa 1 nuestro luchador contra la multitud de militantes de las Fuerzas Armadas de Ucrania: En las im\u00e1genes , la haza\u00f1a\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443250297847821","data_criacao":1678993449000,"texto":"@MatiassD28 @nachomdeo Si te fijas la propaganda Occidental solo habla de supuestas bajas rusas, pero no escucho di\u2026 https:\/\/t.co\/4uuaeIx79u","Linguagem":"es"},{"id":"1636443229439574025","data_criacao":1678993444000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443223911481373","data_criacao":1678993442000,"texto":"RT @MonederoJC: La ca\u00edda del sistema financiero, la guerra en Ucrania, los estragos del fentanilo, el calentamiento global, el auge de la e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443218182062100","data_criacao":1678993441000,"texto":"Los primeros tanques franceses AMX 10-RC llegaron a Ucrania, - Ministro de Defensa franc\u00e9s.\n\nVa con ruedines, igual\u2026 https:\/\/t.co\/Zf5AQUREux","Linguagem":"es"},{"id":"1636443211395678210","data_criacao":1678993439000,"texto":"La batalla de Bakhmut est\u00e1 perdida para Ucrania, pero en vez de retirarse, parece que pelear\u00e1n hasta el final, gast\u2026 https:\/\/t.co\/lUdG62WRpy","Linguagem":"es"},{"id":"1636443205926305830","data_criacao":1678993438000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc80#ULTIMAHORA Ucrania ha sufrido 100.000 muertos seg\u00fan funcionarios estadounidenses que han informado a Pol\u00edtico. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443196795306017","data_criacao":1678993436000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443177526673410","data_criacao":1678993431000,"texto":"RT @rosariopioli: @juancristonomo @clautomata nuestro pa\u00eds tiene peores indicadores econ\u00f3micos que pa\u00edses en guerra como Ucrania o tercer m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443170471854093","data_criacao":1678993430000,"texto":"RT @sanchezcastejon: La transici\u00f3n ecol\u00f3gica o la lucha contra los efectos de la guerra de Ucrania son retos que compartimos con Dinamarca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443154827100185","data_criacao":1678993426000,"texto":"@Purrupupues @TuiteroMartin Recuperaci\u00f3n de posiciones previamente perdidas por Ucrania?","Linguagem":"es"},{"id":"1636443142126747671","data_criacao":1678993423000,"texto":"#ULTIMAHORA Ucrania Los EEUU despliegan BOMBARDEROS NUCLEARES  B-1 Lancer ,equivalentes a los  Tu-160 Rusos .conoci\u2026 https:\/\/t.co\/Cbbm3ViT1k","Linguagem":"es"},{"id":"1636443138398257153","data_criacao":1678993422000,"texto":"@Jmac1inc @EmmaRincon Ucrania obviamente de que crees que estamos hablando","Linguagem":"es"},{"id":"1636443126268084259","data_criacao":1678993419000,"texto":"RT @zhorro4: Rusia: Zelenski es reh\u00e9n de sus promesas a Occidente sobre una contraofensiva\n\nEn la ONU aseguran que la situaci\u00f3n en los fren\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443125039153152","data_criacao":1678993419000,"texto":"@RM13_Carletto @CruzAzulNoNoNo Bueno y ni l\u00edder solo le dio para un gol contra lo que queda del alajuelense de Ucrania? Porfavor, que crack","Linguagem":"es"},{"id":"1636443118990966799","data_criacao":1678993417000,"texto":"Un Paper q explique el amor por la extrema izquieda y Derecha mundiales por Putin y Contra Ucrania.\nobvio no leyero\u2026 https:\/\/t.co\/4nZKvatkqE","Linguagem":"es"},{"id":"1636443116956729361","data_criacao":1678993417000,"texto":"@Jmateo9357 @therealbuni La existencia de Ucrania es m\u00e1s factible que la victoria rusa en una semana. Pase y vea. https:\/\/t.co\/k23YJjheJO","Linguagem":"es"},{"id":"1636443116700876810","data_criacao":1678993417000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636443109071437829","data_criacao":1678993415000,"texto":"@matheus09512646 @sideologica O ataque come\u00e7ou com a russia destruindo todas as baterias ant aerea da ucrania, depo\u2026 https:\/\/t.co\/3X3pVVwXTC","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443093871337472","data_criacao":1678993411000,"texto":"\ud83d\udc8aMicrosoft advirti\u00f3 que Rusia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa podr\u00eda estar planeando ciberataques destructivos m\u00e1s all\u00e1 de Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6","Linguagem":"es"},{"id":"1636443088049586209","data_criacao":1678993410000,"texto":"As\u00ed son los MiG-29, los cazas que Polonia enviar\u00e1 a Ucrania para que defienda su espacio a\u00e9reo\u2026 https:\/\/t.co\/FXWW5fzGH6","Linguagem":"es"},{"id":"1636443078058754080","data_criacao":1678993408000,"texto":"RT @nachomdeo: Desde la invasi\u00f3n, Erdog\u00e1n impidi\u00f3 el paso de naves de guerra por el B\u00f3sforo invocando una neutralidad conveniente al contro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443063026368512","data_criacao":1678993404000,"texto":"RT @DanielEstrellaA: Soldados ucranianos escondidos en las trincheras fortificadas que lograron hacer  durante 8 a\u00f1os.\nAhora sienten el cal\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443060719501335","data_criacao":1678993403000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udd25 El veh\u00edculo blindado de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1 en llamas despu\u00e9s de la explosi\u00f3n, los militantes lisi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636443055627616257","data_criacao":1678993402000,"texto":"@elconfidencial Le quieren quitar la ayuda a la luz a las familias que ganen m\u00e1s de 26.000 pero le dan 200 euros a\u2026 https:\/\/t.co\/x9Ok1jyDr4","Linguagem":"es"},{"id":"1636443005207887880","data_criacao":1678993390000,"texto":"RT @Moedas: A @CamaraLisboa associa-se \u00e0 campanha de apoio \u00e0 Ucr\u00e2nia \u201cGenerators of Hope\u201d. Empresas e cidad\u00e3os que possam doar geradores po\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636443000610881536","data_criacao":1678993389000,"texto":"RT @MonederoJC: La ca\u00edda del sistema financiero, la guerra en Ucrania, los estragos del fentanilo, el calentamiento global, el auge de la e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442998706716696","data_criacao":1678993389000,"texto":"Le quieren quitar la ayuda a la luz a las familias que ganen m\u00e1s de 26.000 pero le dan 200 euros a las personas -in\u2026 https:\/\/t.co\/0zKzPIHHQI","Linguagem":"es"},{"id":"1636442993228955664","data_criacao":1678993387000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442968818176000","data_criacao":1678993382000,"texto":"Com isso, a Pol\u00f4nia ser\u00e1 o primeiro pa\u00eds da Organiza\u00e7\u00e3o do Tratado do Atl\u00e2ntico Norte (Otan) a entregar ca\u00e7as a Kie\u2026 https:\/\/t.co\/RdxP6mU1Ej","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442968625168386","data_criacao":1678993382000,"texto":"RT @AgroBrasilDF: \u2705\ud83c\udf31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 n\u00e3o \u00e9 \u00fanico nem o maior produtor mundial de soja livre. A Ucr\u00e2nia \u00e9 um concorrente de peso, mas no momento sofre com\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442956663013397","data_criacao":1678993379000,"texto":"@ValentiaYalToro Cuesta creerlo porque por mucha corrupci\u00f3n que haya en Ucrania dudo que supere a los saqueadores d\u2026 https:\/\/t.co\/WxrQ389ynp","Linguagem":"es"},{"id":"1636442956029673503","data_criacao":1678993379000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442944004603939","data_criacao":1678993376000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udd25 El veh\u00edculo blindado de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1 en llamas despu\u00e9s de la explosi\u00f3n, los militantes lisi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442936039620617","data_criacao":1678993374000,"texto":"RT @Xar_Crystal: UCRANIA \nPolic\u00eda y Militares est\u00e1n bloqueando las entradas de acceso a Davos, donde se celebrar\u00e1 la Cumbre del Fondo Econ\u00f3\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442933623701527","data_criacao":1678993373000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442927265136664","data_criacao":1678993372000,"texto":"RT @Zabayar: S\u00edntesis.\nLa econom\u00eda en Rusia con super\u00e1vit en el comercio, r\u00e9cord de $ 332,4 mil millones.\nLa OTAN prometi\u00f3 enviar m\u00e1s armas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442923767087114","data_criacao":1678993371000,"texto":"RT @Cr_27_Amax: Incre\u00edble!! Este hombre superpronosticador debe tener alguna m\u00e1quina del tiempo.\n\nKim Dotcom, el fundador del sitio web Meg\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442917110726665","data_criacao":1678993369000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442914095022089","data_criacao":1678993369000,"texto":"@miguela64323307 @cosgaya_emilio Starlink no es por medio de vuelos, se usan sat\u00e9lites en \u00f3rbita y no tienen acceso\u2026 https:\/\/t.co\/Vhe5ivl7VY","Linguagem":"es"},{"id":"1636442910890639360","data_criacao":1678993368000,"texto":"@CNNEE Rusia ni siquiera a declarado la guerra...\nEst\u00e1n de maniobras en Ucrania por mucho que les pese a los Yankees...","Linguagem":"es"},{"id":"1636442907677736965","data_criacao":1678993367000,"texto":"RT @PassifloraAr: Los ni\u00f1os ucranianos que fueron alojados en instituciones de la era sovi\u00e9tica ahora enfrentan riesgos extremos debido a l\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442902002843688","data_criacao":1678993366000,"texto":"RT @OnAviation: \ud83d\udea8 Polonia acaba de anunciar que en los pr\u00f3ximos d\u00edas llegar\u00e1n a Ucrania 4 #MIG29 Fulcrum. El presidente polaco, Andrzej Dud\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442901948317699","data_criacao":1678993366000,"texto":"RT @Mercado_Ingles: Convocatoria OFICIAL de la Seleccion de Inglaterra para enfrentar a Italia (23 Marzo) y Ucrania (26 Marzo) por las elim\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442855144079366","data_criacao":1678993354000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442840904482816","data_criacao":1678993351000,"texto":"@NewVoiceUkraine Nesta verdade \u00e9 e ser\u00e1 um crime de guerra e ser\u00e1 urgente um tribunal especial para estes criminoso\u2026 https:\/\/t.co\/045bmAfy0K","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442829063897092","data_criacao":1678993348000,"texto":"RT @Accem_ong: \ud83c\udfc6En #Burgos Accem ha sido galardonada con el Premio #ValoresPorEncimaDelValor en la categor\u00eda \u201cPremio a la Solidaridad\u201d prom\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442814224449585","data_criacao":1678993345000,"texto":"Equipe de investiga\u00e7\u00e3o descobriu que a R\u00fassia cometeu uma ampla gama de viola\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/buKL3VuY8Z","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442812068577282","data_criacao":1678993344000,"texto":"RT @eldebate_com: \ud83e\ude96 Espa\u00f1a ya tiene listos 6 tanques Leopard que mandar\u00e1 a Ucrania \u00aben pr\u00f3ximas fechas\u00bb\n\nAdem\u00e1s, junto con los Leopard, Esp\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442790056869940","data_criacao":1678993339000,"texto":"RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA |Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado, seg\u00fan CNN. https:\/\/t.co\/CK38krGjfl","Linguagem":"es"},{"id":"1636442770029068331","data_criacao":1678993334000,"texto":"Guerra de Ucrania: im\u00e1genes desde la l\u00ednea del frente\nhttps:\/\/t.co\/6fT8rE6AiN","Linguagem":"es"},{"id":"1636442753830625280","data_criacao":1678993330000,"texto":"@CarlosDavidDaaz @ElNecio_Cuba Recuerda que Ucrania fue parte de la urrs as\u00ed que le pertenece a rucia","Linguagem":"es"},{"id":"1636442748466151464","data_criacao":1678993329000,"texto":"RT @herqles_es: \ud83c\uddea\ud83c\udde6 | Es terrible que el Gobierno de Espa\u00f1a haya decidido abrir un proceso de investigaci\u00f3n contra Rub\u00e9n Gisbert por difundi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442747404992512","data_criacao":1678993329000,"texto":"RT @CatarinaLeiroz: Conhe\u00e7o muitas profecias de santos da Igreja Ortodoxa, e elas previram tudo o que acontece na Ucr\u00e2nia. E mais:\n\nSe a Tu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442746884898823","data_criacao":1678993329000,"texto":"RT @ReaganCubano: Y pa' no variar... Los comunistas mienten.... Se desclasificaron los v\u00eddeos... El hijo de Putin vuelve hacer el rid\u00edculo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442739884605443","data_criacao":1678993327000,"texto":"@GeorgVolinskiy Eso son pajas mentales que se han inventado algunos. En Ucrania hab\u00eda un problema concreto y Rusia\u2026 https:\/\/t.co\/V6ZyjY4i2n","Linguagem":"es"},{"id":"1636442732670402577","data_criacao":1678993325000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddec\ud83c\udde7#AHORA - Guerra de Ucrania: El Reino Unido estima que entre 20.000 y 30.000 soldados rusos han muerto o han resultado heri\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442724063936512","data_criacao":1678993323000,"texto":"RT @elmundoes: #EnVivo\u25b6Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado https:\/\/t.co\/fd9Sk1aPh3","Linguagem":"es"},{"id":"1636442709522038806","data_criacao":1678993320000,"texto":"Guerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer aliado en enviar a Ucrania cuatro caza\u2026 https:\/\/t.co\/Tbq2LeRcOM","Linguagem":"es"},{"id":"1636442709480325123","data_criacao":1678993320000,"texto":"Entregaran a Ucrania 4 aviones de combate\n\n#Ucrania #Polonia #guerra\n\nhttps:\/\/t.co\/EDjKDvdYXs https:\/\/t.co\/EBFVRmE7Mb","Linguagem":"es"},{"id":"1636442704602120226","data_criacao":1678993319000,"texto":"@GGabrielcec @sideologica O presidente da Ucr\u00e2nia foi totalmente manipulado pelo Biden, mesmo que a Ucr\u00e2nia ganhe a\u2026 https:\/\/t.co\/ZABT2OVVLT","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442689435516964","data_criacao":1678993315000,"texto":"RT @marianpy1: empeoran para Ucrania y ellos tienen todo este personal que est\u00e1 entren\u00e1ndose. La 82.\u00aa divisi\u00f3n realiza rotaciones de tropas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442661233016861","data_criacao":1678993308000,"texto":"@ikerhgbis @manzanas_traigo @Genes72 @gisbert_ruben Yo soy fascista\nY apoyo a Ucrania\nMe siento m\u00e1s identificado\nCo\u2026 https:\/\/t.co\/ZxzIJyxPVs","Linguagem":"es"},{"id":"1636442660343824394","data_criacao":1678993308000,"texto":"@elmundoes Que hacia un dron Chino en los cielos de Ucrania \ud83d\ude21","Linguagem":"es"},{"id":"1636442647274373124","data_criacao":1678993305000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El 14 de marzo, los Wagner en Artemovsk eliminaron al comandante del pelot\u00f3n del batall\u00f3n de asalto nacionalista \"Azov\"\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442637623279617","data_criacao":1678993303000,"texto":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 La Comisi\u00f3n de la ONU no encontr\u00f3 pruebas de genocidio en Ucrania por parte de Rusia.\n\nAs\u00ed lo afirm\u00f3 el presiden\u2026 https:\/\/t.co\/InlQ2xABd4","Linguagem":"es"},{"id":"1636442630467796996","data_criacao":1678993301000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442613371813901","data_criacao":1678993297000,"texto":"\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa La situaci\u00f3n en #Bahkmut recrudece la guerra en #Ucrania.\n\n\ud83d\udd0e \u00bfQu\u00e9 otros #conflictos marcar\u00e1n #2023?\nPor Richar\u2026 https:\/\/t.co\/jTOcpCU81x","Linguagem":"es"},{"id":"1636442605239058435","data_criacao":1678993295000,"texto":"RT @andriy_ht: NASAMS en Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https:\/\/t.co\/aEd3DLUr3T","Linguagem":"es"},{"id":"1636442602600841248","data_criacao":1678993294000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442601988472838","data_criacao":1678993294000,"texto":"Vlod\u00edmir Zelenski insiste en no abandonar Bajmut todav\u00eda. El presidente ucraniano cree que la batalla actual puede\u2026 https:\/\/t.co\/70bEpi73cJ","Linguagem":"es"},{"id":"1636442599987789845","data_criacao":1678993294000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddec\ud83c\udde7#AHORA - Guerra de Ucrania: El Reino Unido estima que entre 20.000 y 30.000 soldados rusos han muerto o han resultado heri\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442560997539846","data_criacao":1678993284000,"texto":"@anadeaustria_ Es el plan que aplic\u00f3 Rusia en Ucrania y por eso sembraron el conflicto en esas \u00e1reas. De hecho es t\u2026 https:\/\/t.co\/xU49s1GRGC","Linguagem":"es"},{"id":"1636442541535969293","data_criacao":1678993280000,"texto":"RT @pajarongutierre: El modelo de pensiones en Francia esta quebrado y mas encima Macron avalo la Guerra de Ucrania, toda esta se la van a\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442537425551365","data_criacao":1678993279000,"texto":"RT @casper_sl: Leo que EEUU y el FMI van a darle a Ucrania u$s 40M para reconstruir el pais cuando termine la guerra.A Mugricio le dieron u\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442536590884902","data_criacao":1678993279000,"texto":"RT @SoyArellan: Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa duplic\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o el gasto militar y Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 es el tercer pa\u00eds en el mundo con mayor suministro de arma\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442534812557313","data_criacao":1678993278000,"texto":"RT @ValentiaYalToro: Marruecos sustituir\u00e1 a Ucrania en la candidatura para el Mundial 2030\ndespu\u00e9s de que la candidatura de Ucrania se caye\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442524356337666","data_criacao":1678993276000,"texto":"Matheus Canella  ir\u00e1 participar da guerra da Ucr\u00e2nia https:\/\/t.co\/PBFSRqQG7U","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442521831129121","data_criacao":1678993275000,"texto":"RT @pueblopatriota: AZgeopolitics\ud83d\udef0\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e: \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Dron de fabricaci\u00f3n china, modernizado y armado, derribado en el este de Ucrania https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442508623265806","data_criacao":1678993272000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442505259434036","data_criacao":1678993271000,"texto":"@juniorjuk @RoGuedes3 @frutuozo_allan Vai pra Ucr\u00e2nia ent\u00e3o fera e pega um l\u00edder que n\u00e3o entende de porr@ nenhuma e\u2026 https:\/\/t.co\/eJKf6Wqj6S","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442500570202114","data_criacao":1678993270000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442493637017612","data_criacao":1678993268000,"texto":"@m_rhyu @herqles_es Gisbert no forma su opini\u00f3n sobre el conflicto en cosas como lo d bucha. De hecho,si le has o\u00edd\u2026 https:\/\/t.co\/ned4H3hjpt","Linguagem":"es"},{"id":"1636442491518894092","data_criacao":1678993268000,"texto":"RT @latinus_us: El Poder Judicial de Ucrania denuncia un hackeo ruso a su sistema de correo electr\u00f3nico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442481968463884","data_criacao":1678993265000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442475978997794","data_criacao":1678993264000,"texto":"La Comisi\u00f3n de la ONU NO encontr\u00f3 pruebas de genocidio en Ucrania por parte de Rusia. https:\/\/t.co\/ASpns0oGKD","Linguagem":"es"},{"id":"1636442450980945942","data_criacao":1678993258000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442442542006305","data_criacao":1678993256000,"texto":"@LANACION cada d\u00f3lar que pagamos de la deuda que ge pero el hdp de @mauriciomacri va a Ucrania para hacer la guerra que quieren los yankes","Linguagem":"es"},{"id":"1636442432337264641","data_criacao":1678993254000,"texto":"RT @Hedilla37: Parte del discurso de Ram\u00f3n Tamames en la que hace referencia a la guerra de Ucrania (texto completo en El Diario): https:\/\/\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442430328193037","data_criacao":1678993253000,"texto":"@eIferxxo a agosto de 2021- a ucrania \ud83d\ude2d","Linguagem":"ro"},{"id":"1636442417153884195","data_criacao":1678993250000,"texto":"RT @Sarah83336937: econ\u00f3mico y tecnol\u00f3gico de cara al futuro y que las inversiones en el plano militar aumentar\u00e1n ante posibles amenazas ce\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442384970989596","data_criacao":1678993242000,"texto":"RT @alfred_esport: #16Marzo\n#ElBloqueoEsCriminal\nGuerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer pa\u00eds aliado e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442373495373854","data_criacao":1678993240000,"texto":"Continuando la escucha activa de los testimonios de los integrantes de esta delegaci\u00f3n, #hoy asist\u00ed a la magn\u00edfica\u2026 https:\/\/t.co\/52D7bgFymH","Linguagem":"es"},{"id":"1636442368495763465","data_criacao":1678993238000,"texto":"RT @elmundoes: #EnVivo\u25b6Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado https:\/\/t.co\/fd9Sk1aPh3","Linguagem":"es"},{"id":"1636442348551847936","data_criacao":1678993234000,"texto":"RT @UKR_token: \"Estas son tierras rusas hist\u00f3ricas\". El dictador sirio Bashar Assad reconoci\u00f3 los territorios ocupados de Ucrania como part\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442338682650661","data_criacao":1678993231000,"texto":"RT @elmundoes: #EnVivo\u25b6Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado https:\/\/t.co\/fd9Sk1aPh3","Linguagem":"es"},{"id":"1636442321246928941","data_criacao":1678993227000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udee9 Un grupo de 8 senadores dem\u00f3cratas y republicanos est\u00e1n presionando al secretario de Defensa Lloyd Austin para que\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442316985516039","data_criacao":1678993226000,"texto":"@PelegrinRomer @nachomdeo Desgraciadamente ac\u00e1 ten\u00e9s algo de razon, jam\u00e1s se sabr\u00e1 al 100% el nivel de bajas de amb\u2026 https:\/\/t.co\/suX9S4FgpF","Linguagem":"es"},{"id":"1636442301319790611","data_criacao":1678993222000,"texto":"As\u00ed es el Mugin-5, el 'dron Alibaba' de fabricaci\u00f3n china que se comprar\u00e1 en internet y se est\u00e1 usando en Ucrania https:\/\/t.co\/O7VZrgh4rK","Linguagem":"es"},{"id":"1636442301118423040","data_criacao":1678993222000,"texto":"RT @herqles_es: \ud83c\uddea\ud83c\udde6 | Es terrible que el Gobierno de Espa\u00f1a haya decidido abrir un proceso de investigaci\u00f3n contra Rub\u00e9n Gisbert por difundi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442270210686976","data_criacao":1678993215000,"texto":"RT @andriy_ht: NASAMS en Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https:\/\/t.co\/aEd3DLUr3T","Linguagem":"es"},{"id":"1636442266003750937","data_criacao":1678993214000,"texto":"RT @romafirou: Como cada d\u00eda, ENVIAMOS TOD@ nuestro APOYO y SOLIDARIDAD a nuestros HERMAN@S en \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 y \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, que sepan que NO les OLVIDAMO\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442242725363731","data_criacao":1678993208000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442240175226913","data_criacao":1678993208000,"texto":"Ponto de situa\u00e7\u00e3o. O que aconteceu durante o 386.\u00ba dia de guerra na Ucr\u00e2nia? https:\/\/t.co\/ySBPn1XpDp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442228863250432","data_criacao":1678993205000,"texto":"RT @pueblopatriota: Exasesor de Trump, coronel del ej\u00e9rcito estadounidense Douglas McGregor: Rusia no es Serbia. Rusia no es Irak. No podem\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442227667812358","data_criacao":1678993205000,"texto":"RT @DaniMayakovski: Hoy en la galardonada serie de \"En Ucrania no hay nazis, es propaganda del Kremlin\", por la que se llev\u00f3 la OTAN el pre\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442226694733826","data_criacao":1678993205000,"texto":"RT @DanielEstrellaA: Helic\u00f3ptero rusos atacan posiciones de Ucrania y mercenarios de la #OTAN \n#Rusia #Ucrania https:\/\/t.co\/O1eS4RllSb","Linguagem":"es"},{"id":"1636442215135232052","data_criacao":1678993202000,"texto":"RT @buceandopodcast: XI Jinping viajar\u00e1 a Mosc\u00fa para reunirse con Putin y, posteriormente, tendr\u00e1 tambi\u00e9n un encuentro con Zelenski. Todo,\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442210295226368","data_criacao":1678993201000,"texto":"Los hackers rusos han sido acusados de bombardear instituciones ucranianas con \u201cmalware de limpieza\u201d y ataques DDoS\u2026 https:\/\/t.co\/Xuh62whSKI","Linguagem":"es"},{"id":"1636442205689659423","data_criacao":1678993200000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udd25 El veh\u00edculo blindado de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1 en llamas despu\u00e9s de la explosi\u00f3n, los militantes lisi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442200702631942","data_criacao":1678993198000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442193207410723","data_criacao":1678993197000,"texto":"RT @CNNEE: Un cr\u00edtico del Kremlin y exalcalde de una ciudad rusa fue condenado a 14 d\u00edas de prisi\u00f3n, seg\u00fan medios estatales rusos. Fue cond\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442185552805912","data_criacao":1678993195000,"texto":"RT @Sarah83336937: econ\u00f3mico y tecnol\u00f3gico de cara al futuro y que las inversiones en el plano militar aumentar\u00e1n ante posibles amenazas ce\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442173376741387","data_criacao":1678993192000,"texto":"RT @eluniversocom: Video del impacto del caza ruso contra el dron estadounidense. Esta es la primera confrontaci\u00f3n directa entre Rusia y EE\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442171984232452","data_criacao":1678993192000,"texto":"@uaglio_uy @Political_Room No dijeron que lo derivar\u00e1n, que se cay\u00f3 tras una maniobra del mismo dron.\nTranquilo, qu\u2026 https:\/\/t.co\/XzNiWBmahx","Linguagem":"es"},{"id":"1636442149133664257","data_criacao":1678993186000,"texto":"RT @UcraniaOtro: MAS Y MAS PROTESTAS.\n\nBajo los gritos de \u201cfuera la OTAN\u201d, bajo las banderas b\u00falgara y rusa, miles de b\u00falgaros marcharon po\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442140946382866","data_criacao":1678993184000,"texto":"RT @Ramses_Xrd: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfaOtra avistamiento de chatarra #OTANista, esta vez de tanques estadounidenses, muchos vide\u00edtos corriendo aqu\u00ed, por all\u00e1, p\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442136513003520","data_criacao":1678993183000,"texto":"RT @CNNEE: La decisi\u00f3n de Polonia de enviar aviones a Ucrania no har\u00e1 que Joe Biden env\u00ede F-16, aclara la Casa Blanca: \n\nhttps:\/\/t.co\/HCdJk\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442128648683522","data_criacao":1678993181000,"texto":"RT @alfred_esport: #16Marzo\n#ElBloqueoEsCriminal\nGuerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer pa\u00eds aliado e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442118733348895","data_criacao":1678993179000,"texto":"Este se\u00f1or salio m\u00e1s actor que el presidente de #Ucrania, puro show, manejo de c\u00e1maras, encuadres perfectos, lumina\u2026 https:\/\/t.co\/9Ojiup3mdO","Linguagem":"es"},{"id":"1636442114765537307","data_criacao":1678993178000,"texto":"RT @MundoEConflicto: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 | Enfrentamientos entre las tropas del prorruso Grupo Wagner y el ejercito de Ucrania en la disputada Bakhmut.\n\nh\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442103533191174","data_criacao":1678993175000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442102983696385","data_criacao":1678993175000,"texto":"@venusyoungerson @Pichones03 Ehm, es un fake burl\u00e1ndose de los que denuncian lo refritos \nLa canci\u00f3n de Ucrania 201\u2026 https:\/\/t.co\/HvLhpCkYhZ","Linguagem":"es"},{"id":"1636442102883074048","data_criacao":1678993175000,"texto":"RT @albertofierroal: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Hay que recordar que, seg\u00fan la oficina del Alto Comisionado de la ONU para los Derechos Humanos, 8.231 civiles h\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442089037676565","data_criacao":1678993172000,"texto":"RT @albertofierroal: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6En resumen, hay suficientes evidencias para afirmar que Rusia comente sistem\u00e1ticamente cr\u00edmenes de guerra en Ucr\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442088186232869","data_criacao":1678993172000,"texto":"RT @OnePaul87: Ranking de For\u00e7a Militar 2023\n\n 1.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8EUA\n 2.\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaR\u00fassia\n 3.\ud83c\udde8\ud83c\uddf3China\n 4.\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\u00cdndia\n 5.\ud83c\uddec\ud83c\udde7Reino Unido\n 6.\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7S Coreia\n 7. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0Paquist\u00e3o\n 8.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636442064240951332","data_criacao":1678993166000,"texto":"RT @alfred_esport: #16Marzo\n#ElBloqueoEsCriminal\nGuerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer pa\u00eds aliado e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442055466467353","data_criacao":1678993164000,"texto":"RT @arturomontill: Detesto cualquier enfrentamiento en d\u00f3nde la vida importa un carajo. La guerra, venga de donde venga es lo peor. Estamos\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442050135506953","data_criacao":1678993163000,"texto":"@SDBarro @therealbuni Ucrania todav\u00eda existe?","Linguagem":"es"},{"id":"1636442020934762514","data_criacao":1678993156000,"texto":"RT @edutorresr: Santi Gim\u00e9nez desde que lleg\u00f3 a Europa ha jugado contra equipos de:\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Pa\u00edses Bajos\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italia\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Austria\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 Dinamarca\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636442012982362136","data_criacao":1678993154000,"texto":"UCRANIA \nPolic\u00eda y Militares est\u00e1n bloqueando las entradas de acceso a Davos, donde se celebrar\u00e1 la Cumbre del Fond\u2026 https:\/\/t.co\/FGf6To057d","Linguagem":"es"},{"id":"1636441983211192331","data_criacao":1678993147000,"texto":"La propaganda rusa y la extrema derecha de los Estados Unidos: Mosc\u00fa quiere debilitar el apoyo a Ucrania v\u00eda\u2026 https:\/\/t.co\/yEvNIs3Q9B","Linguagem":"es"},{"id":"1636441975250403371","data_criacao":1678993145000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441972092092462","data_criacao":1678993144000,"texto":"Im\u00e1genes creadas con AI #midjourneyv5 simulando un ataque nuclear. Imag\u00ednenese si alguien usara esto para viralizar\u2026 https:\/\/t.co\/TdpB0s2fxx","Linguagem":"es"},{"id":"1636441970448142336","data_criacao":1678993144000,"texto":"RT @liusivaya: Soldados ucranianos fusilan a sus propios \u201ccompa\u00f1eros\u201d mientras intentaban rendirse al ej\u00e9rcito ruso y lo suben orgullosos a\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441968354967571","data_criacao":1678993143000,"texto":"@marc_xland @Victor_Vas_Her Hombre, caidos en un hoyo los pobres soldados rusos (cientos de miles) que han mandado\u2026 https:\/\/t.co\/AfdErPNHxD","Linguagem":"es"},{"id":"1636441960817803273","data_criacao":1678993141000,"texto":"RT @JorgePabloCruz5: UCRania, partido \u00fanico desde 1983, continuando con el r\u00e9gimen impuesto desde 1912 de voto obligatorio y secreto que an\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441955755278346","data_criacao":1678993140000,"texto":"RT @albertofierroal: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Tambi\u00e9n la Comisi\u00f3n ha determinado que se han producido deportaciones ilegales de menores de edad de Ucrania a R\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441954912223247","data_criacao":1678993140000,"texto":"#Mundo \ud83d\udd0d\u25b6 China llama a Ucrania y a Rusia a reanudar \u00ablo antes posible\u00bb sus conversaciones de paz porque dice tener\u2026 https:\/\/t.co\/PMbNKQXj95","Linguagem":"es"},{"id":"1636441934926364692","data_criacao":1678993135000,"texto":"RT @cheguevasco: \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Governo canadense admite que o que est\u00e1 por tr\u00e1s da guerra contra a R\u00fassia n\u00e3o \u00e9 a defesa da Ucr\u00e2nia mas sim um golpe\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441932145541149","data_criacao":1678993134000,"texto":"RT @albertofierroal: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6La comisi\u00f3n internacional independiente creada en el marco del Consejo de Derechos Humanos de Naciones Unidas ha\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441910813528064","data_criacao":1678993129000,"texto":"RT @DaniMayakovski: Dicho esto, Rusia ha sido extremadamente paciente (de manera casi insultante) con una Ucrania que JAM\u00c1S respet\u00f3 los Acu\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441907940212762","data_criacao":1678993129000,"texto":"Querido mundo grande m\u00e1s dulce. Debes entender que #Rusia ha atacado a otro pa\u00eds, #Ucrania, para capturar sus ciuda\u2026 https:\/\/t.co\/bP3YZo1W9N","Linguagem":"es"},{"id":"1636441907101351951","data_criacao":1678993128000,"texto":"Polonia, el primer pa\u00eds aliado en enviar aviones de combate a Ucrania v\u00eda @elnacionalcat_e https:\/\/t.co\/DI1gug9fE8","Linguagem":"es"},{"id":"1636441903397781531","data_criacao":1678993128000,"texto":"@GeorgVolinskiy Por lo dem\u00e1s, una victoria de Rusia no implica de por s\u00ed una conquista de Ucrania, y de hecho, no e\u2026 https:\/\/t.co\/Zlknlc7TkW","Linguagem":"es"},{"id":"1636441894946258951","data_criacao":1678993126000,"texto":"RT @MundoEConflicto: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde9 | El presidente de Transnistria, Vadim Krasnoselski, manifest\u00f3 que \"hay una parte\" de los servicios especiales de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441892807163913","data_criacao":1678993125000,"texto":"RT @albertofierroal: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6La comisi\u00f3n internacional independiente creada en el marco del Consejo de Derechos Humanos de Naciones Unidas ha\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441891653959680","data_criacao":1678993125000,"texto":"RT @DaniMayakovski: La \u00fanica soluci\u00f3n duradera para el Donbass y para la propia Ucrania, es la misma que la de Siria, limpiar de terrorista\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441890571599902","data_criacao":1678993124000,"texto":"RT @GROUCHOMARXdel1: #TeamVox\n#LevantandoEspa\u00f1a\n\nEspa\u00f1a import\u00f3 un 84% m\u00e1s de GNL ruso tras la invasi\u00f3n de Ucrania \n\nhttps:\/\/t.co\/QEaaRZUgpD","Linguagem":"es"},{"id":"1636441888566722579","data_criacao":1678993124000,"texto":"@lopezdoriga @UKR_token Si la fuente es \"Ucrania 24 horas\" entonces debe ser verdad \ud83d\ude02","Linguagem":"es"},{"id":"1636441886922555404","data_criacao":1678993124000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddec\ud83c\udde7#AHORA - Guerra de Ucrania: El Reino Unido estima que entre 20.000 y 30.000 soldados rusos han muerto o han resultado heri\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441882481016832","data_criacao":1678993123000,"texto":"@stillgray El ej\u00e9rcito nazi de Ucrania anda tan corto de personal que ya comenzaron a enrolar a sus bailarinas ex\u00f3ticas.","Linguagem":"es"},{"id":"1636441866261413919","data_criacao":1678993119000,"texto":"RT @pajarongutierre: El modelo de pensiones en Francia esta quebrado y mas encima Macron avalo la Guerra de Ucrania, toda esta se la van a\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441852844064768","data_criacao":1678993115000,"texto":"@DarkFlag92 @andres27bogota @EmmaRincon Que mediocre pensamiento que un pa\u00eds con armas tan avanzadas y nucleares no\u2026 https:\/\/t.co\/Fv1ooBtrRY","Linguagem":"es"},{"id":"1636441842077118464","data_criacao":1678993113000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441829699665951","data_criacao":1678993110000,"texto":"RT @CNNEE: La decisi\u00f3n de Polonia de enviar aviones a Ucrania no har\u00e1 que Joe Biden env\u00ede F-16, aclara la Casa Blanca: \n\nhttps:\/\/t.co\/HCdJk\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441825601830926","data_criacao":1678993109000,"texto":"RT @1507eva: No, no es un hospital de Ucrania, tampoco un hospital recibiendo heridos de una bomba, es un hospital de El Salvador con pacie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441805850853399","data_criacao":1678993104000,"texto":"RT @eldiarioes: \u00daLTIMA HORA | Rusia ha cometido cr\u00edmenes de guerra y posibles cr\u00edmenes contra la humanidad en Ucrania, seg\u00fan una comisi\u00f3n d\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441803988582414","data_criacao":1678993104000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441797210587141","data_criacao":1678993102000,"texto":"Nem com tanta acidente, maldade, pris\u00e3o, vingan\u00e7a, e sem falar de erros que desrespeita sem violencia. mesmo ap\u00f3s p\u2026 https:\/\/t.co\/0KddTDW8ny","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441790835245082","data_criacao":1678993101000,"texto":"RT @Chavista0101: #ElBloqueoEsCriminal\n\"Estados Unidos estudia intervenci\u00f3n directa en conflicto de Ucrania\"","Linguagem":"es"},{"id":"1636441772229312550","data_criacao":1678993096000,"texto":"@DilnaBussef A regi\u00e3o j\u00e1 \u00e9 de etnia russa e lutando pela independ\u00eancia da Ucr\u00e2nia a 15 anos. Foi feita uma elei\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/JNZxxKu7Xh","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441770169909268","data_criacao":1678993096000,"texto":"@ZaixeSlava No me hablaras en serio de democracia en Ucrania?? Entonces eres m\u00e1s tonto de lo que pensaba\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441768051785739","data_criacao":1678993095000,"texto":"RT @HelenaVillarRT: Cabildeo gratuito por Ucrania \u00bfqu\u00e9 intereses hay detr\u00e1s? Una investigaci\u00f3n revela que las principales firmas influyendo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441766118211593","data_criacao":1678993095000,"texto":"Habr\u00eda sido maravilloso y sublime este video, hasta que metieron a los nazis de uCrAniA y su cochina bandera, la re\u2026 https:\/\/t.co\/JQWIdLYWw1","Linguagem":"es"},{"id":"1636441763362553883","data_criacao":1678993094000,"texto":"RT @andriy_ht: En pr\u00f3ximos d\u00edas Polonia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 entregar\u00e1 los primeros 4 aviones MIG-29 a Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\nDzi\u0119kuj\u0119 bardzo\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udd70 https:\/\/t.co\/LEK0nau8DS","Linguagem":"es"},{"id":"1636441750884499541","data_criacao":1678993091000,"texto":"RT @psyko_ivan: Los vehiculos de reconocimiento franceses AMX-10 RC ya han llegado a Ucrania - Ministro de Defensa franc\u00e9s, Sebastian Lecor\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441750255403008","data_criacao":1678993091000,"texto":"RT @NewKidPortugal: \u00c9 isso mesmo!!! Fa\u00e7am amor, n\u00e3o fa\u00e7am guerra!!! \ud83d\ude0e\n\nEx-estrela porno oferece sexo a Putin pela paz na Ucr\u00e2nia - Vidas -\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441742160347138","data_criacao":1678993089000,"texto":"RT @peladodea24: La inflaci\u00f3n de Ucrania es la cuarta parte de la de Argentina. Es mucho menos peligroso ser invadido por Rusia que goberna\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441732001742850","data_criacao":1678993087000,"texto":"RT @UcraniaOtro: Video de la regi\u00f3n occidental de Ucrania Zhitomir.\nMuestra al comandante superior de un centro de entrenamiento de las tro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441727329288207","data_criacao":1678993086000,"texto":"@gushizin marrocos n\u00e3o mas a ucr\u00e2nia fica https:\/\/t.co\/txLbpQDYmm","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441704357085191","data_criacao":1678993080000,"texto":"Zakharova: Occidente ignora el continuo crecimiento del neonazismo en Ucrania y los pa\u00edses b\u00e1lticos, est\u00e1 fomentand\u2026 https:\/\/t.co\/NXfrcOpV6t","Linguagem":"es"},{"id":"1636441697994326024","data_criacao":1678993079000,"texto":"RT @latinus_us: El Poder Judicial de Ucrania denuncia un hackeo ruso a su sistema de correo electr\u00f3nico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441695372886034","data_criacao":1678993078000,"texto":"@DarioEpstein Dar\u00edo, Ucrania ya casi est\u00e1 dentro de Europa.\nGuita segura.\nArgentina ya que casi desaparece como pa\u00eds.","Linguagem":"es"},{"id":"1636441694999592967","data_criacao":1678993078000,"texto":"RT @upholdreality: REPORTERO: \"\u00bfTienen ustedes miedo de que las entregas de armas a Ucrania inunden el Oriente Medio de armas ilegales?\"\n\nB\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441688569724942","data_criacao":1678993076000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441688498421761","data_criacao":1678993076000,"texto":"@g_gtp @democraticumpro @z_pilantra @nunomiguelc @ATGuerreiro E melhor ainda. O maior financiador da extrema direit\u2026 https:\/\/t.co\/HSHr5jIywU","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441685528854552","data_criacao":1678993076000,"texto":"RT @HelenaVillarRT: Cabildeo gratuito por Ucrania \u00bfqu\u00e9 intereses hay detr\u00e1s? Una investigaci\u00f3n revela que las principales firmas influyendo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441684249591833","data_criacao":1678993075000,"texto":"Polonia enviar\u00e1 cuatro aviones de combate a Ucrania \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\" | #EUVzla | #Internacional \n\nhttps:\/\/t.co\/vy3dLetK2q","Linguagem":"es"},{"id":"1636441682609618963","data_criacao":1678993075000,"texto":"RT @txanba: En la Ucrania de Zelensky, la persecuci\u00f3n pol\u00edtica y religiosa, as\u00ed como el hecho de hablar otra lengua adem\u00e1s del ucraniano, d\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441677245321221","data_criacao":1678993074000,"texto":"RT @AntonioVillamil: Polonia enviar\u00e1 aviones a Ucrania. Los pa\u00edses b\u00e1lticos son los mas enloquecidos porque haya una tercera guerra mundial\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441661516464136","data_criacao":1678993070000,"texto":"RT @theluisribeiro: \u201cAh, e tal, e se um drone russo se aproximasse de territ\u00f3rio americano?\u201d\nSim, sim, mas o drone americano aproximou-se d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441656667848724","data_criacao":1678993069000,"texto":"RT @GonestAlbert: 1\/Las Fuerzas Armadas de Ucrania se encuentran ahora en una situaci\u00f3n muy deplorable y sufren grandes p\u00e9rdidas, dijo adju\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441637743149077","data_criacao":1678993064000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441632995147777","data_criacao":1678993063000,"texto":"RT @alfred_esport: #16Marzo\n#ElBloqueoEsCriminal\nGuerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer pa\u00eds aliado e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441623465787392","data_criacao":1678993061000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636441615744024599","data_criacao":1678993059000,"texto":"@miguela64323307 @cosgaya_emilio Respecto a Elon y putin quien se retracto fue Elon, al final dijo que ucrania ten\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/t7yuvYd05S","Linguagem":"es"},{"id":"1636441614569684992","data_criacao":1678993059000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ucrania no tiene tiempo que perder: EEUU apresura a preparar a Kiev para la ofensiva de primavera Politico\nUcrania pront\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441609746169894","data_criacao":1678993058000,"texto":"RT @rodolfoasar: \u201cEl proyecto rechazado se solidarizaba con las mujeres iran\u00edes que exigen sus derechos.\n\nSe opuso el bloque de UNES; el PS\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441608424964110","data_criacao":1678993057000,"texto":"Putin vuelve a culpar a Occidente de la guerra en Ucrania https:\/\/t.co\/2ntp2m5dZo a trav\u00e9s de @vivaputin@vivarussia","Linguagem":"es"},{"id":"1636441590225879057","data_criacao":1678993053000,"texto":"RT @centralpolitcs: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Senadores dos EUA questionam influ\u00eancia da China no Brasil e cobram Lula sobre Ucr\u00e2nia\n\nEm audi\u00eancia no Comit\u00ea de R\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441570013528079","data_criacao":1678993048000,"texto":"Estas mujeres confeccionan los trajes camuflados para los francotiradores ucranianos. Te contamos su historia.\nhttps:\/\/t.co\/B3dZFBpnxZ","Linguagem":"es"},{"id":"1636441543727824931","data_criacao":1678993042000,"texto":"@LANACION Seguro que los amantes de los reg\u00edmenes, que son funcionarios de este horrible gobierno, est\u00e1n re content\u2026 https:\/\/t.co\/7bM6WpPq0G","Linguagem":"es"},{"id":"1636441541177688089","data_criacao":1678993041000,"texto":"RT @latinus_us: El Poder Judicial de Ucrania denuncia un hackeo ruso a su sistema de correo electr\u00f3nico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441532025716744","data_criacao":1678993039000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Guerra de Ucrania: Soldados Ucranianos derribaron un dron chino Mugin-5 (civil) en el est\u00e9 de Ucrania. https:\/\/t.co\/F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441531744698389","data_criacao":1678993039000,"texto":"@dw_espanol Haber que si USA que si Los RUSOS, la neta que den en la madre pero ellos, ahora que si bien es cierto\u2026 https:\/\/t.co\/xuvoyJ0I2D","Linguagem":"es"},{"id":"1636441529051955224","data_criacao":1678993038000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441526044639251","data_criacao":1678993038000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udd25 El veh\u00edculo blindado de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1 en llamas despu\u00e9s de la explosi\u00f3n, los militantes lisi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441510513131569","data_criacao":1678993034000,"texto":"RT @AdanAlmazan1ero: No es un bombardeo en Ucrania no es el Narco en M\u00e9xico  es la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola molesta con los precios altos de los\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441507908468739","data_criacao":1678993033000,"texto":"RT @elmundoes: #EnVivo\u25b6Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado https:\/\/t.co\/fd9Sk1aPh3","Linguagem":"es"},{"id":"1636441507103219712","data_criacao":1678993033000,"texto":"@MatiassD28 @nachomdeo Con esas cifras Wagner tiene m\u00e1s personal que toda Rusia y se supone solo est\u00e1 compuesto por\u2026 https:\/\/t.co\/U5z9b7dAIq","Linguagem":"es"},{"id":"1636441502309072939","data_criacao":1678993032000,"texto":"RT @arturomontill: Tres cosas ciertas: 1. Gane quien gane en EEUU, gana el poder econ\u00f3mico.  2. Gane quien gane la guerra rusa- Ucrania, pi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441480796536832","data_criacao":1678993027000,"texto":"RT @CNNEE: La decisi\u00f3n de Polonia de enviar aviones a Ucrania no har\u00e1 que Joe Biden env\u00ede F-16, aclara la Casa Blanca: \n\nhttps:\/\/t.co\/HCdJk\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441479718793216","data_criacao":1678993027000,"texto":"RT @Sarah83336937: Cabildeo gratuito por Ucrania, \u00bfqu\u00e9 intereses hay detr\u00e1s? \n\nUna investigaci\u00f3n revela que las principales firmas influyen\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441479412367360","data_criacao":1678993026000,"texto":"ustedes dejaron 60 y el pais reperfilado y en default. 56000 m al fmi y luego covid. fmi ucrania sequia. uds marcha\u2026 https:\/\/t.co\/TnM1gAE7lp","Linguagem":"es"},{"id":"1636441476954562560","data_criacao":1678993026000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441465705381932","data_criacao":1678993023000,"texto":"RT @SputnikMundo: El avance y los resultados de la operaci\u00f3n militar rusa en #Ucrania https:\/\/t.co\/TOH8psvMFc https:\/\/t.co\/EOq9VucEBH","Linguagem":"es"},{"id":"1636441458486984716","data_criacao":1678993021000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Fuerzas especiales destruyen madrigueras enemigas cerca de Avdiivka\n\nEl c\u00e1lculo del sistema de misiles antitanque\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441447120420897","data_criacao":1678993019000,"texto":"RT @Comedor3Casadas: Durante  avan\u00e7o  russo  na  guerra   da  UCRANIA  ,  um  soldado   russo pulou direto  na trincheira  dos ucranianos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441442074914817","data_criacao":1678993018000,"texto":"RT @Mercede35604584: As\u00ed es como los militares heridos de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1n siendo evacuados de Bajmut......\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47","Linguagem":"es"},{"id":"1636441441172897794","data_criacao":1678993017000,"texto":"@JavierC94478231 @elReneJimenez En la segunda estaba a 4500, lo que m\u00e1s ayudo fue la situaci\u00f3n en Ucrania, pero tam\u2026 https:\/\/t.co\/UZqkLf1ou0","Linguagem":"es"},{"id":"1636441428879392792","data_criacao":1678993014000,"texto":"RT @andriy_ht: En pr\u00f3ximos d\u00edas Polonia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 entregar\u00e1 los primeros 4 aviones MIG-29 a Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\nDzi\u0119kuj\u0119 bardzo\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udd70 https:\/\/t.co\/LEK0nau8DS","Linguagem":"es"},{"id":"1636441387766886400","data_criacao":1678993005000,"texto":"RT @elcitizen: Los grandes candidatos republicanos a 2024, en contra de la ayuda de Estados Unidos a Ucrania https:\/\/t.co\/f17p3NkIFp","Linguagem":"es"},{"id":"1636441383408943126","data_criacao":1678993004000,"texto":"#EnVivo\u25b6Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado https:\/\/t.co\/fd9Sk1aPh3","Linguagem":"es"},{"id":"1636441378640019457","data_criacao":1678993002000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441368523358208","data_criacao":1678993000000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441344011845665","data_criacao":1678992994000,"texto":"@figura_leslaw @HeliosRunner No digo que sea sencillo, pero ante un enfrentamiento directo entre las dos potencias,\u2026 https:\/\/t.co\/lem0wAoVzm","Linguagem":"es"},{"id":"1636441341260382208","data_criacao":1678992994000,"texto":"@ALorena200720 @nachomdeo @anderolas Por qu\u00e9 te empe\u00f1as en insultar? Crees que as\u00ed tus opiniones son m\u00e1s v\u00e1lidas? Q\u2026 https:\/\/t.co\/f5FavHi5nX","Linguagem":"es"},{"id":"1636441340702539791","data_criacao":1678992993000,"texto":"RT @JesusGar: La @VP Harris sobre Ucrania, tras dichos de @RonDeSantisFL, aplica a otros republicanos que piden militares de EEUU en MX: \u201cC\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441319236141056","data_criacao":1678992988000,"texto":"RT @latinus_us: El Poder Judicial de Ucrania denuncia un hackeo ruso a su sistema de correo electr\u00f3nico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441315553492992","data_criacao":1678992987000,"texto":"RT @ana_m_delatorre: (Hilo) Esto es s\u00f3lo una muestra de lo que aprobaba el #CC del #PCE hace dos a\u00f1os, denunciando la financiaci\u00f3n de #EEUU\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441309853433880","data_criacao":1678992986000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441306481213472","data_criacao":1678992985000,"texto":"RT @1507eva: No, no es un hospital de Ucrania, tampoco un hospital recibiendo heridos de una bomba, es un hospital de El Salvador con pacie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441283282518042","data_criacao":1678992980000,"texto":"Israel autoriza a venda de equipamento militar defensivo para a Ucr\u00e2nia\n\n\u201cE ouvireis de guerras e de rumores de gue\u2026 https:\/\/t.co\/ubMRT8XChp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441269080846336","data_criacao":1678992976000,"texto":"RT @CNNEE: EE.UU. difunde im\u00e1genes de un caza ruso obligando a descender a un dron estadounidense sobre el mar Negro\nhttps:\/\/t.co\/A0mROkfR9\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441266270421011","data_criacao":1678992976000,"texto":"@PelegrinRomer @nachomdeo Una gran parte de las tropas de elite de wagner fueron destruidas en popasna y otro parte\u2026 https:\/\/t.co\/zziyaaZEgd","Linguagem":"es"},{"id":"1636441262348746766","data_criacao":1678992975000,"texto":"RT @CombatientesSur: A pesar de p\u00e9rdidas colosales y declaraciones de alto mando militar de OTAN que no va a considerar la rendici\u00f3n de Art\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441250533392384","data_criacao":1678992972000,"texto":"RT @fronteravivanew: #16Mar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Ucrania: cerca de 3.000 civiles, entre los que se encuentran unos 33 menores de edad, permanecen residenciad\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441249296072709","data_criacao":1678992972000,"texto":"Cerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u00fablica Popular de Lugansk, ejecutad\u2026 https:\/\/t.co\/5mrIXUE0ql","Linguagem":"es"},{"id":"1636441242601938944","data_criacao":1678992970000,"texto":"https:\/\/t.co\/eSeEZIpkkj","Linguagem":"und"},{"id":"1636441241691799570","data_criacao":1678992970000,"texto":"@Renanzi_1 @177_gT @bruno_2023 @BrasilEvony @sideologica Com todos as opera\u00e7\u00f5es que aconteceram no no RJ as casas c\u2026 https:\/\/t.co\/pqFtGuDrjj","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441238978084867","data_criacao":1678992969000,"texto":"RT @glafferriere: HILO URGENTE: Polonia env\u00eda 4 MIG 29 a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas. a. Operacional mente no es relevante b. Pol\u00edticament\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441233827430401","data_criacao":1678992968000,"texto":"RT @fronteravivanew: #16Mar \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 El secretario de Defensa estadounidense, Lloyd Austin, pidi\u00f3 a los pa\u00edses mantener en el largo plazo la ayud\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441228232278062","data_criacao":1678992967000,"texto":"@_Yuri_Bezmenov_ Depende vai pra parte pobre da Ucr\u00e2nia?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441214886002693","data_criacao":1678992963000,"texto":"RT @Manuel66155739: El 16 de Marzo de 2003 este trio de sinverg\u00fcenzas nos enga\u00f1\u00f3 hablando de armas nuclerares  inexistentes en Irak.\nCon el\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441213199892487","data_criacao":1678992963000,"texto":"@CNNEE \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f No s\u00e9, parece que siguen buscando un cr\u00edmen contra Trump. Cambien las cosas e ira a parar a la c\u00e1rcel\u2026 https:\/\/t.co\/CsF2fYoajZ","Linguagem":"es"},{"id":"1636441205000028191","data_criacao":1678992961000,"texto":"@kabromcete @WOJTEKVZLA @UKR_token Una gran diferencia, Ucrania es un pa\u00eds independiente....","Linguagem":"es"},{"id":"1636441198083620864","data_criacao":1678992959000,"texto":"RT @palmer1505: \u00bfPero eso fue a 50 kil\u00f3metros de EEUU o de Rusia?\nPara saber quien era el intruso.\n\nhttps:\/\/t.co\/U5SXcTdu6X","Linguagem":"es"},{"id":"1636441143175987203","data_criacao":1678992946000,"texto":"RT @Ramses_Xrd: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfaAl parecer las ofensivas fracasadas no son solo de Rusia, si no tambi\u00e9n de la #OTAN (digo OTAN por que son quienes dictan\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441128621752336","data_criacao":1678992943000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441123500466177","data_criacao":1678992942000,"texto":"RT @JorRausch: \ud83d\udd34 LA OTAN SUBE LA APUESTA CONTRA PUTIN\n#Polonia es el primer pa\u00eds de la #OTAN que enviar\u00e1 aviones de combate a #Ucrania\n\u2014 V\u00ed\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441117548789790","data_criacao":1678992940000,"texto":"@Ghandinflas @ral_sal13 @AlanDiazBC @jpereztriana ahora resulta que las protestas masivas del euromaidan no existie\u2026 https:\/\/t.co\/nDhj2ZhQYG","Linguagem":"es"},{"id":"1636441093729337361","data_criacao":1678992935000,"texto":"RT @JavierBerzosa: Por si alguien dudaba del posicionamiento de @vox_es respecto de la guerra que Rusia ha provocado en Ucrania...su candid\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441088524206104","data_criacao":1678992933000,"texto":"@almarob71 @UKR_token Pues siento decirle. Yo tambien soy una anciana de 75 , informed, el motivo de la guerra la i\u2026 https:\/\/t.co\/TIH5KhHStq","Linguagem":"es"},{"id":"1636441078134915072","data_criacao":1678992931000,"texto":"RT @CNNEE: Putin dice que Rusia se enfrenta a una \"guerra de sanciones\"\nhttps:\/\/t.co\/8jEkCMZMk9 https:\/\/t.co\/cm48PQtfZ1","Linguagem":"es"},{"id":"1636441071956705309","data_criacao":1678992929000,"texto":"@MarioBPFerreira @PauloAlei @carlos_diogo_c @jmedeiros71 @EdericoNogueira @Anastasiya1451A @TiagoMa18953180\u2026 https:\/\/t.co\/NNGeDhHaB2","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441070723555328","data_criacao":1678992929000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc80#ULTIMAHORA Ucrania ha sufrido 100.000 muertos seg\u00fan funcionarios estadounidenses que han informado a Pol\u00edtico. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441056077070353","data_criacao":1678992926000,"texto":"@scarEcheverraD2 @juandebcnOsint @Sinclair128k @ptmyapodcast @elderfel @LucasMartin1973 @TuiteroMartin\u2026 https:\/\/t.co\/HKiApLhh4v","Linguagem":"es"},{"id":"1636441054915317761","data_criacao":1678992925000,"texto":"@IdiazAyuso Papa naci\u00f3 en Ucrania\u2026 https:\/\/t.co\/FAcq6XrQfz","Linguagem":"es"},{"id":"1636441044559511552","data_criacao":1678992923000,"texto":"@CrazyBased Mas n se mexe com as minhas loiras, to afim de ir para a ucrania n","Linguagem":"pt"},{"id":"1636441038880653312","data_criacao":1678992921000,"texto":"@Jmac1inc @andres27bogota @EmmaRincon Pibito \ud83d\udc12 crees que la derrota kiev era finta rusa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nPutin no logro su obje\u2026 https:\/\/t.co\/z3okPwVnwp","Linguagem":"es"},{"id":"1636441030831554581","data_criacao":1678992920000,"texto":"@infobae Los ataques rusos en Ucrania contra civiles, incluida la tortura y el asesinato sistem\u00e1ticos en las region\u2026 https:\/\/t.co\/h3ngIEub6c","Linguagem":"es"},{"id":"1636441025634811920","data_criacao":1678992918000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636441019951509504","data_criacao":1678992917000,"texto":"RT @latinus_us: El Poder Judicial de Ucrania denuncia un hackeo ruso a su sistema de correo electr\u00f3nico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636441010816335905","data_criacao":1678992915000,"texto":"As\u00ed son los MiG-29, los cazas que Polonia enviar\u00e1 a Ucrania para que defienda su espacio a\u00e9reo https:\/\/t.co\/jQTFK4sPvb","Linguagem":"es"},{"id":"1636440998782877709","data_criacao":1678992912000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440975630319630","data_criacao":1678992906000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636440969548578840","data_criacao":1678992905000,"texto":"La decisi\u00f3n de Polonia de enviar aviones a Ucrania no har\u00e1 que Joe Biden env\u00ede F-16, aclara la Casa Blanca:\u2026 https:\/\/t.co\/R4e1a4ekrk","Linguagem":"es"},{"id":"1636440951169138689","data_criacao":1678992901000,"texto":"Ya son varios los presidentes q apoyan la lucha contra el nazismo pues en encuentro bilateral, Bashar al Assad apoy\u2026 https:\/\/t.co\/HwFDvMjRqx","Linguagem":"es"},{"id":"1636440948086325263","data_criacao":1678992900000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440918902358028","data_criacao":1678992893000,"texto":"RT @delageopolitica: \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 Pr\u00edncipe de Arabia Saudita, Turki ibn Faisal Al Saud:\n\n\"No ha habido sanciones contra Israel por su agresi\u00f3n contra\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440912099196929","data_criacao":1678992891000,"texto":"@Blanco_Sch_V @DOGDEGA Porque no hab\u00eda de su talla en Ucrania y tuvieron que ir a Mosc\u00fa a comprarlas. \ud83d\ude01","Linguagem":"es"},{"id":"1636440904205750273","data_criacao":1678992889000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440902502629382","data_criacao":1678992889000,"texto":"RT @Ramses_Xrd: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfaWagner se hace un nombre y #Ucrania se hace de tumbas. Los muchachos siguen avanzando a pesar de no recibir todo el apoyo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440883900891161","data_criacao":1678992884000,"texto":"RT @SergiyKyslytsya: El Oscar a 'Navalny' quer\u00eda dar una lecci\u00f3n a Putin... y ha acabado enfadando a Ucrania  - El problema con Navalni sie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440879006138375","data_criacao":1678992883000,"texto":"\ud83d\udde3\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Suecia entregar\u00e1 8 obuses autopropulsados Archer a Ucrania - Ministro de Defensa sueco. https:\/\/t.co\/AnkZUVQlWN","Linguagem":"es"},{"id":"1636440872970510336","data_criacao":1678992882000,"texto":"RT @upholdreality: REPORTERO: \"\u00bfTienen ustedes miedo de que las entregas de armas a Ucrania inunden el Oriente Medio de armas ilegales?\"\n\nB\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440855086084097","data_criacao":1678992878000,"texto":"RT @DCastresana: Se cumplen nueve a\u00f1os del refer\u00e9ndum ilegal de independencia de #Crimea y su posterior anexi\u00f3n a Rusia, y le hemos pregunt\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440847192293376","data_criacao":1678992876000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd75\u200d\u2642\ufe0f #ULTIMAHORA Polonia ha desmantelado una red de espionaje rusa que operaba en el pa\u00eds y ha detenido a 9 agentes q\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440830004084770","data_criacao":1678992872000,"texto":"RT @KaRuKu9: Si fuera alguno de @PODEMOS hoy Ferri no hablar\u00eda ni de la guerra de Ucrania.\nEstar\u00eda raca raca raca.\nEs impresionante como se\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440818012528640","data_criacao":1678992869000,"texto":"RT @CNNEE: C\u00f3mo es el dron estadounidense que cay\u00f3 al mar Negro\nhttps:\/\/t.co\/XWpsGpjpYj https:\/\/t.co\/2A9fqsMH34","Linguagem":"es"},{"id":"1636440817043685395","data_criacao":1678992869000,"texto":"@lvaroVi34182067 Claro at\u00e9 foram eles que invadiram a Ucrania, certo? est\u00e3o a provoc\u00e1-la.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440813931511823","data_criacao":1678992868000,"texto":"RT @RusiaInforma: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udcac\u2757 Secretario del Consejo de Seguridad de la Federaci\u00f3n Rusa Patrushev dijo que la situaci\u00f3n con el avi\u00f3n no tripulad\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440804892786696","data_criacao":1678992866000,"texto":"@PelegrinRomer @nachomdeo Kheee? La otan?? La otan no va a entrar en Ucrania nunca en la guerra de forma f\u00edsica y s\u2026 https:\/\/t.co\/eVAPWnpVJm","Linguagem":"es"},{"id":"1636440776954527779","data_criacao":1678992859000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El 14 de marzo, los Wagner en Artemovsk eliminaron al comandante del pelot\u00f3n del batall\u00f3n de asalto nacionalista \"Azov\"\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440765181116416","data_criacao":1678992856000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440731995783174","data_criacao":1678992848000,"texto":"@wpuntier Y por cierto si es democracia all\u00ed est\u00e1 el voto de todas las naciones, pero no confundas nadie se debe a\u2026 https:\/\/t.co\/BGoTSda201","Linguagem":"es"},{"id":"1636440728535482374","data_criacao":1678992847000,"texto":"RT @CNNEE: Polonia transferir\u00e1 4 cazas MiG-29 a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas, seg\u00fan su presidente\nhttps:\/\/t.co\/0PdlV2uV5X https:\/\/t.co\/Qtf6\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440728275435523","data_criacao":1678992847000,"texto":"RT @AbaloneOrtega: Hay decenas de senadores en EE.UU convencidos que pueden ganar la guerra nuclear contra Rusia y China.\nNo se cortan en d\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440728166383651","data_criacao":1678992847000,"texto":"@LucasMagn Tipo o traumatismo craniano, que na Ucr\u00e2nia \u00e9 s\u00f3 traumatismo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440727965122561","data_criacao":1678992847000,"texto":"RT @PatoBullrich: Con motivo de su visita a nuestro pa\u00eds, mantuve hoy un encuentro con una delegaci\u00f3n de altos l\u00edderes de la sociedad civil\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440718121025560","data_criacao":1678992845000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440703419990028","data_criacao":1678992841000,"texto":"@aezkiaga @marianpy1 \u00bfser\u00eda menos grave si destruyeran ucrania a lo est\u00fapido como lo han hecho con Libia, Siria o I\u2026 https:\/\/t.co\/y7cWpRWgKg","Linguagem":"es"},{"id":"1636440637024157736","data_criacao":1678992826000,"texto":"RT @latinus_us: Hackers rusos preparan una nueva oleada de ciberataque contra #Ucrania, advierte informe de Microsoft.\n#Latinus #Informaci\u00f3\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440635581317140","data_criacao":1678992825000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440584968650763","data_criacao":1678992813000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440576542294037","data_criacao":1678992811000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd1e (Im\u00e1genes fuertes) Los guerreros de la asociaci\u00f3n siberiana derrotaron a la brigada aerotransportada 25 de las Fuerzas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440549174460422","data_criacao":1678992805000,"texto":"@CesarFronza @cadapassos @VerdadeseNadaMa A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apoiar, a quest\u00e3o \u00e9 escolher um lado. De qual lado voc\u00ea est\u00e1? R\u00fassia ou Ucr\u00e2nia?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440545143734273","data_criacao":1678992804000,"texto":"@sauldeluque77 M acuerdo una, historia de el cuando empez\u00f3 la, guerra en Ucrania diciendo, k iban a bombardear Madrid y Tenerife","Linguagem":"es"},{"id":"1636440534611836944","data_criacao":1678992801000,"texto":"RT @cheguevasco: \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Governo canadense admite que o que est\u00e1 por tr\u00e1s da guerra contra a R\u00fassia n\u00e3o \u00e9 a defesa da Ucr\u00e2nia mas sim um golpe\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440526009319434","data_criacao":1678992799000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440524189052928","data_criacao":1678992799000,"texto":"RT @SoyArellan: Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa duplic\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o el gasto militar y Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 es el tercer pa\u00eds en el mundo con mayor suministro de arma\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440523039727617","data_criacao":1678992798000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440522511327232","data_criacao":1678992798000,"texto":"@OthonielCarril1 Tengo entendido que Cayetano lo prest\u00f3 a Ucrania.","Linguagem":"es"},{"id":"1636440519722057765","data_criacao":1678992798000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440506400948246","data_criacao":1678992794000,"texto":"RT @1507eva: No, no es un hospital de Ucrania, tampoco un hospital recibiendo heridos de una bomba, es un hospital de El Salvador con pacie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440482141093921","data_criacao":1678992789000,"texto":"RT @Sarah83336937: Cabildeo gratuito por Ucrania, \u00bfqu\u00e9 intereses hay detr\u00e1s? \n\nUna investigaci\u00f3n revela que las principales firmas influyen\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440451472408576","data_criacao":1678992781000,"texto":"@Marbelle30 Yo pens\u00e9 que Marpelle ya se hab\u00eda ido pa Ucrania","Linguagem":"es"},{"id":"1636440441217269782","data_criacao":1678992779000,"texto":"RT @JesusGar: La @VP Harris sobre Ucrania, tras dichos de @RonDeSantisFL, aplica a otros republicanos que piden militares de EEUU en MX: \u201cC\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440431553593357","data_criacao":1678992777000,"texto":"RT @Dante27455639: \ud83e\udd21 Imagine una guerra tan horrible, tan destructiva, tan imprevista... Que U2 pueda volar a la capital de Ucrania y dar u\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440421826981889","data_criacao":1678992774000,"texto":"@luscacamera iiiii rapaz, o que tu quer ta mole. J\u00e1 falei que verifiquei a distor\u00e7\u00e3o do audio, indicando que todas\u2026 https:\/\/t.co\/aalz0YqVvr","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440419419471876","data_criacao":1678992774000,"texto":"RT @_AliceMSolic: A Pol\u00f3nia avan\u00e7a sem receios para a entrega d 4 ca\u00e7as MiG-29 \u00e0 Ucr\u00e2nia durante os pr\u00f3ximos dias!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nEsta ajuda, ir\u00e1 de fac\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440406907863086","data_criacao":1678992771000,"texto":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 La Comisi\u00f3n de la ONU no encontr\u00f3 pruebas de genocidio en Ucrania por parte de Rusia.\n\nAs\u00ed lo afirm\u00f3 el presiden\u2026 https:\/\/t.co\/3vlsTgPaTr","Linguagem":"es"},{"id":"1636440398494089216","data_criacao":1678992769000,"texto":"RT @Darwin_f1978: Un empleado del Servicio de Fronteras del FSB de Rusia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa recibi\u00f3 un impacto de bala en la regi\u00f3n de Belgorod en la fronte\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440383000330269","data_criacao":1678992765000,"texto":"RT @latinus_us: El Poder Judicial de Ucrania denuncia un hackeo ruso a su sistema de correo electr\u00f3nico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440377761644544","data_criacao":1678992764000,"texto":"RT @SergiyKyslytsya: El Oscar a 'Navalny' quer\u00eda dar una lecci\u00f3n a Putin... y ha acabado enfadando a Ucrania  - El problema con Navalni sie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440372774850560","data_criacao":1678992763000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440353212452865","data_criacao":1678992758000,"texto":"\ud83d\udd34 LA OTAN SUBE LA APUESTA CONTRA PUTIN\n#Polonia es el primer pa\u00eds de la #OTAN que enviar\u00e1 aviones de combate a\u2026 https:\/\/t.co\/NICBr9CNk1","Linguagem":"es"},{"id":"1636440348913270784","data_criacao":1678992757000,"texto":"#EnVivo | La ONU acusa a Rusia de cometer cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. \n\nInforma: @PaolaLopezTv\n\nAmpliaci\u00f3n en\u2026 https:\/\/t.co\/aOWxswXy12","Linguagem":"es"},{"id":"1636440339580895262","data_criacao":1678992755000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440325420924960","data_criacao":1678992751000,"texto":"El Poder Judicial de Ucrania denuncia un hackeo ruso a su sistema de correo electr\u00f3nico.\n#Latinus\u2026 https:\/\/t.co\/MHbQ3tcPQk","Linguagem":"es"},{"id":"1636440317426581513","data_criacao":1678992749000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udee9 Un grupo de 8 senadores dem\u00f3cratas y republicanos est\u00e1n presionando al secretario de Defensa Lloyd Austin para que\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440316021489680","data_criacao":1678992749000,"texto":"RT @RoiLopezRivas: Veterano de guerra de eeuu le responde a Zelenski sobre su propuesta de enviar a los hijos estadounidenses a morir en Uc\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440313194528806","data_criacao":1678992748000,"texto":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 La Comisi\u00f3n de la ONU no encontr\u00f3 pruebas de genocidio en Ucrania por parte de Rusia.\n\nAs\u00ed lo afirm\u00f3 el presiden\u2026 https:\/\/t.co\/MByKxZEfN3","Linguagem":"es"},{"id":"1636440310954819585","data_criacao":1678992748000,"texto":"RT @JamesNavaCom: La Administraci\u00f3n Biden prefiere derrochar dinero de los contribuyentes en Ucrania mientras el sistema bancario colapsa,\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440309121859588","data_criacao":1678992747000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440300464816140","data_criacao":1678992745000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440293254807554","data_criacao":1678992744000,"texto":"RT @SoyArellan: UCRANIA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 contin\u00faa atacando objetivos civiles en la localidad rusa de DONETSK \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa. Uno de los objetivos fue un colegio en d\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440281267486757","data_criacao":1678992741000,"texto":"@andriy_ht @YoungDragon69 @andriy_ht Andriy , el discurso ANTI LGTB y Anti Agenda 2030 de Putin prende mucho en gen\u2026 https:\/\/t.co\/r9RTB0ip8A","Linguagem":"es"},{"id":"1636440277014462467","data_criacao":1678992740000,"texto":"EE. UU. envi\u00f3 un avi\u00f3n esp\u00eda U-2 para observar la actuaci\u00f3n rusa en Ucrania https:\/\/t.co\/HmUFZCnUFB a trav\u00e9s de @YouTube","Linguagem":"es"},{"id":"1636440258945470465","data_criacao":1678992735000,"texto":"@UKR_token H\u00e9roes solo veo h\u00e9roes, Dios les bendiga ucrania libre, Ucrania es Europa son hermanos,","Linguagem":"es"},{"id":"1636440258702131202","data_criacao":1678992735000,"texto":"RT @marcalpalazzolo: Gabriela Cerruti dice que a Alberto Fern\u00e1ndez le toc\u00f3 situaciones complejas como la Guerra, reci\u00e9n me entero que es Pr\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440235457298471","data_criacao":1678992730000,"texto":"RT @RosaVillacastin: Mi \u00eddolo es @albertosicilia, corresponsal de la @laSextaTV en Ucrania. Recorre el pa\u00eds para mostrar los lugares m\u00e1s ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440228540891151","data_criacao":1678992728000,"texto":"El Pent\u00e1gono distrayendo a los tontos con naves extraterrestres, mientras pierden en Ucrania y la econom\u00eda de Estad\u2026 https:\/\/t.co\/33zOUWSgIm","Linguagem":"es"},{"id":"1636440222383652877","data_criacao":1678992727000,"texto":"@krasny_gbardya @DurrutiBooks \u00bfDe d\u00f3nde sacaste la informaci\u00f3n de que nuestro equipo est\u00e1 recaudando dinero para ayudar a Ucrania?","Linguagem":"es"},{"id":"1636440219066007552","data_criacao":1678992726000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440216004354048","data_criacao":1678992725000,"texto":"\u00daltima hora y noticias en vivo de la guerra de Rusia en Ucrania - CNN en Espa\u00f1ol https:\/\/t.co\/TZLp4glWsG","Linguagem":"es"},{"id":"1636440210757271552","data_criacao":1678992724000,"texto":"El mapa de la guerra de Ucrania - RTVE https:\/\/t.co\/1gzAf8U6c4","Linguagem":"es"},{"id":"1636440205510213632","data_criacao":1678992723000,"texto":"Cancilleres de Ucrania y China conversaron sobre plan para poner fin a la guerra - El Comercio Per\u00fa https:\/\/t.co\/vHDlAFC469","Linguagem":"es"},{"id":"1636440193258405928","data_criacao":1678992720000,"texto":"RT @REjercitos: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #Rusia Vs #Ucrania - D\u00eda 386 - Iniciamos #hilo sobre la #GuerraEnUcrania.\n\n\ud83d\udfe5 T-72 del 2\u00aa Bon. de la 54\u00aa Brigada #AFU\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440173671006213","data_criacao":1678992715000,"texto":"RT @Comedor3Casadas: Durante  avan\u00e7o  russo  na  guerra   da  UCRANIA  ,  um  soldado   russo pulou direto  na trincheira  dos ucranianos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440171208949783","data_criacao":1678992715000,"texto":"@victor63944500 En cuanto a Ucrania, la prohibici\u00f3n es temporal (mientras dure la guerra) y los pol\u00edticos de los pa\u2026 https:\/\/t.co\/f9Ih8P4Epc","Linguagem":"es"},{"id":"1636440159884328979","data_criacao":1678992712000,"texto":"RT @juandmarko: \ud83e\uddf5Datos concretos sobre el conflicto de Ucrania:\n\n\u2022 Ucrania no es libre ni democr\u00e1tica. Los partidos de oposici\u00f3n y los medi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440116972404740","data_criacao":1678992702000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440114942361630","data_criacao":1678992701000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: ..Los mercenarios de la PMC Wagner est\u00e1n atacando activamente en tres direcciones. \u00a1La situaci\u00f3n es un INFIERNO! Las F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440095875055644","data_criacao":1678992697000,"texto":"RT @nachomdeo: Desde la invasi\u00f3n, Erdog\u00e1n impidi\u00f3 el paso de naves de guerra por el B\u00f3sforo invocando una neutralidad conveniente al contro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440074651877399","data_criacao":1678992692000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440067320184832","data_criacao":1678992690000,"texto":"\u26a0\ufe0f  SETROI #NOTICIA: \u00bfEs posible Retweet? Polonia abre la v\u00eda a enviar aviones de combate a Ucrania.\u2026 https:\/\/t.co\/PtSdtjwp1S","Linguagem":"es"},{"id":"1636440059783069712","data_criacao":1678992688000,"texto":"@theluisribeiro S\u00f3 mesmo algu\u00e9m a viver uma psicose pode achar que \u00e9 poss\u00edvel ter ca\u00e7as na Ucr\u00e2nia a levantar voo \ud83e\udd23\u2026 https:\/\/t.co\/4AcW0rYjx0","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440057367150618","data_criacao":1678992687000,"texto":"RT @lvaroVi34182067: Secret\u00e1rio do Conselho de Seguran\u00e7a da R\u00fassia, Patrushev:\n \"A situa\u00e7\u00e3o com o drone americano confirmou aquilo que j\u00e1 t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636440053822963812","data_criacao":1678992687000,"texto":"RT @Cyandeceres: Hunter Biden metido hasta el cuezo en Ucrania, ya sea blanqueando pasta del gas a trav\u00e9s de Burisma, ya sea financiando bi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636440035598778370","data_criacao":1678992682000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636440028501950482","data_criacao":1678992681000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636440028317401093","data_criacao":1678992680000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439999657721859","data_criacao":1678992674000,"texto":"@JavierBerzosa @juandebcnOsint @Sinclair128k @ptmyapodcast @elderfel @LucasMartin1973 @TuiteroMartin @JordiLlatzer\u2026 https:\/\/t.co\/4OfZc18tLL","Linguagem":"es"},{"id":"1636439978434613248","data_criacao":1678992669000,"texto":"RT @Zabayar: Luego de entrenar a los tanquistas nazis ucranianos en Espa\u00f1a, comienza la h\u00e1bil fase para transportar los 38 tanques Leopard\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439967093211137","data_criacao":1678992666000,"texto":"CASA BLANCA: POLONIA INFORM\u00d3 A LOS ESTADOS UNIDOS DE LA DECISI\u00d3N DE PROPORCIONAR A UCRANIA AVIONES DE COMBATE","Linguagem":"es"},{"id":"1636439961103679514","data_criacao":1678992664000,"texto":"Pedimos paz en Rusia y Ucrania, pero desde la sanci\u00f3n de la ley en Argentina se mataron mas de 200.000 beb\u00e9s y en e\u2026 https:\/\/t.co\/O3RXQqyHld","Linguagem":"es"},{"id":"1636439957626601474","data_criacao":1678992664000,"texto":"@hoje_no 4? Se fossem 40 seriam poucos... A Ucr\u00e2nia precisa de bem mais...","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439955776913431","data_criacao":1678992663000,"texto":"RT @cheguevasco: \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Governo canadense admite que o que est\u00e1 por tr\u00e1s da guerra contra a R\u00fassia n\u00e3o \u00e9 a defesa da Ucr\u00e2nia mas sim um golpe\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439949435195392","data_criacao":1678992662000,"texto":"RT @Alerta_News_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6| Polonia entregar\u00e1 cuatro aviones de combate MiG-29 a Ucrania - Reuters.","Linguagem":"es"},{"id":"1636439938043396096","data_criacao":1678992659000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439929201803285","data_criacao":1678992657000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia \"se est\u00e1 quedando sin capacidad\" en Ucrania m\u00e1s de un a\u00f1o despu\u00e9s de la invasi\u00f3n, dice el secretario de Defensa, Lloyd Aus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439920641228824","data_criacao":1678992655000,"texto":"@ZTercio y yo, por tragacionista de ucrania, covid, etc ... pero al cesar lo que es del cesar.","Linguagem":"es"},{"id":"1636439919571681303","data_criacao":1678992655000,"texto":"RT @GonestAlbert: 3\/En las direcciones Yuzhnodonets, Zaporozhye y Kherson, las p\u00e9rdidas de las Fuerzas Armadas de Ucrania ascendieron a m\u00e1s\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439917763915776","data_criacao":1678992654000,"texto":"@AlbertoRodNews Descubrieron el agua tibia en la ONU! Son c\u00f3mplices del genocidio en Ucrania! Miserables!","Linguagem":"es"},{"id":"1636439908691656739","data_criacao":1678992652000,"texto":"@CmtePerro Es el Ucrania\/ Rusia regi\u00f3n 4 \ud83d\ude06","Linguagem":"es"},{"id":"1636439897547390988","data_criacao":1678992649000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439887569141769","data_criacao":1678992647000,"texto":"RT @Comedor3Casadas: Durante  avan\u00e7o  russo  na  guerra   da  UCRANIA  ,  um  soldado   russo pulou direto  na trincheira  dos ucranianos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439879348305928","data_criacao":1678992645000,"texto":"@renzito1970 @RusiaInforma A\u00fan no he visto a ning\u00fan grupo mercenarios que hayan declarado p\u00fablicamente que luchar\u00e1n\u2026 https:\/\/t.co\/qNZS9PWj93","Linguagem":"es"},{"id":"1636439864886304768","data_criacao":1678992642000,"texto":"RT @HelenaVillarRT: Cabildeo gratuito por Ucrania \u00bfqu\u00e9 intereses hay detr\u00e1s? Una investigaci\u00f3n revela que las principales firmas influyendo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439862206185488","data_criacao":1678992641000,"texto":"@theluisribeiro Finalmente!!!\nVamos ganhar!! Slava Ucr\u00e2nia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \n\u00c9s t\u00e3o pat\u00e9tico homem\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439811224481793","data_criacao":1678992629000,"texto":"RT @AP_Noticias: Reporte: Rusia comete cr\u00edmenes de guerra en Ucrania\nhttps:\/\/t.co\/o387jPNOAH","Linguagem":"es"},{"id":"1636439794900189201","data_criacao":1678992625000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636439791154675736","data_criacao":1678992624000,"texto":"RT @DragonLadyU2: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Duda anuncia que en los pr\u00f3ximos dias comenzar\u00e1n las entregas de MIG-29 a Ucrania. Primer lote de 4 aparatos, y por lo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439788730368030","data_criacao":1678992623000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439787283333120","data_criacao":1678992623000,"texto":"@UKR_token El mapa pol\u00edtico del mundo a cambiado a lo largo de los siglos, \nEl territorio de Ucrania no es parte de\u2026 https:\/\/t.co\/p0J4yBpz6t","Linguagem":"es"},{"id":"1636439776487145472","data_criacao":1678992620000,"texto":"RT @vaioantunez: El ej\u00e9rcito de Ucrania pierde al menos 5 unidades de combate y 2 docenas de soldados en intento fallido de ataque a las po\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439772087431168","data_criacao":1678992619000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636439769898004480","data_criacao":1678992619000,"texto":"@MatiassD28 @nachomdeo Esa misma tecnica la usa Wagner en \u00c1frica y la uso en Siria, no es nada nuevo recluten preso\u2026 https:\/\/t.co\/FD8yX0Ejaj","Linguagem":"es"},{"id":"1636439765460369430","data_criacao":1678992618000,"texto":"RT @CNNEE: Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636439750377652255","data_criacao":1678992614000,"texto":"RT @Ramses_Xrd: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfaAl parecer las ofensivas fracasadas no son solo de Rusia, si no tambi\u00e9n de la #OTAN (digo OTAN por que son quienes dictan\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439749161304101","data_criacao":1678992614000,"texto":"RT @matiurrets: Record de 3 digitos de inflacion. No  culpa de la gente, no es por la guerra de Ucrania, no es por la pandemia.\nLos unicos\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439747458416810","data_criacao":1678992614000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udd25 El veh\u00edculo blindado de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1 en llamas despu\u00e9s de la explosi\u00f3n, los militantes lisi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439724440145920","data_criacao":1678992608000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddec\ud83c\udde7#AHORA - Guerra de Ucrania: El Reino Unido estima que entre 20.000 y 30.000 soldados rusos han muerto o han resultado heri\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439714990309408","data_criacao":1678992606000,"texto":"Rusia ha aumentado la presencia de sus barcos en el mar Negro, dice el ej\u00e9rcito ucraniano: \n\nhttps:\/\/t.co\/yERqFo0c9i","Linguagem":"es"},{"id":"1636439703233675270","data_criacao":1678992603000,"texto":"Ucrania https:\/\/t.co\/Zk3i0FRkjs","Linguagem":"ro"},{"id":"1636439703229480969","data_criacao":1678992603000,"texto":"El presidente de Polonia, #AndrzejDuda, ha anunciado este jueves que en los \"pr\u00f3ximos d\u00edas\" podr\u00e1n entregar a Ucran\u2026 https:\/\/t.co\/1lT4zUdkwA","Linguagem":"es"},{"id":"1636439699081314337","data_criacao":1678992602000,"texto":"RT @PabloDavalos63: 1. Las sanciones de EEUU a la Federaci\u00f3n de Rusia (por la invasi\u00f3n a Ucrania) provocaron un choque en la oferta mundial\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439696589856768","data_criacao":1678992601000,"texto":"RT @Zabayar: Luego de entrenar a los tanquistas nazis ucranianos en Espa\u00f1a, comienza la h\u00e1bil fase para transportar los 38 tanques Leopard\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439693465141249","data_criacao":1678992601000,"texto":"@NOELreports Ucrania siempre pagar\u00e1 menos que el ej\u00e9rcito ruso, y eso es loable por los que vayan y van a luchar co\u2026 https:\/\/t.co\/ToifgpF20z","Linguagem":"es"},{"id":"1636439672950800407","data_criacao":1678992596000,"texto":"@TheBigBossPutin No puede invadir ucrania\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439627119640593","data_criacao":1678992585000,"texto":"RT @AlvargonzalezV: El gas por los suelos, muy por debajo de cuando se inici\u00f3 la guerra de Ucrania pero la luz en Febrero SUBIENDO. Y dicen\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439612678651926","data_criacao":1678992581000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439606697574418","data_criacao":1678992580000,"texto":"@MiccionAlegre El mismo d\u00eda del derribo Ucrania derrib\u00f3 dos SU30 de 38 millones cada uno y un SU 25 de 25 sobre Bah\u2026 https:\/\/t.co\/VKfPVuxMff","Linguagem":"es"},{"id":"1636439594718642178","data_criacao":1678992577000,"texto":"RT @glafferriere: HILO URGENTE: Polonia env\u00eda 4 MIG 29 a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas. a. Operacional mente no es relevante b. Pol\u00edticament\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439593544286208","data_criacao":1678992577000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: Alemania prometi\u00f3 impulsar el suministro de municiones a Ucrania. https:\/\/t.co\/8E8S2uwMnv","Linguagem":"ca"},{"id":"1636439588850810905","data_criacao":1678992576000,"texto":"RT @ReaganCubano: Y pa' no variar... Los comunistas mienten.... Se desclasificaron los v\u00eddeos... El hijo de Putin vuelve hacer el rid\u00edculo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439578247659520","data_criacao":1678992573000,"texto":"RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa | URGENTE - GUERRA UCRANIA-RUSIA: Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado, seg\u00fan CNN.","Linguagem":"es"},{"id":"1636439506466291736","data_criacao":1678992556000,"texto":"RT @radiografica893: Lula rumbo a China\n\nDialogar\u00e1 con Xi Jinping. Comercio bilateral, inversiones, BRICS, Ucrania, algunos de los temas.\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439494214799360","data_criacao":1678992553000,"texto":"La paz es el camino para ambas Republicas. Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 y su pueblo  han sufrido demasiado  en este conflicto pero ta\u2026 https:\/\/t.co\/ePSNMOori6","Linguagem":"es"},{"id":"1636439485134110721","data_criacao":1678992551000,"texto":"RT @proceso: Los cr\u00edmenes de guerra incluyen ataques contra civiles e infraestructura relacionada con la energ\u00eda, homicidios intencionales,\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439481409589248","data_criacao":1678992550000,"texto":"RT @SenalMedios: Lula rumbo a China\nDialogar\u00e1 con Xi Jinping. Comercio bilateral, inversiones, BRICS, Ucrania, algunos de los temas\nPor @Ga\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439471120891921","data_criacao":1678992548000,"texto":"RT @DaniMayakovski: Estas im\u00e1genes no son de este a\u00f1o cuando \"empez\u00f3 la guerra\" en Ucrania seg\u00fan los medios de manipulaci\u00f3n otanistas, esto\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439467098513408","data_criacao":1678992547000,"texto":"RT @Conservadora191: \ud83d\udcccS\u00e9rie de explos\u00f5es abalaram o pr\u00e9dio do FSB antes de explodir em chamas hoje\n\ud83d\udcccO edif\u00edcio est\u00e1 localizado na cidade de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439465408249869","data_criacao":1678992546000,"texto":"@uarealitynow \u00bfCuanta sangre y cuantos muertos va a poner ucrania en esos \"pr\u00f3ximos d\u00edas\"?","Linguagem":"es"},{"id":"1636439458500231183","data_criacao":1678992545000,"texto":"@pinkfloyd1512 @ivstitia1 Rusia ayudo a liberar a Polonia de los nazis y ahora Polonia ayuda a los nazis de Ucrania\u2026 https:\/\/t.co\/9kTaEmhfWj","Linguagem":"es"},{"id":"1636439450799489028","data_criacao":1678992543000,"texto":"@davviz @ecobcnbcn @elmundoes Toda invasi\u00f3n es reprobable. Rusia invadi\u00f3 un pa\u00eds vecino Ucrania. USA invadi\u00f3 Irak q\u2026 https:\/\/t.co\/4SXx6yrv5t","Linguagem":"es"},{"id":"1636439433636397071","data_criacao":1678992539000,"texto":"RT @marxistJorge: Un placer conversar con @_gustavoburgos_ en Mate al Rey sobre el primer aniversario de la guerra de Ucrania https:\/\/t.co\/\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439433460236323","data_criacao":1678992539000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddec\ud83c\udde7#AHORA - Guerra de Ucrania: El Reino Unido estima que entre 20.000 y 30.000 soldados rusos han muerto o han resultado heri\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439429395955745","data_criacao":1678992538000,"texto":"@GeorgVolinskiy Yo no he dicho que Ucrania deba desaparecer dentro de Rusia y dudo mucho que esa sea la intenci\u00f3n d\u2026 https:\/\/t.co\/XsgN6wkmMO","Linguagem":"es"},{"id":"1636439428322213912","data_criacao":1678992537000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439426451619840","data_criacao":1678992537000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439412589379599","data_criacao":1678992534000,"texto":"@AlexxPintor @AlertaNews24 Si no hay coherencia, y se apoyan unos, pero otros no, entonces el juego sucio se vuelve\u2026 https:\/\/t.co\/pJU0EhtOiT","Linguagem":"es"},{"id":"1636439388849618963","data_criacao":1678992528000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439380796555283","data_criacao":1678992526000,"texto":"Ser\u00e1 Ucrania la Tierra prometida?? https:\/\/t.co\/ADc4thx5Zj","Linguagem":"es"},{"id":"1636439368259780618","data_criacao":1678992523000,"texto":"https:\/\/t.co\/yVXzpBn2C5","Linguagem":"und"},{"id":"1636439356603809796","data_criacao":1678992520000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udd25 El veh\u00edculo blindado de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1 en llamas despu\u00e9s de la explosi\u00f3n, los militantes lisi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439352426283031","data_criacao":1678992519000,"texto":"Polonia enviar\u00e1 aviones a Ucrania. Los pa\u00edses b\u00e1lticos son los mas enloquecidos porque haya una tercera guerra mund\u2026 https:\/\/t.co\/bbKu5DqJAO","Linguagem":"es"},{"id":"1636439351755194371","data_criacao":1678992519000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439338845126673","data_criacao":1678992516000,"texto":"RT @edutorresr: Santi Gim\u00e9nez desde que lleg\u00f3 a Europa ha jugado contra equipos de:\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Pa\u00edses Bajos\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italia\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Austria\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 Dinamarca\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439329571520513","data_criacao":1678992514000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439311162720270","data_criacao":1678992510000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439308532891681","data_criacao":1678992509000,"texto":"RT @USAenEspanol: .@SecBlinken: La Iniciativa de Granos del Mar Negro ha mejorado la seguridad alimentaria global al trasladar 24 millones\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439305408135168","data_criacao":1678992508000,"texto":"#Rusia #EEUU #Ucrania #UE #Putin #Zelensky #Biden #NATO #OTAN #Alemania #Espa\u00f1a #PSOE #Podemos #PedroSanchez\u2026 https:\/\/t.co\/QAXYaD6lzZ","Linguagem":"und"},{"id":"1636439289885016087","data_criacao":1678992504000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439252434075673","data_criacao":1678992496000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: ..Los mercenarios de la PMC Wagner est\u00e1n atacando activamente en tres direcciones. \u00a1La situaci\u00f3n es un INFIERNO! Las F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439227356332056","data_criacao":1678992490000,"texto":"A Pol\u00f4nia afirmou que enviar\u00e1 quatro avi\u00f5es de ca\u00e7a (possivelmente MIGs) para a Ucr\u00e2nia nos pr\u00f3ximos dias. \u00c9 a prim\u2026 https:\/\/t.co\/r52DXpBtza","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439217495523335","data_criacao":1678992487000,"texto":"RT @Skyforger44: @ivstitia1 Y esto apenas comienza.  Si el loco de Putin toca a Polonia se le viene encima el t\u00edo Sam y todos los dem\u00e1s.  B\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439215108964355","data_criacao":1678992487000,"texto":"RT @SergiyKyslytsya: El Oscar a 'Navalny' quer\u00eda dar una lecci\u00f3n a Putin... y ha acabado enfadando a Ucrania  - El problema con Navalni sie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439213913587732","data_criacao":1678992486000,"texto":"#USA #Dron #ucrania #moscu #washington #guerra #avionruso https:\/\/t.co\/XLs9GFvPwY","Linguagem":"und"},{"id":"1636439207114620943","data_criacao":1678992485000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ucrania no tiene tiempo que perder: EEUU apresura a preparar a Kiev para la ofensiva de primavera Politico\nUcrania pront\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439206342869013","data_criacao":1678992485000,"texto":"RT @marcalpalazzolo: Gabriela Cerruti dice que a Alberto Fern\u00e1ndez le toc\u00f3 situaciones complejas como la Guerra, reci\u00e9n me entero que es Pr\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439199250300947","data_criacao":1678992483000,"texto":"RT @NOTINAFO: El mejor piloto estadounidense de F-16 se ofreci\u00f3 como voluntario para proteger los cielos de Ucrania.\n\n Dan Hampton tiene 15\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439191235223552","data_criacao":1678992481000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439169131003939","data_criacao":1678992476000,"texto":"@dhamorim @choquei Viu direito?? Tenho 4 bandeiras,mas parece que voc\u00ea s\u00f3 enxergou a da Ucr\u00e2nia https:\/\/t.co\/cyfzL9kCr5","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439162722107418","data_criacao":1678992474000,"texto":"RT @edutorresr: Santi Gim\u00e9nez desde que lleg\u00f3 a Europa ha jugado contra equipos de:\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Pa\u00edses Bajos\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italia\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Austria\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 Dinamarca\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439154371248151","data_criacao":1678992472000,"texto":"RT @bricspsuv: Ya puedes ver en nuestro canal https:\/\/t.co\/RVdrZRv5wd el episodio 3 de nuestro programa #Pol\u00edticayMente donde conversamos s\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439140911726602","data_criacao":1678992469000,"texto":"RT @SergiyKyslytsya: El Oscar a 'Navalny' quer\u00eda dar una lecci\u00f3n a Putin... y ha acabado enfadando a Ucrania  - El problema con Navalni sie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439139842179097","data_criacao":1678992469000,"texto":"RT @HugoBor73884636: O apresentador americano ficou chocado ao saber da persegui\u00e7\u00e3o aos crist\u00e3os na Ucr\u00e2nia - n\u00e3o me lembro em toda a minha\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439136033751088","data_criacao":1678992468000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \ud83c\udf96\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa 1 nuestro luchador contra la multitud de militantes de las Fuerzas Armadas de Ucrania: En las im\u00e1genes , la haza\u00f1a\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439119130705932","data_criacao":1678992464000,"texto":"RT @Sarah83336937: econ\u00f3mico y tecnol\u00f3gico de cara al futuro y que las inversiones en el plano militar aumentar\u00e1n ante posibles amenazas ce\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439118967128080","data_criacao":1678992464000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439109634801700","data_criacao":1678992461000,"texto":"RT @1507eva: No, no es un hospital de Ucrania, tampoco un hospital recibiendo heridos de una bomba, es un hospital de El Salvador con pacie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439107839639571","data_criacao":1678992461000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439091871903744","data_criacao":1678992457000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Guerra de Ucrania: Soldados Ucranianos derribaron un dron chino Mugin-5 (civil) en el est\u00e9 de Ucrania. https:\/\/t.co\/F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439082506289154","data_criacao":1678992455000,"texto":"@pueblopatriota Solo a un desquiciado como nazinski se le puede ocurrir que tiene oportunidad de ganarle a Rusia,\u2026 https:\/\/t.co\/zwwDetUQ7u","Linguagem":"es"},{"id":"1636439081545547793","data_criacao":1678992455000,"texto":"\ud83d\udd34 RUSIA PREPARA UN NUEVO ATAQUE CIBERN\u00c9TICO\n\n\ud83d\udc49 Piratas inform\u00e1ticos rusos parecen estar preparando una nueva oleada\u2026 https:\/\/t.co\/gAx3daVxju","Linguagem":"es"},{"id":"1636439073744142368","data_criacao":1678992453000,"texto":"RT @Cheroghypromez2: @UKR_token \u00a1 Siiii c\u00f3mo no! \u00bf Igual que como es usted, el Pdte leg\u00edtimo de Siria? Sepa ud qu\u00e9, cuando Putin caiga, cae\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439060418838531","data_criacao":1678992450000,"texto":"@glafferriere Coincido con el an\u00e1lisis. Esperemos que en el per\u00edodo antes del env\u00edo de los Mig que ofreci\u00f3 Polonia,\u2026 https:\/\/t.co\/Jxq0h0Kslc","Linguagem":"es"},{"id":"1636439057977753621","data_criacao":1678992449000,"texto":"RT @GonestAlbert: 2\/\"Todos los d\u00edas llegan informes de avances de las tropas rusas. Las condiciones clim\u00e1ticas tampoco est\u00e1n a favor del ej\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439048540569625","data_criacao":1678992447000,"texto":"RT @glafferriere: HILO URGENTE: Polonia env\u00eda 4 MIG 29 a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas. a. Operacional mente no es relevante b. Pol\u00edticament\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439042597240833","data_criacao":1678992445000,"texto":"RT @PromotordelDemo: RUSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u2694\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 UCRANIA\nEl grupo de reconocimiento de las Fuerzas Aerotransportadas, utilizando un UAV, descubri\u00f3 un ba\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439041708048389","data_criacao":1678992445000,"texto":"RT @lvaroVi34182067: Pr\u00edncipe Turki Al-Faisal em entrevista ao canal franc\u00eas LCI.\n\"Israel n\u00e3o \u00e9 sancionado por sua agress\u00e3o ao mundo \u00e1rabe\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439040403619843","data_criacao":1678992445000,"texto":"A Pol\u00f3nia avan\u00e7a sem receios para a entrega d 4 ca\u00e7as MiG-29 \u00e0 Ucr\u00e2nia durante os pr\u00f3ximos dias!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nEsta ajuda, ir\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/RPc5oGLGz6","Linguagem":"pt"},{"id":"1636439037719224320","data_criacao":1678992444000,"texto":"Ya est\u00e1s como en Cuba o Venezuela. UCRania te cumple los sue\u00f1os. https:\/\/t.co\/vEvFVa1Dtv","Linguagem":"es"},{"id":"1636439014247940096","data_criacao":1678992439000,"texto":"RT @edutorresr: Santi Gim\u00e9nez desde que lleg\u00f3 a Europa ha jugado contra equipos de:\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Pa\u00edses Bajos\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italia\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Austria\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 Dinamarca\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636439006543003673","data_criacao":1678992437000,"texto":"RT @CNNEE: El ministro de Relaciones Exteriores de Ucrania analiza el plan de paz en llamadas con sus hom\u00f3logos de EE.UU. y China https:\/\/t\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438998393471003","data_criacao":1678992435000,"texto":"RT @psyko_ivan: Los vehiculos de reconocimiento franceses AMX-10 RC ya han llegado a Ucrania - Ministro de Defensa franc\u00e9s, Sebastian Lecor\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438968689410065","data_criacao":1678992428000,"texto":"RT @glafferriere: HILO URGENTE: Polonia env\u00eda 4 MIG 29 a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas. a. Operacional mente no es relevante b. Pol\u00edticament\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438964595769373","data_criacao":1678992427000,"texto":"RT @PabloCaminoSolo: @MartinezMolinaM @TiempoRealEC @Lenin @LoloMino Lolo me bloque\u00f3 cuando le ped\u00ed respeto por los estudiantes en Ucrania\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438958283341862","data_criacao":1678992425000,"texto":"@Andreqq @amaral00 @BiaRMesquita Andre, vc j\u00e1 se deu conta de que, passados 12 meses, e sem que a Ucrania tenha rec\u2026 https:\/\/t.co\/Gf4xnTrcN5","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438954332307457","data_criacao":1678992424000,"texto":"RT @glafferriere: para sostener a Ucrania (en menor medida lo es Rumania tambi\u00e9n), hay +\/- 4000 polacos muertos \"voluntarios\" en campos de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438944073039892","data_criacao":1678992422000,"texto":"RT @glafferriere: con la OTAN si usar\u00e1 sus misiles crucero para golpear las instalaciones que sirven de base a la ayuda a Ucrania. Cuidado\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438942974132247","data_criacao":1678992422000,"texto":"La dignidad de Europa se est\u00e1 jugando en Ucrania\n\nQuede claro https:\/\/t.co\/G0Sfkq6Nvv","Linguagem":"es"},{"id":"1636438925110591498","data_criacao":1678992417000,"texto":"#16Mar \ud83c\udf0d | EE. UU. pide a sus aliados que contin\u00faen su apoyo militar a Ucrania https:\/\/t.co\/jmKlaQnvsA","Linguagem":"es"},{"id":"1636438915920871425","data_criacao":1678992415000,"texto":"RT @NacoesUnidas: Comiss\u00e3o de inqu\u00e9rito independente sobre a Ucr\u00e2nia divulga conclus\u00f5es atualizadas ao Conselho de Direitos Humanos da ONU.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438893846249481","data_criacao":1678992410000,"texto":"RT @pueblopatriota: AZgeopolitics\ud83d\udef0\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e: \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Dron de fabricaci\u00f3n china, modernizado y armado, derribado en el este de Ucrania https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438884165795856","data_criacao":1678992408000,"texto":"RT @rodolfoasar: \u201cEl proyecto rechazado se solidarizaba con las mujeres iran\u00edes que exigen sus derechos.\n\nSe opuso el bloque de UNES; el PS\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438874971881493","data_criacao":1678992406000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438867208224792","data_criacao":1678992404000,"texto":"Letonia env\u00eda coches embargados como ayuda humanitaria. \n En realidad, nada m\u00e1s entrar en Ucrania son puestos a la\u2026 https:\/\/t.co\/tmanpNX6gA","Linguagem":"es"},{"id":"1636438859876823041","data_criacao":1678992402000,"texto":"RT @catacerca: La guerra de Ucrania y la crisis econ\u00f3mica son s\u00f3lo una cortina de humo para tapar la gran estafa mundial de los accesorios\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438855556448261","data_criacao":1678992401000,"texto":"RT @EsteparioTotal: Buenos d\u00edas. Hilo del d\u00eda 386 de la guerra entre Rusia y Ucrania. Kiev resiste. La propaganda rusa est\u00e1 bien incrustada\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438839937081344","data_criacao":1678992397000,"texto":"RT @PatoBullrich: Con motivo de su visita a nuestro pa\u00eds, mantuve hoy un encuentro con una delegaci\u00f3n de altos l\u00edderes de la sociedad civil\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438839198662659","data_criacao":1678992397000,"texto":"RT @Canal_Televen: #Noticias: ONU afirm\u00f3 que Rusia ha cometido cr\u00edmenes de guerra en Ucrania https:\/\/t.co\/nnHCe8XNHu v\u00eda @Canal_Televen","Linguagem":"es"},{"id":"1636438834681397261","data_criacao":1678992396000,"texto":"RT @SebberCast: Recordemos que Ucrania lanz\u00f3 un misil contra Polonia (murieron 2 personas) para culpar a Rusia y provocar una escalada de g\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438832810737677","data_criacao":1678992395000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438828217974801","data_criacao":1678992394000,"texto":"RT @CNNEE: Polonia detiene a nueve personas sospechosas de espiar para Rusia, dice el ministro del Interior: \n\nhttps:\/\/t.co\/STVySHzSzR","Linguagem":"es"},{"id":"1636438826070450176","data_criacao":1678992394000,"texto":"RT @DailyRudberg: O hit \"Mi Casa Su Casa\" (2022), de Omar Rudberg, alcan\u00e7a 5 milh\u00f5es de streams no Spotify, sendo sua m\u00fasica mais ouvida na\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438824690565130","data_criacao":1678992394000,"texto":"@RushPillarWoman Morte a Ucr\u00e2nia.","Linguagem":"ro"},{"id":"1636438823654572049","data_criacao":1678992393000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udca5Tomas de la ofensiva fallida de las Fuerzas Armadas de Ucrania en el Frente Zaporozhye.\nNuestros exploradores revel\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438812581609472","data_criacao":1678992391000,"texto":"RT @karestroika: Mi t\u00edo volvi\u00f3 a Chile y despu\u00e9s de un exilio en la URRS. Nunca m\u00e1s pudo ver a su hija que estaba en Ucrania. Justo cuando\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438807120625676","data_criacao":1678992389000,"texto":"no parece imposible y es super l\u00f3gico que ese sea el objetivo. Dejaste sin industria y sin salida al mar a ucrania https:\/\/t.co\/L0a8TV4414","Linguagem":"es"},{"id":"1636438806462119977","data_criacao":1678992389000,"texto":"Se trata de cuatro cazas Mig-29 de fabricaci\u00f3n sovi\u00e9tica. El anuncio lo hizo el presidente Duda.\nhttps:\/\/t.co\/HGmxTYtfmI","Linguagem":"es"},{"id":"1636438803937148939","data_criacao":1678992389000,"texto":"RT @glafferriere: HILO URGENTE: Polonia env\u00eda 4 MIG 29 a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas. a. Operacional mente no es relevante b. Pol\u00edticament\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438800829169673","data_criacao":1678992388000,"texto":"RT @marianpy1: \ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes de la Rep\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438789953576960","data_criacao":1678992385000,"texto":"@DarkFlag92 @andres27bogota @EmmaRincon Que no sabe que en este conflicto nunca ha sido el objetivo apoderarse de u\u2026 https:\/\/t.co\/icnYux7K2e","Linguagem":"es"},{"id":"1636438783628328970","data_criacao":1678992384000,"texto":"RT @txanba: En la Ucrania de Zelensky, la persecuci\u00f3n pol\u00edtica y religiosa, as\u00ed como el hecho de hablar otra lengua adem\u00e1s del ucraniano, d\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438769602576395","data_criacao":1678992380000,"texto":"RT @Astefany_: @UKR_token El imperialismo en su m\u00e1xima expresi\u00f3n (tanto que lo critican) el sue\u00f1o de Putin era volver a tener todos los ter\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438767148908561","data_criacao":1678992380000,"texto":"@KyleKoedyker @squatsons The numbers are a secret but unofficial witnesses say that the rate of casualties Ucrania\/\u2026 https:\/\/t.co\/8nhKTgjfpH","Linguagem":"en"},{"id":"1636438766536540174","data_criacao":1678992380000,"texto":"RT @Ramses_Xrd: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfaWagner se hace un nombre y #Ucrania se hace de tumbas. Los muchachos siguen avanzando a pesar de no recibir todo el apoyo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438748048048138","data_criacao":1678992375000,"texto":"RT @REjercitos: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #Rusia Vs #Ucrania - D\u00eda 386 - Esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/ka66lK9dEp","Linguagem":"es"},{"id":"1636438738883493904","data_criacao":1678992373000,"texto":"RT @CNNEE: Un cr\u00edtico del Kremlin y exalcalde de una ciudad rusa fue condenado a 14 d\u00edas de prisi\u00f3n, seg\u00fan medios estatales rusos. Fue cond\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438734026489872","data_criacao":1678992372000,"texto":"RT @rodolfoasar: \u201cEl proyecto rechazado se solidarizaba con las mujeres iran\u00edes que exigen sus derechos.\n\nSe opuso el bloque de UNES; el PS\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438729886711823","data_criacao":1678992371000,"texto":"RT @ATROMBETA3: Cada povo tem o governo que merece \nA Ucr\u00e2nia perdeu aqui \nFaz o L https:\/\/t.co\/3WIz4gvnwY","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438717001879552","data_criacao":1678992368000,"texto":"@DiegoRibba @DBATTAGLIAYtube X la sequia si te lo tomo pero mira q fue mundial y q los agroinsumos aumentaron graci\u2026 https:\/\/t.co\/cffp1uCdPR","Linguagem":"es"},{"id":"1636438715252736000","data_criacao":1678992367000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438709397536780","data_criacao":1678992366000,"texto":"RT @UcraniaOtro: Video de la regi\u00f3n occidental de Ucrania Zhitomir.\nMuestra al comandante superior de un centro de entrenamiento de las tro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438707501711368","data_criacao":1678992366000,"texto":"@Fauerzaesp Si eso no indica por donde van los tiros es que no vemos los indicios. Si Rusia se al\u00eda militarmente a\u2026 https:\/\/t.co\/hnYa6WvLk7","Linguagem":"es"},{"id":"1636438696550383624","data_criacao":1678992363000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438692733566984","data_criacao":1678992362000,"texto":"The farewell of Ukrainian border guard soldier with his family in Kramatorsk made the front page of The New York Ti\u2026 https:\/\/t.co\/3JTfLtmYui","Linguagem":"en"},{"id":"1636438691232067584","data_criacao":1678992362000,"texto":"Polonia entregar\u00e1 a Ucrania los primeros cuatro cazas MiG-29 en los \u00abpr\u00f3ximos d\u00edas\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/OIe2AugZO1","Linguagem":"es"},{"id":"1636438682608730113","data_criacao":1678992360000,"texto":"El Ej\u00e9rcito mexicano se ha vuelto materialmente m\u00e1s poderoso \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n#M\u00e9xico se introdujo entre los primeros 20 pa\u00edses\u2026 https:\/\/t.co\/m4lQYOuaOq","Linguagem":"es"},{"id":"1636438682394607617","data_criacao":1678992360000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438668578529281","data_criacao":1678992356000,"texto":"INTERNACIONALES | Un importante medio de prensa public\u00f3 un sondeo seg\u00fan el cual la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n quiere l\u2026 https:\/\/t.co\/gD4fKhThzi","Linguagem":"es"},{"id":"1636438667601297431","data_criacao":1678992356000,"texto":"@EmmaRincon @GOPMajorityWhip Es peligroso lo qu\u00e9 pas\u00f3 con los bancos.\nDicen que si no se resuelve, la crisis va a s\u2026 https:\/\/t.co\/aOPXavu4pp","Linguagem":"es"},{"id":"1636438659862806554","data_criacao":1678992354000,"texto":"RT @CNNEE: El video del dron \"prob\u00f3 claramente\" la versi\u00f3n estadounidense del incidente en el aire, dice un funcionario de EE.UU.: \n\nhttps:\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438645254045720","data_criacao":1678992351000,"texto":"@Astefany_ @UKR_token Igual se hubieran podido evitar tantas muertes de gente que defendi\u00f3 su patria de E.U. cuando\u2026 https:\/\/t.co\/KUU8RR2pQx","Linguagem":"es"},{"id":"1636438639667232776","data_criacao":1678992349000,"texto":"@Zabayar Bueno en la Guerra de Putin hay bajas de ambos lados, pero ella \"segundo ejercito del mundo\"\nTiene much\u00edsi\u2026 https:\/\/t.co\/sBcwObNRY4","Linguagem":"es"},{"id":"1636438636177547265","data_criacao":1678992349000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438631022772228","data_criacao":1678992347000,"texto":"RT @proceso: Los cr\u00edmenes de guerra incluyen ataques contra civiles e infraestructura relacionada con la energ\u00eda, homicidios intencionales,\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438586038861841","data_criacao":1678992337000,"texto":"@avgvstvs_999 @gustavolrcoelho @hoje_no Vc acha que os EUA n\u00e3o tem poder nuclear? Manda o Putin invadir a Est\u00f4nia e\u2026 https:\/\/t.co\/xn01WIV3vk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438560571109376","data_criacao":1678992331000,"texto":"RT @elchapuzas: Crean las primeras armas antitanque impresas en 3D para ayudar en la guerra de Ucrania https:\/\/t.co\/TyZ6W2I4VN","Linguagem":"es"},{"id":"1636438558528421913","data_criacao":1678992330000,"texto":"Polonia anuncia que enviar\u00e1 cuatro aviones de combate MiG-29 a Ucrania \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\"\u2026 https:\/\/t.co\/a9WmeShUcL","Linguagem":"es"},{"id":"1636438552400543751","data_criacao":1678992329000,"texto":"Bancos FALINDO | Economias RU1ND0 | COLAPSO 0C1DENT4L | Cortes do Geofor\u00e7a. An\u00e1lise Realista Sintetizada-Fatos Pont\u2026 https:\/\/t.co\/lLuD7Uv7f0","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438548864745475","data_criacao":1678992328000,"texto":"A despedida do militar da guarda da fronteira da Ucr\u00e2nia com a sua fam\u00edlia fez a primeira p\u00e1gina do The New York Ti\u2026 https:\/\/t.co\/Wnqdke8J4W","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438548680196099","data_criacao":1678992328000,"texto":"RT @bricspsuv: Ya puedes ver en nuestro canal https:\/\/t.co\/RVdrZRv5wd el episodio 3 de nuestro programa #Pol\u00edticayMente donde conversamos s\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438502228279493","data_criacao":1678992317000,"texto":"RT @el_pais: Columna | \"La pel\u00edcula nos ense\u00f1a a odiar las guerras; pero tambi\u00e9n nos permite entender que el despotismo debe ser frenado. E\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438501901123586","data_criacao":1678992317000,"texto":"RT @CombatientesSur: Padres en vez de hijos\n\nUn estadounidense, veterano de guerra, est\u00e1 indignado por el llamamiento de Zelenski de mandar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438479784558606","data_criacao":1678992311000,"texto":"RT @DailyRudberg: O hit \"Mi Casa Su Casa\" (2022), de Omar Rudberg, alcan\u00e7a 5 milh\u00f5es de streams no Spotify, sendo sua m\u00fasica mais ouvida na\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438468715790350","data_criacao":1678992309000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438468111790086","data_criacao":1678992309000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438455440818193","data_criacao":1678992305000,"texto":"RT @EstherMobilia: Conversaremos sobre la guerra en Ucrania, a un a\u00f1o de su inicio, con los profesores @mirnayonis y F\u00e9lix Arellano. \n\n\u00a1Los\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438433554939912","data_criacao":1678992300000,"texto":"RT @SoyArellan: UCRANIA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 contin\u00faa atacando objetivos civiles en la localidad rusa de DONETSK \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa. Uno de los objetivos fue un colegio en d\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438411140579353","data_criacao":1678992295000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438410591363072","data_criacao":1678992295000,"texto":"@ArturoQR4 @LauraBruges @INEMexico @INAImexico Banderita de Ucrania","Linguagem":"ro"},{"id":"1636438376399159307","data_criacao":1678992287000,"texto":"@WorldAffairsPro Gloria a Ucrania","Linguagem":"ro"},{"id":"1636438359005380631","data_criacao":1678992282000,"texto":"RT @mundo_elP: #Mundo \ud83c\udf0f El traslado de ni\u00f1os ucranianos a zonas de Ucrania bajo el control de Mosc\u00fa y a Rusia constituye un \u201ccrimen de guer\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438354320343061","data_criacao":1678992281000,"texto":"RT @CombatientesSur: A pesar de p\u00e9rdidas colosales y declaraciones de alto mando militar de OTAN que no va a considerar la rendici\u00f3n de Art\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438349677248540","data_criacao":1678992280000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \ud83c\udf96\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa 1 nuestro luchador contra la multitud de militantes de las Fuerzas Armadas de Ucrania: En las im\u00e1genes , la haza\u00f1a\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438347324244003","data_criacao":1678992280000,"texto":"RT @andriy_ht: NASAMS en Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https:\/\/t.co\/aEd3DLUr3T","Linguagem":"es"},{"id":"1636438343138279424","data_criacao":1678992279000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438315833409536","data_criacao":1678992272000,"texto":"RT @SemanarioVOZ: En las \u00faltimas semanas, Rusia ha tomado la iniciativa militar y castiga las incursiones ucranianas sobre el territorio de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438310070665217","data_criacao":1678992271000,"texto":"RT @GonestAlbert: 1\/Las Fuerzas Armadas de Ucrania se encuentran ahora en una situaci\u00f3n muy deplorable y sufren grandes p\u00e9rdidas, dijo adju\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438307256115201","data_criacao":1678992270000,"texto":"RT @03690jul: Polonia y los B\u00e1lticos son, con diferencia, quienes m\u00e1s ganas tienen de un conflicto mundial. Ya han roto otro tab\u00fa, enviar a\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438296082432000","data_criacao":1678992267000,"texto":"RT @LaJornada: #Europa camina son\u00e1mbula a la #guerra, #opini\u00f3n de Alberto Betancourt  \n\nLa guerra en #Ucrania es resultado de las derrotas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438294417293345","data_criacao":1678992267000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438280337235968","data_criacao":1678992264000,"texto":"#Rusia #EEUU #Ucrania #UE #Putin #Zelensky #Biden #NATO #OTAN #Alemania #Espa\u00f1a #PSOE #Podemos #PedroSanchez\u2026 https:\/\/t.co\/mVoj7mU7wX","Linguagem":"und"},{"id":"1636438275337355264","data_criacao":1678992263000,"texto":"QUIERES QUE SE DESENCADENE LA TERCERA GUERRA MUNDIAL VOTA EN LA ENCUESTA DEL SIGLO MAS IMPORTANTE DE LA HISTORIA\u2026 https:\/\/t.co\/AIyqhKV3J6","Linguagem":"es"},{"id":"1636438260346961929","data_criacao":1678992259000,"texto":"RT @ramonfonsecamor: La distop\u00eda nazi en Ivano-Frankovsk: \u00bfc\u00f3mo una miserable y hedionda parte de Ucrania consigui\u00f3 envenenar a todo un pa\u00ed\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438242995126305","data_criacao":1678992255000,"texto":"\ud83d\udd1eOtro crimen de guerra del r\u00e9gimen de Kiev:\nCerca de Severodonetsk, se encontraron los cuerpos de los combatientes\u2026 https:\/\/t.co\/uHFhBdOnJd","Linguagem":"es"},{"id":"1636438236947001344","data_criacao":1678992253000,"texto":"RT @PatoBullrich: Con motivo de su visita a nuestro pa\u00eds, mantuve hoy un encuentro con una delegaci\u00f3n de altos l\u00edderes de la sociedad civil\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438233692160002","data_criacao":1678992253000,"texto":"RT @albertofierroal: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6La comisi\u00f3n internacional independiente creada en el marco del Consejo de Derechos Humanos de Naciones Unidas ha\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438228151484421","data_criacao":1678992251000,"texto":"@dooonos @Btcbitacoras @DBATTAGLIAYtube Pero explicarsela a esta gente q consume cosas de til tok y se creen todo,\u2026 https:\/\/t.co\/c46PQQIYnc","Linguagem":"es"},{"id":"1636438228109541377","data_criacao":1678992251000,"texto":"RT @eluniversocom: Video del impacto del caza ruso contra el dron estadounidense. Esta es la primera confrontaci\u00f3n directa entre Rusia y EE\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438221910360085","data_criacao":1678992250000,"texto":"RT @Jesusma26086362: \"En Ucrania tienen a un fascista gobernando, eso era lo que quer\u00edan para Venezuela. Hoy nosotros podemos decir que si\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438215518240796","data_criacao":1678992248000,"texto":"RT @peladodea24: La inflaci\u00f3n de Ucrania es la cuarta parte de la de Argentina. Es mucho menos peligroso ser invadido por Rusia que goberna\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438210258583552","data_criacao":1678992247000,"texto":"\u201cA comiss\u00e3o concluiu que as for\u00e7as armadas russas realizaram ataques com armas explosivas em \u00e1reas povoadas com apa\u2026 https:\/\/t.co\/5Vyp6dZvQY","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438209834934272","data_criacao":1678992247000,"texto":"@itzyeraycano tronco si tanto les gusta ver cosas que explotan que se vayan a Ucrania","Linguagem":"es"},{"id":"1636438206773166080","data_criacao":1678992246000,"texto":"RT @delamopablo: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Washington mete prisa a Kiev para que se prepare para su ofensiva de primavera. EE.UU est\u00e1 preocupado por las altas b\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438186745315346","data_criacao":1678992241000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438183578615822","data_criacao":1678992241000,"texto":"Vejam o s\u00e9culo XX\n(1) PESTES \u2935\ufe0f\n(2) CRISES ECON\u00d4MICAS \u2935\ufe0f\n(3) GUERRAS MUNDIAIS\nO s\u00e9culo XXI vai repetir. Estamos em\u2026 https:\/\/t.co\/lHdMVsrO3P","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438183385919489","data_criacao":1678992241000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El 14 de marzo, los Wagner en Artemovsk eliminaron al comandante del pelot\u00f3n del batall\u00f3n de asalto nacionalista \"Azov\"\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438180839735332","data_criacao":1678992240000,"texto":"RT @charly0153: Creo que en Ucrania no se han visto las torres Vijr https:\/\/t.co\/koiGkZofyA","Linguagem":"es"},{"id":"1636438180164411392","data_criacao":1678992240000,"texto":"RT @Alerta_News_: \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6| Stoltenberg: Los miembros de la OTAN est\u00e1n listos para proporcionar a Ucrania m\u00e1s sistemas de defensa a\u00e9rea, veh\u00edcu\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438179908599822","data_criacao":1678992240000,"texto":"#Mundo \ud83c\udf0f El traslado de ni\u00f1os ucranianos a zonas de Ucrania bajo el control de Mosc\u00fa y a Rusia constituye un \u201ccrime\u2026 https:\/\/t.co\/eSQ4Tn8h3O","Linguagem":"es"},{"id":"1636438168705613845","data_criacao":1678992237000,"texto":"RT @Estadao: &gt;@EstadaoInter Pol\u00f4nia ser\u00e1 o primeiro pa\u00eds da Otan a enviar ca\u00e7as \u00e0 Ucr\u00e2nia https:\/\/t.co\/y1ikxKC1kq","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438154470146058","data_criacao":1678992234000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438147444686865","data_criacao":1678992232000,"texto":"@glafferriere Se sabe que tanto se estira la cuerda hasta que se revienta. \u00bfY si los rusos atacan Ucrania bajo la m\u2026 https:\/\/t.co\/klRgyi28gu","Linguagem":"es"},{"id":"1636438134052274179","data_criacao":1678992229000,"texto":"RT @UcraniaOtro: MAS Y MAS PROTESTAS.\n\nBajo los gritos de \u201cfuera la OTAN\u201d, bajo las banderas b\u00falgara y rusa, miles de b\u00falgaros marcharon po\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438132408107013","data_criacao":1678992228000,"texto":"RT @Mision_Verdad: La guerra de Ucrania deja entrever las verdaderas razones por las que Estados Unidos y la OTAN est\u00e1n enviando materiales\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438127433662475","data_criacao":1678992227000,"texto":"RT @PlrLatina: #Alemania ||  Cientos de habitantes de Baviera se manifestaron ayer contra el suministro de armas a Ucrania\n\nLa guerra le es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438125516865559","data_criacao":1678992227000,"texto":"RT @estadoisrael: Dron ucraniano lanza una granada sobre \u201cblindados\u201d rusos: Video\nUn v\u00eddeo muestra c\u00f3mo la 59\u00aa Brigada Motorizada de Ucrani\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438114339045393","data_criacao":1678992224000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438073310363656","data_criacao":1678992214000,"texto":"RT @Datoworld: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Guerra de Ucrania: Soldados Ucranianos derribaron un dron chino Mugin-5 (civil) en el est\u00e9 de Ucrania. https:\/\/t.co\/F\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438066423382017","data_criacao":1678992213000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438063214653440","data_criacao":1678992212000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438062006714392","data_criacao":1678992212000,"texto":"RT @areamilitarof: Acontece que a perda do conhecimento e controle de tais produtos levam a preocupa\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a radiol\u00f3gica e nuclear\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438060932972553","data_criacao":1678992211000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc80#ULTIMAHORA Ucrania ha sufrido 100.000 muertos seg\u00fan funcionarios estadounidenses que han informado a Pol\u00edtico. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438060236718095","data_criacao":1678992211000,"texto":"@eaeerendriu @GGabrielcec @sideologica Porque que a Ucr\u00e2nia \u00e9 nazista?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636438053144150043","data_criacao":1678992210000,"texto":"RT @lopez_yoselina: \ud83c\udf0e #MundoTuit  #16Mar\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1#Polonia Gobierno de Polonia anunci\u00f3 que entregar\u00e1 a Ucrania los primeros cuatro cazas MiG-29 en\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438050350743556","data_criacao":1678992209000,"texto":"RT @rodolfoasar: \u201cEl proyecto rechazado se solidarizaba con las mujeres iran\u00edes que exigen sus derechos.\n\nSe opuso el bloque de UNES; el PS\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438043371421714","data_criacao":1678992207000,"texto":"RT @JamesNavaCom: La Administraci\u00f3n Biden prefiere derrochar dinero de los contribuyentes en Ucrania mientras el sistema bancario colapsa,\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438014145511443","data_criacao":1678992200000,"texto":"RT @lajornadaonline: #Europa camina son\u00e1mbula a la #guerra, #opini\u00f3n de Alberto Betancourt  \n\nLa guerra en #Ucrania es resultado de las der\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438012920774676","data_criacao":1678992200000,"texto":"@PelegrinRomer @nachomdeo Yo te mostre las enormes perdidas que sufrieron las vdv en Ucrania, desde en kiev hasta k\u2026 https:\/\/t.co\/8QdHmEjJdx","Linguagem":"es"},{"id":"1636438010605518857","data_criacao":1678992199000,"texto":"RT @bancaynegocios: UE pide seguir el apoyo a migrantes venezolanos tras la pandemia y los efectos de la guerra en Ucrania https:\/\/t.co\/NBs\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438007799746560","data_criacao":1678992199000,"texto":"RT @AP_Noticias: Reporte: Rusia comete cr\u00edmenes de guerra en Ucrania\nhttps:\/\/t.co\/o387jPNOAH","Linguagem":"es"},{"id":"1636438006553821197","data_criacao":1678992198000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83d\udd25 El veh\u00edculo blindado de las Fuerzas Armadas de Ucrania est\u00e1 en llamas despu\u00e9s de la explosi\u00f3n, los militantes lisi\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636438003315818503","data_criacao":1678992198000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc80#ULTIMAHORA Ucrania ha sufrido 100.000 muertos seg\u00fan funcionarios estadounidenses que han informado a Pol\u00edtico. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437999645802509","data_criacao":1678992197000,"texto":"RT @alfred_esport: #16Marzo\n#ElBloqueoEsCriminal\nGuerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer pa\u00eds aliado e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437979064352799","data_criacao":1678992192000,"texto":"RT @alfred_esport: #16Marzo\n#ElBloqueoEsCriminal\nGuerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer pa\u00eds aliado e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437974400286743","data_criacao":1678992191000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437967408381981","data_criacao":1678992189000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437951591661594","data_criacao":1678992185000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc80#ULTIMAHORA Ucrania ha sufrido 100.000 muertos seg\u00fan funcionarios estadounidenses que han informado a Pol\u00edtico. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437949637115916","data_criacao":1678992185000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437945497337857","data_criacao":1678992184000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437937532579840","data_criacao":1678992182000,"texto":"RT @AFPespanol: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Polonia entregar\u00e1 a Ucrania cuatro aviones caza de concepci\u00f3n sovi\u00e9tica Mig-29 \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\", declara el pres\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437931526111246","data_criacao":1678992181000,"texto":"China exhorta a Ucrania a buscar soluci\u00f3n pol\u00edtica con Rusia\n\nhttps:\/\/t.co\/JkLTlCvqum https:\/\/t.co\/fAfQNb1peu","Linguagem":"es"},{"id":"1636437931169595395","data_criacao":1678992180000,"texto":"Crean las primeras armas antitanque impresas en 3D para ayudar en la guerra de Ucrania https:\/\/t.co\/TyZ6W2I4VN","Linguagem":"es"},{"id":"1636437930624335873","data_criacao":1678992180000,"texto":"RT @Angiex_u: La UER no va a permitir que ganen RT Ucrania 2022 XD","Linguagem":"es"},{"id":"1636437918083424256","data_criacao":1678992177000,"texto":"@ijc1968 Jajaja jajaja,y en Ucrania le echan la culpa a Macri","Linguagem":"es"},{"id":"1636437915491287065","data_criacao":1678992177000,"texto":"@WagriaRulezzz Voc\u00ea apoia a Ucr\u00e2nia tem moral pra falar n\u00e3o","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437900236603404","data_criacao":1678992173000,"texto":"RT @PromotordelDemo: RUSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u2694\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 UCRANIA\nExclusivo. C\u00f3mo nuestras tropas est\u00e1n desmantelando un grupo de Veseushniks en la direcci\u00f3n de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437895048482816","data_criacao":1678992172000,"texto":"RT @RusiaInforma: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udcac\u2757 Secretario del Consejo de Seguridad de la Federaci\u00f3n Rusa Patrushev dijo que la situaci\u00f3n con el avi\u00f3n no tripulad\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437892112236584","data_criacao":1678992171000,"texto":"RT @SayidTenorio: Presidente s\u00edrio Bashar al-Assad ao presidente Putin:\n\n- Apoiamos a luta da R\u00fassia contra os nazistas na Ucr\u00e2nia.\n\nA S\u00edri\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437876136112130","data_criacao":1678992167000,"texto":"RT @infobaeamerica: \ud83d\udd34 AHORA | Polonia anunci\u00f3 que le enviar\u00e1 cuatro aviones caza a Ucrania para resistir la invasi\u00f3n rusa https:\/\/t.co\/oHk3\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437870666977280","data_criacao":1678992166000,"texto":"RT @alfred_esport: #16Marzo\n#ElBloqueoEsCriminal\nGuerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer pa\u00eds aliado e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437855760416768","data_criacao":1678992163000,"texto":"@DarkFlag92 @EmmaRincon \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd21 nada que ver una cosa con la otra. En primera los americanos que mataron en M\u00e9xico lo\u2026 https:\/\/t.co\/uEkLeqZOwK","Linguagem":"es"},{"id":"1636437831273857048","data_criacao":1678992157000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udee9 Un grupo de 8 senadores dem\u00f3cratas y republicanos est\u00e1n presionando al secretario de Defensa Lloyd Austin para que\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437817567117312","data_criacao":1678992153000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437810910511149","data_criacao":1678992152000,"texto":"RT @andriy_ht: En pr\u00f3ximos d\u00edas Polonia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 entregar\u00e1 los primeros 4 aviones MIG-29 a Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\nDzi\u0119kuj\u0119 bardzo\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udd70 https:\/\/t.co\/LEK0nau8DS","Linguagem":"es"},{"id":"1636437808083509248","data_criacao":1678992151000,"texto":"RT @txanba: En la Ucrania de Zelensky, la persecuci\u00f3n pol\u00edtica y religiosa, as\u00ed como el hecho de hablar otra lengua adem\u00e1s del ucraniano, d\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437806380621824","data_criacao":1678992151000,"texto":"@TodosConElla @yeirobruno @caidodelcatre2 Ucrania, produce granos, Rusia energia.\nEstan en guerra tenes menos grano\u2026 https:\/\/t.co\/HRz0AY09LF","Linguagem":"es"},{"id":"1636437800621883395","data_criacao":1678992149000,"texto":"RT @HAM120539: La crisis financiera mundial,  despu\u00e9s de la pandemia, y  la guerra Ucrania Rusia, que dio pauta para la formaci\u00f3n del bloqu\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437795953692674","data_criacao":1678992148000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437779591643142","data_criacao":1678992144000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437754786529281","data_criacao":1678992138000,"texto":"Santi Gim\u00e9nez desde que lleg\u00f3 a Europa ha jugado contra equipos de:\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Pa\u00edses Bajos\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italia\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Austria\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 Dinama\u2026 https:\/\/t.co\/iCNlOLVifH","Linguagem":"es"},{"id":"1636437754576814109","data_criacao":1678992138000,"texto":"RT @SoyArellan: Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa duplic\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o el gasto militar y Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 es el tercer pa\u00eds en el mundo con mayor suministro de arma\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437747266142231","data_criacao":1678992137000,"texto":"@Fauerzaesp Ucrania hace la funci\u00f3n de guerra delegada. Por un lado se debilita a Rusia, al mismo tiempo se gana di\u2026 https:\/\/t.co\/mUIB4gBiDN","Linguagem":"es"},{"id":"1636437736432254992","data_criacao":1678992134000,"texto":"RT @SergiyKyslytsya: El Oscar a 'Navalny' quer\u00eda dar una lecci\u00f3n a Putin... y ha acabado enfadando a Ucrania  - El problema con Navalni sie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437733068484608","data_criacao":1678992133000,"texto":"RT @HelenaVillarRT: Cabildeo gratuito por Ucrania \u00bfqu\u00e9 intereses hay detr\u00e1s? Una investigaci\u00f3n revela que las principales firmas influyendo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437731705274379","data_criacao":1678992133000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437730769944604","data_criacao":1678992133000,"texto":"Polonia entregar\u00e1 a Ucrania los primeros cuatro cazas MiG-29\nCatorce tanques Leopard-2 ya han sido entregados por P\u2026 https:\/\/t.co\/F8lMEW8k9h","Linguagem":"es"},{"id":"1636437723161690112","data_criacao":1678992131000,"texto":"RT @AFPespanol: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Polonia entregar\u00e1 a Ucrania cuatro aviones caza de concepci\u00f3n sovi\u00e9tica Mig-29 \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\", declara el pres\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437723018936321","data_criacao":1678992131000,"texto":"RT @EPinternacional: Una comisi\u00f3n independiente apoyada por la ONU apunta a Rusia como responsable de cr\u00edmenes de guerra en Ucrania https:\/\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437718652600320","data_criacao":1678992130000,"texto":"RT @lilianaf523: UCRANIA. Soldado ucraniano le pregunta a un ni\u00f1o \"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n tus padres?\" \u201cHan muerto\u201dresponde\u2026El soldado no pudo evitar\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437714777042944","data_criacao":1678992129000,"texto":"RT @GonestAlbert: La batalla por Khromovo ha comenzado, las tropas rusas cierran el pebetero en Bakhmut. Las unidades de las Fuerzas Armada\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437701124603931","data_criacao":1678992126000,"texto":"Conversaremos sobre la guerra en Ucrania, a un a\u00f1o de su inicio, con los profesores @mirnayonis y F\u00e9lix Arellano.\u2026 https:\/\/t.co\/mtN3gf0nPm","Linguagem":"es"},{"id":"1636437684414496780","data_criacao":1678992122000,"texto":"RT @blogforte: L\u00edder separatista na Ucr\u00e2nia teria comprado terreno no\u00a0Brasil https:\/\/t.co\/eqoLKbIcBk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437681709146112","data_criacao":1678992121000,"texto":"RT @MCQRO: #Cine | Seis filmes de Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\ud83d\udcc6 15 de marzo al 2 de abril, \n\u23f0 17:00 y 20:00 h\n\ud83d\udccdCineteca Rosal\u00edo Solano\nEntrada libre \ud83c\udf9f https\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437677812662272","data_criacao":1678992120000,"texto":"RT @Chavista0101: #ElBloqueoEsCriminal\n\u25fd\ufe0fEn la direcci\u00f3n de Arty\u00f3movsk (Bajmut):\nAl norte de Bajmut, unidades de PMC Wagner han establecido\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437676852166674","data_criacao":1678992120000,"texto":"Kupiansk, el otro frente caliente en la guerra de Ucrania https:\/\/t.co\/BrFju2tL1Y","Linguagem":"es"},{"id":"1636437676030316544","data_criacao":1678992120000,"texto":"La guerra de Ucrania deja entrever las verdaderas razones por las que Estados Unidos y la OTAN est\u00e1n enviando mater\u2026 https:\/\/t.co\/s0xEQQmJxj","Linguagem":"es"},{"id":"1636437661752721408","data_criacao":1678992116000,"texto":"@irise_co @Alerta_News_ 3200 km de alcance m\u00e1ximo es lo que tiene el f-22 suficiente para patrullar toda la costa f\u2026 https:\/\/t.co\/AnzS7fdMxC","Linguagem":"es"},{"id":"1636437645327777808","data_criacao":1678992112000,"texto":"@MaikyeSet Estes problemas v\u00eam da impress\u00e3o de dinheiro da pandemia. \nA infla\u00e7\u00e3o j\u00e1 vinha antes da guerra na ucrani\u2026 https:\/\/t.co\/elRB6N9kNI","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437642987356176","data_criacao":1678992112000,"texto":"RT @CNNEE: El video del dron \"prob\u00f3 claramente\" la versi\u00f3n estadounidense del incidente en el aire, dice un funcionario de EE.UU.: \n\nhttps:\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437637622841366","data_criacao":1678992111000,"texto":"@EDumas1992 @LeonKrauze Jajajaja, la OTAN lleva m\u00e1s de un a\u00f1o proporcionando armas y apoyo log\u00edstico a Ucrania, \u00bfpe\u2026 https:\/\/t.co\/UfIqMTj18b","Linguagem":"es"},{"id":"1636437623219601420","data_criacao":1678992107000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437621999108096","data_criacao":1678992107000,"texto":"\ud83d\udd0a Polonia enviar\u00e1 cuatro aviones de combate a Ucrania \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\" https:\/\/t.co\/ONReJXNona","Linguagem":"es"},{"id":"1636437619511836693","data_criacao":1678992106000,"texto":"\ud83c\udf96\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa 1 nuestro luchador contra la multitud de militantes de las Fuerzas Armadas de Ucrania: En las im\u00e1genes , la haz\u2026 https:\/\/t.co\/205KqwXf3X","Linguagem":"es"},{"id":"1636437608984133641","data_criacao":1678992104000,"texto":"\ud83d\udd0a Polonia enviar\u00e1 cuatro aviones de combate a Ucrania \"en los pr\u00f3ximos d\u00edas\" https:\/\/t.co\/qh3e6Dppn8","Linguagem":"es"},{"id":"1636437601979645967","data_criacao":1678992102000,"texto":"Pol\u00f4nia vai mandar ca\u00e7as para a Ucr\u00e2nia. Resta ver qual ser\u00e1 a rea\u00e7\u00e3o russa.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437580274122779","data_criacao":1678992097000,"texto":"@icostal J\u00e1 se percebeu que a Ruzzia est\u00e1 nazificada e que estamos a assistir a uma guerra hitleriana. S\u00f3 que em ve\u2026 https:\/\/t.co\/JKujBQcl3m","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437567179505683","data_criacao":1678992094000,"texto":"RT @LocurasDeMaya: No son im\u00e1genes de Ucrania, es Cuba luego de m\u00e1s de 60 a\u00f1os de comunismo: https:\/\/t.co\/7FSTh0Ft0y","Linguagem":"es"},{"id":"1636437554735005711","data_criacao":1678992091000,"texto":"@res1a41u @EmmaRincon Y as\u00ed como desestimas que un Presidente de Ucrania nombr\u00f3 H\u00e9roe Nacional a un l\u00edder Nazi porq\u2026 https:\/\/t.co\/2puRhHsn0t","Linguagem":"es"},{"id":"1636437530391265293","data_criacao":1678992085000,"texto":"RT @ReinaldoDMM: \ud83d\udd35 Ucrania.\n\nEs oficial. El presidente de la Rep\u00fablica de Polonia ha confirmado que enviar\u00e1 cuatro MiG-29 a Ucrania y que e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437523420332057","data_criacao":1678992083000,"texto":"RT @GonestAlbert: Cerca de Severodonetsk se encontr\u00f3 el lugar de ejecuci\u00f3n de soldados capturados de la RPL por las Fuerzas Armadas de Ucra\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437515094638604","data_criacao":1678992081000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437494634885123","data_criacao":1678992076000,"texto":"RT @TIBYPlaza: Desde el 24\/02\/22 al 15\/03\/23 Rusia ha destruido a la OTAN en Ucrania.\n\n401AvionesDeCombate\n3425Drones, 221Helicopteros,\n412\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437491795329025","data_criacao":1678992076000,"texto":"@pueblopatriota Rusia est\u00e1 cargada de miedo,  sabe que EEUU no es ucrania,  que los borra en un plas","Linguagem":"es"},{"id":"1636437486527234090","data_criacao":1678992074000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El 14 de marzo, los Wagner en Artemovsk eliminaron al comandante del pelot\u00f3n del batall\u00f3n de asalto nacionalista \"Azov\"\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437479996702761","data_criacao":1678992073000,"texto":"RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa | URGENTE - GUERRA UCRANIA-RUSIA: Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado, seg\u00fan CNN.","Linguagem":"es"},{"id":"1636437468969877520","data_criacao":1678992070000,"texto":"RT @ArturBaquero: @PoderioMilitar Fuera PUTIN del planeta\nFuera PROPAGANDISTAS RUSOS del planeta.\nFuera INVASORES de UCRANIA https:\/\/t.co\/i\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437461713682432","data_criacao":1678992069000,"texto":"#ComodoroPROcorruptos\n#ClarinYLaNacionMienten \n#LarretaEsPeorQueMacri \n\ud83d\udc47\nTensi\u00f3n con Rusia: EEUU muestra a un avi\u00f3n\u2026 https:\/\/t.co\/1Gk2E2y8x2","Linguagem":"es"},{"id":"1636437455866871829","data_criacao":1678992067000,"texto":"RT @CNNEE: El Reino Unido no enviar\u00e1 ayuda militar a Moldova por temor a una agresi\u00f3n rusa\nhttps:\/\/t.co\/2JLHnrPnUL https:\/\/t.co\/tUovo7dDl1","Linguagem":"es"},{"id":"1636437454143229952","data_criacao":1678992067000,"texto":"L\u00edder separatista na Ucr\u00e2nia teria comprado terreno no\u00a0Brasil https:\/\/t.co\/eqoLKbIcBk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437453807468578","data_criacao":1678992067000,"texto":"RT @andriy_ht: En pr\u00f3ximos d\u00edas Polonia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 entregar\u00e1 los primeros 4 aviones MIG-29 a Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\nDzi\u0119kuj\u0119 bardzo\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udd70 https:\/\/t.co\/LEK0nau8DS","Linguagem":"es"},{"id":"1636437438829608964","data_criacao":1678992063000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd75\u200d\u2642\ufe0f #ULTIMAHORA Polonia ha desmantelado una red de espionaje rusa que operaba en el pa\u00eds y ha detenido a 9 agentes q\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437436958949405","data_criacao":1678992063000,"texto":"Ucr\u00e2nia \u00e9 cheio d nazista https:\/\/t.co\/TErRrPH2Lq","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437419292491777","data_criacao":1678992058000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Masacre en Kremennaya: siberianos de \"\ud83c\udd7e\ufe0ftvazhny\" atacaron y destruyeron el destacamento enemigo, capturando las p\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437413512790037","data_criacao":1678992057000,"texto":"@stadoanarquista Otan oficialmente na guerra: Pol\u00f4nia se tornar\u00e1 primeiro pa\u00eds da Otan a fornecer ca\u00e7as para a Ucr\u00e2\u2026 https:\/\/t.co\/p9C8jIo5aU","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437375743082507","data_criacao":1678992048000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Fuerzas especiales destruyen madrigueras enemigas cerca de Avdiivka\n\nEl c\u00e1lculo del sistema de misiles antitanque\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437374333796378","data_criacao":1678992048000,"texto":"@PoderioMilitar Fuera PUTIN del planeta\nFuera PROPAGANDISTAS RUSOS del planeta.\nFuera INVASORES de UCRANIA https:\/\/t.co\/iMe5kO7UBg","Linguagem":"es"},{"id":"1636437358881980443","data_criacao":1678992044000,"texto":"@Fauerzaesp Los que vean que el protagonismo est\u00e1 en Ucrania se equivocan. China se ha rearmado fuertemente en el \u00fa\u2026 https:\/\/t.co\/4Q0XTydGln","Linguagem":"es"},{"id":"1636437350950551726","data_criacao":1678992042000,"texto":"RT @AlertaNews24: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa | URGENTE - GUERRA UCRANIA-RUSIA: Derriban en Ucrania un dron de fabricaci\u00f3n china modernizado y armado, seg\u00fan CNN.","Linguagem":"es"},{"id":"1636437348404584449","data_criacao":1678992042000,"texto":"La guerra en Ucrania es resultado de las derrotas del movimiento popular en Estados Unidos, Europa y Rusia https:\/\/t.co\/J6TvTInIoE","Linguagem":"es"},{"id":"1636437341374955534","data_criacao":1678992040000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437330905972738","data_criacao":1678992037000,"texto":"A ver si acaba ya la tarea en Ucrania y se pone con el resto de Europa, empezando por Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/RGcAZq2Vq3","Linguagem":"es"},{"id":"1636437305882755087","data_criacao":1678992031000,"texto":"RT @NOTINAFO: Un ruso digno llamado Kirill Butylin, de 22 a\u00f1os, fue condenado a 13 a\u00f1os de trabajos forzados por incendiar una oficina de r\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437305454936081","data_criacao":1678992031000,"texto":"RT @Ramses_Xrd: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfaWagner se hace un nombre y #Ucrania se hace de tumbas. Los muchachos siguen avanzando a pesar de no recibir todo el apoyo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437304540577794","data_criacao":1678992031000,"texto":"RT @1507eva: No, no es un hospital de Ucrania, tampoco un hospital recibiendo heridos de una bomba, es un hospital de El Salvador con pacie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437298991513633","data_criacao":1678992030000,"texto":"RT @JonaZ_RVvoenkor: \u203c\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa ONU no encontr\u00f3 evidencia de genocidio en las acciones del ej\u00e9rcito ruso en Ucrania.\n\nAs\u00ed lo afirm\u00f3 el jefe de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437275104952341","data_criacao":1678992024000,"texto":"Ucrania recluta a la fuerza a su gente para sacrificarla, a cambio de dinero y drogas para Zelensky\nproporcionado p\u2026 https:\/\/t.co\/XjViVmIy2J","Linguagem":"es"},{"id":"1636437274781990915","data_criacao":1678992024000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437254997458972","data_criacao":1678992019000,"texto":"@mono1janna @bruykcu SP \u00c9 UCRANIA?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437235061932059","data_criacao":1678992015000,"texto":"RT @nachomdeo: Desde la invasi\u00f3n, Erdog\u00e1n impidi\u00f3 el paso de naves de guerra por el B\u00f3sforo invocando una neutralidad conveniente al contro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437231370944526","data_criacao":1678992014000,"texto":"\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udee9\ufe0fPiloto ucraniano sobrevolando Ucrania. Muy bello. Con este v\u00eddeo me despido por un rato.\n\n#Ucrania #Rusia\u2026 https:\/\/t.co\/lAAwUdWew5","Linguagem":"es"},{"id":"1636437227428298783","data_criacao":1678992013000,"texto":"RT @kozako01: \ud83d\udc4aApoye el suministro de aviones de combate a #Ucrania desde el principio. - Senador republicano de #Idaho, copresidente del C\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437223502430238","data_criacao":1678992012000,"texto":"Tamames se alinea con Podemos al criticar la posici\u00f3n de la UE en la guerra de Ucrania https:\/\/t.co\/4fmyi2KYqE v\u00eda @TheObjective_es","Linguagem":"es"},{"id":"1636437220444782600","data_criacao":1678992011000,"texto":"El aumento de las importaciones de armas entre los pa\u00edses de la OTAN fue del 65% entre los dos periodos estudiados.\u2026 https:\/\/t.co\/5Ou7jtzpEL","Linguagem":"es"},{"id":"1636437217827536903","data_criacao":1678992010000,"texto":"RT @Ramses_Xrd: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfaOtra avistamiento de chatarra #OTANista, esta vez de tanques estadounidenses, muchos vide\u00edtos corriendo aqu\u00ed, por all\u00e1, p\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437217257111569","data_criacao":1678992010000,"texto":"Los cr\u00edmenes de guerra incluyen ataques contra civiles e infraestructura relacionada con la energ\u00eda, homicidios int\u2026 https:\/\/t.co\/aigLfTwlak","Linguagem":"es"},{"id":"1636437216183369744","data_criacao":1678992010000,"texto":"Te dir\u00e1n que no hay dinero para pagar las pensiones, pero nunca te dicen que no hay dinero para mandar armas y ej\u00e9r\u2026 https:\/\/t.co\/JrnqTx8DKI","Linguagem":"es"},{"id":"1636437211603189770","data_criacao":1678992009000,"texto":"RT @JuniorRamosMBL: GRAVE\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8!!!!!!\n\n@RenanSantosMBL  e @arthurmoledoval  reagem ao document\u00e1rio revelador de Kim Paim que desmascarou a via\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437191936098314","data_criacao":1678992004000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437191797686302","data_criacao":1678992004000,"texto":"RT @GonestAlbert: 1\/Las Fuerzas Armadas de Ucrania se encuentran ahora en una situaci\u00f3n muy deplorable y sufren grandes p\u00e9rdidas, dijo adju\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437179537735716","data_criacao":1678992001000,"texto":"RT @DanielEstrellaA: Helic\u00f3ptero rusos atacan posiciones de Ucrania y mercenarios de la #OTAN \n#Rusia #Ucrania https:\/\/t.co\/O1eS4RllSb","Linguagem":"es"},{"id":"1636437174106345473","data_criacao":1678992000000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437173107867655","data_criacao":1678992000000,"texto":"#Mundo La #ONU concluye que #Rusia ha cometido cr\u00edmenes de guerra en Ucrania y en su propio territorio https:\/\/t.co\/mVFNLo8fFL","Linguagem":"es"},{"id":"1636437172772540416","data_criacao":1678992000000,"texto":"Polonia se ha comprometido a enviar cuatro cazas MiG-29 a Ucrania, convirti\u00e9ndose en el primer pa\u00eds aliado en propo\u2026 https:\/\/t.co\/ttCMqJzoZx","Linguagem":"es"},{"id":"1636437159572848651","data_criacao":1678991997000,"texto":"RT @_infoLibre: \ud83d\udd34Directo | La ONU se\u00f1ala a Rusia como responsable de cr\u00edmenes de guerra en Ucrania https:\/\/t.co\/p8uvKI2Edw https:\/\/t.co\/RBD\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437155944775682","data_criacao":1678991996000,"texto":"RT @JesusGar: Ya paren todo\u2026 el Pent\u00e1gono teme que la nave Nodriza \ud83d\udef8 de los extraterrestres \ud83d\udc7d ya est\u00e1 en nuestro sistema solar. \u00a1Ya valimos\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437149942726680","data_criacao":1678991994000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437142015557632","data_criacao":1678991992000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437137309483012","data_criacao":1678991991000,"texto":"Una comisi\u00f3n independiente apoyada por la ONU apunta a Rusia como responsable de cr\u00edmenes de guerra en Ucrania https:\/\/t.co\/lD9VQW8XgD","Linguagem":"es"},{"id":"1636437118854606850","data_criacao":1678991987000,"texto":"\u00bfPero eso fue a 50 kil\u00f3metros de EEUU o de Rusia?\nPara saber quien era el intruso.\n\nhttps:\/\/t.co\/U5SXcTdu6X","Linguagem":"es"},{"id":"1636437111745200128","data_criacao":1678991985000,"texto":"Varsovia afirm\u00f3 este jueves haber desmantelado una red rusa de espionaje, dedicada a recoger informaci\u00f3n sobre el e\u2026 https:\/\/t.co\/F0iAFTbcBh","Linguagem":"es"},{"id":"1636437109459304460","data_criacao":1678991985000,"texto":"RT @rodolfoasar: \u201cEl proyecto rechazado se solidarizaba con las mujeres iran\u00edes que exigen sus derechos.\n\nSe opuso el bloque de UNES; el PS\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437108825964561","data_criacao":1678991984000,"texto":"RT @CNNEE: Polonia transferir\u00e1 4 cazas MiG-29 a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas, seg\u00fan su presidente\nhttps:\/\/t.co\/0PdlV2uV5X https:\/\/t.co\/Qtf6\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437093399384064","data_criacao":1678991981000,"texto":"As\u00ed son los MiG-29, los cazas que Polonia enviar\u00e1 a Ucrania para que defienda su espacio a\u00e9reo https:\/\/t.co\/ykS47zm08u","Linguagem":"es"},{"id":"1636437091822231552","data_criacao":1678991980000,"texto":"As\u00ed son los MiG-29, los cazas que Polonia enviar\u00e1 a Ucrania para que defienda su espacio a\u00e9reo https:\/\/t.co\/5QC9tUgiKy","Linguagem":"es"},{"id":"1636437085014900741","data_criacao":1678991979000,"texto":"Simon Sebag Montefiore: \"La guerra de Ucrania ha acabado con la moral que impuso Occidente en 1945\". -El Pa\u00eds https:\/\/t.co\/h34v7DRd5C","Linguagem":"es"},{"id":"1636437084423503877","data_criacao":1678991979000,"texto":"RT @Comedor3Casadas: Durante  avan\u00e7o  russo  na  guerra   da  UCRANIA  ,  um  soldado   russo pulou direto  na trincheira  dos ucranianos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437074965413888","data_criacao":1678991976000,"texto":"@LuchoBaldeon Ucrania","Linguagem":"ro"},{"id":"1636437073837080593","data_criacao":1678991976000,"texto":"@PuenteUribarri A mi me quiso correr uno sobre que Israel le da armas a Ucrania citando un art\u00edculo en donde en la\u2026 https:\/\/t.co\/Emk82hSvN4","Linguagem":"es"},{"id":"1636437070129364992","data_criacao":1678991975000,"texto":"RT @alemanya7: Se desvela el lado siniestro de Ucrania: LABORATORIOS BIOL\u00d3GICOS de EEUU.\nEl Pent\u00e1gono tambi\u00e9n est\u00e1 interesado en los insect\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437068300660736","data_criacao":1678991975000,"texto":"RT @UKR_token: \"Estas son tierras rusas hist\u00f3ricas\". El dictador sirio Bashar Assad reconoci\u00f3 los territorios ocupados de Ucrania como part\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437060524576768","data_criacao":1678991973000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437060037820422","data_criacao":1678991973000,"texto":"RT @pueblopatriota: AZgeopolitics\ud83d\udef0\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e: \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Dron de fabricaci\u00f3n china, modernizado y armado, derribado en el este de Ucrania https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437059253485589","data_criacao":1678991973000,"texto":"@ivstitia1 Y esto apenas comienza.  Si el loco de Putin toca a Polonia se le viene encima el t\u00edo Sam y todos los de\u2026 https:\/\/t.co\/WUfwzEzoSF","Linguagem":"es"},{"id":"1636437048155357187","data_criacao":1678991970000,"texto":"@Dmpalmeira @ProfLuis2022 Depois que acabar a guerra da Ucr\u00e2nia seu desejo pode ser realizado pela OTAN. A custa de\u2026 https:\/\/t.co\/JkCr5Rxsbv","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437043155808261","data_criacao":1678991969000,"texto":"RT @Afroditaa1984: El exasesor de Zelensky, Alexei Arestovich, quien renunci\u00f3 en protesta, declar\u00f3 p\u00fablicamente que \u201cOccidente enga\u00f1\u00f3 a Rus\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636437018828763137","data_criacao":1678991963000,"texto":"@gazetadopovo Ucr\u00e2nia e Estados Unidos e Vatica\u2026..","Linguagem":"pt"},{"id":"1636437005843283968","data_criacao":1678991960000,"texto":"@DetzelMonica @MontenegroViki Es Rusia la que asesina ucranianos y destruye su pa\u00eds. Putin quiere que Rusia recuper\u2026 https:\/\/t.co\/GtNRCiecmD","Linguagem":"es"},{"id":"1636436985836363777","data_criacao":1678991955000,"texto":"@Angiex_u Pero la UER quer\u00eda que Ucrania ganase jajajaj","Linguagem":"es"},{"id":"1636436971269640193","data_criacao":1678991952000,"texto":"El Consejero de Estado y Canciller Qin Gang, insisti\u00f3 a su hom\u00f3logo ucraniano Dmytro Kuleba a que por m\u00e1s dif\u00edciles\u2026 https:\/\/t.co\/ShFFYKfKyM","Linguagem":"es"},{"id":"1636436967511474188","data_criacao":1678991951000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436935513128970","data_criacao":1678991943000,"texto":"@AngelHinostroz_ @laderechadiario Confundir? en esta p\u00e1gina cada vez q publican sobre Ucrania son puros imb\u00e9ciles d\u2026 https:\/\/t.co\/PWg6hAgggy","Linguagem":"es"},{"id":"1636436933298536492","data_criacao":1678991943000,"texto":"CEBEK &amp; UkraniaSOS \n\nRepost @Cebek_ : \n\nSe celebr\u00f3 ayer en el\u00a0Hotel Meli\u00e1 un desayuno \u201cEnpresan Bardin\u201d que pretend\u2026 https:\/\/t.co\/uZlDdUUTzg","Linguagem":"es"},{"id":"1636436924486303754","data_criacao":1678991940000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436924192702471","data_criacao":1678991940000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436906488496128","data_criacao":1678991936000,"texto":"No son im\u00e1genes de Ucrania, es Cuba luego de m\u00e1s de 60 a\u00f1os de comunismo: https:\/\/t.co\/7FSTh0Ft0y","Linguagem":"es"},{"id":"1636436905020588032","data_criacao":1678991936000,"texto":"RT @pueblopatriota: AZgeopolitics\ud83d\udef0\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2708\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaSecretario del Consejo de Seguridad de Rusia, Patrushev: \n\n\"La situaci\u00f3n con el dron estadou\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436901467963413","data_criacao":1678991935000,"texto":"RT @nachomdeo: Desde la invasi\u00f3n, Erdog\u00e1n impidi\u00f3 el paso de naves de guerra por el B\u00f3sforo invocando una neutralidad conveniente al contro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436891305164814","data_criacao":1678991933000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436886280388615","data_criacao":1678991931000,"texto":"RT @pueblopatriota: AZgeopolitics\ud83d\udef0\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2708\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaSecretario del Consejo de Seguridad de Rusia, Patrushev: \n\n\"La situaci\u00f3n con el dron estadou\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436880773267469","data_criacao":1678991930000,"texto":"Polonia promete 4 cazas sovi\u00e9ticos a Ucrania en los pr\u00f3ximos d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/k8Wik5jo1c","Linguagem":"es"},{"id":"1636436873512927248","data_criacao":1678991928000,"texto":"RT @epigmenioibarra: AMLO sostendr\u00e1 el pr\u00f3ximo 5 de abril un encuentro virtual con 10 presidentes de Am\u00e9rica Latina y un Primer Ministro ca\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436861571813376","data_criacao":1678991925000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436861458567168","data_criacao":1678991925000,"texto":"RT @nachomdeo: Desde la invasi\u00f3n, Erdog\u00e1n impidi\u00f3 el paso de naves de guerra por el B\u00f3sforo invocando una neutralidad conveniente al contro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436842953228295","data_criacao":1678991921000,"texto":"\u00daltima hora\n\"Si las partes est\u00e1n de acuerdo ser\u00eda una victoria\",\u00a0dijo\nel jefe de la diplomacia europea en una rueda\u2026 https:\/\/t.co\/qyHAruaFnl","Linguagem":"es"},{"id":"1636436839111245827","data_criacao":1678991920000,"texto":"RT @1507eva: No, no es un hospital de Ucrania, tampoco un hospital recibiendo heridos de una bomba, es un hospital de El Salvador con pacie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436813609877504","data_criacao":1678991914000,"texto":"RT @TheObjective_es: \ud83d\udd34 Tamames se alinea a Podemos en su posici\u00f3n cr\u00edtica con la UE en la guerra de Ucrania. \nPor Luca Costantini (@LucaCos\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436808685764615","data_criacao":1678991913000,"texto":"@HectorG26308025 @FONSEJ1 @Kronenbourg20 @Political_Room Ej: las primeras incursiones ser\u00e1n exitosas hasta que le g\u2026 https:\/\/t.co\/B1qtIg41Qw","Linguagem":"es"},{"id":"1636436808677376000","data_criacao":1678991913000,"texto":"RT @RusiaInforma: Ucrania. \u00bfEst\u00e1 dispuesto el Capitolio a exponer a los ciudadanos estadounidenses y a la comunidad internacional al riesgo\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436801459228672","data_criacao":1678991911000,"texto":"RT @pueblopatriota: Exasesor de Trump, coronel del ej\u00e9rcito estadounidense Douglas McGregor: Rusia no es Serbia. Rusia no es Irak. No podem\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436790511845394","data_criacao":1678991909000,"texto":"RT @SoyArellan: Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa duplic\u00f3 en el \u00faltimo a\u00f1o el gasto militar y Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 es el tercer pa\u00eds en el mundo con mayor suministro de arma\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436783922593815","data_criacao":1678991907000,"texto":"RT @cheguevasco: \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Governo canadense admite que o que est\u00e1 por tr\u00e1s da guerra contra a R\u00fassia n\u00e3o \u00e9 a defesa da Ucr\u00e2nia mas sim um golpe\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636436783473860608","data_criacao":1678991907000,"texto":"@Patolinoelpato Lambe cool da Ucr\u00e2nia","Linguagem":"ro"},{"id":"1636436755615236112","data_criacao":1678991900000,"texto":"RT @GonestAlbert: La ofensiva se convertir\u00e1 en p\u00e9rdidas de cientos de miles de personas para las Fuerzas Armadas de Ucrania. Las tropas del\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436753392254986","data_criacao":1678991900000,"texto":"@DOGDEGA A ver ahora resulta que Ucrania a invadido Rusia y los NAZIonalistas amigos de Putin son unos corderos","Linguagem":"es"},{"id":"1636436751475458054","data_criacao":1678991899000,"texto":"RT @SergiyKyslytsya: El Oscar a 'Navalny' quer\u00eda dar una lecci\u00f3n a Putin... y ha acabado enfadando a Ucrania  - El problema con Navalni sie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436733230235684","data_criacao":1678991895000,"texto":"Autoridades russas cometeram crimes de guerra na Ucr\u00e2nia https:\/\/t.co\/3X2e5Zc2fo https:\/\/t.co\/awHVli71M0","Linguagem":"pt"},{"id":"1636436723491061783","data_criacao":1678991893000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd1e (Im\u00e1genes fuertes) Los guerreros de la asociaci\u00f3n siberiana derrotaron a la brigada aerotransportada 25 de las Fuerzas\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436721477853184","data_criacao":1678991892000,"texto":"@BurroAmestrado Temos um problema de produ\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o me parece que o problema destes aumentos sejam da guerra na ucrania.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636436705140981780","data_criacao":1678991888000,"texto":"Jap\u00f3n mantiene a Rusia sin el estatus de \"pa\u00eds m\u00e1s favorecido\" https:\/\/t.co\/S2mtQDTd3V","Linguagem":"es"},{"id":"1636436701504520205","data_criacao":1678991887000,"texto":"RT @UKR_token: #URGENTE\n\nSoldados ucranianos han derribado un dron chino armado este jueves por la ma\u00f1ana, seg\u00fan la cadena de televisi\u00f3n es\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436685918486544","data_criacao":1678991884000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436685725528065","data_criacao":1678991884000,"texto":"@GatejeAsin @AndresR95894189 @Doble_C_ @Afroditaa1984 Esa zona est\u00e1 limitada,desde la operaci\u00f3n rusa en Ucrania,sabio","Linguagem":"es"},{"id":"1636436669560676352","data_criacao":1678991880000,"texto":"RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Duro golpe para Putin: ONU considera que autoridades rusas cometieron cr\u00edmenes de guerra en Ucrania. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436669321625616","data_criacao":1678991880000,"texto":"RT @Political_Room: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc80#ULTIMAHORA Ucrania ha sufrido 100.000 muertos seg\u00fan funcionarios estadounidenses que han informado a Pol\u00edtico. http\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436665383174177","data_criacao":1678991879000,"texto":"RT @asturestepa: Seg\u00fan Army Recognition, Ucrania recibir\u00e1 un total de 252 tanques de fabricaci\u00f3n occidental y 550 tanques adicionales del m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436660618424320","data_criacao":1678991878000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436644990468124","data_criacao":1678991874000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436642926850048","data_criacao":1678991873000,"texto":"RT @Manuel66155739: El 16 de Marzo de 2003 este trio de sinverg\u00fcenzas nos enga\u00f1\u00f3 hablando de armas nuclerares  inexistentes en Irak.\nCon el\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436641500807184","data_criacao":1678991873000,"texto":"Seg\u00fan los oficiales, la primera opci\u00f3n no es realista porque Rusia ha fortificado sus defensas en la orilla orienta\u2026 https:\/\/t.co\/fYThhsfkIi","Linguagem":"es"},{"id":"1636436623108784142","data_criacao":1678991869000,"texto":"RT @_NOALCOMUNISMO: PA\u00cdSES DONDE EL SISTEMA Y LOS S\u00cdMBOLOS COMUNISTAS EST\u00c1N PROHIBIDOS:\nRUMAN\u00cdA 1991\nESTONIA 2007\nLITUANIA 2008\nMOLDAVIA 20\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436609850589201","data_criacao":1678991865000,"texto":"RT @alfred_esport: #16Marzo\n#ElBloqueoEsCriminal\nGuerra Ucrania - Rusia: \u00faltimas noticias en directo | Polonia ser\u00e1 el primer pa\u00eds aliado e\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436599851368472","data_criacao":1678991863000,"texto":"RT @CombatientesSur: Los habitantes de B\u00e1jmut evacuados\n\nLos habitantes de B\u00e1jmut (Arti\u00f3movsk) salvados por los militares rusos cuentan c\u00f3m\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436596885995541","data_criacao":1678991862000,"texto":"@GGabrielcec @ssat_tass @sideologica se tu apoia a Ucr\u00e2nia, podemos dizer que sim","Linguagem":"pt"},{"id":"1636436581962874880","data_criacao":1678991859000,"texto":"RT @USAmbassadorARG: Lamentablemente nos acostumbrado a las noticias sobre la guerra en Ucrania. Si visitan nuestra Embajada van a encontra\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436560085172243","data_criacao":1678991854000,"texto":"RT @HAM120539: La crisis financiera mundial,  despu\u00e9s de la pandemia, y  la guerra Ucrania Rusia, que dio pauta para la formaci\u00f3n del bloqu\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436552132771850","data_criacao":1678991852000,"texto":"RT @DOGDEGA: \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2694\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Las Fuerzas UkroOTANistas abandonan sus posiciones ante el embate de la artiller\u00eda del ej\u00e9rcito ruso.\n\n Las unidades de\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436534890233857","data_criacao":1678991848000,"texto":"Intervenci\u00f3n de china para una formula de paz para Ucrania habr\u00e1 una reuni\u00f3n entre u.s.a. Ucrania y china","Linguagem":"es"},{"id":"1636436533967220738","data_criacao":1678991847000,"texto":"RT @AnibalGarzon: Hace 12 a\u00f1os se inici\u00f3 la guerra en Siria tras apoyo de EEUU (OTAN), Israel, y Arabia Saud\u00ed, a terroristas del Frente Al-\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636436532176273410","data_criacao":1678991847000,"texto":"Ucrania blanque\u00f3 su intenci\u00f3n de recuperar Crimea por la fuerza https:\/\/t.co\/NDB9N5dc3x @NAAgencia","Linguagem":"es"}]