[{"id":"1636455873059889174","data_criacao":1678996458000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455872992780300","data_criacao":1678996458000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: #ATEN\u00c7\u00c3O: Bancos suspendem concess\u00e3o de consignado para aposentados ap\u00f3s decis\u00e3o do Governo Lula\n https:\/\/t.co\/s4NbQ8zcEu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455870115487748","data_criacao":1678996457000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455867124949008","data_criacao":1678996457000,"texto":"RT @revistaoeste: Autor de CPMI do 8 de janeiro aciona PGR contra Lula e Padilha https:\/\/t.co\/75VOsulVJe","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455864000192523","data_criacao":1678996456000,"texto":"RT @DCM_online: V\u00cdDEO \u2013 \u201cTe amo, Lula\u201d: Menino interrompe presidente em discurso para dizer que \u201co pre\u00e7o da picanha caiu\u201d\nhttps:\/\/t.co\/NLa5\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455855238291473","data_criacao":1678996454000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Lula: \u2018Como \u00e9 que o Brasil n\u00e3o tem a generosidade de oferecer universidade para crian\u00e7as e adolescentes de todo o contine\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455855225708559","data_criacao":1678996454000,"texto":"Kkkkkkkk Lucas Musetti se ofendeu pq falei do Lula kkkkkkk https:\/\/t.co\/Jz7QuHaX7f","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455853640364032","data_criacao":1678996454000,"texto":"RT @revistaoeste: Lula: \u2018Cadeia est\u00e1 cheia de gente inocente no Brasil\u2019 https:\/\/t.co\/kHtfrmBSRp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455851253972999","data_criacao":1678996453000,"texto":"I fit into an old favorite shirt again. \n\nI wanted to share some progress. It's Hella slow but I'm doing it\n\nVery r\u2026 https:\/\/t.co\/G9j4vCsJRT","Linguagem":"en"},{"id":"1636455848728731651","data_criacao":1678996452000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455848217128960","data_criacao":1678996452000,"texto":"RT @alertatotal: Lula promove inseguran\u00e7a jur\u00eddica... Empres\u00e1rios que fizeram o L... Agora n\u00e3o adianta chorar... Quem reclama j\u00e1 perdeu...","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455847495606272","data_criacao":1678996452000,"texto":"A massagem que aguarda essa Rafaela at\u00e9 o Lula vem p assistir \ud83d\ude02","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455846300246016","data_criacao":1678996452000,"texto":"RT @cesarcalejon1: O Lula, ap\u00f3s ouvir que a crian\u00e7a o amava, disse \"eu te amo tamb\u00e9m\". Um cara que s\u00f3 fala de amor, paz, combate \u00e0 fome, cr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455845180448768","data_criacao":1678996452000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455840222683150","data_criacao":1678996450000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455840084312064","data_criacao":1678996450000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455839799099392","data_criacao":1678996450000,"texto":"Crian\u00e7a interrompe discurso de Lula em Itaipu: 'Caiu o pre\u00e7o da picanha' https:\/\/t.co\/T5Tikaa8fm via @UOLNoticias @UOL","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455839736143897","data_criacao":1678996450000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455837328654337","data_criacao":1678996450000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455826259845145","data_criacao":1678996447000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: O gov Lula n\u00e3o respeita contratos! A inseguran\u00e7a jur\u00eddica tomou conta. A AGU revogou a portaria que autorizava o uso d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455819972845568","data_criacao":1678996446000,"texto":"Qual \u00e9 a aposta do governo Lula para a seguran\u00e7a p\u00fablica no pa\u00eds https:\/\/t.co\/82eqbsoiyM","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455818391330843","data_criacao":1678996445000,"texto":"RT @alertatotal: De que adianta o sujeito ser o \"Comandante em chefe das For\u00e7as Armadas\"? O desprezo e a m\u00e1 vontade com que Lula passa a tr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455817858654215","data_criacao":1678996445000,"texto":"Gleisi afirma que mercado financeiro \u00e9 bolsonarista e tem interesses prejudiciais ao governo Lula https:\/\/t.co\/E3O7eI1j8O","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455816327725056","data_criacao":1678996445000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455816281595911","data_criacao":1678996445000,"texto":"@SF_Moro Lula \u00e9 seu Presidente ! \ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83d\ude39 https:\/\/t.co\/yPdGzVpJBl","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455815417827330","data_criacao":1678996444000,"texto":"Qual \u00e9 a aposta do governo Lula para a seguran\u00e7a p\u00fablica no pa\u00eds https:\/\/t.co\/InhZ1fDKBK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455813924413441","data_criacao":1678996444000,"texto":"RT @paiva: N\u00c3O GENTE KKKKKKKK A KEY SAINDO DA MESA QUANDO PERGUNTAM DO LULA N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL KKKKKKK https:\/\/t.co\/BKhJcKY6y1","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455813479911425","data_criacao":1678996444000,"texto":"@joselitoracao @Thaismuryf @aiputinparaa @choquei O cara quer falar de nazismo, comparar ao comunismo, mas esquece\u2026 https:\/\/t.co\/atcoXWSXqg","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455810858360838","data_criacao":1678996443000,"texto":"RT @eixopolitico: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u201cLula, diminui o pre\u00e7o da picanha\u201d, grita crian\u00e7a para Lula durante cerim\u00f4nia.\n\n\u201cVai baixar o pre\u00e7o da carne neste pa\u00ed\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455802616553491","data_criacao":1678996441000,"texto":"RT @centralpolitcs: \ud83d\udcc9Crise no mercado financeiro pode antecipar queda de juros no Brasil, avalia governo Lula\n\nUma ala do governo torce por\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455800129421316","data_criacao":1678996441000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455797952487452","data_criacao":1678996440000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455795679174659","data_criacao":1678996440000,"texto":"#Rela\u00e7\u00f5esInternacionais Ele participou da posse do novo presidente da Itaipu Binacional\n\nhttps:\/\/t.co\/io4m9pYvmb","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455795226181632","data_criacao":1678996440000,"texto":"RT @ricardope: \"Se as pessoas lessem 'O Povo Brasileiro' do Darcy Ribeiro, iam entender melhor quem somos n\u00f3s\" \n\n(Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455793535885313","data_criacao":1678996439000,"texto":"RT @fiscaldoibama: Pouco tempo atr\u00e1s o @medoedeliriobr falou como o Almirante das joias da Michele seguia dando as cartas no minist\u00e9rio de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455790704730123","data_criacao":1678996439000,"texto":"RT @alertatotal: De que adianta o sujeito ser o \"Comandante em chefe das For\u00e7as Armadas\"? O desprezo e a m\u00e1 vontade com que Lula passa a tr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455788272033820","data_criacao":1678996438000,"texto":"@euMarinaMamede Em Lula 1 optaram por \"investir\" no ensino superior pq geraria poder pol\u00edtico a curto prazo, agora\u2026 https:\/\/t.co\/RuEFYllOrd","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455787101839361","data_criacao":1678996438000,"texto":"@jorgeseifjunior Lula n\u00e3o precisa de oposi\u00e7\u00e3o, basta os extremistas e ideol\u00f3gicos bolsonaristas, continuar nessa to\u2026 https:\/\/t.co\/9tdk8PoyXh","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455786271453186","data_criacao":1678996437000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455785977851905","data_criacao":1678996437000,"texto":"@renatajbarreto Puni\u00e7\u00e3o por fake news? Quem define oq \u00e9 fake news? Querem q vc acredite apenas nas narrativas que e\u2026 https:\/\/t.co\/1xSYFvL6UZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455778344116228","data_criacao":1678996436000,"texto":"RT @JornalDaCidadeO: Depois de \"oferecer\" Amaz\u00f4nia a Biden, Lula vai \u00e0 China \n\nCheio de inten\u00e7\u00f5es obscuras...\n\nhttps:\/\/t.co\/0UsDJc8nay","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455777840799765","data_criacao":1678996435000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455772153430016","data_criacao":1678996434000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455771314462758","data_criacao":1678996434000,"texto":"Que coisa mais linda.\nVindo de uma crian\u00e7a, \u00e9 verdadeiro \nEU TE AMO LULA \u2764\n@LulaOficial \n#LulaReconstruindoOBrasil https:\/\/t.co\/e33auTVaSs","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455769607381018","data_criacao":1678996434000,"texto":"RT @A_MelhorNoticia: \ud83d\udea8 Gospel:\nBispo Macedo diz que orou pelo Lula quando o presidente estava doente, mas o petista nunca lhe deu nada em t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455762640642078","data_criacao":1678996432000,"texto":"RT @amaliabarros: Ap\u00f3s oferecer R$ 60 milh\u00f5es, agora Lula come\u00e7a a liberar cargos de 2\u00b0 escal\u00e3o, para deputados retirarem assinaturas da CP\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455761327824916","data_criacao":1678996432000,"texto":"@AllanAq99542393 @cmrcruz @planalto @LulaOficial @JanjaLula @MaritoAbdo @enioverri @ricardostuckert T\u00c1 BEM, TUDO SU\u2026 https:\/\/t.co\/IoIRRGw9YS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455761097138207","data_criacao":1678996431000,"texto":"RT @JovemPanNews: #TaNaRodaJP | Neste domingo, 19 de mar\u00e7o, a partir das 14h, tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do programa que faltava no seu fim de sem\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455751768997888","data_criacao":1678996429000,"texto":"RT @Biakicis: O desgoverno Lula segue tentando barrar a CPMI do 08\/01. https:\/\/t.co\/lDpVbk2dB5","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455746798747648","data_criacao":1678996428000,"texto":"RT @oiIuiz: Lula anunciou uma lei que j\u00e1 existe h\u00e1 70 anos como se fosse dele. \n\nE o pior: a velha imprensa acreditou. https:\/\/t.co\/JqPTGF0\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455746115084290","data_criacao":1678996428000,"texto":"RT @AlexandrePT13CV: @Alexand92840726 @CarlosM17244219 @borgescm @asarock8 @Xavi93849835 @RamosEneildes @neylopesmachado @SigaoDecco @Cleuz\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455743304900628","data_criacao":1678996427000,"texto":"RT @viniciuscfp82: HIL\u00c1RIO! Pesquisa mostra que 94% do mercado, que fez o L, n\u00e3o confiam em Lula. E 68% confiam muito no Campos Neto, o pre\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455743078506496","data_criacao":1678996427000,"texto":"RT @miamello11: O seboso Malafaia 171\ndiz que tem vergonha de evang\u00e9licos que votaram em Lula.\nE da mamata voc\u00ea tem vergonha canalha? https\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455742981939205","data_criacao":1678996427000,"texto":"RT @vimeirim: CEN\u00c1RIO: Lula discursa na posse de Enio Verri, novo Diretor-Geral brasileiro da Itaipu Binacional. Momento  solene e de repen\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455740582817794","data_criacao":1678996427000,"texto":"RT @liberal22_rs: Um menino interrompeu discurso de Lula para pedir diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o da picanha. \u00c9 vergonha atr\u00e1s de vergonha esse gover\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455740171845632","data_criacao":1678996426000,"texto":"RT @MarcioM61326104: Enfermeiros v\u00e3o \u00e0s ruas contra Governo Lula e demais Poderes por impasse no piso salarial da classe\n\nU\u00e9...  N\u00e3o foram\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455739332993028","data_criacao":1678996426000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455736581529601","data_criacao":1678996426000,"texto":"RT @ThiagoResiste: @LulaOficial Quem t\u00e1 com Lula comenta a\u00ed ESTOU COM LULA\n\nJ\u00e1 t\u00e1 caindo a carne","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455727387623424","data_criacao":1678996423000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455721695838208","data_criacao":1678996422000,"texto":"RT @terezandrade: Nobel de economia defende Lula e diz que \u201ctaxa alta de juros no Brasil n\u00e3o se justifica\u201d\n\"O presidente Lula est\u00e1 absoluta\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455718948593665","data_criacao":1678996421000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455718214664193","data_criacao":1678996421000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: QUEM TEM MEDO DA CPMI?AT\u00c9 OR\u00c7AMENTO SECRETO Q LULA TANTO CRITICAVA NA CAMPANHA VOLTOU INVIESADO\u2026E tome barganha c\/seu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455717480570882","data_criacao":1678996421000,"texto":"@kimpaim Pergunta sincera: Bolsonaro n\u00e3o prometeu acabar com a TV Lula, transformou em cabide de emprego e compra\u2026 https:\/\/t.co\/zarsQoPHEG","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455713470808066","data_criacao":1678996420000,"texto":"RT @Maubmarcon: RENUNCIA LULA!\n\nLula e Haddad est\u00e3o implementando no Brasil a mesma f\u00f3rmula que destruiu a Argentina! https:\/\/t.co\/jfOgVJDb\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455708089544704","data_criacao":1678996419000,"texto":"Peguei carona no BLABLACAR e a querida elogiando o lula e metendo o pau no Bolsonaro, esse \u00e9 o Brasil que eu gosto","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455707519098880","data_criacao":1678996419000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455705103200257","data_criacao":1678996418000,"texto":"@simonemigdan @saritacoelho Lula nao fugiu, enfrentou o julgamento ilegitimo aqui, foi ate preso, nunca pensou em f\u2026 https:\/\/t.co\/k5JDEN1McV","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455698669117448","data_criacao":1678996417000,"texto":"RT @JoaquinTeixeira: BELA TENTATIVA LULA... MAS AINDA N\u00c3O VOU VIRAR PETISTA. https:\/\/t.co\/SSPEON9tA5","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455698472075265","data_criacao":1678996417000,"texto":"RT @madeleinelacsko: Lula est\u00e1 certo ao dizer que obesidade \u00e9 doen\u00e7a.\n\nColoca os influencers defensores da \"despatologiza\u00e7\u00e3o\" da obesidade\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455697226276874","data_criacao":1678996416000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455696542605315","data_criacao":1678996416000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: QUEM TEM MEDO DA CPMI?AT\u00c9 OR\u00c7AMENTO SECRETO Q LULA TANTO CRITICAVA NA CAMPANHA VOLTOU INVIESADO\u2026E tome barganha c\/seu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455694034411541","data_criacao":1678996415000,"texto":"@LulaOficial @ricardostuckert @EmmanuelMacron @avecvous Lula, lembra desse dia? Deu merda eu acho.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455692616736774","data_criacao":1678996415000,"texto":"@FredCSantana @SF_Moro N\u00e3o seja rid\u00edculo. O lugar do Lula \u00e9 na pris\u00e3o por ser ladr\u00e3o de milh\u00f5es dos brasileiros.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455687789109248","data_criacao":1678996414000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455683938721799","data_criacao":1678996413000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Eu orei, curei o Lula e ele n\u00e3o fez nada por mim e pela Record\". Olha o n\u00edvel do \"crist\u00e3o\".","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455683200630784","data_criacao":1678996413000,"texto":"RT @mspbra: Tarc\u00edsio amaciando a picanha do Lula... https:\/\/t.co\/hHhtdt8Mbj","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455682370142208","data_criacao":1678996413000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455676531859456","data_criacao":1678996411000,"texto":"@bookis714 @AussieOracle @fsoonekindt @PutxiWhipped @DavidFo02389973 @B43Franco @Jaybefaunt @JosBtrigga\u2026 https:\/\/t.co\/bnMr7xVGle","Linguagem":"und"},{"id":"1636455673343909891","data_criacao":1678996411000,"texto":"RT @choquei: \ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O: Governo Lula anuncia que Gol e Azul toparam o projeto de passagens a\u00e9reas de R$ 200 para aposentados, estudantes e f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455672593129488","data_criacao":1678996410000,"texto":"Parece que o desgoverno Lula atingiu o pico do Mandeta. \nO paciente j\u00e1 se encontra em coma profundo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455670642876416","data_criacao":1678996410000,"texto":"@LucianoChaplin @folha Para um pa\u00eds que id\u00f3latra bandidos como Lula ou Bolsonaro, n\u00e3o me causa surpresa isso","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455670361759744","data_criacao":1678996410000,"texto":"RT @heldersalomao: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d https:\/\/t.co\/5O01fNbwod","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455668482732032","data_criacao":1678996409000,"texto":"RT @mariadorosario: Na posse da Itaipu Binacional, uma crian\u00e7a surpreendeu Lula. Veja que momento lindo! \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/pWrqeY9O0r","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455666242994176","data_criacao":1678996409000,"texto":"RT @viniciuscfp82: Jornalistas da CNN se chocam com os dados econ\u00f4micos da Argentina e falam em l\u00e1stima. Algum amig\u00e3o de Lula, na Am\u00e9rica L\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455660341567523","data_criacao":1678996407000,"texto":"RT @SpaceLiberdade: \ud83d\udea8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ap\u00f3s o primeiro discurso do senador S\u00e9rgio Moro, ex-juiz da Lava Jato, o senador petista Rog\u00e9rio Carvalho, em apart\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455657128730646","data_criacao":1678996407000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: QUEM TEM MEDO DA CPMI?AT\u00c9 OR\u00c7AMENTO SECRETO Q LULA TANTO CRITICAVA NA CAMPANHA VOLTOU INVIESADO\u2026E tome barganha c\/seu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455655300055040","data_criacao":1678996406000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455654972858371","data_criacao":1678996406000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455650111660037","data_criacao":1678996405000,"texto":"RT @Analise2023: Imaginem o cen\u00e1rio:\n\n- Petrobr\u00e1s revoga PPI em maio\n\n- G\u00e1s de cozinha cai dos atuais 107 para 70 a 80 reais\n\n- Filas da po\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455649537040396","data_criacao":1678996405000,"texto":"RT @semioticas: A hist\u00f3ria de todas as sociedades que existiram\ntem sido a hist\u00f3ria das lutas de classes.\n\u2013\u2013 Karl Marx (1818-1883).\n\nImagem\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455647808987141","data_criacao":1678996404000,"texto":"- Lula Lula \nGrita um curumim\u2026\nhttps:\/\/t.co\/LkDMFfyjm0","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455646638776321","data_criacao":1678996404000,"texto":"@glayzinhooo Vc sabe que a picanha est\u00e1 cara, que Bolsonaro n\u00e3o tem nada a ver com as j\u00f3ias e que o Lula \u00e9... Kkkkkk faz o L seu tonto","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455645288210437","data_criacao":1678996404000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455641693790211","data_criacao":1678996403000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455638795427852","data_criacao":1678996402000,"texto":"RT @pollycabral1: Eita como o Lula \u00e9 amado \u2764\ufe0f que fofura https:\/\/t.co\/K5eVwcKyl9","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455637629411340","data_criacao":1678996402000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455636618686464","data_criacao":1678996402000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455635196805120","data_criacao":1678996401000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455635125411850","data_criacao":1678996401000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455633279918093","data_criacao":1678996401000,"texto":"@OzlemGurses Brezilya'da Lula destek verir K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'na oradan \u00e7ok oy al\u0131r\u0131z","Linguagem":"tr"},{"id":"1636455631962906647","data_criacao":1678996401000,"texto":"RT @jovianoa: Para recuperar a estrada Mogi - Bertioga (q \u00e9 federal) Lula disse q ia levar 6 meses. O Governador Tarc\u00edsio de Freitas dispen\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455628150304769","data_criacao":1678996400000,"texto":"RT @CMarinh0: Alexandre de Moraes e Lula est\u00e3o apavorados...Olha a terrorista que eles mandaram prender pelos ataques do dia 08 de Janeiro.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455624488656901","data_criacao":1678996399000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455618398527493","data_criacao":1678996397000,"texto":"RT @lazarorosa25: Crian\u00e7a para o Presidente: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d. https:\/\/t.co\/nkhTzWuQxn","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455618071371798","data_criacao":1678996397000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455616276226048","data_criacao":1678996397000,"texto":"os auxilios v\u00e3o aumentar pra 800,00 EU TE AMO LULA","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455614988558339","data_criacao":1678996397000,"texto":"Formanda de direito usa jingle contra Lula e faz discurso \u00e9pico em defesa da justi\u00e7a e da liberdade de express\u00e3o (v\u2026 https:\/\/t.co\/YI8mo6BREc","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455613499580437","data_criacao":1678996396000,"texto":"RT @armandossilva: Depois da \u201cdespiora\u201d durante o governo Bolsonaro, vem a\u00ed a \u201cdesmelhora do governo Lula\u201d!\n\nVoc\u00eas j\u00e1 perceberam, que de 20\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455609213104128","data_criacao":1678996395000,"texto":"RT @centralpolitcs: A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 que, se for bem recebida pelos investidores, a proposta da nova \u00e2ncora fiscal ajudaria o BC a flexibiliza\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455602627944460","data_criacao":1678996394000,"texto":"RT @gazetadopovo: PODCAST 15 MINUTOS \ud83c\udfa7\n\n8 de janeiro: como o governo Lula tenta barrar a instala\u00e7\u00e3o de uma CPI: https:\/\/t.co\/v6oslNXBAU htt\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455601160028160","data_criacao":1678996393000,"texto":"Promessa de derrubar pre\u00e7o da picanha persegue Lula mais uma vez.\n\nA verdade \u00e9 assim, incomoda. \nhttps:\/\/t.co\/vOmd3DSVgM","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455600291733507","data_criacao":1678996393000,"texto":"RT @ocolunista_: Moro demonizando a pol\u00edtica mais uma vez. Qual o problema de Lula \"fazer pol\u00edtica\"? Nenhum, ele \u00e9 pol\u00edtico.\n\nAl\u00e9m disso, f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455595183165440","data_criacao":1678996392000,"texto":"RT @Zambelli2210: lula est\u00e1 DESTRUINDO tudo o que @JairBolsonaro e Guedes constru\u00edram para o povo brasileiro com muito trabalho e compet\u00eanc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455594960756759","data_criacao":1678996392000,"texto":"RT @viniciuscfp82: Jornalistas da CNN se chocam com os dados econ\u00f4micos da Argentina e falam em l\u00e1stima. Algum amig\u00e3o de Lula, na Am\u00e9rica L\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455591026499595","data_criacao":1678996391000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455586022805504","data_criacao":1678996390000,"texto":"RT @FlavioBolsonaro: Primeiro disse que policial n\u00e3o era gente e agora que o povo tem medo da pol\u00edcia, que deve ser temida pelo ladr\u00e3o vaga\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455585494212617","data_criacao":1678996390000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455585217490944","data_criacao":1678996390000,"texto":"RT @saritacoelho: Entregas de Bolsonaro continuam, mesmo 3 meses ap\u00f3s o in\u00edcio do desgoverno Lula. https:\/\/t.co\/oI57tcQEqX","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455583166660608","data_criacao":1678996389000,"texto":"RT @juniormelorn_: Desprezo? Internet chama a aten\u00e7\u00e3o para forma que Lula faz revista em militares durante evento https:\/\/t.co\/6B6sTqQ57i","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455581178273810","data_criacao":1678996389000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455576392593408","data_criacao":1678996387000,"texto":"@pullitmar @BlogdoNoblat Tem q hostilizar a todos, t\u00e1!! Por exemplo esses ministros do Lula aqui.... https:\/\/t.co\/LopLFwmfCK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455576157798401","data_criacao":1678996387000,"texto":"RT @lazarorosa25: Crian\u00e7a para o Presidente: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d. https:\/\/t.co\/nkhTzWuQxn","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455575755038720","data_criacao":1678996387000,"texto":"@SensoCrtico1 Lula esta certo de estar errado, entenda abaixo","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455575314636817","data_criacao":1678996387000,"texto":"RT @Chavista0101: #ElBloqueoEsCriminal\nLula rescata su programa de seguridad para reducir la violencia","Linguagem":"es"},{"id":"1636455572865163275","data_criacao":1678996387000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455572542222337","data_criacao":1678996387000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455570147364864","data_criacao":1678996386000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455568540835860","data_criacao":1678996386000,"texto":"@mfriasoficial O Lula \u00e9  uma farsa, uma mentira apoiada pela imprensa tradicional. Essa decadencia no Brasil \u00e9  s\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/9BOJtCYngg","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455566972186625","data_criacao":1678996385000,"texto":"Reservas internacionais cresceram US$ 14,2 bi no governo Lula\nhttps:\/\/t.co\/oJwmrkDfVW","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455565541900288","data_criacao":1678996385000,"texto":"RT @sigasociedade: Quando as obesas ir\u00e3o processar o Lula?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455565504258048","data_criacao":1678996385000,"texto":"RT @PrJosiasPereir3: \ud83d\udd34 Seguindo orienta\u00e7\u00f5es de George Soros, Zanin dever\u00e1 ser barrado para o cargo no STF, mesmo sendo o preferido de Lula.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455563331510274","data_criacao":1678996384000,"texto":"RT @cabogilberto: Fl\u00e1vio Dino, o ministro que entra na Mar\u00e9, complexo de favelas mais armada do Rio, com apenas 2 carros e sem trocar tiros\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455562622672904","data_criacao":1678996384000,"texto":"Covardia de Lula contra o povo nordestino. Desligaram as bombas da transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco para o cartel dos\u2026 https:\/\/t.co\/U1BQC9v3Sa","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455561955876866","data_criacao":1678996384000,"texto":"RT @smnthbruxa: Oi, Lula, eu te amo! \u2764\ufe0f\ud83d\udc95\n https:\/\/t.co\/QU0N62cfip","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455558336135168","data_criacao":1678996383000,"texto":"@Zambelli2210 Lula n\u00e3o saber dinheiro encomica.Meus Deus.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455556327022608","data_criacao":1678996383000,"texto":"RT @SergioSantosLor: Lula se solidariza com P\u00e2mela Silva e seus filhos. P\u00e2mela era companheira de Marcelo Arruda, covardemente assassinado\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455553713971207","data_criacao":1678996382000,"texto":"RT @opilhado: Por que ser\u00e1 que o governo Lula tem acesso t\u00e3o tranquilo a comunidades violent\u00edssimas e dominadas pelo tr\u00e1fico de drogas? Mas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455552975773718","data_criacao":1678996382000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455550450802714","data_criacao":1678996381000,"texto":"@folha A Folha anda mal mesmo. Usa  fala de Kim K...para refutar Lula. Que vergonha, que mesquinhez.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455541638561794","data_criacao":1678996379000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455537901445121","data_criacao":1678996378000,"texto":"RT @SergioAJBarrett: O momento ternura do Lula com o menino da plateia.       \nE quanta diferen\u00e7a dessas imagens com aquelas do Bolsonaro t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455536680919040","data_criacao":1678996378000,"texto":"RT @ElevaBrasilES: Durante duas d\u00e9cadas houve uma falsa polariza\u00e7\u00e3o entre PT e PSDB, mas n\u00e3o foi entre \"esquerdas\" como Olavo de Carvalho e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455535913447426","data_criacao":1678996378000,"texto":"RT @mspbra: Tarc\u00edsio amaciando a picanha do Lula... https:\/\/t.co\/hHhtdt8Mbj","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455535313580032","data_criacao":1678996378000,"texto":"RT @izanildo_sabino: @jairbolsonaro Agora temos um presidente que trata o seu povo com carinho e afeto. \n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, quer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455535288393729","data_criacao":1678996378000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Homem coloca rep\u00f3rter em \u2018saia justa\u2019 ao vivo ap\u00f3s ligar vit\u00f3ria de Lula \u00e0 s\u00e9rie de ataques de fac\u00e7\u00e3o no RN: \u201cO amor ve\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455534260789263","data_criacao":1678996377000,"texto":"RT @A_MelhorNoticia: \ud83d\udea8 Gospel:\nBispo Macedo diz que orou pelo Lula quando o presidente estava doente, mas o petista nunca lhe deu nada em t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455533224787968","data_criacao":1678996377000,"texto":"RT @lazarorosa25: Governo Lula: Em 73 dias\u00a0as reservas internacionais aumentaram em US$ 14,2 bilh\u00f5es. Com Jair, as reservas emagreceram US$\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455529445744641","data_criacao":1678996376000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455528858525712","data_criacao":1678996376000,"texto":"@linikersgo @Pragmatismo_ Amigo sou PT, lula, n\u00e3o t\u00e1 especiado que a major seja Bolsonarista.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455527495376898","data_criacao":1678996376000,"texto":"@A_MelhorNoticia Depois dessa ora\u00e7\u00e3o a\u00ed, o Lula precisa \u00e9 se benzer isso sim","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455523859025920","data_criacao":1678996375000,"texto":"RT @FlavioBolsonaro: O governo Bolsonaro registrou queda HIST\u00d3RICA de invas\u00f5es de fazendas. J\u00e1 no governo Lula, em poucos meses, as invas\u00f5e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455523028484097","data_criacao":1678996375000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: COINCID\u00caNCIA?Leniente c\/invas\u00f5es do MST,min petista do Des.Agr\u00e1rio de LULA \u00e9 defensor da libera\u00e7\u00e3o da maconha.Ser\u00e1 q q\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455519748497417","data_criacao":1678996374000,"texto":"Lula dijo que una de las misiones de su gobierno es reorganizar la Unasur\n#Noticias #ElObjetivoCba\u2026 https:\/\/t.co\/xLv6zY2ySD","Linguagem":"es"},{"id":"1636455519685672960","data_criacao":1678996374000,"texto":"RT @pmarcelo1972: Armamento de posse dos \"meninos do Lula\" apreendido hoje pela PMERJ na Cidade de Deus (RJ).\nE a\u00ed @FlavioDino estas armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455513134071815","data_criacao":1678996372000,"texto":"RT @reynaldogassibe: Senado Federal d\u00e1 sinais positivos \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de Zanin para o STF.  \u00c9 essencial q Zanin seja sabatinado \u00e0 exaust\u00e3o a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455510336479264","data_criacao":1678996372000,"texto":"\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 \nLula estava discursando na posse do novo diretor-geral da Itaipu e apareceu uma crian\u00e7a e fala o que tod\u2026 https:\/\/t.co\/9tYFnNAthz","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455503382315010","data_criacao":1678996370000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455501293559823","data_criacao":1678996370000,"texto":"RT @gazetadopovo: 94% do mercado financeiro n\u00e3o confia no presidente Lula https:\/\/t.co\/YYn60bGAiK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455500505141248","data_criacao":1678996369000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455499259322382","data_criacao":1678996369000,"texto":"RT @SergioAJBarrett: O momento ternura do Lula com o menino da plateia.       \nE quanta diferen\u00e7a dessas imagens com aquelas do Bolsonaro t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455494851108879","data_criacao":1678996368000,"texto":"@Marcos_11_66 J\u00e1 est\u00e1 atrasado! Esse cara n\u00e3o \u00e9 presidente do congresso, est\u00e1 a servi\u00e7o de Lula.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455494293356544","data_criacao":1678996368000,"texto":"RT @viniluchi: Uma crian\u00e7a interrompendo a posse do novo diretor-geral da Itaipu para dizer que ama o Lula \u00e9 o melhor v\u00eddeo para se ver hoj\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455492246544384","data_criacao":1678996367000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455491491471371","data_criacao":1678996367000,"texto":"RT @mspbra: Lula ataca e menospreza novamente concursados p\u00fablicos e causa revolta.\n\nDiz que prefere um pol\u00edtico competente a um t\u00e9cnico co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455484008833031","data_criacao":1678996365000,"texto":"RT @DLMT_Karla: Oi Lula Eu Te amo \ud83e\udd70\n@LulaOficial  eu te amo tamb\u00e9m \u2665\ufe0f\nBOLSONARO LADR\u00c3O\nBOLSONARO NA CADEIA","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455481588719619","data_criacao":1678996365000,"texto":"RT @Amaro_Coronel: Lula est\u00e1 obtendo pleno \u00eaxito! Reconhe\u00e7o que \u00e9 o governo de maior sucesso que tivemos. Nunca antes na hist\u00f3ria um presid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455481194455046","data_criacao":1678996365000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455480972156929","data_criacao":1678996365000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455477524439040","data_criacao":1678996364000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455477323112460","data_criacao":1678996364000,"texto":"RT @revistaoeste: Autor de CPMI do 8 de janeiro aciona PGR contra Lula e Padilha https:\/\/t.co\/75VOsulVJe","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455477142749184","data_criacao":1678996364000,"texto":"@PantheonRJ Se n\u00e3o gosta do lula vai tomar block","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455476408754185","data_criacao":1678996364000,"texto":"RT @mspbra: Crian\u00e7a cobra Lula ao vivo sobre o pre\u00e7o da picanha e o deixa em situa\u00e7\u00e3o constrangedora.\n\n\u201cAs coisas n\u00e3o podem acontecer do di\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455476295507987","data_criacao":1678996364000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455474299019284","data_criacao":1678996363000,"texto":"RT @centralpolitcs: \ud83d\udcc9Crise no mercado financeiro pode antecipar queda de juros no Brasil, avalia governo Lula\n\nUma ala do governo torce por\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455469634953245","data_criacao":1678996362000,"texto":"@RicardoFazoL @o_antagonista @LulaOficial Ningu\u00e9m votou em Lula por causa de picanha. A gente botou pra correr foi\u2026 https:\/\/t.co\/YztnNJH9WM","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455469467201536","data_criacao":1678996362000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455469190356992","data_criacao":1678996362000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455457882513423","data_criacao":1678996359000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455454036447232","data_criacao":1678996358000,"texto":"@PabloMesquitaR4 @arthurmoledoval E mudou? Antes avia imvas\u00e3o de garimpeiros hj a invas\u00e3o \u00e9 do mst. Mesmo problema\u2026 https:\/\/t.co\/B2j0MqkLpP","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455452731908104","data_criacao":1678996358000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Lula dispara: \u2018Cadeia est\u00e1 cheia de gente inocente no\u00a0Brasil\u2019 https:\/\/t.co\/bQjnc49iny","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455448508346369","data_criacao":1678996357000,"texto":"Antes qdo o pre\u00e7o d qqer coisa baixava era compet\u00eancia do Bolsonaro, mito, mitooo. Agora n eh compet\u00eancia do Lula,\u2026 https:\/\/t.co\/cMakhd4ReM","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455447006793729","data_criacao":1678996357000,"texto":"RT @Alexand92840726: @AlexandrePT13CV @CarlosM17244219 @borgescm @asarock8 @Xavi93849835 @RamosEneildes @neylopesmachado @SigaoDecco @Cleuz\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455445723267075","data_criacao":1678996356000,"texto":"Ex-piloto de Lula e Dilma Rousseff, Joseli Camelo toma posse como presidente do STM. https:\/\/t.co\/JaNYd0Sn9q https:\/\/t.co\/BC0dZOF5dk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455445677187072","data_criacao":1678996356000,"texto":"RT @gazetadopovo: PAULO POLZONOFF - Ministros de Lula passam rid\u00edculo comentando v\u00eddeo que viralizou por causa do \u201cetarismo\u201d: https:\/\/t.co\/\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455445131829263","data_criacao":1678996356000,"texto":"@opilhado Com o Bolsonaro todos estavam sendo bem alimentados e comendo picanha\u2026 s\u00f3 o lula entrar que atrapalhou tu\u2026 https:\/\/t.co\/dWwRR3N6rE","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455444506968065","data_criacao":1678996356000,"texto":"@FILHOPROTESTANT @CamargoDireita @alertatotal E Lula nem ia dormir de noite por isso","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455441440841734","data_criacao":1678996355000,"texto":"RT @OsmarTerra: Voc\u00eas acham que o crime organizado vai aumentar ou diminuir seu tamanho no governo Lula?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455441344372743","data_criacao":1678996355000,"texto":"RT @silvia_cst: Oi, Lula! Eu te amo \n\ud83e\udd70","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455439075254293","data_criacao":1678996355000,"texto":"RT @centralpolitcs: Marcelo Arruda foi morto quando comemorava 50 anos de vida em uma festa com tem\u00e1tica do PT e do presidente Lula.\nhttps:\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455436818718735","data_criacao":1678996354000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455433823985682","data_criacao":1678996353000,"texto":"RT @ElevaBrasilES: Existem muitas contradi\u00e7\u00f5es no governo Lula.\n\nEnquanto prop\u00f5e o fomento de produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola e desenvolvimento das terra\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455433463316480","data_criacao":1678996353000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455432209178640","data_criacao":1678996353000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455429415813120","data_criacao":1678996352000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636455427926794241","data_criacao":1678996352000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455427452829696","data_criacao":1678996352000,"texto":"It\u2019s the guns Brian. THE. GUNS. \u2066@GovKemp\u2069\n https:\/\/t.co\/puqdM4XK4A","Linguagem":"en"},{"id":"1636455427411001344","data_criacao":1678996352000,"texto":"@Lula__v \u0645\u0627 \u064a\u0637\u0627\u0648\u0639\u0646\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \ud83e\udd7a","Linguagem":"ar"},{"id":"1636455427196985357","data_criacao":1678996352000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636455427129978881","data_criacao":1678996352000,"texto":"RT @Camila73071145: LULA 3.0 \ud83d\ude80\ud83d\udc51\nZANIM NO STF \ud83d\ude80\n#Jairnacadeia\n#NikolasCassado\n#ForaCamposNeto\n#ForaJuscelino","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455427100626945","data_criacao":1678996352000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Crian\u00e7as vai at\u00e9 o Presidente Lula e diz \u201coi Lula, te amo\u201d. \u2764\ufe0f \n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananinha\/ cpmi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455420217663506","data_criacao":1678996350000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455419152400390","data_criacao":1678996350000,"texto":"RT @CECLynch: Oposi\u00e7\u00e3o vai ter 'ministros-espelhos', para fiscalizar governo. Para cada Marina, haver\u00e1 um Ricardo Sales; para cada Lula, um\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455418460352512","data_criacao":1678996350000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455415935279136","data_criacao":1678996349000,"texto":"@izzynobre China, Tail\u00e2ndia, Ir\u00e3 e Jord\u00e2nia suspenderam a compra de carne pelo caso de vaca louca, quando h\u00e1 essas\u2026 https:\/\/t.co\/jTVj9fPkee","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455414182051840","data_criacao":1678996349000,"texto":"RT @luiz_alberto_13: Fiz o L para termos um presidente.\nTemos um presidente!!!\nOi Lula! https:\/\/t.co\/IfNsjTmZxn","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455411870998528","data_criacao":1678996348000,"texto":"RT @opilhado: Por que ser\u00e1 que o governo Lula tem acesso t\u00e3o tranquilo a comunidades violent\u00edssimas e dominadas pelo tr\u00e1fico de drogas? Mas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455406288379916","data_criacao":1678996347000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455405575348234","data_criacao":1678996347000,"texto":"RT @viniciuscfp82: HIL\u00c1RIO! Pesquisa mostra que 94% do mercado, que fez o L, n\u00e3o confiam em Lula. E 68% confiam muito no Campos Neto, o pre\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455404950396933","data_criacao":1678996347000,"texto":"RT @FernandoHoliday: Lula amea\u00e7ou barrar as emendas de deputados que assinassem a CPMI do dia 8. N\u00e3o funcionou.\n\nAgora est\u00e1 oferecendo R$ 6\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455403297951744","data_criacao":1678996346000,"texto":"@lazarorosa25 Orgulho nosso amado Presidente Lula sempre carism\u00e1tico esse v\u00eddeo salvou o meu dia me deu esperan\u00e7a d\u2026 https:\/\/t.co\/sCsslsN2Tk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455403155234821","data_criacao":1678996346000,"texto":"RT @lazarorosa25: Crian\u00e7a para o Presidente: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d. https:\/\/t.co\/nkhTzWuQxn","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455402593198089","data_criacao":1678996346000,"texto":"RT @lazarorosa25: Crian\u00e7a para o Presidente: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d. https:\/\/t.co\/nkhTzWuQxn","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455401087442956","data_criacao":1678996346000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455395953614849","data_criacao":1678996344000,"texto":"RT @revistaoeste: Lula: \u2018Cadeia est\u00e1 cheia de gente inocente no Brasil\u2019 https:\/\/t.co\/kHtfrmBSRp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455395144114185","data_criacao":1678996344000,"texto":"RT @marsiglia_andre: Quanto mais surgem nomes para o STF na boca de simpatizantes do governo, mais fica claro para mim que Lula nomear\u00e1 mes\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455393420255232","data_criacao":1678996344000,"texto":"@SergioAJBarrett Mas ela pode, engra\u00e7ado a mulher do Lula gastou n\u00e3o sei quantos mil em uma loja e ningu\u00e9m falou na\u2026 https:\/\/t.co\/JYwBpp36u0","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455392711417884","data_criacao":1678996344000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Est\u00e3o  muito estranhas essas visitas que essa turma do PT vem fazendo nos \u00faltimos dias!  Dino visita de forma suspeita\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455391839002643","data_criacao":1678996343000,"texto":"RT @CleitonDare: A diferen\u00e7a entre a intoler\u00e2ncia e o \u00f3dio e um simples \"Oi Lula\" vindo de uma crian\u00e7a! E a aten\u00e7\u00e3o dada pelo Presidente! \u00c9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455390727512083","data_criacao":1678996343000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455390329053199","data_criacao":1678996343000,"texto":"RT @RealDhiego: Voc\u00ea a\u00ed que se mata de trabalhar, tudo caro, sufocado de impostos, e ainda defende o Lula! \n\nCom fome e mis\u00e9ria no Brasil,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455388701663248","data_criacao":1678996343000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Eu orei, curei o Lula e ele n\u00e3o fez nada por mim e pela Record\". Olha o n\u00edvel do \"crist\u00e3o\".","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455384973017089","data_criacao":1678996342000,"texto":"\ud83d\udea8 URGENTE: Lula \u00e9 interrompido por crian\u00e7a durante fala na posse da Itaipu Binacional. https:\/\/t.co\/xAMJAgewgk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455376127131650","data_criacao":1678996340000,"texto":"RT @DrissG5: Record de d\u00e9boisement en Amazonie au mois de f\u00e9vrier, sous le gouvernement Lula. \n\nSilence total de Macron et des ONG. Cette f\u2026","Linguagem":"fr"},{"id":"1636455372452950017","data_criacao":1678996339000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455371479851008","data_criacao":1678996339000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: O gov Lula n\u00e3o respeita contratos! A inseguran\u00e7a jur\u00eddica tomou conta. A AGU revogou a portaria que autorizava o uso d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455368619335684","data_criacao":1678996338000,"texto":"RT @centralpolitcs: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mulher do tesoureiro do PT assassinado por bolsonarista encontra com Lula em Foz do Igua\u00e7u\n\nPresidente esteve em Foz\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455366245359623","data_criacao":1678996337000,"texto":"sair nesse sol do caralho pra comprar um carregador meu deus que sofrimento sem fim!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455365997895688","data_criacao":1678996337000,"texto":"@o_antagonista PRABENS GOVERNO LULA, gra\u00e7as a voces hoje estou desligando 4 colaboradoras e correndo serio de risco\u2026 https:\/\/t.co\/E3T88jciOv","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455364416643087","data_criacao":1678996337000,"texto":"RT @nikolas_dm: Lula diz que banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e faz piada sobre. N\u00e3o importa o que diz, mas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455362399182850","data_criacao":1678996336000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Formanda em Direito desce escadas ao som do jingle \u201dLula Ladr\u00e3o\u201d e faz duro discurso contra corrup\u00e7\u00e3o; VEJA\u00a0V\u00cdDEO https\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455360427970561","data_criacao":1678996336000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455360000040963","data_criacao":1678996336000,"texto":"RT @nikolas_dm: Lula diz que banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e faz piada sobre. N\u00e3o importa o que diz, mas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455355457708036","data_criacao":1678996335000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455346318221323","data_criacao":1678996333000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455345332666370","data_criacao":1678996332000,"texto":"@SigaGazetaBR Sabe de uma coisa ,quando bolsonaro perdeu fiz um pergunta a Deus, o porque de o Lula ter ganho,a\u00ed de\u2026 https:\/\/t.co\/bypMR8lACd","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455341691904022","data_criacao":1678996331000,"texto":"Bolsonaro transmitia covid pras crian\u00e7as. Lula transmite amor e empatia https:\/\/t.co\/Bt7zsT119X","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455338927968256","data_criacao":1678996331000,"texto":"@GuilhermeBoulos Claro est\u00e3o sendo obrigados a baixas se n\u00e3o estraga as carnes de t\u00e3o caro que t\u00e1, o pre\u00e7o baixou n\u2026 https:\/\/t.co\/ye95KWd2SO","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455338630062092","data_criacao":1678996331000,"texto":"RT @pesquisas_2022: \ud83d\udea8FOFURA: Uma crian\u00e7a interrompeu a posse do novo diretor-geral da Itaipu para dizer que ama o Lula. O Presidente retrib\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455335274618901","data_criacao":1678996330000,"texto":"@simonemigdan @saritacoelho Estamos numa democracia, vc defende quem vc quiser desde que use argumentos, defender o\u2026 https:\/\/t.co\/ZBpZNoAZfl","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455332615540739","data_criacao":1678996329000,"texto":"RT @FernandoHoliday: Lula amea\u00e7ou barrar as emendas de deputados que assinassem a CPMI do dia 8. N\u00e3o funcionou.\n\nAgora est\u00e1 oferecendo R$ 6\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455332523155460","data_criacao":1678996329000,"texto":"RT @BernardoMF: Lula agora, no Planalto: \u201cSe as pessoas lessem \u2018O povo brasileiro\u201d, do Darcy Ribeiro, iam entender melhor quem somos n\u00f3s\u201d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455331600510976","data_criacao":1678996329000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455328689561602","data_criacao":1678996328000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455328194744322","data_criacao":1678996328000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455328081387550","data_criacao":1678996328000,"texto":"RT @Analise2023: Imaginem o cen\u00e1rio:\n\n- Petrobr\u00e1s revoga PPI em maio\n\n- G\u00e1s de cozinha cai dos atuais 107 para 70 a 80 reais\n\n- Filas da po\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455325388685312","data_criacao":1678996328000,"texto":"RT @DCM_online: V\u00cdDEO \u2013 \u201cTe amo, Lula\u201d: Menino interrompe presidente em discurso para dizer que \u201co pre\u00e7o da picanha caiu\u201d\nhttps:\/\/t.co\/NLa5\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455325120299008","data_criacao":1678996328000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455324348456972","data_criacao":1678996327000,"texto":"RT @EMelorini: @lazarorosa25 Coisa linda. \" Oi Lula\"\nN\u00f3s te amamos \u2764\ufe0f","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455322695901185","data_criacao":1678996327000,"texto":"@IsabelN73066673 @pernostico @_gabesfg @aninha__beea @nikolas_dm Ah se o Lula roubou ent\u00e3o ele n\u00e3o rouba? O que esp\u2026 https:\/\/t.co\/W5HZpSVZJF","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455312889618447","data_criacao":1678996325000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455310603829248","data_criacao":1678996324000,"texto":"RT @mspbra: Tarc\u00edsio amaciando a picanha do Lula... https:\/\/t.co\/hHhtdt8Mbj","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455310272372753","data_criacao":1678996324000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Fl\u00e1vio Dino, o ministro que entra na Mar\u00e9, complexo de favelas mais armado do Rio, com apenas 2 carros e sem trocar tiros\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455309118959616","data_criacao":1678996324000,"texto":"RT @eutauat: As reservas internacionais diminu\u00edram mais de US$65 bilh\u00f5es em 4 anos com Bolsonaro. Com Lula, j\u00e1 cresceram mais de US$ 14 bil\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455308498284549","data_criacao":1678996324000,"texto":"RT @emirsader: Lula defende ajuda a pa\u00edses vizinhos: 'Temos o direito de distribuir' https:\/\/t.co\/Snonuei6l3","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455307374108698","data_criacao":1678996323000,"texto":"Un excellent documentaire qui retrace la vie et le parcours politique incroyable de Lula. https:\/\/t.co\/G9pE2uBpk7","Linguagem":"fr"},{"id":"1636455305595740165","data_criacao":1678996323000,"texto":"RT @ocolunista_: @SF_Moro Engra\u00e7ado, foi no governo Bolsonaro que faltaram recursos federais para a BR277.\n\nRecursos que s\u00f3 chegaram com go\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455305239318528","data_criacao":1678996323000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455300139044866","data_criacao":1678996322000,"texto":"@Zambelli2210 Pois \u00e9,eu avisei todos os motoqueiros,n\u00e3o votem votem nele,e eles depois que o lula foi eleito eles d\u2026 https:\/\/t.co\/TM4IXyuRTy","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455293138640913","data_criacao":1678996320000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455291398045699","data_criacao":1678996319000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Crian\u00e7as vai at\u00e9 o Presidente Lula e diz \u201coi Lula, te amo\u201d. \u2764\ufe0f \n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananinha\/ cpmi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455285119131666","data_criacao":1678996318000,"texto":"RT @jane456000: Lula te amo ..!\nQue fofo \ud83e\udd70","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455284045389834","data_criacao":1678996318000,"texto":"RT @juliajsrr: a\u00ed gente o lula \u00e9 um querido eu amo ele demais \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https:\/\/t.co\/ReAAHpbn7Z","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455281713356805","data_criacao":1678996317000,"texto":"RT @pesquisas_2022: \ud83d\udea8FOFURA: Uma crian\u00e7a interrompeu a posse do novo diretor-geral da Itaipu para dizer que ama o Lula. O Presidente retrib\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455279549198338","data_criacao":1678996317000,"texto":"lula acabe com os aplicativos de emprego que COBRAM pra vc procurar emprego!!!!!!!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455271932239880","data_criacao":1678996315000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455269549875232","data_criacao":1678996314000,"texto":"RT @gleisi: Testemunhei esse bonito gesto do presidente Lula com a fam\u00edlia do companheiro Marcelo Arruda. Marcelo, presente!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455268107034630","data_criacao":1678996314000,"texto":"\u00c9 poss\u00edvel e saud\u00e1vel fazer uma oposi\u00e7\u00e3o de esquerda ao governo Lula, ao momento em que seja de forma racional em v\u2026 https:\/\/t.co\/vBjz5xX4AI","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455267075235852","data_criacao":1678996314000,"texto":"RT @eixopolitico: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u201cLula, diminui o pre\u00e7o da picanha\u201d, grita crian\u00e7a para Lula durante cerim\u00f4nia.\n\n\u201cVai baixar o pre\u00e7o da carne neste pa\u00ed\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455266982961154","data_criacao":1678996314000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455266286813186","data_criacao":1678996314000,"texto":"RT @eltruenopy: \ud83e\udd1dMario Abdo y Lula da Silva mantuvieron un \u201cc\u00e1lido encuentro\u201d, ocasi\u00f3n en la que dialogaron sobre la construcci\u00f3n de puente\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455265665949716","data_criacao":1678996313000,"texto":"RT @byarielly: \u201coi lula\u2026 eu te amo!\u201d\n\u201c\u2026 eu te amo tamb\u00e9m\u201d\nque coisa mais fofa \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https:\/\/t.co\/nU2N72aSai","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455260926484485","data_criacao":1678996312000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455259240366080","data_criacao":1678996312000,"texto":"RT @delucca: Incr\u00edvel como a \u2066@gleisi\u2069 consegue estar sempre do lado certo dos debates, a craque do jogo do in\u00edcio do governo Lula. https:\/\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455256459550721","data_criacao":1678996311000,"texto":"RT @FOFOQUEl: \"Oi, Lula... eu te amo!\"\n\n\ud83e\udd7a\u2764 \n\nhttps:\/\/t.co\/41eTgkdZDr","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455255981301778","data_criacao":1678996311000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455255461208095","data_criacao":1678996311000,"texto":"RT @Mr_Machado: As maiores fake news de todos os tempos foram voc\u00eas que inventaram e acabaram com o pa\u00eds Madame @ECantanhede: \n\nMensal\u00e3o, T\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455253963841550","data_criacao":1678996311000,"texto":"RT @reynaldogassibe: Senado Federal d\u00e1 sinais positivos \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de Zanin para o STF.  \u00c9 essencial q Zanin seja sabatinado \u00e0 exaust\u00e3o a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455252118347780","data_criacao":1678996310000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O incr\u00edvel caso de mulheres bolsonaristas que s\u00e3o contra a igualdade de sal\u00e1rio entre homens e mulheres s\u00f3 porque \u00e9 o Lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455251027828753","data_criacao":1678996310000,"texto":"RT @eltruenopy: \ud83d\udde3\ufe0f\u201cEstoy seguro que haremos un tratado que lleve muy en cuenta la realidad de los dos pa\u00edses y el respeto que el Brasil tie\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455250503540762","data_criacao":1678996310000,"texto":"@dananfer13 @nikolas_dm Ouve corrup\u00e7\u00e3o no governo lula?  Petrobras odebretch e etc?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455249782120467","data_criacao":1678996310000,"texto":"RT @PrJosiasPereir3: \ud83d\udd34 Seguindo orienta\u00e7\u00f5es de George Soros, Zanin dever\u00e1 ser barrado para o cargo no STF, mesmo sendo o preferido de Lula.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455248997785612","data_criacao":1678996309000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455247634726913","data_criacao":1678996309000,"texto":"*Apesar do recorde de desmatamento em fevereiro, Gilmar Mendes diz que Lula fez \u2018clara modifica\u00e7\u00e3o\u2019 na pol\u00edtica amb\u2026 https:\/\/t.co\/NGSZGjVddO","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455247362007047","data_criacao":1678996309000,"texto":"Lula se re\u00fane con la familia de un militante del PT asesinado por un bolsonarista - RT https:\/\/t.co\/LmG2QVMGYZ #","Linguagem":"es"},{"id":"1636455246347083777","data_criacao":1678996309000,"texto":"RT @deltanmd: Se o \"ditadura nunca mais\" \u00e9 t\u00e3o importante para o PT, por que Lula segue protegendo o ditador Daniel Ortega? \nSegue o \ud83e\uddf6 http\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455243939454979","data_criacao":1678996308000,"texto":"RT @cesarcalejon1: O Lula, ap\u00f3s ouvir que a crian\u00e7a o amava, disse \"eu te amo tamb\u00e9m\". Um cara que s\u00f3 fala de amor, paz, combate \u00e0 fome, cr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455243226464256","data_criacao":1678996308000,"texto":"RT @Morpheus1966_: Olha que coisa mais linda\nMais cheia de gra\u00e7a\n\u00c9 ele, um menino\nQue vem e que fala,\n\u201cOi Lula, Oi Lula,\nEu te amo!\u201d https:\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455238193512448","data_criacao":1678996307000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455233646632969","data_criacao":1678996306000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: #ATEN\u00c7\u00c3O: Bancos suspendem concess\u00e3o de consignado para aposentados ap\u00f3s decis\u00e3o do Governo Lula\n https:\/\/t.co\/s4NbQ8zcEu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455233004904469","data_criacao":1678996306000,"texto":"@PopOnze eu tenho pelo lula molusco pop","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455231650144282","data_criacao":1678996305000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455229095813126","data_criacao":1678996305000,"texto":"RT @delucca: Incr\u00edvel como a \u2066@gleisi\u2069 consegue estar sempre do lado certo dos debates, a craque do jogo do in\u00edcio do governo Lula. https:\/\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455228101763085","data_criacao":1678996304000,"texto":"RT @elikatakimoto: Pausa para esse momento de fofura:\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te amo tamb\u00e9m. https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455227686527002","data_criacao":1678996304000,"texto":"Lula defende ajuda a pa\u00edses vizinhos: \u2018Temos o direito de distribuir\u2019\n\nhttps:\/\/t.co\/XQOByG9Tn1","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455227044798467","data_criacao":1678996304000,"texto":"RT @raquellandim: 98% do mercado diz que a pol\u00edtica econ\u00f4mica de Lula est\u00e1 indo na dire\u00e7\u00e3o errada, revela pesquisa Genial\/Quaest do @felipn\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455226243964928","data_criacao":1678996304000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455226193346560","data_criacao":1678996304000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455225748758539","data_criacao":1678996304000,"texto":"RT @Gattiaosta1: Comprar \u00e9 bom ter Lula como Presidente do Brasil!\n\nGarotinho interrompe discurso de Lula para dizer: \u00d4i, Lula! Eu te amo!\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455225484607488","data_criacao":1678996304000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455222041104384","data_criacao":1678996303000,"texto":"RT @nikolas_dm: Lula diz que banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e faz piada sobre. N\u00e3o importa o que diz, mas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455221873221655","data_criacao":1678996303000,"texto":"RT @jcrollemberg: UOL e FOLHA sempre batendo no nosso presidente Lula eles adoravam era quando o Satan\u00e1s agredia seus rep\u00f3rteres e ainda ch\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455216802308110","data_criacao":1678996302000,"texto":"@misiatomicbomb @Jpbotterr @RaonyPhillips @choquei J\u00e1 tem mais que Lula, bora se candidatar!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455213828546560","data_criacao":1678996301000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455212004024322","data_criacao":1678996301000,"texto":"RT @Mary080310: @JosafSilveiraM1 S\u00f3 se o Lula for junto!!!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455211517485072","data_criacao":1678996300000,"texto":"RT @meldecana: Lindo lindo.... Oi Lula!!!! https:\/\/t.co\/1uSmXWpoQk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455210905116694","data_criacao":1678996300000,"texto":"RT @flaviogarag: O Lula cada dia mais based\n https:\/\/t.co\/toCt6chTuW","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455208812158986","data_criacao":1678996300000,"texto":"RT @PrJosiasPereir3: \ud83d\udd34 Seguindo orienta\u00e7\u00f5es de George Soros, Zanin dever\u00e1 ser barrado para o cargo no STF, mesmo sendo o preferido de Lula.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455203703496705","data_criacao":1678996299000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455201358880797","data_criacao":1678996298000,"texto":"https:\/\/t.co\/HiI5Bod18P o Brasil td sabe que \u00e9 fato, negros da periferia pobres, s\u00e3o tratados como marginais. S\u00f3 es\u2026 https:\/\/t.co\/ddunmDQf6h","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455196145451008","data_criacao":1678996297000,"texto":"@IvanValente Esquece n\u00e3o, a invas\u00e3o aconteceu no governo Lula viu. Quem \u00e9 respons\u00e1vel \u00e9 o atual governo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455196061577217","data_criacao":1678996297000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636455195382095872","data_criacao":1678996297000,"texto":"RT @habitxc: \u201coi lula, eu te amo\u201d \ud83e\udd79 https:\/\/t.co\/f9PamO17EK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455192995540992","data_criacao":1678996296000,"texto":"@JanjaLula Como o papai lula \u00e9 fofo\ud83e\udd70","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455191674232844","data_criacao":1678996296000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455191175110660","data_criacao":1678996296000,"texto":"@delucca @gleisi Sem ela Lula n\u00e3o era presidente agora.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455191091216384","data_criacao":1678996296000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455188213932043","data_criacao":1678996295000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455184573276177","data_criacao":1678996294000,"texto":"@PedroRonchi2 Uma pesquisa que deve ter sido feita apenas entre #bolsonaristas, claro! Jamais diriam que Lula est\u00e1 no CAMINHO CERTO.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455184363577346","data_criacao":1678996294000,"texto":"Merece o lula ladr\u00e3o vai estudar um pouco https:\/\/t.co\/LxlWQBM51B","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455183587725312","data_criacao":1678996294000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455181276651521","data_criacao":1678996293000,"texto":"RT @Ro_anna: Oi, Lula. Eu te amo. \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https:\/\/t.co\/O8dVzOV5iN","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455180290908160","data_criacao":1678996293000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455176511823892","data_criacao":1678996292000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455175219998720","data_criacao":1678996292000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455174192373761","data_criacao":1678996292000,"texto":"@_robertofranca Esse papo parece o caso dos navios do Ir\u00e3, quando voc\u00ea tentou adivinhar que Lula n\u00e3o deixaria os na\u2026 https:\/\/t.co\/j3Ij3gCiyE","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455173944909825","data_criacao":1678996291000,"texto":"@frittz_br @fabio_simonetti @GuilhermeBoulos E tu sabe o m\u00ednimo da realidade do deputado que eu falei? Claro que n.\u2026 https:\/\/t.co\/2wc5wsKuj3","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455169792548881","data_criacao":1678996291000,"texto":"RT @choquei: \ud83d\udea8AGORA: Governo Lula anuncia que o nome do programa que vai dar passagens a\u00e9reas por R$ 200 reais vai se chamar \u201cVoa, Brasil\u201d.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455169792548868","data_criacao":1678996291000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455168215490563","data_criacao":1678996290000,"texto":"RT @EstevamReboucas: A Democracia venceu o fascismo nas urnas. Mant\u00ea-la, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o de todos n\u00f3s. Reconstruir n\u00e3o \u00e9 tarefa s\u00f3 de um seguim\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455166101561363","data_criacao":1678996290000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455165384355841","data_criacao":1678996289000,"texto":"RT @gleisi: Testemunhei esse bonito gesto do presidente Lula com a fam\u00edlia do companheiro Marcelo Arruda. Marcelo, presente!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455164394520577","data_criacao":1678996289000,"texto":"RT @cesarcalejon1: O Lula, ap\u00f3s ouvir que a crian\u00e7a o amava, disse \"eu te amo tamb\u00e9m\". Um cara que s\u00f3 fala de amor, paz, combate \u00e0 fome, cr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455163748573187","data_criacao":1678996289000,"texto":"RT @Morpheus1966_: Olha que coisa mais linda\nMais cheia de gra\u00e7a\n\u00c9 ele, um menino\nQue vem e que fala,\n\u201cOi Lula, Oi Lula,\nEu te amo!\u201d https:\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455160258895885","data_criacao":1678996288000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455160099512326","data_criacao":1678996288000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455159935934472","data_criacao":1678996288000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455159793328129","data_criacao":1678996288000,"texto":"RT @madeleinelacsko: Em 14 de outubro, eu avisei voc\u00eas que ter\u00edamos ou Mensal\u00e3o ou Or\u00e7amento Secreto.\n\nNa \u00e9poca, Lula ainda dizia que o Or\u00e7\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455159214514177","data_criacao":1678996288000,"texto":"RT @deppauloguedes: FIZ O L PRA TER UM PRESIDENTE QUE ASSIM:\n- Oh Lula, Lula!\n- Tudo bem?\n- Eu te amo!\n- Eu te amo tamb\u00e9m!\n\n\u00c9 um presidente\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455159164198913","data_criacao":1678996288000,"texto":"@queva66 @R_DeCastelnau Je n'ai rien \u00e0 faire de Biden, Lula et autres obsessions d\u00e9biles qui n'ont rien \u00e0 voir.\nVou\u2026 https:\/\/t.co\/Ez8IIpDd3t","Linguagem":"fr"},{"id":"1636455152394596353","data_criacao":1678996286000,"texto":"RT @Huaira_Runa: Lula se re\u00fane con la familia de un militante del PT asesinado por un bolsonarista - RT https:\/\/t.co\/E7IWul8QaD https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455150309998592","data_criacao":1678996286000,"texto":"\"oi Lula \ud83d\udc4b\ud83c\udffb\"","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455149664182272","data_criacao":1678996286000,"texto":"RT @apropriajulia: Prioridades do Governo Lula:\n\n\u2705 Dar dinheiro p\/ os amigos artistas famosos que j\u00e1 possuem carreira consolidada mas que f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455149399945216","data_criacao":1678996286000,"texto":"@PastorMalafaia Ternura entre Lula e crian\u00e7a: Bom qual das 2 situa\u00e7\u00f5es melhor simboliza a presen\u00e7a de a Deus? At\u00e9 o\u2026 https:\/\/t.co\/H24oC53oy2","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455147667595276","data_criacao":1678996285000,"texto":"Lula dice que Brasil ser\u00e1 respetuoso con Paraguay en negociaciones de Itaip\u00fa https:\/\/t.co\/jYuH3ty2aE","Linguagem":"es"},{"id":"1636455145943826432","data_criacao":1678996285000,"texto":"RT @iriny_13: Como \u00e9 bom ver o Brasil ser governado por presidente afetivo.\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te am\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455144224071698","data_criacao":1678996284000,"texto":"RT @delucca: Incr\u00edvel como a \u2066@gleisi\u2069 consegue estar sempre do lado certo dos debates, a craque do jogo do in\u00edcio do governo Lula. https:\/\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455142558949377","data_criacao":1678996284000,"texto":"RT @AlexandrePT13CV: @Alexand92840726 @CarlosM17244219 @borgescm @asarock8 @Xavi93849835 @RamosEneildes @neylopesmachado @SigaoDecco @Cleuz\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455140612796417","data_criacao":1678996284000,"texto":"RT @ProfDrAlekss: \u0130nan\u0131lmaz bir \u00f6rnek, \u00fclkemiz i\u00e7in adeta bir sim\u00fclasyon ya\u015fand\u0131 Brezilya se\u00e7imlerinde, ger\u00e7ekten bizlerin de \u00fczerinde durm\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636455140436631554","data_criacao":1678996284000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455140013088770","data_criacao":1678996283000,"texto":"@drunk_tpwk Kkkkkkk ela \u00e9 xonada no lula","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455134371651592","data_criacao":1678996282000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Constarngimento: \u00c2ncora da CNN, militante de esquerda, \u00e9 obrigada a dizer que pesquisa avaliou Lula como p\u00e9ssimo para a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455134149353495","data_criacao":1678996282000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455131423076352","data_criacao":1678996281000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Presidente Lula participa da posse do presidente e vice-presidente do Superior Tribunal Militar https:\/\/t.co\/EPiEdr4j4V","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455130290593803","data_criacao":1678996281000,"texto":"@lazarorosa25 Deus te deu autoriza\u00e7\u00e3o pra cobrar o Lula?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455126259957760","data_criacao":1678996280000,"texto":"@paatriotas E existem 150 milh\u00f5es que apoiam ele. E eu sou um deles. Kkkkkkkkkkkk\n\u00c9 LULA PRESIDENTE\n\u00c9 LULA PRESIDENTE","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455123042836489","data_criacao":1678996279000,"texto":"@DefecatingB LULA E DINO SIM...","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455118215282688","data_criacao":1678996278000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455117099507742","data_criacao":1678996278000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455114280951810","data_criacao":1678996277000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455111185637377","data_criacao":1678996277000,"texto":"RT @HermesFernandes: Bispo Edir Macedo diz em v\u00eddeo postado em suas redes que orou por Lula quando o presidente estava doente, mas o petist\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455111042932758","data_criacao":1678996276000,"texto":"RT @Poellnitz_: \u201cOi Lula, eu te amo \ud83d\ude0d\u201d  https:\/\/t.co\/8Prz0mhT7H","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455109004500995","data_criacao":1678996276000,"texto":"RT @lfica1: Se para 98% do mercado, pol\u00edtica econ\u00f4mica de Lula est\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o errada. Ent\u00e3o t\u00e1 CERTO.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455105217044499","data_criacao":1678996275000,"texto":"RT @SF_Moro: Lula est\u00e1 no PR pra fazer pol\u00edtica e indicar um companheiro petista para conduzir Itaipu, a joia da coroa do sistema el\u00e9trico\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455104940220429","data_criacao":1678996275000,"texto":"A reputa\u00e7\u00e3o do Lula em Portugal. https:\/\/t.co\/YfSzKQLG2h","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455102801117186","data_criacao":1678996275000,"texto":"RT @FOFOQUEl: \"Oi, Lula... eu te amo!\"\n\n\ud83e\udd7a\u2764 \n\nhttps:\/\/t.co\/41eTgkdZDr","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455102461497346","data_criacao":1678996274000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455100314001408","data_criacao":1678996274000,"texto":"RT @deppauloguedes: FIZ O L PRA TER UM PRESIDENTE QUE ASSIM:\n- Oh Lula, Lula!\n- Tudo bem?\n- Eu te amo!\n- Eu te amo tamb\u00e9m!\n\n\u00c9 um presidente\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455098690707480","data_criacao":1678996274000,"texto":"RT @eutauat: As reservas internacionais diminu\u00edram mais de US$65 bilh\u00f5es em 4 anos com Bolsonaro. Com Lula, j\u00e1 cresceram mais de US$ 14 bil\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455096325140480","data_criacao":1678996273000,"texto":"RT @delucca: Incr\u00edvel como a \u2066@gleisi\u2069 consegue estar sempre do lado certo dos debates, a craque do jogo do in\u00edcio do governo Lula. https:\/\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455095884718087","data_criacao":1678996273000,"texto":"RT @jeonlouies: \u201coi lula, eu te amo\u201d essa crian\u00e7a n\u00e3o era ningu\u00e9m menos do que park jimin https:\/\/t.co\/YcCvLsfBtp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455093116477451","data_criacao":1678996272000,"texto":"@kimpaim Lula fala provocar  mal gordo. Lula nao ter respeito. Eu admiro voc\u00ea. Deus ver tudo poder sua vida .","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455091212361728","data_criacao":1678996272000,"texto":"RT @opilhado: ACHO QUE ESSA FOI A PICANHA PROMETIDA PELO LULA PROS MAIS POBRES! E AINDA TEM MUITO IGNORANTE CAPAZ DE ACREDITAR EM MENTIRAS\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455086707580942","data_criacao":1678996271000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455084862087189","data_criacao":1678996270000,"texto":"RT @centralpolitcs: A conjuntura era outra, mas de qualquer forma, Lula assumiu o governo em 2003 com reservas de US$ 16,3 bilh\u00f5es e oito a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455080063893505","data_criacao":1678996269000,"texto":"RT @byarielly: \u201coi lula\u2026 eu te amo!\u201d\n\u201c\u2026 eu te amo tamb\u00e9m\u201d\nque coisa mais fofa \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https:\/\/t.co\/nU2N72aSai","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455074078638080","data_criacao":1678996268000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455073738792967","data_criacao":1678996268000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455071062827016","data_criacao":1678996267000,"texto":"@adv_alerech @Barata97743721 @InacioBruno2023 @DrBrunoGino Ganha dinheiro pra defender o Lula.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455068340740096","data_criacao":1678996266000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Crian\u00e7as vai at\u00e9 o Presidente Lula e diz \u201coi Lula, te amo\u201d. \u2764\ufe0f \n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananinha\/ cpmi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455061604671488","data_criacao":1678996265000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636455058245033984","data_criacao":1678996264000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455052775661580","data_criacao":1678996263000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Lula: \u2018Como \u00e9 que o Brasil n\u00e3o tem a generosidade de oferecer universidade para crian\u00e7as e adolescentes de todo o contine\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455052075212807","data_criacao":1678996262000,"texto":"RT @lazarorosa25: Governo Lula: Em 73 dias\u00a0as reservas internacionais aumentaram em US$ 14,2 bilh\u00f5es. Com Jair, as reservas emagreceram US$\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455050099695644","data_criacao":1678996262000,"texto":"RT @sudornelles: - oi Lula https:\/\/t.co\/qm7JuMVEDm","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455049705431064","data_criacao":1678996262000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455049411829761","data_criacao":1678996262000,"texto":"RT @vozesspaces: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude00 FANT\u00c1STICO #VozesProgressistas Olha isso \ud83e\udd70 Que momento \n\nGarotinho interrompe presidente Lula durante cerim\u00f4nia do nov\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455048119984138","data_criacao":1678996261000,"texto":"RT @centralpolitcs: \ud83d\udcc8Reservas internacionais cresceram US$ 14,2 bi no governo Lula\n\nNos 73 primeiros dias do governo Lula, as reservas inte\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455044793901066","data_criacao":1678996261000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455042713526289","data_criacao":1678996260000,"texto":"RT @walterchaaguiar: S\u00f3 mesmo o Lula @LulaOficial teria um gesto de carinho e respeito como esse. \n\nMeu,  o Barba parou o discurso pra resp\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455041782390787","data_criacao":1678996260000,"texto":"RT @patyfantinati: Me desculpem os enfermeiros sei que nem todos compactuaram com esse desgoverno mas como disseram alguns, o aumento quem\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455040511516697","data_criacao":1678996260000,"texto":"RT @nikolas_dm: Lula diz que banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e faz piada sobre. N\u00e3o importa o que diz, mas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455040012394505","data_criacao":1678996260000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Lula diz que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e ironiza Fl\u00e1vio\u00a0Dino https:\/\/t.co\/dPRmGQ5liH","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455038670315522","data_criacao":1678996259000,"texto":"RT @walterchaaguiar: Se o mercado rejeita Lula significa que o povo elegeu o presidente correto \n\nQuaest: Ao contr\u00e1rio da popula\u00e7\u00e3o, Lula \u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455037588086784","data_criacao":1678996259000,"texto":"@aleealcatraz Do Lula n\u00e3o sei, mas talvez do comunista de Miami pode ser que ele socialize as joias roubadas do pla\u2026 https:\/\/t.co\/ibUvR4Z7YZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455036505956362","data_criacao":1678996259000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455036325875712","data_criacao":1678996259000,"texto":"@ogTYdollaSIGN @_UTKRASHT_ Chusamba &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; best diss no \ud83e\udde2.... Lula bula mulla..... Best in the game E. M. I  BUNTY \ud83d\udc51\ud83d\udc51","Linguagem":"en"},{"id":"1636455033150529537","data_criacao":1678996258000,"texto":"@TerraBrasilnot Esse \u00e9 o maior puxa da saco do Ex-Presidi\u00e1rio Ladr\u00e3o do Lula","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455032613642245","data_criacao":1678996258000,"texto":"RT @patrocluos: \u201coi lula\u201d\n\u201coi, tudo bem?\u201d\n\u201ceu te amo\u201d\n\u201ceu te amo tamb\u00e9m\u201d\n\u201c\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u201d\n\n https:\/\/t.co\/rKDhTwCH9R","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455025185632258","data_criacao":1678996256000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455024585744403","data_criacao":1678996256000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455021477765120","data_criacao":1678996255000,"texto":"@LulaOficial V\u00e7 \u00e9 um ladrao miserave v\u00e7 vai queimar no fogo do inferno lula","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455016155193364","data_criacao":1678996254000,"texto":"RT @FOFOQUEl: \"Oi, Lula... eu te amo!\"\n\n\ud83e\udd7a\u2764 \n\nhttps:\/\/t.co\/41eTgkdZDr","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455015341539328","data_criacao":1678996254000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455015165337603","data_criacao":1678996254000,"texto":"RT @AlineCouto_Br: N\u00e3o reconhecemos um governo criminoso. FORA LULA! 26-02-2023. https:\/\/t.co\/gH2Xv8DReo","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455014464905217","data_criacao":1678996253000,"texto":"RT @Biakicis: O desgoverno Lula segue tentando barrar a CPMI do 08\/01. https:\/\/t.co\/lDpVbk2dB5","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455008924254208","data_criacao":1678996252000,"texto":"RT @revistaoeste: Sob Lula, 27 milh\u00f5es de vacinas contra covid-19 vencem https:\/\/t.co\/4qi4OooAgX","Linguagem":"pt"},{"id":"1636455006688739328","data_criacao":1678996252000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454999147290625","data_criacao":1678996250000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454997469569038","data_criacao":1678996249000,"texto":"RT @RonnyCombate: \ud83d\udea8VEJA: Garoto interrompe fala do Presidente Lula e diz \"Oi Lula, eu te amo\".\n\nItaipu\nParis\nLexa\nMacron https:\/\/t.co\/B2g8S\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454996702011396","data_criacao":1678996249000,"texto":"RT @CarolDeToni: A PICANHA NUNCA CHEGOU, MAS O \u201cBOLSA AVI\u00c3O\u201d VEM A\u00cd!\ud83e\udd21\nA promessa da vez s\u00e3o passagens a\u00e9reas a R$ 200 p p\u00fablicos selecionad\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454991400411140","data_criacao":1678996248000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454989714407424","data_criacao":1678996248000,"texto":"@Metropoles Vcs tem tanta coisa para mostrar errada desse desgoverno! \nPor ex.: 1) pq o Lula e asseclas n\u00e3o querem\u2026 https:\/\/t.co\/qlj47IPoXV","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454987554340864","data_criacao":1678996247000,"texto":"RT @jeonlouies: \u201coi lula, eu te amo\u201d essa crian\u00e7a n\u00e3o era ningu\u00e9m menos do que park jimin https:\/\/t.co\/YcCvLsfBtp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454987302576135","data_criacao":1678996247000,"texto":"RT @pollycabral1: Eita como o Lula \u00e9 amado \u2764\ufe0f que fofura https:\/\/t.co\/K5eVwcKyl9","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454986656653318","data_criacao":1678996247000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454981778677765","data_criacao":1678996246000,"texto":"@m0ttaa1918 De tempos em tempos eles prendem um lula!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454979702513664","data_criacao":1678996245000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454977928327168","data_criacao":1678996245000,"texto":"em 4 anos, o genocida ladr\u00e3o de joias torrou US$ 66 bilh\u00f5es das reservas internacionais do brasil (juntadas nos gov\u2026 https:\/\/t.co\/CUEjy6gffK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454977865392131","data_criacao":1678996245000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454977030725638","data_criacao":1678996245000,"texto":"RT @cabogilberto: O Nordeste est\u00e1 sendo v\u00edtima do desgoverno Lula!\n\nAp\u00f3s d\u00e9cadas de espera pela transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco, o povo n\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454976896507904","data_criacao":1678996245000,"texto":"RT @AquinoEmanuel: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, aonde o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454973473955845","data_criacao":1678996244000,"texto":"RT @Ro_anna: Oi, Lula. Eu te amo. \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https:\/\/t.co\/O8dVzOV5iN","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454970659577863","data_criacao":1678996243000,"texto":"RT @EduardoC_Pinto: A burguesia financeira n\u00e3o est\u00e1 com Lula e nem vai girar. As medidas do Ministro da Fazenda n\u00e3o ir\u00e3o surtir efeito. Ele\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454970651189259","data_criacao":1678996243000,"texto":"RT @CNNBrBusiness: Pesquisa com o mercado: 94% n\u00e3o confiam em Lula; 68% acreditam em Campos Neto https:\/\/t.co\/cOB7aBPNpV","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454969644556288","data_criacao":1678996243000,"texto":"n\u00e3o ironicamente eu amo e admiro imensamente, infinitamente mais o @LulaOficial do que ao meu pr\u00f3prio genitor (com\u2026 https:\/\/t.co\/0xbSDpKMbG","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454968562425864","data_criacao":1678996243000,"texto":"RT @CarlosBolsonaro: Depois do Presidente @jairbolsonaro diminuir e at\u00e9 isentar dezenas de impostos de medicamentos, inclusive para tratame\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454964598824960","data_criacao":1678996242000,"texto":"RT @walterchaaguiar: S\u00f3 mesmo o Lula @LulaOficial teria um gesto de carinho e respeito como esse. \n\nMeu,  o Barba parou o discurso pra resp\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454964305207308","data_criacao":1678996242000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454963994820614","data_criacao":1678996241000,"texto":"RT @Gattiaosta1: Comprar \u00e9 bom ter Lula como Presidente do Brasil!\n\nGarotinho interrompe discurso de Lula para dizer: \u00d4i, Lula! Eu te amo!\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454962447130640","data_criacao":1678996241000,"texto":"RT @ivaldomoraes: \"Oi Lula, eu te amo\" \" eu te amo tamb\u00e9m!\"\nhttps:\/\/t.co\/7UVNhzNrJw","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454960039620609","data_criacao":1678996240000,"texto":"RT @Gattiaosta1: Comprar \u00e9 bom ter Lula como Presidente do Brasil!\n\nGarotinho interrompe discurso de Lula para dizer: \u00d4i, Lula! Eu te amo!\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454957883727899","data_criacao":1678996240000,"texto":"@Analise2023 Se os EUA aumentarem os juros o Brasil est\u00e1 fodido. V\u00e3o que que colocar o g\u00e1s a 2,00R$ para Lula se reeleger.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454955237138432","data_criacao":1678996239000,"texto":"RT @centralpolitcs: \ud83d\udcc8Reservas internacionais cresceram US$ 14,2 bi no governo Lula\n\nNos 73 primeiros dias do governo Lula, as reservas inte\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454954520006664","data_criacao":1678996239000,"texto":"RT @depheliolopes: Ministro de Lula anunciou passagem \u00e1rea por R$200,00, mas governo que vira churrasco. \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/PYNQk5YeuD","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454953311936515","data_criacao":1678996239000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454952976482304","data_criacao":1678996239000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454952494047244","data_criacao":1678996239000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454951638429698","data_criacao":1678996238000,"texto":"RT @cabogilberto: O Nordeste est\u00e1 sendo v\u00edtima do desgoverno Lula!\n\nAp\u00f3s d\u00e9cadas de espera pela transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco, o povo n\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454949809799168","data_criacao":1678996238000,"texto":"RT @SigaPepeVargas: \"OI, LULA. TE AMO\" \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/J6hrRvqpqE","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454947427319808","data_criacao":1678996237000,"texto":"RT @liberal22_rs: Um menino interrompeu discurso de Lula para pedir diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o da picanha. \u00c9 vergonha atr\u00e1s de vergonha esse gover\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454946462744576","data_criacao":1678996237000,"texto":"@gleisi @FlavioDino GLEICE CUIDE DOS POBRES MAS ISSO QUE O GORDUCHO FEZ N\u00c3O DEVIA N\u00c9 A GLOBO \ud83c\udf0e QUE VCS ACHAM QUE ES\u2026 https:\/\/t.co\/CM6TMv1lfV","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454943665037330","data_criacao":1678996237000,"texto":"RT @Huaira_Runa: Lula se re\u00fane con la familia de un militante del PT asesinado por un bolsonarista - RT https:\/\/t.co\/E7IWul8QaD https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454941706297358","data_criacao":1678996236000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454941261701133","data_criacao":1678996236000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454940519309318","data_criacao":1678996236000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: COINCID\u00caNCIA?Leniente c\/invas\u00f5es do MST,min petista do Des.Agr\u00e1rio de LULA \u00e9 defensor da libera\u00e7\u00e3o da maconha.Ser\u00e1 q q\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454940309704705","data_criacao":1678996236000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454939055497218","data_criacao":1678996235000,"texto":"RT @viniciuscfp82: SENSACIONAL! Menino interrompe Lula e pede para ele baixar o pre\u00e7o da PICANHA. Nada mais justo, afinal, baixar o pre\u00e7o d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454938090807307","data_criacao":1678996235000,"texto":"RT @BatistaGenro: \"Oi #Lula, eu te amo!\"\n\ud83d\udc47\ud83d\udc40\ud83d\ude44\ud83d\ude01\ud83d\ude0d https:\/\/t.co\/ZNUfj2ptDp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454935268040717","data_criacao":1678996235000,"texto":"RT @SergioAJBarrett: O momento ternura do Lula com o menino da plateia.       \nE quanta diferen\u00e7a dessas imagens com aquelas do Bolsonaro t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454934265602055","data_criacao":1678996234000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454932956979215","data_criacao":1678996234000,"texto":"RT @patyfantinati: Me desculpem os enfermeiros sei que nem todos compactuaram com esse desgoverno mas como disseram alguns, o aumento quem\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454931853979648","data_criacao":1678996234000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454930843070464","data_criacao":1678996234000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454929274380295","data_criacao":1678996233000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454928804618249","data_criacao":1678996233000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454926380310528","data_criacao":1678996232000,"texto":"RT @henriolliveira_: Onde est\u00e3o os MALDITOS que chamavam de FAKE NEWS todas as VERDADES que est\u00e3o sendo comprovadas agora?\n\n- inutilidade d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454924857778176","data_criacao":1678996232000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454922022469632","data_criacao":1678996231000,"texto":"RT @elikatakimoto: Pausa para esse momento de fofura:\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te amo tamb\u00e9m. https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454917106704389","data_criacao":1678996230000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454916704051220","data_criacao":1678996230000,"texto":"RT @firstladyship: When Buhari was declared the winner in 2015, no one begged Dr. Goodluck Jonathan to congratulate him. President Joe Bide\u2026","Linguagem":"en"},{"id":"1636454915072466951","data_criacao":1678996230000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454913772232704","data_criacao":1678996229000,"texto":"RT @alertatotal: Nordestinos que fizeram o L exigem que Lula mande reabrir as comportas da transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco... Eles n\u00e3o qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454908982337537","data_criacao":1678996228000,"texto":"#Institucional | Nesta quinta-feira (16), durante a posse do novo diretor-geral brasileiro da Itaipu Binacional, En\u2026 https:\/\/t.co\/aT8rE8nKS1","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454907250376704","data_criacao":1678996228000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454906457473024","data_criacao":1678996228000,"texto":"RT @elikatakimoto: Pausa para esse momento de fofura:\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te amo tamb\u00e9m. https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454902799933461","data_criacao":1678996227000,"texto":"RT @eutauat: As reservas internacionais diminu\u00edram mais de US$65 bilh\u00f5es em 4 anos com Bolsonaro. Com Lula, j\u00e1 cresceram mais de US$ 14 bil\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454902208536584","data_criacao":1678996227000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454902024097792","data_criacao":1678996227000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454897015988229","data_criacao":1678996225000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454893513842688","data_criacao":1678996225000,"texto":"RT @habitxc: \u201coi lula, eu te amo\u201d \ud83e\udd79 https:\/\/t.co\/f9PamO17EK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454892649734145","data_criacao":1678996224000,"texto":"RT @chumuruca: @LulaOficial @ricardostuckert LULA APOIA O DITADOR SANGUIN\u00c1RIO DANIEL ORTEGA. \nQUE VERGONHA!!! https:\/\/t.co\/Z9aOZugnva","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454892557545473","data_criacao":1678996224000,"texto":"RT @FOFOQUEl: \"Oi, Lula... eu te amo!\"\n\n\ud83e\udd7a\u2764 \n\nhttps:\/\/t.co\/41eTgkdZDr","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454892351963138","data_criacao":1678996224000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454891911520271","data_criacao":1678996224000,"texto":"RT @Hedilbe49136857: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ... Lula pede paci\u00eancia sobre o pre\u00e7o da picanha: \u201cN\u00e3o vai acontecer do dia para a noite.\u201d; VEJA V\u00cdDEO \u261b https:\/\/\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454890212827146","data_criacao":1678996224000,"texto":"RT @JovemPanNews: #TaNaRodaJP | Neste domingo, 19 de mar\u00e7o, a partir das 14h, tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do programa que faltava no seu fim de sem\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454889961168900","data_criacao":1678996224000,"texto":"RT @jeonlouies: \u201coi lula, eu te amo\u201d essa crian\u00e7a n\u00e3o era ningu\u00e9m menos do que park jimin https:\/\/t.co\/YcCvLsfBtp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454889373966353","data_criacao":1678996224000,"texto":"Vejam onde Lula e os comparsas do PT chegaram\u2026o ministro Dino fez uma visita no \u00fanico complexo do RJ, com a presen\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/HhN4bNUlks","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454880075194393","data_criacao":1678996221000,"texto":"RT @ZeliVanderlei: Vejam que fofura,a crian\u00e7a vai at\u00e9 o Presidente @LulaOficial e diz,Oi Lula,Eu te amo,e o Presidente p\u00e1ra e diz,Eu te Amo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454879395737602","data_criacao":1678996221000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454879110602752","data_criacao":1678996221000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454877009260544","data_criacao":1678996221000,"texto":"RT @DinoDebochado: A gente passou tanto tempo com um ser desprez\u00edvel na presid\u00eancia, que um simples gesto desse nos enche de esperan\u00e7a. \n\nT\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454875281211392","data_criacao":1678996220000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: #ATEN\u00c7\u00c3O: Bancos suspendem concess\u00e3o de consignado para aposentados ap\u00f3s decis\u00e3o do Governo Lula\n https:\/\/t.co\/s4NbQ8zcEu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454874781982722","data_criacao":1678996220000,"texto":"@willyjhon542 @VoltaLiberdade @TerraBrasilnot O que o Lula t\u00e1 fazendo a respeito? Nada, tem que se fod3r mesmo","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454874584850441","data_criacao":1678996220000,"texto":"RT @chumuruca: @LulaOficial @ricardostuckert LULA GENOCIDA!!! https:\/\/t.co\/Sh4QphMYBs","Linguagem":"es"},{"id":"1636454865294577664","data_criacao":1678996218000,"texto":"RT @direitorirerir: Oi Lula.\nO gado pira de inveja.\nMorrendo de medo das investiga\u00e7\u00f5es no complexo da mar\u00e9.\nMARIELLE PRESENTE","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454864111693824","data_criacao":1678996218000,"texto":"RT @smnthbruxa: Oi, Lula, eu te amo! \u2764\ufe0f\ud83d\udc95\n https:\/\/t.co\/QU0N62cfip","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454863411245056","data_criacao":1678996217000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454862601723932","data_criacao":1678996217000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: AGORA: Andr\u00e9 Fernandes, Filipe Barros e Nikolas Ferreira entram com representa\u00e7\u00e3o na PGR contra Lula e Padilha pelos su\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454857593815040","data_criacao":1678996216000,"texto":"RT @MarciaSanttos12: BORA VER OS ATAQUES COORDENADOS ,POR UM OUTRO \u00c2NGULO.\n\nEU VEJO ASSIM: O CAOS SE ESTENDER\u00c1 POR TODO O PA\u00cdS ,NINGU\u00c9M IR\u00c1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454856427814916","data_criacao":1678996216000,"texto":"RT @pmarcelo1972: Armamento de posse dos \"meninos do Lula\" apreendido hoje pela PMERJ na Cidade de Deus (RJ).\nE a\u00ed @FlavioDino estas armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454854364131328","data_criacao":1678996215000,"texto":"@brasil247 A capacidade da Gleisi de falar merda \u00e9 um talento.\nQuando o mercado estiver a favor do governo Lula, e\u2026 https:\/\/t.co\/ebAwb7arfu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454853328134144","data_criacao":1678996215000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Lula: \u2018Cadeia est\u00e1 cheia de gente inocente no\u00a0Brasil\u2019 https:\/\/t.co\/5vhk0YBWgV","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454853269397530","data_criacao":1678996215000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454852166287361","data_criacao":1678996215000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a China,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454845832896513","data_criacao":1678996213000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: QUEM TEM MEDO DA CPMI?AT\u00c9 OR\u00c7AMENTO SECRETO Q LULA TANTO CRITICAVA NA CAMPANHA VOLTOU INVIESADO\u2026E tome barganha c\/seu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454844293697541","data_criacao":1678996213000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636454843962236939","data_criacao":1678996213000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: O gov Lula n\u00e3o respeita contratos! A inseguran\u00e7a jur\u00eddica tomou conta. A AGU revogou a portaria que autorizava o uso d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454842309681157","data_criacao":1678996212000,"texto":"@LulaOficial Mas quem derrubou o pre\u00e7o n\u00e3o foi o Lula,  foram os chineses,  eles cortaram a compra de carne do Brasil","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454841546420224","data_criacao":1678996212000,"texto":"@SimonCezar @GloboNews @MauroPaulino @AlineMidlej S\u00e9rio! E o Lula fala pra quem???","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454838681698304","data_criacao":1678996212000,"texto":"@PT_Invictus Porque ser\u00e2 q Lula vem a Lisboa.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454836144054294","data_criacao":1678996211000,"texto":"RT @izanildo_sabino: @jairbolsonaro Agora temos um presidente que trata o seu povo com carinho e afeto. \n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, quer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454835976302592","data_criacao":1678996211000,"texto":"RT @opilhado: ACHO QUE ESSA FOI A PICANHA PROMETIDA PELO LULA PROS MAIS POBRES! E AINDA TEM MUITO IGNORANTE CAPAZ DE ACREDITAR EM MENTIRAS\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454834214674453","data_criacao":1678996210000,"texto":"RT @centralpolitcs: O governo do presidente Lula \u00e9 contra a CPI e o pr\u00f3prio presidente j\u00e1 criticou a tentativa de abertura da comiss\u00e3o. Sen\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454833744912393","data_criacao":1678996210000,"texto":"@Crismagna @sincero_pra @MercadorIbov @jairbolsonaro N\u00e3o sabe ler?  Sugiro supletivo.  Chamei os dois de vagabundos\u2026 https:\/\/t.co\/AcaVk1AbCS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454829944913920","data_criacao":1678996209000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Lula pede paci\u00eancia sobre o pre\u00e7o da picanha: \u201cN\u00e3o vai acontecer do dia para a noite.\u201d; VEJA\u00a0V\u00cdDEO https:\/\/t.co\/ujQCdlA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454829391224839","data_criacao":1678996209000,"texto":"RT @PrJosiasPereir3: \ud83d\udd34 Seguindo orienta\u00e7\u00f5es de George Soros, Zanin dever\u00e1 ser barrado para o cargo no STF, mesmo sendo o preferido de Lula.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454827906531328","data_criacao":1678996209000,"texto":"RT @mspbra: Lula ataca e menospreza novamente concursados p\u00fablicos e causa revolta.\n\nDiz que prefere um pol\u00edtico competente a um t\u00e9cnico co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454826832691200","data_criacao":1678996209000,"texto":"RT @viniluchi: Uma crian\u00e7a interrompendo a posse do novo diretor-geral da Itaipu para dizer que ama o Lula \u00e9 o melhor v\u00eddeo para se ver hoj\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454823598891022","data_criacao":1678996208000,"texto":"RT @blasco_ernesto: ...\npuede ser juzgada dos veces por el mismo hecho.\n\u201cNo tienen pruebas, pero condenan porque est\u00e1n convencidos\u201d, como o\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454817185910784","data_criacao":1678996206000,"texto":"@leonelquerino Vc \u00e9 um lixo igual o Lula","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454816078503945","data_criacao":1678996206000,"texto":"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da Mam\u00e1, 3 aninhos da maior e mais fofa eleitora do iuia, vulgo Lula, que Macei\u00f3 j\u00e1 viu. https:\/\/t.co\/ZeGF06re7G","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454812710477859","data_criacao":1678996205000,"texto":"RT @AndreteleSUR: El abrazo de Lula a Pamela Silva y a sus hijos este jueves. Son los familiares de Marcelo Arruda, dirigente del @ptbrasil\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454811745787908","data_criacao":1678996205000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454811179655170","data_criacao":1678996205000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454810164535300","data_criacao":1678996205000,"texto":"RT @folha: Lula acumula gafes desde a campanha eleitoral, de escravid\u00e3o a Covid; veja https:\/\/t.co\/WwYV8LODUz","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454807065034752","data_criacao":1678996204000,"texto":"RT @nikolas_dm: Lula diz que banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e faz piada sobre. N\u00e3o importa o que diz, mas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454805584465921","data_criacao":1678996204000,"texto":"@LulaOficial @ricardostuckert LULA APOIA O DITADOR SANGUIN\u00c1RIO DANIEL ORTEGA. \nQUE VERGONHA!!! https:\/\/t.co\/Z9aOZugnva","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454805013929986","data_criacao":1678996204000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454800983203850","data_criacao":1678996203000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Crian\u00e7as vai at\u00e9 o Presidente Lula e diz \u201coi Lula, te amo\u201d. \u2764\ufe0f \n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananinha\/ cpmi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454799364202497","data_criacao":1678996202000,"texto":"RT @oiIuiz: Lula anunciou uma lei que j\u00e1 existe h\u00e1 70 anos como se fosse dele. \n\nE o pior: a velha imprensa acreditou. https:\/\/t.co\/JqPTGF0\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454791961247744","data_criacao":1678996200000,"texto":"@SF_Moro \u00c9, Lula tem que indicar um bolsonarista ou um familiar do Moro para conduzir Itaip\u00fa! V\u00e1...","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454791667654659","data_criacao":1678996200000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636454789109129222","data_criacao":1678996200000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454784042409989","data_criacao":1678996199000,"texto":"RT @morpheus85_: Governo Lula conseguiu parar uma das principais linhas de cr\u00e9dito para pessoa f\u00edsica do pa\u00eds. \n\nBanco pequeno, banc\u00e3o, ban\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454783639859201","data_criacao":1678996198000,"texto":"RT @jane456000: Lula te amo ..!\nQue fofo \ud83e\udd70","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454782675066905","data_criacao":1678996198000,"texto":"RT @Priscil58400138: @MoaiBJJ Como eu imaginava ,o bicho vai pegar em v\u00e1rias capitais do pa\u00eds ,o caos vai se instalar ,e o Lula n\u00e3o vai con\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454781265879042","data_criacao":1678996198000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454780640821254","data_criacao":1678996198000,"texto":"@tabataamaralsp @AssembleiaSP @caiofranca40 @andreawerner_ @ValdomiroLopes_ Eai vai denunciar o lula por gordofobia?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454778774364164","data_criacao":1678996197000,"texto":"RT @MrciaHelenadeC2: Oi Lula, eu te amo.\nEu te amo tb \n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/wTDOtrX3Xb","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454777570598923","data_criacao":1678996197000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636454773384781826","data_criacao":1678996196000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454769299431431","data_criacao":1678996195000,"texto":"@Pimenta13Br Meu presidente \u00e9 Luiz In\u00e1cio Lula da Silva","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454768636837889","data_criacao":1678996195000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: QUEM TEM MEDO DA CPMI?AT\u00c9 OR\u00c7AMENTO SECRETO Q LULA TANTO CRITICAVA NA CAMPANHA VOLTOU INVIESADO\u2026E tome barganha c\/seu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454768116637700","data_criacao":1678996195000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454763679154176","data_criacao":1678996194000,"texto":"@dudabolche Mas nem mesmo o PT do Lula \u00e9 de esquerda. S\u00e3o, hora social democratas, outrora social liberais. N\u00e3o?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454763293188100","data_criacao":1678996194000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Que v\u00eddeo satisfat\u00f3rio! Homem encontra o rei da rachadinha no avi\u00e3o kkk\n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananin\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454763096055822","data_criacao":1678996194000,"texto":"RT @genpintosilva: TER\u00c7O DA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O \nDeputados pedem que PGR investigue Lula por tentativa de barrar CPMI do atos de 8\/1 \n https:\/\/t.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454761493942272","data_criacao":1678996193000,"texto":"RT @igordantax: OI LULA \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79  https:\/\/t.co\/BYAkWmARBG","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454759690280969","data_criacao":1678996193000,"texto":"RT @mspbra: Crian\u00e7a cobra Lula ao vivo sobre o pre\u00e7o da picanha e o deixa em situa\u00e7\u00e3o constrangedora.\n\n\u201cAs coisas n\u00e3o podem acontecer do di\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454754686492673","data_criacao":1678996192000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454753730174976","data_criacao":1678996191000,"texto":"@lazarorosa25 \"fala meu amor\" lula te vejo como figura paterna","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454752148942848","data_criacao":1678996191000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454751851126784","data_criacao":1678996191000,"texto":"Ah, mas o Lula vai levar 200 empres\u00e1rios e 34 pol\u00edticos pra China. Amigo, ao contr\u00e1rio do Bolsonaro que atacava a C\u2026 https:\/\/t.co\/r2zAjQm7hw","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454751008071689","data_criacao":1678996191000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454749280018442","data_criacao":1678996190000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Eu orei, curei o Lula e ele n\u00e3o fez nada por mim e pela Record\". Olha o n\u00edvel do \"crist\u00e3o\".","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454748483207170","data_criacao":1678996190000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454747379998725","data_criacao":1678996190000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454745467486208","data_criacao":1678996189000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454744959877122","data_criacao":1678996189000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454744934719501","data_criacao":1678996189000,"texto":"RT @meionorte: Crian\u00e7a interrompe fala do presidente Lula durante evento e se declara: \u201cEu te amo\u201d https:\/\/t.co\/nhNzp15PV4","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454743118606336","data_criacao":1678996189000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454741684133903","data_criacao":1678996188000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454735765970958","data_criacao":1678996187000,"texto":"RT @choquei: \ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O: Governo Lula anuncia que Gol e Azul toparam o projeto de passagens a\u00e9reas de R$ 200 para aposentados, estudantes e f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454734939693056","data_criacao":1678996187000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454732305670146","data_criacao":1678996186000,"texto":"@folha Em outubro \u00faltimo eu fui censurado nesta m\u00eddia social por falar que Lula estava gag\u00e1 ao ter um \u2018apag\u00e3o\u2019 no d\u2026 https:\/\/t.co\/4lChzn6e6D","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454731013824527","data_criacao":1678996186000,"texto":"RT @pesquisas_2022: \ud83d\udea8FOFURA: Uma crian\u00e7a interrompeu a posse do novo diretor-geral da Itaipu para dizer que ama o Lula. O Presidente retrib\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454729935888404","data_criacao":1678996186000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454724625899532","data_criacao":1678996184000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636454724340703232","data_criacao":1678996184000,"texto":"@opilhado Meu caro, aceite que d\u00f3i menos: das 9 elei\u00e7\u00f5es desde o fim da Ditadura, o PT ganhou 5! S\u00f3 n\u00e3o ganhou em 2\u2026 https:\/\/t.co\/eCG2pcNuPi","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454719563415552","data_criacao":1678996183000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: O gov Lula n\u00e3o respeita contratos! A inseguran\u00e7a jur\u00eddica tomou conta. A AGU revogou a portaria que autorizava o uso d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454718904868887","data_criacao":1678996183000,"texto":"https:\/\/t.co\/Ee0utIOclZ","Linguagem":"und"},{"id":"1636454718179254272","data_criacao":1678996183000,"texto":"RT @ueltoncosta_: Rep\u00f3rter da TV Tropical, questionou um cidad\u00e3o sobre a onda de viol\u00eancia no RN, sob comando da governadora F\u00e1tima Bezerra\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454711640326144","data_criacao":1678996181000,"texto":"RT @A_MelhorNoticia: \ud83d\udea8 Gospel:\nBispo Macedo diz que orou pelo Lula quando o presidente estava doente, mas o petista nunca lhe deu nada em t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454710570786828","data_criacao":1678996181000,"texto":"RT @Maubmarcon: RENUNCIA LULA!\n\nLula e Haddad est\u00e3o implementando no Brasil a mesma f\u00f3rmula que destruiu a Argentina! https:\/\/t.co\/jfOgVJDb\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454709954224137","data_criacao":1678996181000,"texto":"RT @Amaro_Coronel: Lula est\u00e1 obtendo pleno \u00eaxito! Reconhe\u00e7o que \u00e9 o governo de maior sucesso que tivemos. Nunca antes na hist\u00f3ria um presid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454708729589765","data_criacao":1678996181000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454707450241024","data_criacao":1678996180000,"texto":"Quando falamos que o amor combateu o \u00f3dio, era sobre isso! Depois de anos de fomento \u00e0 viol\u00eancia, essas pequenas si\u2026 https:\/\/t.co\/sSDiUvPI5D","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454706800107537","data_criacao":1678996180000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454705768308755","data_criacao":1678996180000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454702937255938","data_criacao":1678996179000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454701746012161","data_criacao":1678996179000,"texto":"RT @ATROMBETA3: Z\u00e9 Trov\u00e3o se enfurece com chantagem de Lula e omiss\u00e3o de Pacheco: \u2018N\u00e3o \u00e9 chiqueiro de porco, imundo\u2026\u2019; ASSISTA! https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454699908866048","data_criacao":1678996178000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454696482119682","data_criacao":1678996178000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454694003392518","data_criacao":1678996177000,"texto":"Caralho eu devia ter votado 13, obg Lula o pobre merece se fuder msm\nhttps:\/\/t.co\/kNo3ISbE8D","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454691478335488","data_criacao":1678996176000,"texto":"*MAIS CRECHES VINDO A\u00cd!* \ud83c\udf92\ud83d\udc76\ud83c\udffc\n\nAs obras de 1.189 creches foram retomadas em todo o pa\u00eds. 265 est\u00e3o paradas e 924 n\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/sgpaWf2hax","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454691386142722","data_criacao":1678996176000,"texto":"RT @liberal22_rs: Um menino interrompeu discurso de Lula para pedir diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o da picanha. \u00c9 vergonha atr\u00e1s de vergonha esse gover\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454690538790914","data_criacao":1678996176000,"texto":"RT @AntonioGloves: Al\u00e9m de reconhecer obesidade como problema de sa\u00fade e fazer piada gordofobicas, Lula MENTE ao dizer que a Ministra da Sa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454689821667330","data_criacao":1678996176000,"texto":"RT @MBLivre: \ud83d\udea8MST COM MEDO\n\nO movimento invasor de terras foi implorar para Lula intervir e tentar barrar a instala\u00e7\u00e3o de uma CPI que vai i\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454684742262790","data_criacao":1678996175000,"texto":"RT @FlavioBolsonaro: O governo Bolsonaro registrou queda HIST\u00d3RICA de invas\u00f5es de fazendas. J\u00e1 no governo Lula, em poucos meses, as invas\u00f5e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454683916005376","data_criacao":1678996175000,"texto":"Apesar do recorde de desmatamento em fevereiro, Gilmar Mendes diz que Lula fez \u2018clara modifica\u00e7\u00e3o\u2019 na pol\u00edtica ambi\u2026 https:\/\/t.co\/l7nAw6iFGP","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454683660173313","data_criacao":1678996175000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: COINCID\u00caNCIA?Leniente c\/invas\u00f5es do MST,min petista do Des.Agr\u00e1rio de LULA \u00e9 defensor da libera\u00e7\u00e3o da maconha.Ser\u00e1 q q\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454682162765828","data_criacao":1678996174000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454680879308806","data_criacao":1678996174000,"texto":"RT @alertatotal: Lula promove inseguran\u00e7a jur\u00eddica... Empres\u00e1rios que fizeram o L... Agora n\u00e3o adianta chorar... Quem reclama j\u00e1 perdeu...","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454680749285383","data_criacao":1678996174000,"texto":"https:\/\/t.co\/p54TbmQkOO","Linguagem":"und"},{"id":"1636454679855939584","data_criacao":1678996174000,"texto":"RT @FlavioBolsonaro: O governo Bolsonaro registrou queda HIST\u00d3RICA de invas\u00f5es de fazendas. J\u00e1 no governo Lula, em poucos meses, as invas\u00f5e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454673925152772","data_criacao":1678996172000,"texto":"@schmittpaula Brasil = Lula = Narcotraficante","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454672566198287","data_criacao":1678996172000,"texto":"Minha av\u00f3 ficou em choque com o confisco. Eu era jovem e fui l\u00e1 perturbar, j\u00e1 que ela tinha votado no Collor porque\u2026 https:\/\/t.co\/tX5f8Ny1Qg","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454672331317258","data_criacao":1678996172000,"texto":"RT @futricasefofoca: Crian\u00e7a interrompe discurso para dizer que ama o presidente: \u201cOi Lula\u2026 eu te amo\u201d \ud83e\udd79\n\n https:\/\/t.co\/r6vQWlQV08","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454669588242432","data_criacao":1678996171000,"texto":"RT @claudio_couto: H\u00e1 algo que n\u00e3o tem sido comentado sobre o esc\u00e2ndalo da arapongagem da Abin durante o governo Bolsonaro.\nQuando o contra\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454669135257608","data_criacao":1678996171000,"texto":"@LeonardoBoff Fica tranquilo, seu \u00eddolo Lula, vai l\u00e1 tomar uma cervejinha com eles e resolve tudo.\nEnfim, LULA SENDO LULA !!!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454668162179095","data_criacao":1678996171000,"texto":"RT @helenaesimon: @cordao1bilicau @Metropoles Como pode? O estado que produziu Lula tem a coragem de votar numa pessoa dessa?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454663275925504","data_criacao":1678996170000,"texto":"RT @deppauloguedes: FIZ O L PRA TER UM PRESIDENTE QUE ASSIM:\n- Oh Lula, Lula!\n- Tudo bem?\n- Eu te amo!\n- Eu te amo tamb\u00e9m!\n\n\u00c9 um presidente\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454649245859840","data_criacao":1678996166000,"texto":"RT @MTMmarcelobob: Lula \u00e9 o cara","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454648713289729","data_criacao":1678996166000,"texto":"RT @RaulCosmo1: A ARTE PORNOGR\u00c1FICA DE ROUBAR O QUE \u00c9 DOS OUTROS, PRODUZIDO COM O SUOR DE MILH\u00d5ES DE ROSTOS.\nhttps:\/\/t.co\/VAkWCMQ4NS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454647438225409","data_criacao":1678996166000,"texto":"RT @SigaPepeVargas: \"OI, LULA. TE AMO\" \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/J6hrRvqpqE","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454645609398272","data_criacao":1678996166000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: COINCID\u00caNCIA?Leniente c\/invas\u00f5es do MST,min petista do Des.Agr\u00e1rio de LULA \u00e9 defensor da libera\u00e7\u00e3o da maconha.Ser\u00e1 q q\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454643671638033","data_criacao":1678996165000,"texto":"RT @freu_rodrigues: Constarngimento: \u00c2ncora da CNN, militante de esquerda, \u00e9 obrigada a dizer que pesquisa avaliou Lula como p\u00e9ssimo para a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454642753085441","data_criacao":1678996165000,"texto":"RT @lazarorosa25: AVALIA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO LULA: Povo satisfeito = Mercado financeiro triste https:\/\/t.co\/O519zTSjcC","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454642300141568","data_criacao":1678996165000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454639657787392","data_criacao":1678996164000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Fl\u00e1vio Dino, o ministro que entra na Mar\u00e9, complexo de favelas mais armado do Rio, com apenas 2 carros e sem trocar tiros\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454637598396417","data_criacao":1678996164000,"texto":"RT @LoboEmerson: Presidente Lula prometeu namoro, mas nem ficante ta tendo","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454634553221120","data_criacao":1678996163000,"texto":"@LulaOficial @ricardostuckert LULA GENOCIDA!!! https:\/\/t.co\/Sh4QphMYBs","Linguagem":"es"},{"id":"1636454632816881666","data_criacao":1678996162000,"texto":"RT @NarciPlay: Oi Lula, eu te amo! https:\/\/t.co\/0xNeeiahnH","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454632749670400","data_criacao":1678996162000,"texto":"Em 73 dias de governo Lula, reservas internacionais cresceram US$ 14,2 bilh\u00f5es https:\/\/t.co\/5eYRRPP1T2 Volume das r\u2026 https:\/\/t.co\/hMSkFfHtK9","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454632682577922","data_criacao":1678996162000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: #ATEN\u00c7\u00c3O: Bancos suspendem concess\u00e3o de consignado para aposentados ap\u00f3s decis\u00e3o do Governo Lula\n https:\/\/t.co\/s4NbQ8zcEu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454632045068290","data_criacao":1678996162000,"texto":"@cappellarianton Legal mesmo s\u00e3o  os filhos do Lula ?\nDESCONDENADO !","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454631642374147","data_criacao":1678996162000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454628106686465","data_criacao":1678996161000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454624352673808","data_criacao":1678996160000,"texto":"RT @deppauloguedes: FIZ O L PRA TER UM PRESIDENTE QUE ASSIM:\n- Oh Lula, Lula!\n- Tudo bem?\n- Eu te amo!\n- Eu te amo tamb\u00e9m!\n\n\u00c9 um presidente\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454623060828175","data_criacao":1678996160000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454616920387584","data_criacao":1678996159000,"texto":"@GuilhermeBoulos Mente tanto que a sua cara nem queima n\u00e9? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Quem organizou a quebradeira foi o seu pai... LULA\u2026 https:\/\/t.co\/fGHwAXOLdz","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454616257765381","data_criacao":1678996159000,"texto":"#CNNBrasil #GloboNews A JOVEM PAN NEWS E A RECORD. 2 EMISSORAS Q JA CA\u00cdR\u00c3O. TA ACUSANSO LULA. DAS COISAS Q O FUJAO\u2026 https:\/\/t.co\/FCaFVipwHm","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454615385292802","data_criacao":1678996158000,"texto":"RT @lazarorosa25: Crian\u00e7a para o Presidente: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d. https:\/\/t.co\/nkhTzWuQxn","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454612579303424","data_criacao":1678996158000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Eu orei, curei o Lula e ele n\u00e3o fez nada por mim e pela Record\". Olha o n\u00edvel do \"crist\u00e3o\".","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454612499591175","data_criacao":1678996158000,"texto":"@liberal22_rs @nikolas_dm rei morto rei posto. quando o Bolsonaro estava controlando a Bic e soltava a grana o Date\u2026 https:\/\/t.co\/g7cZh8CgAk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454610897346562","data_criacao":1678996157000,"texto":"RT @13aperto13: Oi Lula, oi Lula  tamb\u00e9m te amo! https:\/\/t.co\/HLWnlq6DEW","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454605432168455","data_criacao":1678996156000,"texto":"RT @gleisi: Testemunhei esse bonito gesto do presidente Lula com a fam\u00edlia do companheiro Marcelo Arruda. Marcelo, presente!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454601598676992","data_criacao":1678996155000,"texto":"@0iSakura Ent\u00e3o quer dizer que o Lula tava certo em revogar o piso dos enfermeiros? \n\nAt\u00e9 um rel\u00f3gio quebrado acerta as vezes kkkkkk","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454600977817612","data_criacao":1678996155000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454597588819976","data_criacao":1678996154000,"texto":"RT @mariadorosario: Na posse da Itaipu Binacional, uma crian\u00e7a surpreendeu Lula. Veja que momento lindo! \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/pWrqeY9O0r","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454597244887054","data_criacao":1678996154000,"texto":"Sabe aquela  elite egocentrista, do atraso, colonialista e escravocrata,  pois \u00e9! Ela est\u00e1 desesperada, pois o Lula\u2026 https:\/\/t.co\/3akjYPSsok","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454597181972518","data_criacao":1678996154000,"texto":"RT @OliverO14271969: Oi Lula! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nVida longa ao nosso presidente!                     https:\/\/t.co\/6Vf729nfF9","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454596783513624","data_criacao":1678996154000,"texto":"RT @choquei: \ud83d\udea8AGORA: Governo Lula anuncia que o nome do programa que vai dar passagens a\u00e9reas por R$ 200 reais vai se chamar \u201cVoa, Brasil\u201d.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454593998495790","data_criacao":1678996153000,"texto":"@Analise2023 jair \u00e9 o adversario mais forte de lula.\ntoda a lavagem cerebral e constru\u00e7\u00e3o do marketing em cima dele\u2026 https:\/\/t.co\/pWxgCUudqg","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454593759518720","data_criacao":1678996153000,"texto":"RT @VILMARBRUNO4: O Fl\u00e1vio Dino, ministro da Justi\u00e7a do desgoverno Lula,  visitou o tr\u00e1fico no Rio de Janeiro, e o pior \u00e9 que as FFAA n\u00e3o s\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454592807313419","data_criacao":1678996153000,"texto":"RT @deppauloguedes: J\u00c1 CAIU O PRE\u00c7O DA PICANHA!\nAt\u00e9 as crian\u00e7as j\u00e1 sabem que o Governo Lula trabalha pra reconstruir o Brasil para o povo b\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454591117008916","data_criacao":1678996153000,"texto":"Rolando pelas redes sociais...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nN\u00e3o \u00e9 bem um \"bem-feito\".\nEst\u00e1 mais para um \"se colhe o que se planta\", certo?\u2026 https:\/\/t.co\/GJMXT2c3AL","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454589938401280","data_criacao":1678996152000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454586314530822","data_criacao":1678996151000,"texto":"RT @deppauloguedes: FIZ O L PRA TER UM PRESIDENTE QUE ASSIM:\n- Oh Lula, Lula!\n- Tudo bem?\n- Eu te amo!\n- Eu te amo tamb\u00e9m!\n\n\u00c9 um presidente\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454585526001669","data_criacao":1678996151000,"texto":"RT @LuizCamargoVlog: V\u00cdDEO NOVO!!!\n\nO GOVERNO EST\u00c1 PARA IMPLODIR! Os pr\u00f3ximos dias ser\u00e3o cruciais para Lula e sua quadrilha! https:\/\/t.co\/4\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454583475085315","data_criacao":1678996151000,"texto":"TER\u00c7O DA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O \nDeputados pedem que PGR investigue Lula por tentativa de barrar CPMI do atos de 8\/1 \n https:\/\/t.co\/N8Q9dBuXlg","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454581621104661","data_criacao":1678996150000,"texto":"@o_antagonista Quando esses mulas do Lula falam \"rachadinha\" lembro logo do Andr\u00e9 Ciciliano do PT.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454579943383045","data_criacao":1678996150000,"texto":"RT @conservacomenta: Lula j\u00e1 falou mal da obesidade, falou que a escravid\u00e3o trouxe algo lindo que \u00e9 a miscigena\u00e7\u00e3o, j\u00e1 falou que banheiro t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454579414900738","data_criacao":1678996150000,"texto":"@elpais_america @nayibbukele Ensina o Lula!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454579217768452","data_criacao":1678996150000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636454578483765259","data_criacao":1678996150000,"texto":"RT @253730: Oi Lula\nEu te amo","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454568878809095","data_criacao":1678996147000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Fl\u00e1vio Dino, o ministro que entra na Mar\u00e9, complexo de favelas mais armado do Rio, com apenas 2 carros e sem trocar tiros\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454568765562912","data_criacao":1678996147000,"texto":"https:\/\/t.co\/4fIAQqZwkD","Linguagem":"und"},{"id":"1636454566806822933","data_criacao":1678996147000,"texto":"RT @elikatakimoto: Pausa para esse momento de fofura:\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te amo tamb\u00e9m. https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454566093811712","data_criacao":1678996147000,"texto":"RT @sudornelles: - oi Lula https:\/\/t.co\/qm7JuMVEDm","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454566051889153","data_criacao":1678996147000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454564881629184","data_criacao":1678996146000,"texto":"RT @mspbra: Crian\u00e7a cobra Lula ao vivo sobre o pre\u00e7o da picanha e o deixa em situa\u00e7\u00e3o constrangedora.\n\n\u201cAs coisas n\u00e3o podem acontecer do di\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454563526979587","data_criacao":1678996146000,"texto":"RT @cornost0ne: Governo Lula anuncia o programa Meu Pai Minha Vida, que promete dar dois milh\u00f5es pais at\u00e9 2026 para todas as pessoas obceca\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454563480739840","data_criacao":1678996146000,"texto":"RT @mariadorosario: Na posse da Itaipu Binacional, uma crian\u00e7a surpreendeu Lula. Veja que momento lindo! \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/pWrqeY9O0r","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454554513416193","data_criacao":1678996144000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454554379100187","data_criacao":1678996144000,"texto":"RT @253730: Oi Lula\nAhhh a pureza das crian\u00e7as !!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454551141097483","data_criacao":1678996143000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454549790531586","data_criacao":1678996143000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454549077602304","data_criacao":1678996143000,"texto":"RT @folha: Lula acumula gafes desde a campanha eleitoral, de escravid\u00e3o a Covid; veja https:\/\/t.co\/WwYV8LODUz","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454547538231296","data_criacao":1678996142000,"texto":"RT @PCO29: H\u00e1 dois ministros no governo Lula ligados diretamente a Open Society e ao NED, subsidi\u00e1ria da CIA. \u00c9 uma express\u00e3o do tamanho da\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454544602279936","data_criacao":1678996141000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454539023769600","data_criacao":1678996140000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Fl\u00e1vio Dino, o ministro que entra na Mar\u00e9, complexo de favelas mais armado do Rio, com apenas 2 carros e sem trocar tiros\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454537425723394","data_criacao":1678996140000,"texto":"RT @izanildo_sabino: @jairbolsonaro Agora temos um presidente que trata o seu povo com carinho e afeto. \n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, quer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454534133194766","data_criacao":1678996139000,"texto":"RT @VILMARBRUNO4: O Fl\u00e1vio Dino, ministro da Justi\u00e7a do desgoverno Lula,  visitou o tr\u00e1fico no Rio de Janeiro, e o pior \u00e9 que as FFAA n\u00e3o s\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454532778434570","data_criacao":1678996139000,"texto":"lula minha irm\u00e3 \u00e9 correspondente banc\u00e1ria ent\u00e3o n\u00e3o irei fazer o l dessa vez \ud83d\ude2d","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454529867685889","data_criacao":1678996138000,"texto":"@revistaoeste Tem raz\u00e3o, tem o dedo dele e do Ex-Presidi\u00e1rio Ladr\u00e3o do Lula","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454529557299201","data_criacao":1678996138000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454529532153856","data_criacao":1678996138000,"texto":"RT @LulaOficial: Presidente Lula na cerim\u00f4nia de posse do novo Diretor-Geral Brasileiro da ItaipuBinacional https:\/\/t.co\/Z89Z2JwZ7d","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454525140606989","data_criacao":1678996137000,"texto":"RT @habitxc: \u201coi lula, eu te amo\u201d \ud83e\udd79 https:\/\/t.co\/f9PamO17EK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454523328667655","data_criacao":1678996136000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454523081203713","data_criacao":1678996136000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: COINCID\u00caNCIA?Leniente c\/invas\u00f5es do MST,min petista do Des.Agr\u00e1rio de LULA \u00e9 defensor da libera\u00e7\u00e3o da maconha.Ser\u00e1 q q\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454520472346628","data_criacao":1678996136000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454520220708864","data_criacao":1678996136000,"texto":"RT @vozesspaces: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude00 FANT\u00c1STICO #VozesProgressistas Olha isso \ud83e\udd70 Que momento \n\nGarotinho interrompe presidente Lula durante cerim\u00f4nia do nov\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454519545405453","data_criacao":1678996135000,"texto":"RT @_onurbBR: Os ministros das comunica\u00e7\u00f5es e do turismo permanecem nos respectivos cargos, pois Lula resolveu assim.\n\nE imprensa n\u00e3o fala\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454517842518042","data_criacao":1678996135000,"texto":"Incr\u00edvel como a \u2066@gleisi\u2069 consegue estar sempre do lado certo dos debates, a craque do jogo do in\u00edcio do governo Lu\u2026 https:\/\/t.co\/eNDwZY5GwH","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454514516434956","data_criacao":1678996134000,"texto":"RT @historia_pensar: Disputando o 2\u00ba turno contra Lula, Collor passou a afirmar que o seu advers\u00e1rio planejava confiscar a poupan\u00e7a e conge\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454513434345473","data_criacao":1678996134000,"texto":"Deputado surpreende com v\u00eddeo de \u2018apoio\u2019 do ex-presidi\u00e1rio Lula a CPI e causa briga no plen\u00e1rio da C\u00e2mara (veja o v\u2026 https:\/\/t.co\/k48r8uHX2E","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454513002291207","data_criacao":1678996134000,"texto":"RT @nikolas_dm: Lula diz que banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e faz piada sobre. N\u00e3o importa o que diz, mas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454511970492416","data_criacao":1678996134000,"texto":"RT @Morpheus1966_: Olha que coisa mais linda\nMais cheia de gra\u00e7a\n\u00c9 ele, um menino\nQue vem e que fala,\n\u201cOi Lula, Oi Lula,\nEu te amo!\u201d https:\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454507839102988","data_criacao":1678996133000,"texto":"RT @elikatakimoto: Pausa para esse momento de fofura:\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te amo tamb\u00e9m. https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454507159625730","data_criacao":1678996133000,"texto":"RT @lazarorosa25: Governo Lula: Em 73 dias\u00a0as reservas internacionais aumentaram em US$ 14,2 bilh\u00f5es. Com Jair, as reservas emagreceram US$\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454501866434563","data_criacao":1678996131000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454501585395715","data_criacao":1678996131000,"texto":"RT @UOLNoticias: Lula encontra esposa e filhos de petista morto por bolsonarista no Paran\u00e1 https:\/\/t.co\/H5YOdlqmYn","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454501316960263","data_criacao":1678996131000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454500125777922","data_criacao":1678996131000,"texto":"RT @DCM_online: V\u00cdDEO \u2013 \u201cTe amo, Lula\u201d: Menino interrompe presidente em discurso para dizer que \u201co pre\u00e7o da picanha caiu\u201d\nhttps:\/\/t.co\/NLa5\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454497621794817","data_criacao":1678996130000,"texto":"RT @RobertoSilva271: @A_MelhorNoticia Por isso eu votei Lula. Para n\u00e3o dar nada pro Macedo, iurd e Record. Segue o baile.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454497038770180","data_criacao":1678996130000,"texto":"RT @byarielly: \u201coi lula\u2026 eu te amo!\u201d\n\u201c\u2026 eu te amo tamb\u00e9m\u201d\nque coisa mais fofa \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https:\/\/t.co\/nU2N72aSai","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454496241958914","data_criacao":1678996130000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454492626472961","data_criacao":1678996129000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454491229659144","data_criacao":1678996129000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Formanda em Direito desce escadas ao som do jingle \u201dLula Ladr\u00e3o\u201d e faz duro discurso contra corrup\u00e7\u00e3o; VEJA\u00a0V\u00cdDEO https\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454490357243905","data_criacao":1678996129000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454490281857025","data_criacao":1678996128000,"texto":"RT @liberal22_rs: Um menino interrompeu discurso de Lula para pedir diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o da picanha. \u00c9 vergonha atr\u00e1s de vergonha esse gover\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454489887481868","data_criacao":1678996128000,"texto":"RT @mspbra: Tarc\u00edsio amaciando a picanha do Lula... https:\/\/t.co\/hHhtdt8Mbj","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454489736486921","data_criacao":1678996128000,"texto":"RT @Huaira_Runa: Lula se re\u00fane con la familia de un militante del PT asesinado por un bolsonarista - RT https:\/\/t.co\/E7IWul8QaD https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454486607536153","data_criacao":1678996128000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Governo Lula \u2018ignora\u2019 crime organizado e dispara cr\u00edticas \u00e0 PM em lan\u00e7amento de\u00a0programa https:\/\/t.co\/FZNN8OQfJ0","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454483394699283","data_criacao":1678996127000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Constarngimento: \u00c2ncora da CNN, militante de esquerda, \u00e9 obrigada a dizer que pesquisa avaliou Lula como p\u00e9ssimo para a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454483214344194","data_criacao":1678996127000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454480668401676","data_criacao":1678996126000,"texto":"RT @cesarcalejon1: O Lula, ap\u00f3s ouvir que a crian\u00e7a o amava, disse \"eu te amo tamb\u00e9m\". Um cara que s\u00f3 fala de amor, paz, combate \u00e0 fome, cr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454480517406720","data_criacao":1678996126000,"texto":"RT @smnthbruxa: Oi, Lula, eu te amo! \u2764\ufe0f\ud83d\udc95\n https:\/\/t.co\/QU0N62cfip","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454478395080707","data_criacao":1678996126000,"texto":"RT @leandroruschel: M\u00edriam Leit\u00e3o, a \"Am\u00e9lia\" do PCdoB, afirmou que \"executivos do mercado financeiro se deixaram levar pela ideologia\", ao\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454475148808193","data_criacao":1678996125000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454470149087244","data_criacao":1678996124000,"texto":"RT @cabogilberto: O Nordeste est\u00e1 sendo v\u00edtima do desgoverno Lula!\n\nAp\u00f3s d\u00e9cadas de espera pela transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco, o povo n\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454469515788288","data_criacao":1678996124000,"texto":"RT @viniciuscfp82: Jornalistas da CNN se chocam com os dados econ\u00f4micos da Argentina e falam em l\u00e1stima. Algum amig\u00e3o de Lula, na Am\u00e9rica L\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454467636719623","data_criacao":1678996123000,"texto":"RT @carlosjordy: Ministro da Justi\u00e7a de lula visita o Complexo da Mar\u00e9 e se re\u00fane com lideran\u00e7as. Ele foi sem seguran\u00e7a nem escolta. Convoc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454464218439681","data_criacao":1678996122000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454463111065601","data_criacao":1678996122000,"texto":"RT @amaliabarros: Ap\u00f3s oferecer R$ 60 milh\u00f5es, agora Lula come\u00e7a a liberar cargos de 2\u00b0 escal\u00e3o, para deputados retirarem assinaturas da CP\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454460326043649","data_criacao":1678996121000,"texto":"RT @historia_pensar: Disputando o 2\u00ba turno contra Lula, Collor passou a afirmar que o seu advers\u00e1rio planejava confiscar a poupan\u00e7a e conge\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454459499741184","data_criacao":1678996121000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Homem coloca rep\u00f3rter em \u2018saia justa\u2019 ao vivo ap\u00f3s ligar vit\u00f3ria de Lula \u00e0 s\u00e9rie de ataques de fac\u00e7\u00e3o no RN: \u201cO amor ve\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454459130650637","data_criacao":1678996121000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454458455367699","data_criacao":1678996121000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454455389331467","data_criacao":1678996120000,"texto":"RT @vimeirim: CEN\u00c1RIO: Lula discursa na posse de Enio Verri, novo Diretor-Geral brasileiro da Itaipu Binacional. Momento  solene e de repen\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454455028621313","data_criacao":1678996120000,"texto":"RT @DinoDebochado: A gente passou tanto tempo com um ser desprez\u00edvel na presid\u00eancia, que um simples gesto desse nos enche de esperan\u00e7a. \n\nT\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454451371180034","data_criacao":1678996119000,"texto":"RT @MarciaSanttos12: ESSES ATAQUES COORDENADOS ,VAI FAVORECER A QUEDA DO LULA. DETALHE ,CHEGAR\u00c1 O MOMENTO QUE AS FFAA SER\u00c1 OBRIGADAS \u00c1 TOMA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454445654372353","data_criacao":1678996118000,"texto":"RT @cabogilberto: O Nordeste est\u00e1 sendo v\u00edtima do desgoverno Lula!\n\nAp\u00f3s d\u00e9cadas de espera pela transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco, o povo n\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454445436248068","data_criacao":1678996118000,"texto":"@JanjaLula Dona Janja eu tamb\u00e9m amo o Lula\u2764\ufe0f","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454441661374492","data_criacao":1678996117000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454440902205460","data_criacao":1678996117000,"texto":"RT @DCM_online: V\u00cdDEO \u2013 \u201cTe amo, Lula\u201d: Menino interrompe presidente em discurso para dizer que \u201co pre\u00e7o da picanha caiu\u201d\nhttps:\/\/t.co\/NLa5\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454438968631312","data_criacao":1678996116000,"texto":"RT @Belzebu___666: O Diabo vai esclarecer essa desinforma\u00e7\u00e3o\n\n1- O estado \u00e9 laico, governo nenhum precisa fazer algo pra voc\u00ea ou por voc\u00ea.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454436628230144","data_criacao":1678996116000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: #ATEN\u00c7\u00c3O: Bancos suspendem concess\u00e3o de consignado para aposentados ap\u00f3s decis\u00e3o do Governo Lula\n https:\/\/t.co\/s4NbQ8zcEu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454436351385610","data_criacao":1678996116000,"texto":"RT @deppauloguedes: FIZ O L PRA TER UM PRESIDENTE QUE ASSIM:\n- Oh Lula, Lula!\n- Tudo bem?\n- Eu te amo!\n- Eu te amo tamb\u00e9m!\n\n\u00c9 um presidente\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454428470304768","data_criacao":1678996114000,"texto":"RT @deppauloguedes: AS VOLTAS QUE O MUNDO D\u00c1:\nO gado dizia que se Lula ganhasse a elei\u00e7\u00e3o n\u00f3s ter\u00edamos que comer cachorro.\nLula venceu e t\u00e1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454422547931136","data_criacao":1678996112000,"texto":"RT @CarolDeToni: A PICANHA NUNCA CHEGOU, MAS O \u201cBOLSA AVI\u00c3O\u201d VEM A\u00cd!\ud83e\udd21\nA promessa da vez s\u00e3o passagens a\u00e9reas a R$ 200 p p\u00fablicos selecionad\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454419226042378","data_criacao":1678996112000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454418454290433","data_criacao":1678996111000,"texto":"RT @LulaOficial: Presidente Lula na cerim\u00f4nia de posse do novo Diretor-Geral Brasileiro da ItaipuBinacional https:\/\/t.co\/Z89Z2JwZ7d","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454418362015748","data_criacao":1678996111000,"texto":"RT @jonghocalcinha: shuaibo novo ladr\u00e3o que mereceu ter roubado vit\u00f3ria pq ele merece td do mundo blz \u2014 foi s\u00f3 o lula assumir q a roubalhei\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454413769252876","data_criacao":1678996110000,"texto":"RT @brasilud: O Lula nem imagina do perigo que ele t\u00e1 criando pro Movimento Estudantil com essa hist\u00f3ria de passagem custando 200R$","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454412435464197","data_criacao":1678996110000,"texto":"RT @alertatotal: A @recordtvoficial deu a not\u00edcia corretamente \ud83d\udc40 Governo Lula comete crime de corrup\u00e7\u00e3o ao comprar apoio de parlamentares p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454412229943307","data_criacao":1678996110000,"texto":"@TerraBrasilnot Ele s\u00f3 quer chamar aten\u00e7\u00e3o,  se fosse contra rachadinha estaria criticando Andr\u00e9 Ciciliano no atual\u2026 https:\/\/t.co\/ErC2e7lyc1","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454412158656513","data_criacao":1678996110000,"texto":"RT @pollycabral1: Eita como o Lula \u00e9 amado \u2764\ufe0f que fofura https:\/\/t.co\/K5eVwcKyl9","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454411005206535","data_criacao":1678996110000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454400892739588","data_criacao":1678996107000,"texto":"RT @lulaverso: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d \n\u00e9 muita fofura e sabedoria juntas! https:\/\/t.co\/hdEs9r4qvu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454399038857220","data_criacao":1678996107000,"texto":"RT @iriny_13: Como \u00e9 bom ver o Brasil ser governado por presidente afetivo.\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te am\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454398673952788","data_criacao":1678996107000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454398376157188","data_criacao":1678996107000,"texto":"RT @JornalDaCidadeO: Formanda de direito usa jingle contra Lula e faz discurso \u00e9pico em defesa da justi\u00e7a e da liberdade de express\u00e3o (veja\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454397482786818","data_criacao":1678996106000,"texto":"RT @henriolliveira_: Onde est\u00e3o os MALDITOS que chamavam de FAKE NEWS todas as VERDADES que est\u00e3o sendo comprovadas agora?\n\n- inutilidade d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454397273055246","data_criacao":1678996106000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Eu orei, curei o Lula e ele n\u00e3o fez nada por mim e pela Record\". Olha o n\u00edvel do \"crist\u00e3o\".","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454396585181185","data_criacao":1678996106000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454396547440658","data_criacao":1678996106000,"texto":"Bispo Edir Macedo diz em v\u00eddeo postado em suas redes que orou por Lula quando o presidente estava doente, mas o pet\u2026 https:\/\/t.co\/hhUIZNqiV0","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454392780947457","data_criacao":1678996105000,"texto":"RT @BeroberoCorreia: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado por um psicopata bolsonarista, no dia do seu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454390092509188","data_criacao":1678996105000,"texto":"RT @jorgerpsuv: En nombre del Presidente de la Rep\u00fablica Nicol\u00e1s Maduro, arribamos a la ciudad de Brasilia para acompa\u00f1ar a nuestro hermano\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454387475161099","data_criacao":1678996104000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O incr\u00edvel caso de mulheres bolsonaristas que s\u00e3o contra a igualdade de sal\u00e1rio entre homens e mulheres s\u00f3 porque \u00e9 o Lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454386615328771","data_criacao":1678996104000,"texto":"RT @RonnyCombate: \ud83d\udea8VEJA: Garoto interrompe fala do Presidente Lula e diz \"Oi Lula, eu te amo\".\n\nItaipu\nParis\nLexa\nMacron https:\/\/t.co\/B2g8S\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454385524809728","data_criacao":1678996104000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Eu orei, curei o Lula e ele n\u00e3o fez nada por mim e pela Record\". Olha o n\u00edvel do \"crist\u00e3o\".","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454380550365192","data_criacao":1678996102000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: COINCID\u00caNCIA?Leniente c\/invas\u00f5es do MST,min petista do Des.Agr\u00e1rio de LULA \u00e9 defensor da libera\u00e7\u00e3o da maconha.Ser\u00e1 q q\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454379648589840","data_criacao":1678996102000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454378021310465","data_criacao":1678996102000,"texto":"RT @gazetadopovo: JR Guzzo: \"...\u00c9 a terceira vez seguida, em apenas dois meses, que a pol\u00edtica externa do Brasil se p\u00f5e em posi\u00e7\u00e3o frontalm\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454377375277061","data_criacao":1678996102000,"texto":"RT @PCO29: H\u00e1 dois ministros no governo Lula ligados diretamente a Open Society e ao NED, subsidi\u00e1ria da CIA. \u00c9 uma express\u00e3o do tamanho da\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454376309923841","data_criacao":1678996101000,"texto":"o lula realmente t\u00e1 precisando fazer essa gente arrumar um emprego https:\/\/t.co\/wEK5NWYbd7 https:\/\/t.co\/xAusALgdIb","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454369913708544","data_criacao":1678996100000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Desprezo? Internet chama a aten\u00e7\u00e3o para forma que Lula faz revista em militares durante evento; VEJA\u00a0V\u00cdDEO https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454368776953861","data_criacao":1678996100000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454368575627265","data_criacao":1678996099000,"texto":"RT @FlavioBolsonaro: O governo Bolsonaro registrou queda HIST\u00d3RICA de invas\u00f5es de fazendas. J\u00e1 no governo Lula, em poucos meses, as invas\u00f5e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454367820763136","data_criacao":1678996099000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454367539634197","data_criacao":1678996099000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454365694181376","data_criacao":1678996099000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454365543145489","data_criacao":1678996099000,"texto":"RT @elikatakimoto: Pausa para esse momento de fofura:\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te amo tamb\u00e9m. https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454360388345860","data_criacao":1678996098000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454358979059739","data_criacao":1678996097000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454352528220172","data_criacao":1678996096000,"texto":"tava vendo um v\u00eddeo do Lula\nsimplesmente o presidente do Senac\n\npor um momento esqueci que ele era vice governador do Paran\u00e1","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454352217841672","data_criacao":1678996096000,"texto":"RT @AquinoEmanuel: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, aonde o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454347897708545","data_criacao":1678996095000,"texto":"RT @galaagenovaa: hacer estas cosas es mi sue\u00f1o de cornuda https:\/\/t.co\/BuF6F3JMJL","Linguagem":"es"},{"id":"1636454345943162893","data_criacao":1678996094000,"texto":"RT @mariadorosario: Na posse da Itaipu Binacional, uma crian\u00e7a surpreendeu Lula. Veja que momento lindo! \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/pWrqeY9O0r","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454344189943808","data_criacao":1678996094000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454340343869440","data_criacao":1678996093000,"texto":"RT @pesquisas_2022: \ud83d\udea8FOFURA: Uma crian\u00e7a interrompeu a posse do novo diretor-geral da Itaipu para dizer que ama o Lula. O Presidente retrib\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454338519351297","data_criacao":1678996092000,"texto":"RT @nikolas_dm: Lula diz que banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e faz piada sobre. N\u00e3o importa o que diz, mas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454338238332930","data_criacao":1678996092000,"texto":"RT @CarlosS48442375: Emocionante o encontro do Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado por um bolsonarist\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454335373619200","data_criacao":1678996092000,"texto":"Minha tia estava guardando dinheiro para construir a casa dela, quando veio esse confisco. O resultado \u00e9 que ela le\u2026 https:\/\/t.co\/hUD78w3lIx","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454335268659215","data_criacao":1678996092000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454328167809028","data_criacao":1678996090000,"texto":"@PedrinhoFields @GuilhermeBoulos Esse povo \u00e9 cego Lula \u00e9 ladr\u00e3ozinho e todos s\u00e3o.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454327597277196","data_criacao":1678996090000,"texto":"RT @OliverStuenkel: Brazilian President Lula said he will not visit Russia or Ukraine due to the ongoing war. I think that's the right deci\u2026","Linguagem":"en"},{"id":"1636454325990879237","data_criacao":1678996089000,"texto":"RT @splucasaugusto: A pergunta que n\u00e3o quer calar: afinal, por que o Luiz In\u00e1cio Lula da Silva quer tanto barrar essa CPMI??? https:\/\/t.co\/\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454325735006223","data_criacao":1678996089000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Constarngimento: \u00c2ncora da CNN, militante de esquerda, \u00e9 obrigada a dizer que pesquisa avaliou Lula como p\u00e9ssimo para a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454321721163780","data_criacao":1678996088000,"texto":"RT @pieerii_: no me la banco, no la soporto, no la quiero ver maaasssssss https:\/\/t.co\/irAPIgovCe","Linguagem":"es"},{"id":"1636454321612005376","data_criacao":1678996088000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Governo Lula \u2018ignora\u2019 crime organizado e dispara cr\u00edticas \u00e0 PM em lan\u00e7amento de\u00a0programa https:\/\/t.co\/FZNN8OQfJ0","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454319837814792","data_criacao":1678996088000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454319024119815","data_criacao":1678996088000,"texto":"RT @ptbrasil: Ao vivo \ud83d\udd34O presidente Lula participa da posse dos novos presidente e vice-presidente do Superior Tribunal Militar, ministro F\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454317887479873","data_criacao":1678996087000,"texto":"RT @gazetadopovo: Ministros e aliados de Lula emplacam esposas em tribunais de contas nos estados: https:\/\/t.co\/OX9X19Vu3V\n\n@gprepublica","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454315513577476","data_criacao":1678996087000,"texto":"\"Eu te amo Lula\"\nEu tamb\u00e9m te amo\" \n\n@LulaOficial \n@JanjaLula https:\/\/t.co\/ZuwlQQiOMl","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454314863370260","data_criacao":1678996087000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454309662531585","data_criacao":1678996085000,"texto":"RT @nikolas_dm: Lula diz que banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e que obesidade \u00e9 doen\u00e7a e faz piada sobre. N\u00e3o importa o que diz, mas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454309054259213","data_criacao":1678996085000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454307208765445","data_criacao":1678996085000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454305178828803","data_criacao":1678996084000,"texto":"RT @elikatakimoto: Pausa para esse momento de fofura:\n\n- Oi, Lula. Oi, Lula.\n- Fala, querido.\n- Eu te amo.\n- Eu te amo tamb\u00e9m. https:\/\/t.co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454304050454531","data_criacao":1678996084000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Presidente Lula participa da posse do presidente e vice-presidente do Superior Tribunal Militar https:\/\/t.co\/EPiEdr4j4V","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454301307396096","data_criacao":1678996083000,"texto":"RT @DCM_online: V\u00cdDEO \u2013 \u201cTe amo, Lula\u201d: Menino interrompe presidente em discurso para dizer que \u201co pre\u00e7o da picanha caiu\u201d\nhttps:\/\/t.co\/NLa5\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454295494184961","data_criacao":1678996082000,"texto":"RT @ptbrasil: Ao vivo \ud83d\udd34O presidente Lula participa da posse dos novos presidente e vice-presidente do Superior Tribunal Militar, ministro F\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454294038650888","data_criacao":1678996082000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454284827959316","data_criacao":1678996080000,"texto":"RT @fiscaldoibama: Pouco tempo atr\u00e1s o @medoedeliriobr falou como o Almirante das joias da Michele seguia dando as cartas no minist\u00e9rio de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454283762606100","data_criacao":1678996079000,"texto":"RT @gleisi: Testemunhei esse bonito gesto do presidente Lula com a fam\u00edlia do companheiro Marcelo Arruda. Marcelo, presente!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454283347370001","data_criacao":1678996079000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454282982465546","data_criacao":1678996079000,"texto":"RT @centralpolitcs: \ud83d\udcc9Crise no mercado financeiro pode antecipar queda de juros no Brasil, avalia governo Lula\n\nUma ala do governo torce por\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454281757728772","data_criacao":1678996079000,"texto":"RT @palma35d: Fiz o L para tirar um ser desprez\u00edvel e genocida da presid\u00eancia para colocar um presidente que com um simples gesto demonstra\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454280256167957","data_criacao":1678996078000,"texto":"RT @revistaoeste: Por que Lula teme a CPI dos atos de 8 de janeiro? https:\/\/t.co\/44Sun6d6fZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454280168087554","data_criacao":1678996078000,"texto":"RT @craudio99: Como \u00e9 bom esse Brasil com Lula.\n\nE que deus nos livre dos malas sem al\u00e7a.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454279341809683","data_criacao":1678996078000,"texto":"RT @mcbohm: Essa \u00e9 a \"clara modifica\u00e7\u00e3o\" que Lula fez na pol\u00edtica ambiental do pa\u00eds, digna de elogios de ministros da mais alta Corte! http\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454272714915841","data_criacao":1678996077000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Eu orei, curei o Lula e ele n\u00e3o fez nada por mim e pela Record\". Olha o n\u00edvel do \"crist\u00e3o\".","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454270856732682","data_criacao":1678996076000,"texto":"@jairbolsonaro Parab\u00e9ns, Lula, pela essa grande e import\u00edssima obra que leva dignidade ao povo nordestino.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454269074255872","data_criacao":1678996076000,"texto":"RT @folha: Lula acumula gafes desde a campanha eleitoral, de escravid\u00e3o a Covid; veja https:\/\/t.co\/WwYV8LODUz","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454259381116952","data_criacao":1678996073000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Crian\u00e7as vai at\u00e9 o Presidente Lula e diz \u201coi Lula, te amo\u201d. \u2764\ufe0f \n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananinha\/ cpmi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454258793914379","data_criacao":1678996073000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454257313325061","data_criacao":1678996073000,"texto":"@SF_Moro @SF_Moro, o que aconteceu nesses \u00faltimos 4 anos? O neonazista - psicopata que voc\u00ea apoiou nesses \u00faltimos a\u2026 https:\/\/t.co\/1YM14Omhsq","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454256805912581","data_criacao":1678996073000,"texto":"RT @Heinzeoficial: O presidente da Rep\u00fablica, que subiu a rampa com o discurso dourado de minoria, declara que a escravid\u00e3o \u201ccausou uma coi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454256290021376","data_criacao":1678996073000,"texto":"RT @MBLivre: \ud83d\udea8MST COM MEDO\n\nO movimento invasor de terras foi implorar para Lula intervir e tentar barrar a instala\u00e7\u00e3o de uma CPI que vai i\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454247888723988","data_criacao":1678996071000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454243979722754","data_criacao":1678996070000,"texto":"RT @gazetadopovo: Ministros e aliados de Lula emplacam esposas em tribunais de contas nos estados: https:\/\/t.co\/7x5Xz5ltGe","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454242117361678","data_criacao":1678996069000,"texto":"RT @walterchaaguiar: S\u00f3 mesmo o Lula @LulaOficial teria um gesto de carinho e respeito como esse. \n\nMeu,  o Barba parou o discurso pra resp\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454241395941400","data_criacao":1678996069000,"texto":"RT @ptbrasil: Ao vivo \ud83d\udd34O presidente Lula participa da posse dos novos presidente e vice-presidente do Superior Tribunal Militar, ministro F\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454239646916628","data_criacao":1678996069000,"texto":"RT @revistaoeste: Lula: \u2018Cadeia est\u00e1 cheia de gente inocente no Brasil\u2019 https:\/\/t.co\/kHtfrmBSRp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454235494555650","data_criacao":1678996068000,"texto":"@mfriasoficial Lula foi eleito pelo povo e \u00e9 pra ele que ir\u00e1 governar. Foda-se o mercado e todos os bolsoidiotas https:\/\/t.co\/leER7PBDg2","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454234374676494","data_criacao":1678996067000,"texto":"RT @pollycabral1: Eita como o Lula \u00e9 amado \u2764\ufe0f que fofura https:\/\/t.co\/K5eVwcKyl9","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454233271672832","data_criacao":1678996067000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454232684388355","data_criacao":1678996067000,"texto":"RT @OsmarTerra: Voc\u00eas acham que o crime organizado vai aumentar ou diminuir seu tamanho no governo Lula?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454232650817555","data_criacao":1678996067000,"texto":"@cirinea29 @Nina5731757912 Com a fam\u00edlia Bozo e a fam\u00edlia lula, fica imposs\u00edvel.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454232227192865","data_criacao":1678996067000,"texto":"RT @alertatotal: De que adianta o sujeito ser o \"Comandante em chefe das For\u00e7as Armadas\"? O desprezo e a m\u00e1 vontade com que Lula passa a tr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454231174422541","data_criacao":1678996067000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454231061176330","data_criacao":1678996067000,"texto":"RT @felipe_alr: Bolsonaro tentou tirar Fernando de Noronha de Pernambuco para vender a ilha a quem pagasse mais (ou fosse mais amigo). Por\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454229643501578","data_criacao":1678996066000,"texto":"RT @ocolunista_: Assistindo a CPI do 8J no DF eu come\u00e7o a ficar convencido de que a grande expectativa era sim de que Lula decretasse uma G\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454225340145671","data_criacao":1678996065000,"texto":"@erikinha_df @GuilhermeBoulos Dificil n\u00e3o, imposs\u00edvel, s\u00f3 acredita quem n\u00e3o tem c\u00e9rebro.  Como se paga por crimes q\u2026 https:\/\/t.co\/koGlj67r3L","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454222379057152","data_criacao":1678996065000,"texto":"RT @alertatotal: De que adianta o sujeito ser o \"Comandante em chefe das For\u00e7as Armadas\"? O desprezo e a m\u00e1 vontade com que Lula passa a tr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454220910960655","data_criacao":1678996064000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: #ATEN\u00c7\u00c3O: Bancos suspendem concess\u00e3o de consignado para aposentados ap\u00f3s decis\u00e3o do Governo Lula\n https:\/\/t.co\/s4NbQ8zcEu","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454219480793091","data_criacao":1678996064000,"texto":"@Zambelli2210 Quantas M o Lula fala por dia ? Perdi a conta! Claro que ele gosta de pol\u00edtica ,foi com a pol\u00edtica que ele ficou milion\u00e1rio !","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454212543365120","data_criacao":1678996062000,"texto":"RT @SF_Moro: Lula est\u00e1 no PR pra fazer pol\u00edtica e indicar um companheiro petista para conduzir Itaipu, a joia da coroa do sistema el\u00e9trico\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454208642621462","data_criacao":1678996061000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454206474264579","data_criacao":1678996061000,"texto":"A mo\u00e7a me vendeu uma cachacinha s\u00f3 por falar q era a cacha\u00e7a q o lula tomava simplesmente influenciada pelo meu presidente","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454206226702343","data_criacao":1678996061000,"texto":"RT @viniciuscfp82: Jornalistas da CNN se chocam com os dados econ\u00f4micos da Argentina e falam em l\u00e1stima. Algum amig\u00e3o de Lula, na Am\u00e9rica L\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454206012809219","data_criacao":1678996061000,"texto":"o professor que me deu economia brasileira virou secret\u00e1rio do lula \ud83e\udd79\ud83e\udd79\n\nisso n\u00e3o anula o inferno que ele fez na min\u2026 https:\/\/t.co\/DJnOi9baZz","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454205270421505","data_criacao":1678996061000,"texto":"@JornalOGlobo Leva Lula \ud83e\udd91!!!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454199943725057","data_criacao":1678996059000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454196210696196","data_criacao":1678996058000,"texto":"RT @MedicoLiberdade: Estou sendo chato e repetitivo, mas vou insistir:\n\nA for\u00e7a descomunal que est\u00e3o fazendo pra atrasar\/evitar a CPMI do F\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454195468414978","data_criacao":1678996058000,"texto":"RT @revistaoeste: Lula: \u2018Cadeia est\u00e1 cheia de gente inocente no Brasil\u2019 https:\/\/t.co\/kHtfrmBSRp","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454194537287681","data_criacao":1678996058000,"texto":"@LulaOficial @enioverri @ricardostuckert \"Banheiro trans \u00e9 inven\u00e7\u00e3o de satan\u00e1s e obesidade \u00e9 doen\u00e7a\".\n- Lula","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454191257337856","data_criacao":1678996057000,"texto":"Se Lula colocar comida na mesa do brasileiro (\u2026) pelo menos desse lado ele se salva. Mas se houver um fracasso ness\u2026 https:\/\/t.co\/olrWCCh91X","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454188535169024","data_criacao":1678996057000,"texto":"RT @eusouowillbr: Oi Tha\u00eds Carla, estou aguardando seu v\u00eddeo de rep\u00fadio ao Lula!\n\nVamos ver as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos \ud83c\udf7f\ud83d\ude09\ud83d\udc47","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454188421992450","data_criacao":1678996057000,"texto":"RT @DCM_online: V\u00cdDEO \u2013 \u201cTe amo, Lula\u201d: Menino interrompe presidente em discurso para dizer que \u201co pre\u00e7o da picanha caiu\u201d\nhttps:\/\/t.co\/NLa5\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454188161835021","data_criacao":1678996056000,"texto":"RT @ProfDrAlekss: \u0130nan\u0131lmaz bir \u00f6rnek, \u00fclkemiz i\u00e7in adeta bir sim\u00fclasyon ya\u015fand\u0131 Brezilya se\u00e7imlerinde, ger\u00e7ekten bizlerin de \u00fczerinde durm\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636454188132474881","data_criacao":1678996056000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454182818390016","data_criacao":1678996055000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Lula dispara: \u2018Cadeia est\u00e1 cheia de gente inocente no\u00a0Brasil\u2019 https:\/\/t.co\/bQjnc49iny","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454180997963800","data_criacao":1678996055000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454179857211392","data_criacao":1678996054000,"texto":"@sepacheco @LulaOficial Os impostos n\u00e3o aumentaram, o bozo retirou o ICMS estadual e com isso, o pre\u00e7o dos combust\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/UulrblniVR","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454179265716233","data_criacao":1678996054000,"texto":"RT @OsmarTerra: Voc\u00eas acham que o crime organizado vai aumentar ou diminuir seu tamanho no governo Lula?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454175432122371","data_criacao":1678996053000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454174022836248","data_criacao":1678996053000,"texto":"RT @iriny_13: Voc\u00ea sabia que o MST \u00e9 maior produtor de arroz org\u00e2nico do pa\u00eds?\n\nVamos com Lula reconstruir o Brasil!\n\nFizeram L pra isso! h\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454172978454545","data_criacao":1678996053000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Lula pede paci\u00eancia sobre o pre\u00e7o da picanha: \u201cN\u00e3o vai acontecer do dia para a noite.\u201d; VEJA\u00a0V\u00cdDEO https:\/\/t.co\/ujQCdlA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454166422749184","data_criacao":1678996051000,"texto":"RT @viniciuscfp82: HIL\u00c1RIO! Pesquisa mostra que 94% do mercado, que fez o L, n\u00e3o confiam em Lula. E 68% confiam muito no Campos Neto, o pre\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454165802000402","data_criacao":1678996051000,"texto":"RT @revistaoeste: Autor de CPMI do 8 de janeiro aciona PGR contra Lula e Padilha https:\/\/t.co\/75VOsulVJe","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454164426289154","data_criacao":1678996051000,"texto":"RT @andrefran: Obesidade \u00e9 uma doen\u00e7a, sim. Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, inclusive. Gordofobia seria se Lula tivesse ofendido ou\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454164090724357","data_criacao":1678996051000,"texto":"Ao vivo \ud83d\udd34O presidente Lula participa da posse dos novos presidente e vice-presidente do Superior Tribunal Militar,\u2026 https:\/\/t.co\/K09JViW0EV","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454163847561217","data_criacao":1678996051000,"texto":"RT @PedroRonchi2: @folha Triste uma imprensa que faz fofoca do Lula, mas n\u00e3o fala dos projetos dele pra melhorar o pa\u00eds.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454162459140122","data_criacao":1678996050000,"texto":"RT @amaliabarros: Ap\u00f3s oferecer R$ 60 milh\u00f5es, agora Lula come\u00e7a a liberar cargos de 2\u00b0 escal\u00e3o, para deputados retirarem assinaturas da CP\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454161842688002","data_criacao":1678996050000,"texto":"RT @Gattiaosta1: Comprar \u00e9 bom ter Lula como Presidente do Brasil!\n\nGarotinho interrompe discurso de Lula para dizer: \u00d4i, Lula! Eu te amo!\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454160206901248","data_criacao":1678996050000,"texto":"@claudio_BP @Metropoles Bom, tem algum pa\u00eds comunista que n\u00e3o seja pobre? Uma cubana me falou uma vez que l\u00e1 a fome\u2026 https:\/\/t.co\/xDXKlfOZBt","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454157795176448","data_criacao":1678996049000,"texto":"RT @Heinzeoficial: O presidente da Rep\u00fablica, que subiu a rampa com o discurso dourado de minoria, declara que a escravid\u00e3o \u201ccausou uma coi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454157237272578","data_criacao":1678996049000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Que v\u00eddeo satisfat\u00f3rio! Homem encontra o rei da rachadinha no avi\u00e3o kkk\n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananin\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454150891270145","data_criacao":1678996048000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454150866083843","data_criacao":1678996048000,"texto":"Algu\u00e9m sabe se \u00e9 ver\u00eddico?\n\nhttps:\/\/t.co\/3ky81ZaQQK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454150341885954","data_criacao":1678996047000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454147330392064","data_criacao":1678996047000,"texto":"RT @PlantaoBrasilOF: \u26a0\ufe0f Marinha d\u00e1 90 dias para oficiais se desfiliarem de partidos!\nFoi logo ap\u00f3s encontro de Lula com almirantes.\nA Const\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454145547747329","data_criacao":1678996046000,"texto":"@GuilhermeBoulos Vai apoiar a CPI? Seu padrinho t\u00e1 contra. Qual o medo do Lula?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454145283506177","data_criacao":1678996046000,"texto":"@anapaularenault O cara quer lacrar falando das J\u00f3ias ( um falso esc\u00e2ndalo criado pelo governo Lula e o cons\u00f3rcio G\u2026 https:\/\/t.co\/2A9jEEjq2r","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454138941718528","data_criacao":1678996045000,"texto":"@Anisio634682271 @Cairesbr1776 @leandroruschel @kimpaim Ele \u00e9 burro isso sim,n\u00e3o sabe nem falar kkkkkkk,quer salvar\u2026 https:\/\/t.co\/uztzKfPAsQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454138077650956","data_criacao":1678996045000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Lula pede paci\u00eancia sobre o pre\u00e7o da picanha: \u201cN\u00e3o vai acontecer do dia para a noite.\u201d; VEJA\u00a0V\u00cdDEO https:\/\/t.co\/ujQCdlA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454137863757824","data_criacao":1678996044000,"texto":"RT @tucabr54: Homem coloca rep\u00f3rter em \u2018saia justa\u2019 ao vivo ap\u00f3s ligar vit\u00f3ria de Lula \u00e0 s\u00e9rie de ataques de fac\u00e7\u00e3o no RN: \u201cO amor venceu\u201d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454132817993737","data_criacao":1678996043000,"texto":"Petroleiras multinacionais Shell, Total, Petrogal, Repsol e Equinor entram com pedido na Justi\u00e7a Federal para a ise\u2026 https:\/\/t.co\/4F7XhfBcg1","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454130364325906","data_criacao":1678996043000,"texto":"RT @ThiagoResiste: @LulaOficial Quem t\u00e1 com Lula comenta a\u00ed ESTOU COM LULA\n\nJ\u00e1 t\u00e1 caindo a carne","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454128351059977","data_criacao":1678996042000,"texto":"RT @alertatotal: De que adianta o sujeito ser o \"Comandante em chefe das For\u00e7as Armadas\"? O desprezo e a m\u00e1 vontade com que Lula passa a tr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454125494837248","data_criacao":1678996042000,"texto":"Celosa hasta en los sue\u00f1os","Linguagem":"es"},{"id":"1636454124748152848","data_criacao":1678996041000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454121476595718","data_criacao":1678996041000,"texto":"@BlogdoNoblat O filho do Bolsonaro visitava o pai em Bras\u00edlia. Melhor do que os filhos do Lula que visitava ele NA CADEIA","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454120356716568","data_criacao":1678996040000,"texto":"@Rotebc @_wannabe_ @jairbolsonaro Sim \u00e9 reflexo do ano passado com a Vit\u00f3ria do candidato Lula come\u00e7ou o derretimen\u2026 https:\/\/t.co\/UF9DEcfjJQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454119908036608","data_criacao":1678996040000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454116980301838","data_criacao":1678996039000,"texto":"@JanjaLula Que  momento mas  lindo s\u00f3 o presidente Lula pra n\u00f3s proporcionar  esses momentos de AMOR  \ud83d\ude0d e alegria \ud83d\ude02","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454112840523798","data_criacao":1678996039000,"texto":"RT @lazarorosa25: Crian\u00e7a para o Presidente: \u201cLula Lula! J\u00e1 caiu o pre\u00e7o da picanha!\u201d. https:\/\/t.co\/nkhTzWuQxn","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454109225033729","data_criacao":1678996038000,"texto":"RT @Metropoles: Menino interrompe discurso de Lula para pedir diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o da picanha.\n\n\u201cVamos dar um tempo a\u00ed porque as coisas n\u00e3o\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454108109348885","data_criacao":1678996037000,"texto":"RT @DCM_online: V\u00cdDEO \u2013 \u201cTe amo, Lula\u201d: Menino interrompe presidente em discurso para dizer que \u201co pre\u00e7o da picanha caiu\u201d\nhttps:\/\/t.co\/NLa5\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454106494533632","data_criacao":1678996037000,"texto":"@xaropaldu @_Convictor_ @FelipeR6584 @viccommie @eixopolitico Meu amigo tu t\u00e1 todo derretido das ideia, perceba q e\u2026 https:\/\/t.co\/9sGVFjhnZA","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454099741712388","data_criacao":1678996035000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454095849439233","data_criacao":1678996034000,"texto":"RT @revistaoeste: Por que Lula teme a CPI dos atos de 8 de janeiro? https:\/\/t.co\/44Sun6d6fZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454093194510336","data_criacao":1678996034000,"texto":"de CEO van INCRA, Federale overheidsinstantie die  de problemen met de landhervorming beheert, had bezwaar aangetek\u2026 https:\/\/t.co\/Ebuezfpbqj","Linguagem":"nl"},{"id":"1636454090849787919","data_criacao":1678996033000,"texto":"RT @andrefernm: Juntamente com os deputados @nikolas_dm e @filipebarrost, entramos com uma representa\u00e7\u00e3o criminal na PGR contra Lula e Padi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454088824041472","data_criacao":1678996033000,"texto":"RT @brasil247: Crian\u00e7a interrompe discurso de Lula em Itaipu e plateia cai na gargalhada: 'Caiu o pre\u00e7o da picanha' (v\u00eddeo) https:\/\/t.co\/V7\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454086546432007","data_criacao":1678996032000,"texto":"RT @Huaira_Runa: Lula se re\u00fane con la familia de un militante del PT asesinado por un bolsonarista - RT https:\/\/t.co\/E7IWul8QaD https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454083933372416","data_criacao":1678996032000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454083786579968","data_criacao":1678996032000,"texto":"RT @BeroberoCorreia: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado por um psicopata bolsonarista, no dia do seu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454072487124992","data_criacao":1678996029000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454070570328079","data_criacao":1678996028000,"texto":"eu quando conhecer o Lula vou fazer a mesma coisa https:\/\/t.co\/PbugZ4iYZ7","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454066669625351","data_criacao":1678996027000,"texto":"RT @Analise2023: Imaginem o cen\u00e1rio:\n\n- Petrobr\u00e1s revoga PPI em maio\n\n- G\u00e1s de cozinha cai dos atuais 107 para 70 a 80 reais\n\n- Filas da po\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454063884713984","data_criacao":1678996027000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454052018921488","data_criacao":1678996024000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454043408015370","data_criacao":1678996022000,"texto":"@LulaOficial Logo Tu Lula que se destacou mais os fascistas Direitas.Evangelicos.TE METEU PREGO, DIZENDO QUE PREGO\u2026 https:\/\/t.co\/G8pVdrxfFy","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454041851928593","data_criacao":1678996022000,"texto":"RT @Dirceusilva09: Governo Lula. Nos 73 primeiros dias, reservas internacionais cresceram US$ 14,2 bilh\u00f5es de acordo com dados do BC. Fiz o\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454038408404996","data_criacao":1678996021000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454038362284033","data_criacao":1678996021000,"texto":"@jandira_feghali CHORA. O mercado n\u00e3o se curva a lider algum. Ele tem regras pr\u00f3prias.\n\n@LulaOficial REI DO CRIME N\u2026 https:\/\/t.co\/gM8QcD2jxS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454038106415104","data_criacao":1678996021000,"texto":"@ECantanhede A CPI da Covid foi arquivada, tamb\u00e9m?\n\nEu quero saber o que o governo Lula fez at\u00e9 agora?\n\nTerminou o\u2026 https:\/\/t.co\/wirGzgnXjs","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454038102220812","data_criacao":1678996021000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454034256044033","data_criacao":1678996020000,"texto":"@Luis_CPX13 @ritaserranoofc T\u00e1 falando do descondenado lula? A gest\u00e3o dele foi a mais tempo, e se Deus quiser, essa\u2026 https:\/\/t.co\/JNC7wIPStW","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454028950249475","data_criacao":1678996019000,"texto":"RT @brasilud: O Lula nem imagina do perigo que ele t\u00e1 criando pro Movimento Estudantil com essa hist\u00f3ria de passagem custando 200R$","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454022876897282","data_criacao":1678996017000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454019898941467","data_criacao":1678996016000,"texto":"RT @senadorhumberto: O governo do presidente Lula foi r\u00e1pido para repelir os ataques cometidos por criminosos no Rio Grande do Norte. Junta\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454016195411969","data_criacao":1678996015000,"texto":"https:\/\/t.co\/odi3g2EAYz","Linguagem":"und"},{"id":"1636454014425374724","data_criacao":1678996015000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454013913759744","data_criacao":1678996015000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636454013334958081","data_criacao":1678996015000,"texto":"RT @FlavioBolsonaro: Primeiro disse que policial n\u00e3o era gente e agora que o povo tem medo da pol\u00edcia, que deve ser temida pelo ladr\u00e3o vaga\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454011371921417","data_criacao":1678996014000,"texto":"RT @PCO29: H\u00e1 dois ministros no governo Lula ligados diretamente a Open Society e ao NED, subsidi\u00e1ria da CIA. \u00c9 uma express\u00e3o do tamanho da\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454011141234692","data_criacao":1678996014000,"texto":"RT @mspbra: Tarc\u00edsio amaciando a picanha do Lula... https:\/\/t.co\/hHhtdt8Mbj","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454008075300864","data_criacao":1678996014000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454005076271110","data_criacao":1678996013000,"texto":"@JanjaLula Tem um deputado Bolsonarento que n\u00e3o vou virar o nome, que est\u00e1 divulgando que Lula perdeu a paci\u00eancia c\u2026 https:\/\/t.co\/PoUZwOyMlY","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454001137836033","data_criacao":1678996012000,"texto":"@Engcarlov @GuilhermeBoulos Lula, Lula bla bla bla\u2026 Isso que da n\u00e3o terem argumentos.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636454000986824729","data_criacao":1678996012000,"texto":"RT @pesquisas_2022: \ud83d\udea8FOFURA: Uma crian\u00e7a interrompeu a posse do novo diretor-geral da Itaipu para dizer que ama o Lula. O Presidente retrib\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453999913082904","data_criacao":1678996012000,"texto":"RT @choquei: \ud83d\udea8AGORA: Um participante de #LaCasaDeLosFamosos perguntou para a Key como vai o Brasil com o presidente Lula e ela pediu pra mu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453998277304326","data_criacao":1678996011000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: De novo: Fala de Lula que compara servidores a pol\u00edticos corruptos gera revolta entre concursados mais uma vez, VEJA\u00a0V\u00cd\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453998075977756","data_criacao":1678996011000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453997560078347","data_criacao":1678996011000,"texto":"RT @Flaviamaynarte: Das igrejas evang\u00e9licas que conhe\u00e7o, ricas e com muito espa\u00e7o nas emissoras de televis\u00e3o e de r\u00e1dio, todas usaram e abu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453995932680198","data_criacao":1678996011000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Fl\u00e1vio Dino, o ministro que entra na Mar\u00e9, complexo de favelas mais armado do Rio, com apenas 2 carros e sem trocar tiros\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453992883429406","data_criacao":1678996010000,"texto":"RT @Analise2023: \ud83d\udea9 GOVERNO LULA\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BELO HORIZONTE\n\n\ud83d\udcca AVALIA\u00c7\u00c3O POR IDADE\n\nEntre 16 e 24 anos \n\n- Aprova 56%\n- Desaprova 36%\n\nAcima de 60 an\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453991851630610","data_criacao":1678996010000,"texto":"RT @lucaspavanato: Mais uma \u201ccoincid\u00eancia\u201d. \n\n- Lula tem ministro que entra em favela tomada pelo Comando Vermelho;\n\n- Lula tem contador ac\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453990920495106","data_criacao":1678996009000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453988672348161","data_criacao":1678996009000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453985086218246","data_criacao":1678996008000,"texto":"Fora Lula Fora Lula Fora Lula Fora Lula Fora Lula Fora Lula Fora Lula Fora Lula Fora Lula\nFora Lula FORA Lula FORA\u2026 https:\/\/t.co\/DAn5Ui2cpV","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453984847245313","data_criacao":1678996008000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636453980636061718","data_criacao":1678996007000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453979679752192","data_criacao":1678996007000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Crian\u00e7as vai at\u00e9 o Presidente Lula e diz \u201coi Lula, te amo\u201d. \u2764\ufe0f \n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananinha\/ cpmi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453976290762762","data_criacao":1678996006000,"texto":"@ThiagoResiste @LulaOficial A \u00fanica picanha que o Lula deu foi no brioco do povo","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453975271546891","data_criacao":1678996006000,"texto":"RT @JornalDaCidadeO: Crian\u00e7a surpreende com pedido inusitado sobre picanha e Lula fica totalmente desconcertado (veja o v\u00eddeo) \n\nEla sabe a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453972490723350","data_criacao":1678996005000,"texto":"RT @BolsonaroSP: Quem dera todo brasileiro pudesse sair \u00e0s ruas nas grandes cidades com a mesma tranquilidade que Fl\u00e1vio Dino chega na Mar\u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453970053853185","data_criacao":1678996004000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Crian\u00e7as vai at\u00e9 o Presidente Lula e diz \u201coi Lula, te amo\u201d. \u2764\ufe0f \n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananinha\/ cpmi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453968862756865","data_criacao":1678996004000,"texto":"RT @gleisi: Testemunhei esse bonito gesto do presidente Lula com a fam\u00edlia do companheiro Marcelo Arruda. Marcelo, presente!","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453967499759616","data_criacao":1678996004000,"texto":"RT @donatellaamerik: Estava voltando do passeio com meu cachorro. Passei por um rapaz fumando um baseado. Olhei pra ele. \nEle falou : _Agor\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453967176540168","data_criacao":1678996004000,"texto":"RT @RICMais_: Lula se encontra com mulher de tesoureiro do PT assassinado em Foz do Igua\u00e7u. #RICMais \nhttps:\/\/t.co\/pPB1Ng2eyr","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453965494624284","data_criacao":1678996003000,"texto":"RT @CarolDeToni: GRAV\u00cdSSIMO! DESGOVERNO LULA USA SUS PARA DOUTRINAR A POPULA\u00c7\u00c3O.\n\nDepois dos desgovernos do PT terem achincalhado com a edu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453964869779456","data_criacao":1678996003000,"texto":"quem votou no Lula fav aqui esse tweet","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453963812708366","data_criacao":1678996003000,"texto":"N\u00e3o reconhecemos um governo criminoso. FORA LULA! 26-02-2023. https:\/\/t.co\/gH2Xv8DReo","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453963628158977","data_criacao":1678996003000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453961937854477","data_criacao":1678996003000,"texto":"@JornalOGlobo Podiam ter levado o Lula com eles, n\u00e9?","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453955851919380","data_criacao":1678996001000,"texto":"RT @Analise2023: Lula deve estar adorando a oposi\u00e7\u00e3o de extrema-direita.\n\nEst\u00e3o fazendo propaganda gratuita do presidente se preocupando co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453955646439425","data_criacao":1678996001000,"texto":"RT @terezandrade: Nobel de economia defende Lula e diz que \u201ctaxa alta de juros no Brasil n\u00e3o se justifica\u201d\n\"O presidente Lula est\u00e1 absoluta\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453954971115523","data_criacao":1678996001000,"texto":"RT @Analise2023: \ud83d\udea9 GOVERNO LULA\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 REJEI\u00c7\u00c3O\n\nMAIS RICOS (BILION\u00c1RIOS DO MERCADO FINANCEIRO)\n\n- 94%\n\nMAIS POBRES (AT\u00c9 2 SAL\u00c1RIOS M\u00cdNIMOS)\n\n-\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453954618793984","data_criacao":1678996001000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636453954115477512","data_criacao":1678996001000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636453950051196931","data_criacao":1678996000000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453947467505676","data_criacao":1678995999000,"texto":"RT @gazetadopovo: 94% do mercado financeiro n\u00e3o confia no presidente Lula https:\/\/t.co\/YYn60bGAiK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453946662199305","data_criacao":1678995999000,"texto":"RT @AoOraculo: E a cara dos riquinhos vendo o pov\u00e3o frequentando aeroportos? \ud83e\udd23 GOLA\u00c7O LULA! Foi pra isso que eu fiz o L \u2764\ufe0f\ud83d\udc46\n\nMorram de inve\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453944623808513","data_criacao":1678995998000,"texto":"@joicehasselmann Aiai oq mancha o pa\u00eds \u00e9 justamente a imagem do Lula no poder do pa\u00eds... Invasores s\u00e3o apenas fruto\u2026 https:\/\/t.co\/hpqEy9aqD2","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453943935901723","data_criacao":1678995998000,"texto":"RT @jorgeseifjunior: \ud83d\udd34 Cria\u00e7\u00e3o de dezenas de minist\u00e9rios - (Pol\u00edtica de coaliz\u00e3o)\n\nO Desgoverno do Lula entrou e j\u00e1 logo criando mais minis\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453943193509906","data_criacao":1678995998000,"texto":"RT @Dante27455639: Sondeo Tuitero \n\nSi tuvieras que elegir entre Bukele y todo el combo socialista (Obrador, Maduro, Fern\u00e1ndez, Lula, Petro\u2026","Linguagem":"es"},{"id":"1636453942283345939","data_criacao":1678995998000,"texto":"RT @choquei: \ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O: Governo Lula anuncia que Gol e Azul toparam o projeto de passagens a\u00e9reas de R$ 200 para aposentados, estudantes e f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453936180723712","data_criacao":1678995996000,"texto":"Marcelo critica Direita por se opor a discurso de Lula no 25 de Abril\n\nMarcelo Rebelo de Sousa, criticou hoje os pa\u2026 https:\/\/t.co\/ZTMEdrdvhH","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453935169806351","data_criacao":1678995996000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453934750482433","data_criacao":1678995996000,"texto":"@andre_underline E pior. Foi numa postagem que fiz criticando o Lula por ele ter falado que a escravid\u00e3o tinha \"lad\u2026 https:\/\/t.co\/Ggcc2EWXxW","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453934704238606","data_criacao":1678995996000,"texto":"@SergioAJBarrett Bom qual das duas situa\u00e7\u00f5es melhor simboliza a presen\u00e7a de a Deus? At\u00e9 onde me ensinaram quando er\u2026 https:\/\/t.co\/lpyMKW2CkE","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453934561734656","data_criacao":1678995996000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula \u00e9 ladr\u00e3o, disse Eduardo Bolsonaro cujo pai surrupiou joias e rel\u00f3gio do Estado.","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453933005565953","data_criacao":1678995996000,"texto":"@kimpaim \"A inten\u00e7\u00e3o, a\u00ed, \u00e9 esconder as bananas de dinamite que o governo Lula, com as decis\u00f5es que vem tomando, ar\u2026 https:\/\/t.co\/4GuwMHW3MN","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453931713716225","data_criacao":1678995995000,"texto":"RT @viccommie: interven\u00e7\u00e3o mais fofa do mundo realizada durante o discurso de Lula na posse do diretor-geral da Itaipu em Nova Igua\u00e7u \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453930925170698","data_criacao":1678995995000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453927427141633","data_criacao":1678995994000,"texto":"RT @eutauat: As reservas internacionais diminu\u00edram mais de US$65 bilh\u00f5es em 4 anos com Bolsonaro. Com Lula, j\u00e1 cresceram mais de US$ 14 bil\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453927179657233","data_criacao":1678995994000,"texto":"RT @senadorhumberto: Joseph Stiglitz, pr\u00eamio Nobel de Economia, diz que o presidente Lula est\u00e1 totalmente certo ao criticar as altas taxas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453926009462792","data_criacao":1678995994000,"texto":"RT @PlantaoBrasilOF: \u26a0\ufe0f Marinha d\u00e1 90 dias para oficiais se desfiliarem de partidos!\nFoi logo ap\u00f3s encontro de Lula com almirantes.\nA Const\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453925300609028","data_criacao":1678995994000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: O gov Lula n\u00e3o respeita contratos! A inseguran\u00e7a jur\u00eddica tomou conta. A AGU revogou a portaria que autorizava o uso d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453924788903944","data_criacao":1678995994000,"texto":"RT @MedicoLiberdade: Estou sendo chato e repetitivo, mas vou insistir:\n\nA for\u00e7a descomunal que est\u00e3o fazendo pra atrasar\/evitar a CPMI do F\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453922372984849","data_criacao":1678995993000,"texto":"RT @cabogilberto: Fl\u00e1vio Dino, o ministro que entra na Mar\u00e9, complexo de favelas mais armada do Rio, com apenas 2 carros e sem trocar tiros\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453917012684800","data_criacao":1678995992000,"texto":"@tucabr54 @IracemaHorta Anderson Torres, est\u00e1   servindo   de  boi  de  piranha,usado  pela  esquerda   para  fazer\u2026 https:\/\/t.co\/DqoDq34ZTY","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453916903632896","data_criacao":1678995992000,"texto":"RT @SF_Moro: Lula est\u00e1 no PR pra fazer pol\u00edtica e indicar um companheiro petista para conduzir Itaipu, a joia da coroa do sistema el\u00e9trico\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453916387713025","data_criacao":1678995992000,"texto":"RT @cabogilberto: O Nordeste est\u00e1 sendo v\u00edtima do desgoverno Lula!\n\nAp\u00f3s d\u00e9cadas de espera pela transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco, o povo n\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453912499593223","data_criacao":1678995991000,"texto":"RT @neriazait: @delegadoramagem Que acordo escabroso haver\u00e1 entre o Dino, o Lula e o PT com as fac\u00e7\u00f5es criminosas da Mar\u00e9 no Rio de Janeiro\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453909232230427","data_criacao":1678995990000,"texto":"Governo Lula conseguiu parar uma das principais linhas de cr\u00e9dito para pessoa f\u00edsica do pa\u00eds. \n\nBanco pequeno, banc\u2026 https:\/\/t.co\/NyoZrEpuPQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453908930240513","data_criacao":1678995990000,"texto":"V\u00cdDEO \u2013 \u201cTe amo, Lula\u201d: Menino interrompe presidente em discurso para dizer que \u201co pre\u00e7o da picanha caiu\u201d\nhttps:\/\/t.co\/NLa5t2A04F","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453906745098241","data_criacao":1678995989000,"texto":"RT @marcosaraujjoo: Que v\u00eddeo satisfat\u00f3rio! Homem encontra o rei da rachadinha no avi\u00e3o kkk\n\n\ud83d\udea8 NOS ACOMPANHE, AQUI TODOS S\u00c3O LULA!\n\nbananin\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453906547875850","data_criacao":1678995989000,"texto":"RT @izonmar: Mulher de tesoureiro do PT assassinado por bolsonarista encontra com Lula em Foz do Igua\u00e7u: 'Momento inesquec\u00edvel' | Oeste e S\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453905725898752","data_criacao":1678995989000,"texto":"@_Janoninho @ReinholdDayanne Vdd pega bando de vgds lula\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453904681410560","data_criacao":1678995989000,"texto":"queria que o lula falasse que me ama https:\/\/t.co\/fP3SGn7CCc","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453898687750163","data_criacao":1678995987000,"texto":"@PedrollFernande @TarcianoComR @Teacher261020 @carlosjordy Essa \u00e9 a quest\u00e3o irm\u00e3o, repito, n\u00e3o existe ponto de vist\u2026 https:\/\/t.co\/eTzNwUpdK6","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453897836306438","data_criacao":1678995987000,"texto":"RT @henriolliveira_: Onde est\u00e3o os MALDITOS que chamavam de FAKE NEWS todas as VERDADES que est\u00e3o sendo comprovadas agora?\n\n- inutilidade d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453894694883328","data_criacao":1678995986000,"texto":"RT @lazarorosa25: Presidente Lula com a fam\u00edlia de Marcelo Arruda, covardemente assassinado no dia do seu anivers\u00e1rio por um bolsonarista.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453891637125139","data_criacao":1678995986000,"texto":"RT @deppauloguedes: \ud83d\udc40 \u00d3IA O PAULO GUEDES DO LULA NO PLIM PLIM  @jornalhoje \ud83d\udcfa\nEstou assumindo a Presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as e Tribut\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453880933367810","data_criacao":1678995983000,"texto":"RT @mspbra: Lula ataca e menospreza novamente concursados p\u00fablicos e causa revolta.\n\nDiz que prefere um pol\u00edtico competente a um t\u00e9cnico co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453879612055575","data_criacao":1678995983000,"texto":"RT @nikolas_dm: Juntamente com @andrefernm e @filipebarrost, protocolamos na PGR um pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Lula e Padilha pela compr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453876973936640","data_criacao":1678995982000,"texto":"RT @choquei: \u201cOi Lula, eu te amo\u201d \ud83d\ude0d\u2728\n\nhttps:\/\/t.co\/f36LVGvN9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453875380002829","data_criacao":1678995982000,"texto":"RT @alertatotal: Lula promove inseguran\u00e7a jur\u00eddica... Empres\u00e1rios que fizeram o L... Agora n\u00e3o adianta chorar... Quem reclama j\u00e1 perdeu...","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453867817943040","data_criacao":1678995980000,"texto":"RT @jos_jdivinoze: Glauber Braga n\u00e3o perdoa; esculacha o Dudu Bananinha, pego na mentira sobre o Lula e Fl\u00e1vio Dino. https:\/\/t.co\/oDW2KQiOcb","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453867784138753","data_criacao":1678995980000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453866697809920","data_criacao":1678995980000,"texto":"RT @lazarorosa25: Governo Lula: Em 73 dias\u00a0as reservas internacionais aumentaram em US$ 14,2 bilh\u00f5es. Com Jair, as reservas emagreceram US$\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453864898437129","data_criacao":1678995979000,"texto":"Fico me perguntando por que o Governo Lula, pelo seu ministro da justi\u00e7a ainda n\u00e3o mandou buscar o Bozo preso e alg\u2026 https:\/\/t.co\/umgNOztWZZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453863459790861","data_criacao":1678995979000,"texto":"RT @lazarorosa25: \"Oi Lula\" https:\/\/t.co\/5LCPUvFRdS","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453861400387590","data_criacao":1678995979000,"texto":"@JoyceBarretosa1 @vinnybrandt @LulaOficial Vdd.  Essa picanha e dura igual o fdp do Lula ruim de engolir","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453857684324352","data_criacao":1678995978000,"texto":"RT @MBLivre: \ud83d\udea8MST COM MEDO\n\nO movimento invasor de terras foi implorar para Lula intervir e tentar barrar a instala\u00e7\u00e3o de uma CPI que vai i\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453856694636544","data_criacao":1678995977000,"texto":"lulang lula sa antok e","Linguagem":"tl"},{"id":"1636453856015011841","data_criacao":1678995977000,"texto":"RT @candundaradasi: Daha 3 ay \u00f6nce Brezilya\u2019da ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imlerini kaybeden Ba\u015fkan Bolsonaro, koltu\u011fu b\u0131rakmamak i\u00e7in direndi. Taraftarla\u2026","Linguagem":"tr"},{"id":"1636453855872294920","data_criacao":1678995977000,"texto":"RT @Gattiaosta1: Comprar \u00e9 bom ter Lula como Presidente do Brasil!\n\nGarotinho interrompe discurso de Lula para dizer: \u00d4i, Lula! Eu te amo!\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453854483980306","data_criacao":1678995977000,"texto":"Oi Lula\n18 conto de aumento p\u00f4 pobre\nSem picanha sem cerveja.\nO aumento do seus par\u00e7as em dia. \nArtistas recebendo\u2026 https:\/\/t.co\/gLDQ13HAnR","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453853989052437","data_criacao":1678995977000,"texto":"Overbooking.\nhttps:\/\/t.co\/Qykr0zP9QE","Linguagem":"en"},{"id":"1636453852768509955","data_criacao":1678995976000,"texto":"RT @liberal22_rs: Um menino interrompeu discurso de Lula para pedir diminui\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o da picanha. \u00c9 vergonha atr\u00e1s de vergonha esse gover\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453848985247759","data_criacao":1678995976000,"texto":"RT @gazetadopovo: 94% do mercado financeiro n\u00e3o confia no presidente Lula https:\/\/t.co\/YYn60bGAiK","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453847919894542","data_criacao":1678995975000,"texto":"RT @pesquisas_2022: \ud83d\udea8FOFURA: Uma crian\u00e7a interrompeu a posse do novo diretor-geral da Itaipu para dizer que ama o Lula. O Presidente retrib\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453847395606537","data_criacao":1678995975000,"texto":"RT @AquinoEmanuel: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, aonde o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453844442808320","data_criacao":1678995975000,"texto":"RT @joel_fi: Eu fico com nojo quando vejo gente como S\u00e9rgio Cabral, Lula ou Geddel chorando em virtude de suas pris\u00f5es.\n\nEsses pilantras fo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453843964768256","data_criacao":1678995974000,"texto":"RT @leandroruschel: M\u00edriam Leit\u00e3o, a \"Am\u00e9lia\" do PCdoB, afirmou que \"executivos do mercado financeiro se deixaram levar pela ideologia\", ao\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453841947205633","data_criacao":1678995974000,"texto":"RT @PedroRonchi2: O Lula apresentou projeto pra igualar sal\u00e1rios de homens e mulheres. O mercado t\u00e1 dizendo que isso vai gerar desemprego d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453838793199616","data_criacao":1678995973000,"texto":"URGENTE \u201cCASA EST\u00c1 CAINDO PARA JANJA\u201d ESPOSA DE LULA FOI DESMASCARADA PO... https:\/\/t.co\/0DpgTSXvSJ via @YouTube","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453830824013824","data_criacao":1678995971000,"texto":"RT @pmarcelo1972: Armamento de posse dos \"meninos do Lula\" apreendido hoje pela PMERJ na Cidade de Deus (RJ).\nE a\u00ed @FlavioDino estas armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453830731902976","data_criacao":1678995971000,"texto":"Lula: Am\u00e9rica do Sul s\u00f3 se desenvolver\u00e1 de forma conjunta https:\/\/t.co\/fCI3OJXaq2 https:\/\/t.co\/LiXceJIdKa","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453829112741889","data_criacao":1678995971000,"texto":"RT @cesarcalejon1: Voc\u00ea pode achar que \u00e9 um truque, mas, ap\u00f3s os anos do bolsonarismo, quando o \u00f3dio e a viol\u00eancia foram usados para fazer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453827673989131","data_criacao":1678995971000,"texto":"RT @deppauloguedes: FIZ O L PRA TER UM PRESIDENTE QUE ASSIM:\n- Oh Lula, Lula!\n- Tudo bem?\n- Eu te amo!\n- Eu te amo tamb\u00e9m!\n\n\u00c9 um presidente\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453824302043136","data_criacao":1678995970000,"texto":"@dananfer13 @nikolas_dm Olha quando at\u00e9 o bra\u00e7o direito dele assumiu e o responsabilizou, se o lula n\u00e3o \u00e9 culpa no\u2026 https:\/\/t.co\/CSAPQDIG4R","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453822770847748","data_criacao":1678995969000,"texto":"Lula l@dr\u00e3o Lula l@dr\u00e3o Lula l@dr\u00e3o \nLula l@dr\u00e3o Lula l@dr\u00e3o Lula l@dr\u00e3o\nLula l@dr\u00e3o Lula l@dr\u00e3o Lula l@dr\u00e3o\nLula l\u2026 https:\/\/t.co\/REa7TfJMVZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453819612647424","data_criacao":1678995969000,"texto":"@cristinahsan Mas se neguinho do pt chegar de camisa do pt, lula, che, stalin, tudo bem. Se voc\u00ea chegar pra dar aul\u2026 https:\/\/t.co\/K8qVOSndH4","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453818291331078","data_criacao":1678995968000,"texto":"RT @Zambelli2210: Novamente lula ataca e menospreza o esfor\u00e7o exaustivo e o m\u00e9rito dos servidores concursados para justificar seus atos.\n\nC\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453812566126592","data_criacao":1678995967000,"texto":"RT @carlosjordy: Questionado por uma crian\u00e7a sobre a picanha, Lula pede paci\u00eancia e diz que o pre\u00e7o vai diminuir mas n\u00e3o \u00e9 da noite pro dia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453811962126337","data_criacao":1678995967000,"texto":"@antiracistadp @wellsfontenele @lazarorosa25 @gattaz_02 E o lula gala \u201cbicicreta\u201d","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453809164525572","data_criacao":1678995966000,"texto":"RT @MarciaSanttos12: ESSES ATAQUES COORDENADOS ,VAI FAVORECER A QUEDA DO LULA. DETALHE ,CHEGAR\u00c1 O MOMENTO QUE AS FFAA SER\u00c1 OBRIGADAS \u00c1 TOMA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453807327420433","data_criacao":1678995966000,"texto":"RT @folha: Lula acumula gafes desde a campanha eleitoral, de escravid\u00e3o a Covid; veja https:\/\/t.co\/WwYV8LODUz","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453805221871618","data_criacao":1678995965000,"texto":"RT @EduGiraoOficial: COINCID\u00caNCIA?Leniente c\/invas\u00f5es do MST,min petista do Des.Agr\u00e1rio de LULA \u00e9 defensor da libera\u00e7\u00e3o da maconha.Ser\u00e1 q q\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1636453804928270336","data_criacao":1678995965000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 ineg\u00e1vel: lula est\u00e1 levando o pa\u00eds para o BURACO, destruindo todas as conquistas do governo Bolsonaro para o povo brasi\u2026","Linguagem":"pt"}]