[{"id":"1637856162463772672","data_criacao":1679330313000,"texto":"@alukka1 @Azzurrocationic @Giorgiolaporta Il diritto dei figli di gay \u00e9 solo un modo per raggirare una legge che vo\u2026 https:\/\/t.co\/WrpebhkkhI","Linguagem":"it"},{"id":"1637856159204794375","data_criacao":1679330312000,"texto":"RT @RafaelFontana: A Pfizer est\u00e1 sendo processada por fraude na crise sanit\u00e1ria.\nNa justi\u00e7a, a Pfizer disse que \"n\u00e3o fraudou o governo, mas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856154544922632","data_criacao":1679330311000,"texto":"RT @ErikaMo09331313: 1\u00aa desestatiza\u00e7\u00e3o portu\u00e1ria da hist\u00f3ria do Brasil aconteceu no Governo Jair Bolsonaro:\n\nO leil\u00e3o da Codesa (Companhia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856154511368203","data_criacao":1679330311000,"texto":"O governo que gosta de cuidar de gente voltou! Hoje, o presidente @LulaOficial lan\u00e7ou o novo #MaisM\u00e9dicos, prioriza\u2026 https:\/\/t.co\/d7BQPV4DCq","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856154003951616","data_criacao":1679330311000,"texto":"RT @MottaTarcisio: Bolsonaro deliberadamente dificultou o acesso a insulina pra usu\u00e1rios dos SUS. \u00c9 perverso demais. S\u00e3o in\u00fameras fam\u00edlias\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856153727033356","data_criacao":1679330311000,"texto":"@g_garc2 Campos Neto tem aguentar firme...at\u00e9 conseguirmos destruir este governo","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856152380735489","data_criacao":1679330311000,"texto":"RT @balancogeral: Ao vivo no #Balan\u00e7oGeral: ap\u00f3s ataques no Rio Grande do Norte, Governo Federal anuncia R$100 milh\u00f5es para o estado. \n\n\u27a1\ufe0f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856150828769300","data_criacao":1679330310000,"texto":"RT @al_antdp: Isto tem de ser sensacionalismo. Acho que mesmo este governo n\u00e3o proporia tamanho ataque aos direitos mais elementares","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856148043751427","data_criacao":1679330310000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856146974203933","data_criacao":1679330309000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856145816666112","data_criacao":1679330309000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856145351008266","data_criacao":1679330309000,"texto":"RT @secomvc: Mais M\u00e9dicos para o Brasil. O Governo Federal anuncia a retomada do programa, com investimento de R$712 milh\u00f5es somente este a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856141689380871","data_criacao":1679330308000,"texto":"@sabbathmk @c50400102 @MarineiaXavier @mfriasoficial Ent\u00e3o porque o governo Lula quer impedir a CPMI, porque n\u00e3o de\u2026 https:\/\/t.co\/LdQIe6ao34","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856140829548551","data_criacao":1679330308000,"texto":"RT @juliovschneider: Governo Lula vai remodelar DPVAT, que deve voltar a ser cobrado em 2024. Faz o L https:\/\/t.co\/gT6B4Q5y4T via @vuejs","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856138195525638","data_criacao":1679330307000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856137746735109","data_criacao":1679330307000,"texto":"RT @brom_elisa: Quanto + o Desgoverno se embaralha, mais cortina de fuma\u00e7a aparece!\n\nO Governo Federal disponibiliza as canetas, prefeitura\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856133669961730","data_criacao":1679330306000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: #Semanada\u00c1gua - Tenho orgulho de ter participado da constru\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Marco do Saneamento no Congresso. Devemo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856132512243714","data_criacao":1679330306000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856131216297984","data_criacao":1679330306000,"texto":"RT @Sofiajeanne: Ma @marcotravaglio potrebbe portare documenti che testimoniano delle stragi compiute dal governo di Kiev ?","Linguagem":"it"},{"id":"1637856124044025857","data_criacao":1679330304000,"texto":"RT @mpignatiello: Ma far morire dei bambini in mare senza soccorrerli, \u00e8 pi\u00f9 o meno grave della pedofilia? Dilemmi del governo Meloni. #Mol\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637856123960057856","data_criacao":1679330304000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856122345250823","data_criacao":1679330304000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856119711227904","data_criacao":1679330303000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856117102370816","data_criacao":1679330302000,"texto":"@accoglienze @CathVoicesITA Il governo pd \u00e8 quello che ha fatto chiudere non so pi\u00f9 quante botteghe e altre attivit\u2026 https:\/\/t.co\/ovP7W35guZ","Linguagem":"it"},{"id":"1637856116808769551","data_criacao":1679330302000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856114682257437","data_criacao":1679330302000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856111473614862","data_criacao":1679330301000,"texto":"RT @brom_elisa: Quanto + o Desgoverno se embaralha, mais cortina de fuma\u00e7a aparece!\n\nO Governo Federal disponibiliza as canetas, prefeitura\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856110433427461","data_criacao":1679330301000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856108617293826","data_criacao":1679330300000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856107480723456","data_criacao":1679330300000,"texto":"RT @THOR_MENTA: Brasil de hoje \u00e9 o M\u00e9xico de 1980, com gente do governo federal a frente do tr\u00e1fico de drogas e armas. Quem se lembra de \"e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856106608222237","data_criacao":1679330300000,"texto":"RT @Baburasska: @kamanekamas Ele apela que n\u00e3o sejamos usados pelo governo ou partidos da oposi\u00e7\u00e3o, e ele tem raz\u00e3o. Mas n\u00f3s s\u00f3 quer\u00edamos u\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856106511757316","data_criacao":1679330300000,"texto":"RT @DrBrunoGino: Menos de 3 meses de governo @LulaOficial e foi para isso que fiz o L! \u2764\ufe0f","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856105706520576","data_criacao":1679330300000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856103957422097","data_criacao":1679330299000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856103911284755","data_criacao":1679330299000,"texto":"RT @LuannaGuimarae8: Quem atacava agora quer pra si . Governo lula compra de votos com or\u00e7amento secreto . https:\/\/t.co\/Ohj26TxsHC","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856103428939778","data_criacao":1679330299000,"texto":"RT @JeronimoRita: @cidaqueiroz Sr @GeneralMourao, n\u00e3o merecem nada diferente disso.\nDeram as costas para o capit\u00e3o, entregaram patriotas, c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856100878802949","data_criacao":1679330299000,"texto":"RT @juniormelorn_: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do RN?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856100786614273","data_criacao":1679330298000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856099456933889","data_criacao":1679330298000,"texto":"@SigaGazetaBR Cubano e venezuelanos n\u00e3o tiveram nem vergonha de pagar a divida do BNDS. E o Governo petista n\u00e3o tem\u2026 https:\/\/t.co\/ts89pIIo4t","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856099444432897","data_criacao":1679330298000,"texto":"@stevieansioso @RadioSportiva Bisogna sempre tener presente, quando si cita mediaset, che vengono stipendiati dalla\u2026 https:\/\/t.co\/T10rtVafvT","Linguagem":"it"},{"id":"1637856098970394648","data_criacao":1679330298000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856096432930817","data_criacao":1679330297000,"texto":"RT @SpaceLiberdade: \ud83d\udea8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Armas ilegais de traficantes n\u00e3o s\u00e3o de responsabilidade do governo\u2753 https:\/\/t.co\/iA7KhOuROD","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856094780284941","data_criacao":1679330297000,"texto":"RT @iacopo_melio: Sgarbi: \u201cQuelle del 2000 tutte tr**e. Tu sarai del \u201899\u2026\u201d\nLa figlia: \u201c2000...\u201d\nSgarbi: \u201cDel 2000??\u201d\n\nSignore e signori, qu\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637856091190218753","data_criacao":1679330296000,"texto":"RT @brom_elisa: Presidente da China, Xi Jinping e presidente Vladimir Putin no Kremlin, sede do governo russo. \ud83d\ude2c\n\n https:\/\/t.co\/MWtE67xDTq","Linguagem":"und"},{"id":"1637856085724782595","data_criacao":1679330295000,"texto":"@Contraponto15 @Leo18229592 @souza15_joan @o_antagonista Primeiro ficar em d\u00favida sobre a\u00e7\u00f5es do governo n\u00e3o transf\u2026 https:\/\/t.co\/48YCUCnBnZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856085628313603","data_criacao":1679330295000,"texto":"RT @ArnouldConku: E se forem os do governo que fizeram essa cena para fazer parecer que \u00e9 isso que queremos enquanto n\u00e3o? Para justificarem\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856082524528651","data_criacao":1679330294000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637856082100903950","data_criacao":1679330294000,"texto":"RT @diegomuguetrj: @jandira_feghali Drag\u00e3o, o n\u00famero de fal\u00eancias aumentou 56% em 2023. O Desemprego disparou. Pergunta l\u00e1 para os empreend\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856074991562753","data_criacao":1679330292000,"texto":"@ThiagoResiste Mais m\u00e9dicos era a explora\u00e7\u00e3o humana mais explicita que um governo j\u00e1 firmou!!!\nO novo projeto, pare\u2026 https:\/\/t.co\/rOMipvRVRV","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856070948335616","data_criacao":1679330291000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856068314226711","data_criacao":1679330291000,"texto":"RT @JovemPanNews: #JornalJP | Governo de S\u00e3o Paulo autoriza pagamento de R$ 4 mil para professores; mais de 109 mil docentes receber\u00e3o reaj\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856065860583424","data_criacao":1679330290000,"texto":"RT @Felippe_Hermes: Bancos e empresas precisam quebrar em crises. \n\nQuando isso n\u00e3o acontece, o governo est\u00e1 fazendo merda. \n\n(Em alguns ca\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856064031842312","data_criacao":1679330290000,"texto":"RT @RafaelFontana: Taxa de desemprego volta a subir no Brasil.\nO trabalhador j\u00e1 come\u00e7a a sentir as consequ\u00eancias da in\u00e9rcia do governo PT e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856062341541890","data_criacao":1679330289000,"texto":"RT @serebellardinel: Come promesso in campagna elettorale il Governo #Meloni \"aumenter\u00e0 le #accise sui carburanti!!! Bravi imbecilli che li\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637856062198931470","data_criacao":1679330289000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856058470195202","data_criacao":1679330288000,"texto":"@guiadantas @FlavioDino @fatimabezerra @guiadantas, sugest\u00e3o: intensificar ainda mais a comunica\u00e7\u00e3o do governo esta\u2026 https:\/\/t.co\/RilXL0WLRd","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856057065103365","data_criacao":1679330288000,"texto":"RT @RafaelFontana: Taxa de desemprego volta a subir no Brasil.\nO trabalhador j\u00e1 come\u00e7a a sentir as consequ\u00eancias da in\u00e9rcia do governo PT e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856056565981189","data_criacao":1679330288000,"texto":"L'unica cosa giusta che possono riconoscere al Governo Meloni, ossia il ripudio di nominare i genitori:\nGenitore 1\u2026 https:\/\/t.co\/BymAwvkW35","Linguagem":"it"},{"id":"1637856056096194565","data_criacao":1679330288000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856053479055363","data_criacao":1679330287000,"texto":"RT @CeresaRaffaele: Ultim'Ora..:Nessuno ne parla,Il PNNR\n\u00e8 un problema urgente,il governo non ha concluso\nneanche una delle 12 scadenze di\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637856053189652481","data_criacao":1679330287000,"texto":"@HaddadDebochado Mas pra mim eles nao querem que o bolsonarismo morra.\nPorque a\u00ed eles precisaram falar do governo atual.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856049787985920","data_criacao":1679330286000,"texto":"RT @MestreRoby: @MiyakeEau Vero, uno squallore. Certo che ormai si fa fatica ad ascoltare un qualsiasi esponente del governo. Tutti inquali\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637856049116897285","data_criacao":1679330286000,"texto":"RT @Lindasod: Bom dia! Depois 252 ataques contra a popula\u00e7\u00e3o, pr\u00e9dios p\u00fablicos, com\u00e9rcios e ve\u00edculos desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira, Fl\u00e1vio Din\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856045488910336","data_criacao":1679330285000,"texto":"RT @THOR_MENTA: Brasil de hoje \u00e9 o M\u00e9xico de 1980, com gente do governo federal a frente do tr\u00e1fico de drogas e armas. Quem se lembra de \"e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856045426155522","data_criacao":1679330285000,"texto":"@carapanarana @sonia_divinaa \u00c9 que n\u00e3o tinha minist\u00e9rio da sa\u00fade, era minist\u00e9rio da morte mesmo. Foi um sistema fas\u2026 https:\/\/t.co\/K1GCZTJVMp","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856045384060928","data_criacao":1679330285000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856044763209731","data_criacao":1679330285000,"texto":"@ATROMBETA3 Pra que? Pro Governo F\u00e1tima bezerra desvia tudo","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856044759015437","data_criacao":1679330285000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856041701343233","data_criacao":1679330284000,"texto":"S\u00ec, il problema \u00e8 Annunziata, per un motivo che \u00e8 evidente a chiunque non abbia in odio la democrazia e il pluralis\u2026 https:\/\/t.co\/uZXrZ9UnYp","Linguagem":"it"},{"id":"1637856041558761485","data_criacao":1679330284000,"texto":"RT @DCM_online: Felipe Neto desmente Eduardo sobre liberdade de express\u00e3o no governo Bolsonaro: \u201cV\u00e1 para o inferno\u201d\nhttps:\/\/t.co\/h0DIycHblO","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856038941515788","data_criacao":1679330284000,"texto":"RT @o_antagonista: Nome do senador vem sendo mencionado entre aqueles que sucumbiram \u00e0s press\u00f5es do governo para voltar atr\u00e1s no apoio\n\nhtt\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856034302705664","data_criacao":1679330283000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856032490676230","data_criacao":1679330282000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: Uma organiza\u00e7\u00e3o chamada SINDICATO DO CRIME cometeu atos terroristas por uma semana impunemente no Rio Grande do Norte.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856031983165442","data_criacao":1679330282000,"texto":"RT @danieljosebr: Sabe o Or\u00e7amento Secreto que Lula tanto criticou?\n\nPois bem, Lula criou seu pr\u00f3prio esquema e a verba distribu\u00edda ser\u00e1 13\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856030536204289","data_criacao":1679330282000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856029487558656","data_criacao":1679330281000,"texto":"RT @finc0: ASSIM \u00c9 QUE SE FAZ!\nNeste Dia Internacional da Felicidade, o Governo @LulaOficial, atrav\u00e9s da Caixa, come\u00e7a a pagar a parcela de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856028669755392","data_criacao":1679330281000,"texto":"RT @cardinale_anna: Una donna eletta con il 26% non ritiene numericamente importanti le oltre 10000 persone scese in piazza a Milano per ma\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637856025830096896","data_criacao":1679330281000,"texto":"RT @Steh_Papaiano: Em 3 meses o Governo do Felipe Neto explodiu viol\u00eancia, juros, infla\u00e7\u00e3o, recess\u00e3o, corrup\u00e7\u00e3o... tudo aquilo que o Felipi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856025582751745","data_criacao":1679330281000,"texto":"RT @stanzaselvaggia: Vittorio Sgarbi, sottosegretario alla cultura nel governo Meloni, consigliere regionale in Lombardia, sindaco di Sutri\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637856021073862659","data_criacao":1679330279000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856019932913664","data_criacao":1679330279000,"texto":"RT @nikolas_dm: J\u00e1 tem foca pulando do barco, o burrinho do shrek desaparecido e mercado largando o Lula\u2026 isso porque s\u00e3o 3 meses de Govern\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856018913714180","data_criacao":1679330279000,"texto":"RT @THOR_MENTA: Brasil de hoje \u00e9 o M\u00e9xico de 1980, com gente do governo federal a frente do tr\u00e1fico de drogas e armas. Quem se lembra de \"e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856018846580737","data_criacao":1679330279000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856013167517712","data_criacao":1679330278000,"texto":"RT @alucard_again: Acho que a maior oportunidade de neg\u00f3cio nesse governo \u00e9 montar um a\u00e7ougue\n\nPode botar at\u00e9 selo de picanha num peito de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856012760670227","data_criacao":1679330277000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856011313635335","data_criacao":1679330277000,"texto":"RT @PlantaoBrasilOF: Governo Bolsonaro jogou no lixo 1 milh\u00e3o de canetas de insulina, no valor de R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/FjneskNvMY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856008620892163","data_criacao":1679330277000,"texto":"RT @RafaelFontana: A Bolsa de Nova est\u00e1 subindo\ud83d\udcc8, enquanto a Bolsa de S\u00e3o Paulo segue em queda\ud83d\udcc9.\nPor que isso acontece?\n\nPorque o governo d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856007261937681","data_criacao":1679330276000,"texto":"RT @secomvc: Mais M\u00e9dicos para o Brasil. O Governo Federal anuncia a retomada do programa, com investimento de R$712 milh\u00f5es somente este a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856006943145986","data_criacao":1679330276000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856006259523585","data_criacao":1679330276000,"texto":"RT @RafaelFontana: Taxa de desemprego volta a subir no Brasil.\nO trabalhador j\u00e1 come\u00e7a a sentir as consequ\u00eancias da in\u00e9rcia do governo PT e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856000865705984","data_criacao":1679330275000,"texto":"RT @tucabr54: Protestos maci\u00e7os em toda a Fran\u00e7a contra o plano do governo de aumentar a idade de aposentadoria para 64 anos \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637856000379158528","data_criacao":1679330275000,"texto":"@GhostRi00817922 E domani arriver\u00e0 un altro cretino ....ma qnd cade sto governo di\ud83d\udca9","Linguagem":"it"},{"id":"1637855999884156951","data_criacao":1679330274000,"texto":"RT @luizpaulor: O ano de 2022 terminou com mais de 4 mil equipes de sa\u00fade da fam\u00edlia sem m\u00e9dico. \n\nEsse \u00e9 o grau do estrago causado pelo go\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855999418593280","data_criacao":1679330274000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855998093279234","data_criacao":1679330274000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855996058951701","data_criacao":1679330274000,"texto":"@gleisi Isso \u00e9 maravilhoso para estas fam\u00edlias que necessitam do programa. Mas o que voc\u00eas ir\u00e3o fazer para as 1600\u2026 https:\/\/t.co\/RPI5oLGUOk","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855993789906945","data_criacao":1679330273000,"texto":"@randolfeap programa mais m\u00e9dicos trouxe muitos cubanos qu\u00ea n\u00e3o era m\u00e9dicos de verdade. e tanto qu\u00ea  s\u00f3 ficou quem\u2026 https:\/\/t.co\/ABfG32RaxX","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855991571046405","data_criacao":1679330272000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855990254120960","data_criacao":1679330272000,"texto":"RT @Ishabakshi04: gente de fonte segura. eu fiquei sabendo pessoas do governo. que o governo do Lula fez pacto com  as fac\u00e7\u00f5es e n\u00e3o cumpri\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855989847171075","data_criacao":1679330272000,"texto":"@cetico_oficial Junto com Alckmin formar\u00e3o um casal totalmente frito dentro de um governo petralha kkk","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855989478088715","data_criacao":1679330272000,"texto":"RT @rodrigomondego: Governo do PT: Vc quer ganhar um sal\u00e1rio de R$ 15mil, mais uma ajuda inicial de R$ 30mil, p\/ dar assist\u00eancia \u00e0s comunid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855988874113025","data_criacao":1679330272000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855984189046785","data_criacao":1679330271000,"texto":"RT @LilianaArmato: \"Quelle del 2000 tutte tr*ie\", dice un Sottosegretario alla Cultura del governo #Meloni, pagato dai contribuenti, davant\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855983379570699","data_criacao":1679330270000,"texto":"@LulaOficial At\u00e9 agora s\u00f3 vi lojas e empresas fechando e desemprego subindo, infla\u00e7\u00e3o subindo, escando com ministro\u2026 https:\/\/t.co\/8Rgd6JbVgP","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855981475356677","data_criacao":1679330270000,"texto":"RT @soubetabastos: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar, o Major Carvalho, bolsonarista que tamb\u00e9m traficav\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855980795879434","data_criacao":1679330270000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855977931145216","data_criacao":1679330269000,"texto":"@Mov5Stelle in effetti rimpiangiamo tanto quando eravate voi al Governo, IL NULLA PIU' ASSOLUTO: Solo bonus a piogg\u2026 https:\/\/t.co\/jjZXjs8kAc","Linguagem":"it"},{"id":"1637855977276944384","data_criacao":1679330269000,"texto":"RT @conservacomenta: ou seja: no governo bolsonaro era analista pol\u00edtico no governo lula voltou a ser um simples youtuber kkkkkkkkkkkk http\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855976928817152","data_criacao":1679330269000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855974445785094","data_criacao":1679330268000,"texto":"RT @AgdaOli96919401: Investiga\u00e7\u00e3o pesada em cima do governo Bolsonaro... https:\/\/t.co\/PxTeG1z2Hm","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855973858582528","data_criacao":1679330268000,"texto":"RT @elianalima: Festa, noite de ontem, no Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Natal, do governo, promovida para atores petistas da Globo. Sim, todos fi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855973548122117","data_criacao":1679330268000,"texto":"RT @PedroVoge: \u00c9 clara a inten\u00e7\u00e3o do Banco Central de privilegiar o mercado financeiro e a dilapida\u00e7\u00e3o do governo @LulaOficial.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855970943459332","data_criacao":1679330268000,"texto":"RT @soubetabastos: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar, o Major Carvalho, bolsonarista que tamb\u00e9m traficav\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855970540806149","data_criacao":1679330267000,"texto":"@AlanaPassosRJ N\u00e3o precisa ser da esquerda. E a coleta de assinaturas pra cpi de 08\/01? CPI do mst? Propostas pra b\u2026 https:\/\/t.co\/nG7CdGG5V9","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855969722920960","data_criacao":1679330267000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855969232183306","data_criacao":1679330267000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855966598144001","data_criacao":1679330266000,"texto":"@HelenaSmeluzzi @roxmo Quantos foram torturados, cancelados, censurados ou perseguidos no governo Bolsonaro?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855964928827399","data_criacao":1679330266000,"texto":"RT @KowalskiRP: Governo ianque \u00e9 o mais corrupto e assassino do mundo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855963427266567","data_criacao":1679330266000,"texto":"RT @CristalCoral: @ATROMBETA3 A inten\u00e7\u00e3o dessa nomea\u00e7\u00e3o \u00e9 outra, o Governo do @LulaOficial  n\u00e3o quer recuar  na tentativa de extinguir a @F\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855957781815297","data_criacao":1679330264000,"texto":"RT @VanLiberdade: Assista, isso n\u00e3o deve ter passado na m\u00eddia corrupta! \n\nUm com\u00edcio de celebra\u00e7\u00e3o massivo foi realizado na R\u00fassia... Mais\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855950571724802","data_criacao":1679330263000,"texto":"\ud83d\udccc NON C'\u00c8 NESSUNA #MINACCIA #NEOFASCISTA, E GLI #ITALIANI SE NE SONO #ACCORTI\n\nSondaggio sulla lettera della presid\u2026 https:\/\/t.co\/zoVu5uuybu","Linguagem":"it"},{"id":"1637855949112082432","data_criacao":1679330262000,"texto":"@EDanielDaCosta CONTRA O PIOR GOVERNO DA HISTORIA ELE SE POSICIONOU... \nTANTO Q CONSEGUIMOS EVITAR PELA PRIMEIRA VE\u2026 https:\/\/t.co\/MnXN1jiyUk","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855948977872896","data_criacao":1679330262000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855947996422154","data_criacao":1679330262000,"texto":"@choquei Seria lindo se o objetivo fosse a sa\u00fade p\u00fablica, mas infelizmente \u00e9 pra financiar a ditadura cubana, haja\u2026 https:\/\/t.co\/xLLicA1SZu","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855947044315160","data_criacao":1679330262000,"texto":"RT @ardigiorgio: Ha detto Michele Emiliano che la #xylella \u00e8 colpa del governo e dell\u2019Europa. Me lo ricordo quando eu stabil\u00ec infrazione co\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855946729746434","data_criacao":1679330262000,"texto":"RT @N_Carvalheira: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do RN? https:\/\/t.co\/X7Zxt\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855944670339073","data_criacao":1679330261000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855939544883202","data_criacao":1679330260000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855936789241866","data_criacao":1679330259000,"texto":"RT @JHFonseca: ### HAHAHAHA NOVO GOVERNO DO BRASIL FICA DE JOELHOS E ATENDE \u00c0S DEMANDAS DAS FAC\u00c7\u00d5ES POR MELHORIAS EM PRES\u00cdDIOS.\n.\neu precis\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855933937115152","data_criacao":1679330259000,"texto":"RT @gazetadopovo: GAZETA DO POVO ENTREVISTA - \u201cCompet\u00eancia criminal n\u00e3o tem feito bem para o Supremo\u201d, diz Moro: https:\/\/t.co\/5uO4iQiO3m\n\nA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855933043822592","data_criacao":1679330258000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855932649488385","data_criacao":1679330258000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855931902853121","data_criacao":1679330258000,"texto":"RT @FelipeDOPT: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es. Via folha \n\nDeixou vencer, pra joga\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855931609276422","data_criacao":1679330258000,"texto":"Governo brasileiro consegue barrar CPI dos atos antidemocr\u00e1ticos ap\u00f3s intensa mobiliza\u00e7\u00e3o no Senado https:\/\/t.co\/Y56fLc9QFo","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855930787168259","data_criacao":1679330258000,"texto":"@GbsSotto @MattosRosangela @PedroRonchi2 Se est\u00e1 com pregui\u00e7a de fazer, essa ai e contigo e s\u00f3 ir no site do govern\u2026 https:\/\/t.co\/FnAw7oYTfh","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855930468401153","data_criacao":1679330258000,"texto":"RT @PauloMartins10: A criminalidade estabeleceu o caos no Rio Grande do Norte, estado governado pelo PT. O governo Lula \u00e9 contra uma GLO. L\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855930363650050","data_criacao":1679330258000,"texto":"RT @PadraoAlexandre: Como voc\u00ea avalia o governo Lula ?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855924114030597","data_criacao":1679330256000,"texto":"RT @claudiomakeup27: Mulheres chegou a hora de lutarem por seu espa\u00e7o e por quem o representa \u2026 #mulheres #nikolas #Governo #Bolsonaro #Bol\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855920725041153","data_criacao":1679330256000,"texto":"@BlogdoNoblat \"N\u00e3o h\u00e1 atrocidade maior do que o governo Bolsonaro.\"","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855914718814214","data_criacao":1679330254000,"texto":"RT @josuenunes: Eis que a REFORMA TRIBUT\u00c1RIA especulada pelo governo Lula, pode elevar a carga tribut\u00e1ria sobre servi\u00e7os em at\u00e9 210%.\n\nDUZE\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855912575524878","data_criacao":1679330254000,"texto":"RT @ofcrvg: Governo Marginal do verme @claudiocastroRJ, vai da parcialidade no assunto cons\u00f3rcio Maracan\u00e3 at\u00e9 a inaptid\u00e3o da PM em jogos de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855909098446871","data_criacao":1679330253000,"texto":"RT @VanLiberdade: Assista, isso n\u00e3o deve ter passado na m\u00eddia corrupta! \n\nUm com\u00edcio de celebra\u00e7\u00e3o massivo foi realizado na R\u00fassia... Mais\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855907752165378","data_criacao":1679330252000,"texto":"RT @OsmarTerra: S\u00f3 para contribuir com a informa\u00e7\u00e3o da funcion\u00e1ria do Governo americano que coordenou a\u00e7\u00f5es na COVID: Nesse Grupo Hospitala\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855907257147406","data_criacao":1679330252000,"texto":"RT @galvao_jo: Presidente Lula afirmou que governo anterior vendia imagem negativa do programa\u201cN\u00e3o tiveram sequer vergonha de pedir desculp\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855907252953097","data_criacao":1679330252000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855903884926983","data_criacao":1679330252000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855898151337984","data_criacao":1679330250000,"texto":"RT @brom_elisa: Presidente da China, Xi Jinping e presidente Vladimir Putin no Kremlin, sede do governo russo. \ud83d\ude2c\n\n https:\/\/t.co\/MWtE67xDTq","Linguagem":"und"},{"id":"1637855896284942336","data_criacao":1679330250000,"texto":"Poco utile e poco coerente indignarsi per i fascisti negli stadi quando appoggi di buon grado quelli al governo e in parlamento.","Linguagem":"it"},{"id":"1637855894913310734","data_criacao":1679330249000,"texto":"RT @GustavoNegreiro: F\u00e1tima n\u00e3o confia no Ex\u00e9rcito, mas guarda \u00f4nibus do Governo em quartel da For\u00e7a Armada https:\/\/t.co\/zW09Bu64Ug","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855894875545600","data_criacao":1679330249000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855894225444864","data_criacao":1679330249000,"texto":"RT @luizazenha23: Eu n\u00e3o estava entendendo a cobertura favor\u00e1vel da Globo a setores do governo Lula at\u00e9 descobrir a Mangaba Cultivo de Coco\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855892157734913","data_criacao":1679330249000,"texto":"RT @IvanValente: Fant\u00e1stico!CACs ,clubes de tiro que tiveram aumento de 474% no governo Bolsonaro \u00e9 o maior fornecedor de armas pesadas a c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855891633364993","data_criacao":1679330249000,"texto":"RT @PrJosiasPereir3: \ud83d\udea8PT provocar\u00e1 alta da infla\u00e7\u00e3o para que o governo lucre por pelo menos 12 meses acima da m\u00e9dia\nPor\u00e9m o plano \u00e9 arrisca\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855888852566021","data_criacao":1679330248000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: Protocolamos projeto de lei para proteger os Fundos de Pens\u00e3o e o dinheiro da aposentadoria dos empregados p\u00fablicos co\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855883798405153","data_criacao":1679330247000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855883257339906","data_criacao":1679330247000,"texto":"RT @PedroVoge: \u00c9 clara a inten\u00e7\u00e3o do Banco Central de privilegiar o mercado financeiro e a dilapida\u00e7\u00e3o do governo @LulaOficial.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855882892439552","data_criacao":1679330247000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855881093152768","data_criacao":1679330246000,"texto":"O ministro Flavio Dino afirma que apenas os \"soldados das fake news\" n\u00e3o querem enxergar os indicadores objetivos.\u2026 https:\/\/t.co\/LCBVs7MP7P","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855880933777410","data_criacao":1679330246000,"texto":"@minsaude Sim a vacina \u00e9 uma realidade desde o in\u00edcio da pandemia, gra\u00e7as ao Governo do Presidente Bolsonaro.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855878337404929","data_criacao":1679330245000,"texto":"Pi\u00f9 si parler\u00e0 di ste coppie omostocazzo pi\u00f9 la minchioni star\u00e0 al governo. Fatevene una ragione. \ud83d\ude01","Linguagem":"it"},{"id":"1637855877326569472","data_criacao":1679330245000,"texto":"RT @putino: Secondo Conte, \u201cil governo ci trascina in guerra\u201d perch\u00e9 nel nostro Paese ci sono 20 (!) soldati ucraini che si stanno addestra\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855873287573504","data_criacao":1679330244000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: DESCASO: Governo F\u00e1tima \u00e9 alvo de reportagem da TV Record e mostra que o governo s\u00f3 usou 6% da verba que tinha direito\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855871442071552","data_criacao":1679330244000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855869290307584","data_criacao":1679330243000,"texto":"RT @danielsoranz: Den\u00fancia grav\u00edssima! Perda de 2.2 bilh\u00f5es de reais por falta de gest\u00e3o do governo @jairbolsonaro , este recurso daria par\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855867922968577","data_criacao":1679330243000,"texto":"RT @JanaDahoui: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina a partir de Setembro gerando um preju\u00edzo de 15 milh\u00f5es.\n\nIsso p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855864659869696","data_criacao":1679330242000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855864064204811","data_criacao":1679330242000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/ph9Fsfft\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855862612975627","data_criacao":1679330242000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855861631508484","data_criacao":1679330241000,"texto":"RT @leiatheinvestor: ++ Governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado (OA)\n\na direita vem forte em 2023 https:\/\/t.co\/EIYdvzF3k7","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855858632581135","data_criacao":1679330241000,"texto":"RT @poolsdrunk: o show foi particular e financiado por um grupo de mulheres empres\u00e1rias da regi\u00e3o sem nenhuma rela\u00e7\u00e3o com o governo, e outr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855854492876800","data_criacao":1679330240000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855850143395840","data_criacao":1679330239000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Flavio Bolsonaro disse que poderia ser um copo de \u00e1gua no lugar das joias porque ningu\u00e9m sabia o que tinha dentro. Ele t\u00e1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855848247484425","data_criacao":1679330238000,"texto":"@fischer_adilson O PT est\u00e1 fraudando a pesquisa? onde est\u00e3o esses 41% porque o mundo e o mercado  est\u00e1 com 94% dos\u2026 https:\/\/t.co\/naKhaKhHQO","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855843809910792","data_criacao":1679330237000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Flavio Bolsonaro disse que poderia ser um copo de \u00e1gua no lugar das joias porque ningu\u00e9m sabia o que tinha dentro. Ele t\u00e1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855843746971651","data_criacao":1679330237000,"texto":"@OGloboPolitica SEM TER O Q FALAR MAL DO GOVERNO LULA, GLOBO REEMBALA CRITICAS VAZIAS PR\u00c9 GOLPE DILMA.\n\nO que deu c\u2026 https:\/\/t.co\/UeX34SpBL5","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855841876361217","data_criacao":1679330237000,"texto":"RT @ulisseslsreis: Muito interessante o resultado dessa pesquisa sobre o medo de se ver implantado o comunismo no Brasil no Lula III. Esse\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855841196863488","data_criacao":1679330237000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855836302196736","data_criacao":1679330235000,"texto":"RT @ParadoxoBR1: Agropecu\u00e1ria foi grande destaque do governo Bolsonaro, aponta IBGE \n\nPor conta do excelente desempenho do setor durante a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855836096589825","data_criacao":1679330235000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855834213347329","data_criacao":1679330235000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855832883822592","data_criacao":1679330235000,"texto":"@blogdobgpb N\u00e3o \u00e9 essa a inten\u00e7\u00e3o!!  O Governo @LulaOficial  quer acelerar  o encerramento  da @Funasa. \u00c9 o novo \"i\u2026 https:\/\/t.co\/x2Yq6bjtco","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855827980697603","data_criacao":1679330233000,"texto":"RT @manginobrioches: @AlexBazzaro Quindi il problema sono i giornalisti di sinistra? E quelli di destra? Sbaglio, o avete un ministro che e\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855827758309392","data_criacao":1679330233000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Um v\u00eddeo que circula pelas redes sociais mostra um grupo de criminosos fazendo exig\u00eancias ao governo do Rio Grande do Nor\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855827536011272","data_criacao":1679330233000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855826986557449","data_criacao":1679330233000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855826747482117","data_criacao":1679330233000,"texto":"RT @AtalaiaBRz: Jair Bolsonaro j\u00e1 n\u00e3o estava  no poder no dia 8 de janeiro.\n\nGoverno Federal segue ordens do Presidente no cargo.\n\nN\u00e3o vai\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855823664668678","data_criacao":1679330232000,"texto":"RT @depheliolopes: O Governo est\u00e1 completamente perdido e sem nenhuma credibilidade.\n\nA coisa est\u00e1 t\u00e3o feia que at\u00e9 os bancos p\u00fablicos susp\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855822498635777","data_criacao":1679330232000,"texto":"RT @chiaragribaudo: Sgarbi, sottosegretario alla Cultura del Governo Meloni, offende in diretta tv le giovani donne del 2000, compresa la f\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855822242873344","data_criacao":1679330232000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855818014945280","data_criacao":1679330231000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855816454660105","data_criacao":1679330231000,"texto":"RT @secomvc: Cabe\u00e7a erguida, direitos iguais. O Governo Federal decidiu retomar a exig\u00eancia de vistos para turistas da Austr\u00e1lia, Canad\u00e1, E\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855814219096089","data_criacao":1679330230000,"texto":"RT @THOR_MENTA: Brasil de hoje \u00e9 o M\u00e9xico de 1980, com gente do governo federal a frente do tr\u00e1fico de drogas e armas. Quem se lembra de \"e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855812851752960","data_criacao":1679330230000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855811954245633","data_criacao":1679330230000,"texto":"@Netuno888 @rafaelgloves o governo  socorreu os bancos, e assumiu  milhares de funcion\u00e1rios   o resultado   foi mil\u2026 https:\/\/t.co\/ugmGVlq7TO","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855811627016203","data_criacao":1679330230000,"texto":"RT @nikolas_dm: J\u00e1 tem foca pulando do barco, o burrinho do shrek desaparecido e mercado largando o Lula\u2026 isso porque s\u00e3o 3 meses de Govern\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855809815080960","data_criacao":1679330229000,"texto":"@ermoscato67 @Metropoles Tu quer falar de trabalho escravo mesmo, cara p\u00e1lida? No governo passado os casos de traba\u2026 https:\/\/t.co\/CuRO0om2JR","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855807290191872","data_criacao":1679330229000,"texto":"@chico_pinheiro O que realmente importa pra vc e para a maioria dos \" jornalistes \" n\u00e3o \u00e9 a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, mas\u2026 https:\/\/t.co\/8xissZ3ER5","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855804765159425","data_criacao":1679330228000,"texto":"RT @silviogrimaldo: Se at\u00e9 o Biro t\u00e1 elogiando a atua\u00e7\u00e3o do governo federal \u00e9 pq a direita precisa mesmo ir meditar num spa. Ou o Jair prec\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855802655485952","data_criacao":1679330227000,"texto":"Governo relan\u00e7a Mais M\u00e9dicos; brasileiros ter\u00e3o prioridade https:\/\/t.co\/RzU9X6gAZU via @portaldiariodoaco","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855799396425750","data_criacao":1679330227000,"texto":"RT @proftulionit: URGENTE! Governo Lula acaba de anunciar TETO de 1,7% de juros mensais em empr\u00e9stimos consignados!! \n\nA MAMATA dos bancos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855798108774406","data_criacao":1679330226000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855797852946434","data_criacao":1679330226000,"texto":"@Emersonbalzac @LulaOficial Porque quando o Brasil exigiu que os sal\u00e1rios dos m\u00e9dicos cubanos fossem pagos integral\u2026 https:\/\/t.co\/5BndPCPTNd","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855795797712924","data_criacao":1679330226000,"texto":"ampliando o atendimento no Brasil\u201d.\n\nCr\u00edticos, no entanto, questionam que o governo at\u00e9 o momento deu poucos detalh\u2026 https:\/\/t.co\/j23mOD7yvI","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855795466362891","data_criacao":1679330226000,"texto":"RT @DrBrunoGino: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Governo Bolsonaro descartou 999,7 mil canelas de insulina no valor de R$ 15 milh\u00e3o! O plano era m\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855791787958293","data_criacao":1679330225000,"texto":"RT @gleisi: Ministro @FlavioDino anuncia hoje investimentos pra reestrutura\u00e7\u00e3o do sistema penitenci\u00e1rio do Rio Grande do Norte e apoio fina\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855791255375874","data_criacao":1679330225000,"texto":"RT @ATROMBETA3: GRAVE: Com pagamentos atrasados, S\u00e3o Gon\u00e7alo-RN fecha os leitos de UTI e prefeito Eraldo do PT \u2013 O Ingrato, joga culpa no G\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855790697439234","data_criacao":1679330225000,"texto":"RT @Lindasod: Bom dia! Depois 252 ataques contra a popula\u00e7\u00e3o, pr\u00e9dios p\u00fablicos, com\u00e9rcios e ve\u00edculos desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira, Fl\u00e1vio Din\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855789963517952","data_criacao":1679330224000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855782325612545","data_criacao":1679330223000,"texto":"Por uma dose de 'janonismo' na comunica\u00e7\u00e3o do governo https:\/\/t.co\/qdOEjyl3jq","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855780261994496","data_criacao":1679330222000,"texto":"RT @Roberio_Soares: Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal investiga governo Bolsonaro por desvio de R$ 26,4 bilh\u00f5es do Fundo Pis\/Pasep https:\/\/t.co\/Ml\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855780220051457","data_criacao":1679330222000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855777309220868","data_criacao":1679330221000,"texto":"@JornalOGlobo Faz o L  !!!!! O Brasil em processo de quebra geral .... PT \u00e9 uma cat\u00e1strofe de governo","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855776755847168","data_criacao":1679330221000,"texto":"RT @g_garc2: E vamos come\u00e7ando o domingo naquele pique d indigna\u00e7\u00e3o: Segundo dados do Fundo Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica, RN utilizou ou e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855776273227777","data_criacao":1679330221000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855776113917953","data_criacao":1679330221000,"texto":"RT @oswaldtoshiro: N\u00e3o creio que essa hist\u00f3ria de que o BC vai taxar o PIX seja real. Se for, o governo Lula poder\u00e1 se preparar para tempos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855774939422724","data_criacao":1679330221000,"texto":"@TerraBrasilnot Se fosse um governo alinhado ao presidente Bolsonaro j\u00e1 tinham colocado interven\u00e7\u00e3o federal","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855773354074112","data_criacao":1679330220000,"texto":"RT @gleisi: Governo retoma dois programas pro povo. Come\u00e7a a pagar Bolsa Fam\u00edlia pra 21 milh\u00f5es de lares e volta com o Mais M\u00e9dicos pra ate\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855767171661825","data_criacao":1679330219000,"texto":"RT @hoje_no: O governo da \u00c1frica do Sul disse hoje que \"o pa\u00eds est\u00e1 consciente das suas obriga\u00e7\u00f5es legais\" c\/o Tribunal Penal Internacional\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855765833605140","data_criacao":1679330219000,"texto":"RT @Dirceusilva09: Cad\u00ea a fakenews que Lula fecharia as igrejas? Estamos em mar\u00e7o e nenhuma igreja fechada. Pelo contr\u00e1rio, os evang\u00e9licos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855759634399233","data_criacao":1679330217000,"texto":"RT @ducavendish: At\u00e9 uma agenda positiva esse (des)governo consegue transformar em algo ruim.\n\nEstamos trilhando um caminho perigoso.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855759374376977","data_criacao":1679330217000,"texto":"RT @ColunaCH: Ignor\u00e2ncia d\u00e1 nisso: A decis\u00e3o de Carlos Lupi (Previd\u00eancia) de limitar a taxa de juros do consignado \u00e9 a nova dor de cabe\u00e7a d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855755884720128","data_criacao":1679330216000,"texto":"@SF_Moro O governo atual s\u00f3 protege os bandidos. Disso j\u00e1 sabemos.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855755331067916","data_criacao":1679330216000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Desordem e regresso: Reuni\u00e3o de entregadores de aplicativo com governo Lula teve gritaria e microfone\u00a0cortado https:\/\/t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855754274103315","data_criacao":1679330216000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855751124267008","data_criacao":1679330215000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Governo Lula eleva imposto de importa\u00e7\u00e3o sobre pneus de carga e resinas pl\u00e1sticas \n\nhttps:\/\/t.co\/y9RnlgISSY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855743100551168","data_criacao":1679330213000,"texto":"RT @tomeabduchcombr: Compromisso com a educa\u00e7\u00e3o!  \ud83e\udee1\n\nTarc\u00edsio @tarcisiogdf decreta aumento de 15% no piso dos sal\u00e1rios dos professores de S\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855740722397186","data_criacao":1679330213000,"texto":"RT @Agostino35: Magari tra di loro al governo stanno facendo una gara a chi dice o fa la cosa pi\u00f9 vergognosa e noi non ne sappiamo niente.\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855740659367937","data_criacao":1679330213000,"texto":"RT @icebergfinanza: Luned\u00ec se la maggioranza dei deputati vota la mozione di censura contro Macron, la legge di riforma delle pensioni deca\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855737731751937","data_criacao":1679330212000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 inconceb\u00edvel a demora de Pacheco para marcar a primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional.\n\nO que de t\u00e3o grave o governo lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855735231987713","data_criacao":1679330211000,"texto":"RT @CGzibordi: sintesi della situazione  finanziaria delle \nBanche, Governo e Banca Centrale https:\/\/t.co\/OVJppK3Bb6","Linguagem":"it"},{"id":"1637855726197432333","data_criacao":1679330209000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Mais M\u00e9dicos para o Brasil \u00e9 sa\u00fade para todos! \n\nSer\u00e3o 15 mil vagas iniciais e investimento de R$ 712 milh\u00f5es para atender\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855725895442450","data_criacao":1679330209000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855719465574425","data_criacao":1679330208000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855719364886528","data_criacao":1679330208000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: Uma organiza\u00e7\u00e3o chamada SINDICATO DO CRIME cometeu atos terroristas por uma semana impunemente no Rio Grande do Norte.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855717938921472","data_criacao":1679330207000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855717846573059","data_criacao":1679330207000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855716697333779","data_criacao":1679330207000,"texto":"RT @gazetadopovo: Em um ano, mandat\u00e1rio do governo chileno viu a proposta de nova Constitui\u00e7\u00e3o que apoiava ser rejeitada em referendo e a C\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855712922460166","data_criacao":1679330206000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855712167485450","data_criacao":1679330206000,"texto":"RT @OsmarTerra: S\u00f3 para contribuir com a informa\u00e7\u00e3o da funcion\u00e1ria do Governo americano que coordenou a\u00e7\u00f5es na COVID: Nesse Grupo Hospitala\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855709919338497","data_criacao":1679330205000,"texto":"RT @melbustamante: CERTAMENTE - \u00f1 h\u00e1 mais d\u00favida, MUITA GENTE PODEROSA por TR\u00c1S dos atos terroristas de INFILTRADOS entre os MANIFESTANTES\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855709642489857","data_criacao":1679330205000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855706593329152","data_criacao":1679330204000,"texto":"RT @poolsdrunk: o show foi particular e financiado por um grupo de mulheres empres\u00e1rias da regi\u00e3o sem nenhuma rela\u00e7\u00e3o com o governo, e outr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855700368908292","data_criacao":1679330203000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855700117495809","data_criacao":1679330203000,"texto":"RT @stanzaselvaggia: Vittorio Sgarbi, sottosegretario alla cultura nel governo Meloni, consigliere regionale in Lombardia, sindaco di Sutri\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855696870858753","data_criacao":1679330202000,"texto":"Mandar um salve a\u00ed pra galera que o governo mandou fechar a empresa devido \u00e0 pandemia e deu pronampe com selic + 6% (eu).","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855694282973205","data_criacao":1679330202000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855690625540112","data_criacao":1679330201000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Mais M\u00e9dicos para o Brasil \u00e9 sa\u00fade para todos! \n\nSer\u00e3o 15 mil vagas iniciais e investimento de R$ 712 milh\u00f5es para atender\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855687660167181","data_criacao":1679330200000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 inconceb\u00edvel a demora de Pacheco para marcar a primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional.\n\nO que de t\u00e3o grave o governo lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855684623564800","data_criacao":1679330199000,"texto":"RT @robertosaviano: Scafisti e trafficanti non sono sinonimi. Il governo #Meloni promette di inasprire le pene per migranti come gli altri\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855684233420807","data_criacao":1679330199000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855683923116033","data_criacao":1679330199000,"texto":"Quando ser\u00e1 que o governo federal vai taxar o Onlyfans?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855683243565058","data_criacao":1679330199000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855682987737088","data_criacao":1679330199000,"texto":"RT @Lindasod: Bom dia! Depois 252 ataques contra a popula\u00e7\u00e3o, pr\u00e9dios p\u00fablicos, com\u00e9rcios e ve\u00edculos desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira, Fl\u00e1vio Din\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855682107002880","data_criacao":1679330199000,"texto":"RT @gleisi: Governo retoma dois programas pro povo. Come\u00e7a a pagar Bolsa Fam\u00edlia pra 21 milh\u00f5es de lares e volta com o Mais M\u00e9dicos pra ate\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855681377103873","data_criacao":1679330198000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855679120564230","data_criacao":1679330198000,"texto":"RT @Poder360: Texto do \u201cpacote antigolpe\u201d para redes tem reta final no Planalto\n\nhttps:\/\/t.co\/FVOLeLSIX5","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855679091294215","data_criacao":1679330198000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855679091204097","data_criacao":1679330198000,"texto":"Bancada Federal - Governo Federal amplia fiscaliza\u00e7\u00e3o na fronteira ap\u00f3s alerta de Pezenti\n\nhttps:\/\/t.co\/5RezmFKyEs","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855677124075531","data_criacao":1679330197000,"texto":"RT @RobbyDreamer: - IL PADRE DI BORIS JOHNSON, STANLEY, SCRISSE UN ROMANZO NEL 1982 INTITOLATO ''THE VIRUS'' SUL RILASCIO DA PARTE DEL GOVE\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855676566233104","data_criacao":1679330197000,"texto":"RT @flvgiu58: @elisamariastel1 Parlano di deportazione ma niente si dice che i bambini sono stati abbandonati dallo stesso governo che ora\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855675345694720","data_criacao":1679330197000,"texto":"@alessio_1973 @la_kuzzo Eh gi\u00e0 \u00e8 il governo che manifesta","Linguagem":"it"},{"id":"1637855670237110272","data_criacao":1679330196000,"texto":"@UOLNoticias O governo bolsonaro ser\u00e1 sempre lembrado como o governo da MORTE \u2620\ufe0f https:\/\/t.co\/sLu4Fuak9s","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855666051137536","data_criacao":1679330195000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855664356708352","data_criacao":1679330194000,"texto":"RT @lindberghfarias: Selic em 13,75% at\u00e9 setembro? Isso \u00e9 sabotagem. Querem jogar o Brasil numa recess\u00e3o e inviabilizar o governo Lula. htt\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855663706497037","data_criacao":1679330194000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: Uma organiza\u00e7\u00e3o chamada SINDICATO DO CRIME cometeu atos terroristas por uma semana impunemente no Rio Grande do Norte.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855663207374855","data_criacao":1679330194000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Mour\u00e3o disse que o ex\u00e9rcito precisa ser temido e que Lula quer transformar militar em segunda categoria. No governo Mour\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855657884803089","data_criacao":1679330193000,"texto":"@L3itadas_l03n_ Governo negociando com terrorista kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855657125634059","data_criacao":1679330193000,"texto":"RT @oswaldtoshiro: N\u00e3o creio que essa hist\u00f3ria de que o BC vai taxar o PIX seja real. Se for, o governo Lula poder\u00e1 se preparar para tempos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855656932696064","data_criacao":1679330193000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855656404295682","data_criacao":1679330193000,"texto":"RT @CarlosS48442375: Novo programa Mais M\u00e9dicos ser\u00e1 lan\u00e7ado no governo LULA.\nFoi pra isso que FIZ   O   L https:\/\/t.co\/I5Oii0IXwJ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855655678582785","data_criacao":1679330192000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: #Semanada\u00c1gua - Tenho orgulho de ter participado da constru\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Marco do Saneamento no Congresso. Devemo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855655179460608","data_criacao":1679330192000,"texto":"@proftulionit Kkk faz L p deixar os trouxas individade, pois \u00e9 isso que esse desgoverno de l@droes quer,igual  fize\u2026 https:\/\/t.co\/7Pvwf17eW8","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855652151275520","data_criacao":1679330192000,"texto":"RT @OsmarTerra: Olhe a antiga encarregada do enfrentamento \u00e0 COVID do Governo americano diz sobre a inefic\u00e1cia das vacinas. E o coment\u00e1rio\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855648556646400","data_criacao":1679330191000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855645599776772","data_criacao":1679330190000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855645150896134","data_criacao":1679330190000,"texto":"RT @guiadantas: Ministro @FlavioDino acaba de chegar em Natal e, j\u00e1 em coletiva, afirma q Governo Federal n\u00e3o economizar\u00e1 no esfor\u00e7o para r\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855644244926478","data_criacao":1679330190000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855644148457476","data_criacao":1679330190000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855643963908097","data_criacao":1679330190000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: #Semanada\u00c1gua - Tenho orgulho de ter participado da constru\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Marco do Saneamento no Congresso. Devemo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855638045769728","data_criacao":1679330188000,"texto":"RT @JoaquinTeixeira: HOJE NO LACR\u00c1STICO\nGABINETE DO AMOR: DILMA BOLADA GANHA CARGO NO GOVERNO\nVERIFICAMOS: LULA N\u00c3O FOI GORDOF\u00d3BICO\nVAR\u00cdOLA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855637274083333","data_criacao":1679330188000,"texto":"RT @Zambelli2210: Segundo a @RevistaOeste, o Grupo SBF que controla a Centauro, justificou os fechamentos e disse que as lojas n\u00e3o estavam\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855636695154688","data_criacao":1679330188000,"texto":"RT @DrBrunoGino: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Governo Bolsonaro descartou 999,7 mil canelas de insulina no valor de R$ 15 milh\u00e3o! O plano era m\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855634510036992","data_criacao":1679330187000,"texto":"RT @secomvc: \u201cAo completar 100 dias de governo, j\u00e1 teremos retomado as pol\u00edticas p\u00fablicas que criamos e que deram certo. E vamos fazer cois\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855634182885379","data_criacao":1679330187000,"texto":"RT @deppauloguedes: N\u00e3o importa em quem voc\u00ea votou,\nN\u00e3o importa qual \u00e9 o seu partido, \nN\u00e3o importa quem voc\u00ea apoiou,\nO GOVERNO LULA VAI TRA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855632027000832","data_criacao":1679330187000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855629648838658","data_criacao":1679330186000,"texto":"RT @juniormelorn_: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do RN?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855622505832448","data_criacao":1679330184000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855621788606465","data_criacao":1679330184000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855621142700047","data_criacao":1679330184000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855619112656897","data_criacao":1679330184000,"texto":"@HaddadDebochado Na verdade s\u00e3o os jornalistas amestrados do lula que n\u00e3o deixam o bolsonarismo morrer.\n\nEles vao f\u2026 https:\/\/t.co\/sH0GD91xZg","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855618588442624","data_criacao":1679330184000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855615933399040","data_criacao":1679330183000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855613014138896","data_criacao":1679330182000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855612804399104","data_criacao":1679330182000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Mour\u00e3o disse que o ex\u00e9rcito precisa ser temido e que Lula quer transformar militar em segunda categoria. No governo Mour\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855609113681922","data_criacao":1679330181000,"texto":"Solu\u00e7\u00e3o tem, mas com esses aloprados no atual governo, nada de produtivo deve evoluir. https:\/\/t.co\/gjW30638ba","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855606395531265","data_criacao":1679330181000,"texto":"RT @gleisi: Governo retoma dois programas pro povo. Come\u00e7a a pagar Bolsa Fam\u00edlia pra 21 milh\u00f5es de lares e volta com o Mais M\u00e9dicos pra ate\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855605929959436","data_criacao":1679330180000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855605309202444","data_criacao":1679330180000,"texto":"RT @Felippe_Hermes: Bancos e empresas precisam quebrar em crises. \n\nQuando isso n\u00e3o acontece, o governo est\u00e1 fazendo merda. \n\n(Em alguns ca\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855601609801728","data_criacao":1679330179000,"texto":"RT @RitaOli36702816: @betinhoamado @KikaflimaLimama @JSPendot Ent\u00e3o, \u00e9 pra esquecer tamb\u00e9m os crimes cometidos pelo cl\u00e3 Bolsonaro? \u00c9 pra es\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855599818833920","data_criacao":1679330179000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855597197508611","data_criacao":1679330178000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855596660547600","data_criacao":1679330178000,"texto":"RT @BolsonaroSP: 1)O nanico Partido do Movimento dos Cidad\u00e3os Fazendeiros, de apenas 11.000 filiados, dominou as elei\u00e7\u00f5es estaduais e fez a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855595351998464","data_criacao":1679330178000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855593934225408","data_criacao":1679330178000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855592525053952","data_criacao":1679330177000,"texto":"RT @luizazenha23: Se entendi direito a hist\u00f3ria, o \u00f3rg\u00e3o ambiental do governo da Bahia autorizou o Arminio e o Jos\u00e9 Roberto Marinho a grila\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855592227168267","data_criacao":1679330177000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855591862263821","data_criacao":1679330177000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855590188736513","data_criacao":1679330177000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855589865779201","data_criacao":1679330177000,"texto":"RT @flaviocostaf: O governo Bolsonaro armou traficantes e deu porte ilegal a membros de clube de tiro. https:\/\/t.co\/Apx9IKWacG","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855589106696197","data_criacao":1679330176000,"texto":"RT @GAT0Pugnaz: Fiz o L para ver o Governo Lula reconstruir o Brasil! \n#LulaGovernoDeInclus\u00e3o #LGBT @LulaOficial @lolaescreva \n\nEstamos na\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855587219169285","data_criacao":1679330176000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855585013055490","data_criacao":1679330176000,"texto":"@o_antagonista Ne!?\nO povo brasileiro, definitivamente, precisa ser estudado. \u00c9 um povo, tipo, masoquista.. gosta d\u2026 https:\/\/t.co\/GAK5zVybq5","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855584870359040","data_criacao":1679330175000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855581045248001","data_criacao":1679330175000,"texto":"RT @Fabio05029551: Fim do 13 sal\u00e1rio do Bolsa Fam\u00edlia....\nAgrade\u00e7am ao Governo Lula. https:\/\/t.co\/3qDRFr85g1","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855579082219520","data_criacao":1679330174000,"texto":"@LulaOficial Mentiroso s\u00f3 entrega obras de Bolsonaro n\u00e3o tem planos de governo \u00e9 claro s\u00f3 tem a galera indica\u00e7\u00e3o po\u2026 https:\/\/t.co\/Sue5tlw3Jw","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855577794568193","data_criacao":1679330174000,"texto":"RT @EnricoFaraboll1: \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 PARIGI IN FIAMME \ud83d\udd25\n\nUna foto gi\u00e0 iconica scattata dai tetti vicino a Place de la Concorde che mostra la manifesta\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855577433948160","data_criacao":1679330174000,"texto":"RT @DrApocalypse: E anche oggi ha trovato tempo e modo per scaricare colpe inesistenti sul Pd.\nL\u2019elemosiniere di governo","Linguagem":"it"},{"id":"1637855575760355334","data_criacao":1679330173000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855575462625280","data_criacao":1679330173000,"texto":"Governo e prefeitura de Brasil\u00e9ia realizam melhorias em ramal https:\/\/t.co\/IoTdMFo0Aa","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855573776424975","data_criacao":1679330173000,"texto":"Impressiona como presidente do PT bombardeia equipe econ\u00f4mica do governo do PT. \u00c9 estranho por v\u00e1rios motivos. Muni\u2026 https:\/\/t.co\/1l7mIuVsrQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855572056764417","data_criacao":1679330172000,"texto":"@UOLNoticias Claro\u2026 isso era \u00f3bvio. Nada que for pedido pelo lado da oposi\u00e7\u00e3o ao governo e seus cupinchas ser\u00e1 acei\u2026 https:\/\/t.co\/d8jJCMCfWi","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855570018328576","data_criacao":1679330172000,"texto":"RT @fratotolo2: La sinistra \n\ud83d\udc49senza fermare l\u2019immigrazione clandestina, ha legittimato schiavismo e morti in mare (15mila dal 2014 al 2017)\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855569376575491","data_criacao":1679330172000,"texto":"RT @mcbohm: Os efeitos dos primeiros meses do governo Lula come\u00e7am a ser sentidos. E \u00e9 apenas o come\u00e7o. \n\nMas fique tranquilo. A imprensa e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855567220813825","data_criacao":1679330171000,"texto":"RT @bariani_v: @xkillsme pior que at\u00e9 onde eu sei os japoneses em si n\u00e3o d\u00e3o a m\u00ednima pra esa bandeira (o assunto \u00e9 muito pouco abordado na\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855565543092230","data_criacao":1679330171000,"texto":"RT @marcelopjs: Na reportagem do @showdavida produzida pela Rede Globo NE\/Recife, em nenhum momento se falou q \u00e9 o Ex\u00e9rcito, no caso o Coma\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855559540957184","data_criacao":1679330169000,"texto":"Seu pai, Thaksin Shinawatra, foi primeiro-ministro entre 2001 e 2006, antes de ser derrubado pelos militares. \n\nSua\u2026 https:\/\/t.co\/kAPSGCaD5u","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855556311343110","data_criacao":1679330169000,"texto":"RT @melbustamante: CERTAMENTE - \u00f1 h\u00e1 mais d\u00favida, MUITA GENTE PODEROSA por TR\u00c1S dos atos terroristas de INFILTRADOS entre os MANIFESTANTES\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855554675564564","data_criacao":1679330168000,"texto":"@folha N\u00e3o acusa o governo de Israel de nada n\u00e3o porque sen\u00e3o j\u00e1 vai aparecer algu\u00e9m pra lan\u00e7ar a carta do antissemitismo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855554058985472","data_criacao":1679330168000,"texto":"RT @SoberanoFederal: ACABOU A FARSA\n@jornaldarecord desafia o governo e exp\u00f5e os fatos na TV aberta. Agora, pessoas que n\u00e3o buscam informa\u00e7\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855551668248579","data_criacao":1679330168000,"texto":"RT @DaniloBalas: O Governo @tarcisiogdf entregar\u00e1 as linhas 8 e 9 o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, trazendo benef\u00edcios a nossa economia e empregos.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855549923508226","data_criacao":1679330167000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855549344604170","data_criacao":1679330167000,"texto":"@lucfreemind @putino Nel Donbass c'\u00e8 stata una guerra civile con atrocit\u00e0 da ambo le parti. i 750.000 profughi vers\u2026 https:\/\/t.co\/E9xWRFgDVc","Linguagem":"it"},{"id":"1637855548468080640","data_criacao":1679330167000,"texto":"Na @folha , meu artigo sobre a \u201cbatalha do Ensino M\u00e9dio\u201d. O MEC deveria realizar urgentemente uma radiografia da si\u2026 https:\/\/t.co\/1p9XAL476u","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855547046125569","data_criacao":1679330166000,"texto":"@o_antagonista Estranho isso, o governo deveria ser o primeiro a querer esclarecer! Tanto desespero pra barrar s\u00f3 n\u2026 https:\/\/t.co\/e3wrDZgEQs","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855543015374849","data_criacao":1679330165000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855542981939205","data_criacao":1679330165000,"texto":"RT @SoberanoFederal: ACABOU A FARSA\n@jornaldarecord desafia o governo e exp\u00f5e os fatos na TV aberta. Agora, pessoas que n\u00e3o buscam informa\u00e7\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855539148226560","data_criacao":1679330165000,"texto":"RT @Fe_mendess: A reuni\u00e3o convocada pelo governo Lula para discutir a regulamenta\u00e7\u00e3o dos aplicativos de servi\u00e7os com entregadores e motoris\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855539114696708","data_criacao":1679330165000,"texto":"RT @RafaelFontana: Taxa de desemprego volta a subir no Brasil.\nO trabalhador j\u00e1 come\u00e7a a sentir as consequ\u00eancias da in\u00e9rcia do governo PT e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855533968367616","data_criacao":1679330163000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 inconceb\u00edvel a demora de Pacheco para marcar a primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional.\n\nO que de t\u00e3o grave o governo lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855531833384967","data_criacao":1679330163000,"texto":"RT @ATROMBETA3: GRAVE: Com pagamentos atrasados, S\u00e3o Gon\u00e7alo-RN fecha os leitos de UTI e prefeito Eraldo do PT \u2013 O Ingrato, joga culpa no G\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855527437754375","data_criacao":1679330162000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Governo Lula planeja volta do DPVAT para 2024 https:\/\/t.co\/xnNU1m3zxw","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855527362256899","data_criacao":1679330162000,"texto":"RT @JovemPanNews: #TaNaRodaJP | Ex-secret\u00e1rio de Cultura do governo Bolsonaro (PL), Andr\u00e9 Porci\u00fancula (PL), explica o funcionamento da Lei\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855524757667840","data_criacao":1679330161000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855522039668737","data_criacao":1679330160000,"texto":"@renatajbarreto Agora vamos pensar um pouco: num pa\u00eds onde os deputados e senadores s\u00e3o literalmente prostitutas qu\u2026 https:\/\/t.co\/RgwG20TOjj","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855521897082881","data_criacao":1679330160000,"texto":"RT @MargemSultejano: Engra\u00e7ado porque o PCP nunca foi governo, logo n\u00e3o daria para executar pol\u00edticas de habita\u00e7\u00e3o. E o bairro da Jamaica s\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855511889469458","data_criacao":1679330158000,"texto":"RT @luizazenha23: Quer dizer que a Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho t\u00e1 grilando terras p\u00fablicas na Bahia com o consentimento do governo estadual? Q\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855506126495746","data_criacao":1679330157000,"texto":"RT @revistaoeste: Governo nomeia novo presidente para a Funasa, extinta e sem or\u00e7amento https:\/\/t.co\/HKaDIw1vz5","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855502984962060","data_criacao":1679330156000,"texto":"RT @proftulionit: URGENTE! Governo Lula acaba de anunciar TETO de 1,7% de juros mensais em empr\u00e9stimos consignados!! \n\nA MAMATA dos bancos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855502473338881","data_criacao":1679330156000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855499914731529","data_criacao":1679330155000,"texto":"Fica parecendo que a reitoria tem medo de se indispor com um governo que n\u00e3o existe mais e que, se Deus quiser, nunca mais existir\u00e1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855497599475729","data_criacao":1679330155000,"texto":"RT @one_legionary: @Dr_Francisco_ \u00c9 hipocrisia demais o governo pagar artistas com dinheiro p\u00fablico pra defender o SUS em publicidades, sen\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855497528172554","data_criacao":1679330155000,"texto":"@Peter_Italy O trovano un compromesso o sar\u00e0 guerra civile tra cittadini \u00e8 governo.","Linguagem":"it"},{"id":"1637855496706088967","data_criacao":1679330154000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855490624372738","data_criacao":1679330153000,"texto":"RT @congressoemfoco: Ipec aponta que o presidente @LulaOficial  come\u00e7ou o seu terceiro mandato com avalia\u00e7\u00e3o superior \u00e0 alcan\u00e7ada, no mesmo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855490053898242","data_criacao":1679330153000,"texto":"RT @CarlosS48442375: Novo programa Mais M\u00e9dicos ser\u00e1 lan\u00e7ado no governo LULA.\nFoi pra isso que FIZ   O   L https:\/\/t.co\/I5Oii0IXwJ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855489793875970","data_criacao":1679330153000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855487042396160","data_criacao":1679330152000,"texto":"RT @JoaquinTeixeira: HOJE NO LACR\u00c1STICO\nGABINETE DO AMOR: DILMA BOLADA GANHA CARGO NO GOVERNO\nVERIFICAMOS: LULA N\u00c3O FOI GORDOF\u00d3BICO\nVAR\u00cdOLA\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855482042826757","data_criacao":1679330151000,"texto":"RT @camaradamachado: O Movimento Nacional deve seguir uma linha de cr\u00edtica pol\u00edtica radical a qq for\u00e7a liberal q ocupe o governo BR.\n\nOu o\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855479622664193","data_criacao":1679330150000,"texto":"RT @NildoOuriques: Subdesdenvolvimento\n\nOs capitalistas escolhidos por @LulaOficial  para viajar \u00e0 China \u00e9 mais do que eloquente: o agro \u00e9\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855477227741187","data_criacao":1679330150000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855476959395840","data_criacao":1679330150000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855475839426574","data_criacao":1679330149000,"texto":"RT @MoaiBJJ: Vergonha n\u00e3o para mim. Para o governo do PT. Eu quero \u00e9 mais, est\u00e1 pouco. Quando Bolsonaro era presidente, petista dizia que e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855474102988800","data_criacao":1679330149000,"texto":"RT @ducavendish: O retrocesso veio a galope. Os aloprados do governo v\u00e3o destruir tudo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855473289289740","data_criacao":1679330149000,"texto":"@piperno Ser\u00e1 que s\u00e3o as a\u00e7\u00f5es do atual governo????  Huahuahuahuahauhauahuahauahuahauyauahuahauahauhauahah","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855471234080771","data_criacao":1679330148000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855471183749152","data_criacao":1679330148000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855470911119360","data_criacao":1679330148000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es. Produtos venceram a partir de setembro d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855469766074370","data_criacao":1679330148000,"texto":"RT @leiatheinvestor: ++ Governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado (OA)\n\na direita vem forte em 2023 https:\/\/t.co\/EIYdvzF3k7","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855466272468992","data_criacao":1679330147000,"texto":"RT @OsmarTerra: S\u00f3 para contribuir com a informa\u00e7\u00e3o da funcion\u00e1ria do Governo americano que coordenou a\u00e7\u00f5es na COVID: Nesse Grupo Hospitala\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855465836011533","data_criacao":1679330147000,"texto":"RT @DCM_online: Felipe Neto desmente Eduardo sobre liberdade de express\u00e3o no governo Bolsonaro: \u201cV\u00e1 para o inferno\u201d\nhttps:\/\/t.co\/h0DIycHblO","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855463915110402","data_criacao":1679330147000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855463118102529","data_criacao":1679330146000,"texto":"RT @Fe_mendess: A reuni\u00e3o convocada pelo governo Lula para discutir a regulamenta\u00e7\u00e3o dos aplicativos de servi\u00e7os com entregadores e motoris\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855462665117699","data_criacao":1679330146000,"texto":"RT @marcelopjs: 7\n\n\u2026da m\u00e1quina pol\u00edtico-administrativa do Governo?\n\n________\nobs: claro que N\u00c3O pode fazer esse tipo de pedido um Procurado\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855460119158785","data_criacao":1679330146000,"texto":"@SigaGazetaBR Parece q p ser atendido nesse governo tem q por fogo nas coisas, interessante.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855459674578952","data_criacao":1679330146000,"texto":"RT @revistaoeste: Plano do governo para instaurar CPI no Senado e evitar CMPI fracassa https:\/\/t.co\/Ze0pYwLk42","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855459121020928","data_criacao":1679330145000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855457313185795","data_criacao":1679330145000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: Mais um retrocesso defendido pelo PT. \u00c9 irracional voltar a exigir vistos de turistas dos Estados Unidos, Canad\u00e1, Jap\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855451642580992","data_criacao":1679330144000,"texto":"RT @danieljosebr: Sabe o Or\u00e7amento Secreto que Lula tanto criticou?\n\nPois bem, Lula criou seu pr\u00f3prio esquema e a verba distribu\u00edda ser\u00e1 13\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855450841374725","data_criacao":1679330144000,"texto":"RT @marcelopjs: 6\n\n\u2026SLOGAN de CAMPANHA ELEITORAL?\n\nQuem poderia imaginar q a IMAGEM do EX\u00c9RCITO iria se vincular t\u00e3o visceralmente a um GOV\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855450631663616","data_criacao":1679330143000,"texto":"RT @andrefernm: O governo e parte da imprensa est\u00e3o dizendo que a \u2018CPMI do 8 de janeiro\u2019 vai atrasar o Brasil e que ela s\u00f3 interessa aos pa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855446840008706","data_criacao":1679330143000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855444470226960","data_criacao":1679330142000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855439940452353","data_criacao":1679330141000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855439881658392","data_criacao":1679330141000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855439252512778","data_criacao":1679330141000,"texto":"O Novo Portal da Transpar\u00eancia do Governo de Maranh\u00e3o t\u00e1 on! \ud83d\udcf2\u270c\ud83c\udffb\n\nO procurador geral, Rodrigo Maia, participou, na\u2026 https:\/\/t.co\/ZYv3JBTExj","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855438824693760","data_criacao":1679330141000,"texto":"RT @CeresaRaffaele: Ultim'Ora..:Nessuno ne parla,Il PNNR\n\u00e8 un problema urgente,il governo non ha concluso\nneanche una delle 12 scadenze di\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855437482500097","data_criacao":1679330140000,"texto":"RT @ChrisRicchiuti: Italia contro obblighi #green.\nIl #governo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 non cede e l'UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa ha una crisi di nervi!\nBene, avanti cos\u00ec nell'interess\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855436094201860","data_criacao":1679330140000,"texto":"Sanit\u00e0: Liris, \u201cbene odontoiatria sociale in agenda Governo, cure per fasce deboli https:\/\/t.co\/eIE4GyIakz","Linguagem":"it"},{"id":"1637855435368673282","data_criacao":1679330140000,"texto":"RT @soubetabastos: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar, o Major Carvalho, bolsonarista que tamb\u00e9m traficav\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855433967689739","data_criacao":1679330139000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855433925746695","data_criacao":1679330139000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855431140728834","data_criacao":1679330139000,"texto":"@yamamoto_rosana @Politizesee O correto \u00e9 pagar um valor digno d INSS. O maior gasto or\u00e7ament\u00e1rio do Governo \u00e9 com\u2026 https:\/\/t.co\/iAP89mu4kq","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855430897549313","data_criacao":1679330139000,"texto":"RT @RafaelFontana: Taxa de desemprego volta a subir no Brasil.\nO trabalhador j\u00e1 come\u00e7a a sentir as consequ\u00eancias da in\u00e9rcia do governo PT e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855428947107842","data_criacao":1679330138000,"texto":"@77_frota Quando v\u00e3o come\u00e7a a falar do governo lula ,saudade do ex ehm \nTodo dia vcs fazem campanha pro Bolsonaro","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855426006900750","data_criacao":1679330138000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855425600053254","data_criacao":1679330138000,"texto":"sim amiga pq a fresno com uma turn\u00ea esgotada tocando em festivais grandes sendo reconhecidos at\u00e9 na gringa a galera\u2026 https:\/\/t.co\/KkLBU8wAZF","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855420092932103","data_criacao":1679330136000,"texto":"RT @onogueirafilho: Bom artigo do @alexandres01 sobre a discuss\u00e3o do Ensino M\u00e9dio.\n\n\"Avaliar e corrigir rumos de pol\u00edticas p\u00fablicas \u00e9 uma o\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855419107270669","data_criacao":1679330136000,"texto":"@Zambelli2210 Ser\u00e1 que ao fato de claramente o governo tentar impedir j\u00e1 n\u00e3o o faz culpado com provas sobre todos o\u2026 https:\/\/t.co\/uY9R3bCH9E","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855412350332930","data_criacao":1679330134000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855411595272199","data_criacao":1679330134000,"texto":"RT @gazetadopovo: Entrevista: \u201cCompet\u00eancia criminal n\u00e3o tem feito bem para o Supremo\u201d, diz Moro https:\/\/t.co\/yjR9B5dJFS","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855409280016385","data_criacao":1679330134000,"texto":"@senadorhumberto @LulaOficial O mais m\u00e9dicos seria aquele mesmo que pagava 2\/3 para o governo cubano, e 1\/3 pro pro\u2026 https:\/\/t.co\/8NtwLK0IOk","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855409011580938","data_criacao":1679330134000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855405756874752","data_criacao":1679330133000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855405521920007","data_criacao":1679330133000,"texto":"RT @OsmarTerra: Olhe a antiga encarregada do enfrentamento \u00e0 COVID do Governo americano diz sobre a inefic\u00e1cia das vacinas. E o coment\u00e1rio\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855404410429458","data_criacao":1679330132000,"texto":"RT @BrasilPost13: 'PL vai trabalhar para Fl\u00e1vio Bolsonaro ser prefeito do Rio de Janeiro', diz Valdemar Costa Neto.\nO Rio vai pro buraco de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855402174865422","data_criacao":1679330132000,"texto":"RT @carcarastuto: @gazetadopovo Moderniza\u00e7\u00e3o = Possibilidade de superfaturamento de equipamentos q jamais ser\u00e3o usados (a n\u00e3o ser contra os\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855400715272192","data_criacao":1679330132000,"texto":"RT @nikolas_dm: J\u00e1 tem foca pulando do barco, o burrinho do shrek desaparecido e mercado largando o Lula\u2026 isso porque s\u00e3o 3 meses de Govern\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855399796695044","data_criacao":1679330131000,"texto":"@VEJA @radaronline Soube que o governo vai fundar um Terreiro de umbanda,e j\u00e1 est\u00e1 abrindo concurso p\u00fablico para o cargo de pai de santo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855398999859202","data_criacao":1679330131000,"texto":"RT @JanaDahoui: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina a partir de Setembro gerando um preju\u00edzo de 15 milh\u00f5es.\n\nIsso p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855397426913294","data_criacao":1679330131000,"texto":"RT @PadraoAlexandre: Como voc\u00ea avalia o governo Lula ?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855394893553665","data_criacao":1679330130000,"texto":"RT @Zambelli2210: Segundo a @RevistaOeste, o Grupo SBF que controla a Centauro, justificou os fechamentos e disse que as lojas n\u00e3o estavam\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855394474123276","data_criacao":1679330130000,"texto":"RT @kalliloliveira_: \ud83d\udd34 Governo Bolsonaro descartou mais de 1 milh\u00e3o de canetas de insulina\n\nProdutos venceram em 2020 mesmo ap\u00f3s alertas do\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855394419597324","data_criacao":1679330130000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855392691548161","data_criacao":1679330130000,"texto":"@gleisi O papel dele \u00e9 sabotar o governo. Esqueceram que ele foi votar de verde e amarelo. \u00c9 mais um fascista exercendo cargo","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855391605219329","data_criacao":1679330129000,"texto":"@mspbra Vc  pode tr sa\u00eddo da pris\u00e3o,  pode enganar novamente o povo,  se eleger com amigos do STF,  pode mentir faz\u2026 https:\/\/t.co\/9LvdDgZBfZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855390091350016","data_criacao":1679330129000,"texto":"@RenatoSouvarine @riki01casta bravo, per me era solo una ennesima stupidata del nostro governo di incapaci, onvece \u00e8 piu grave !!!","Linguagem":"it"},{"id":"1637855383665401864","data_criacao":1679330128000,"texto":"RT @mineiroptrn: Em coletiva na Escola de Governo ao lado da gov. @fatimabezerra, o ministro @FlavioDino anuncia que o @govbr ir\u00e1 investir,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855381253677061","data_criacao":1679330127000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855378841956355","data_criacao":1679330126000,"texto":"RT @PadraoAlexandre: Como voc\u00ea avalia o governo Lula ?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855376342220801","data_criacao":1679330126000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855375901769730","data_criacao":1679330126000,"texto":"@MiguelSRossetto Aproveitem o momento para discutir o trabalho escravo abonado pelo governo federal.  https:\/\/t.co\/7bKapQRltp","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855373422997504","data_criacao":1679330125000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855372479287297","data_criacao":1679330125000,"texto":"RT @Dirceusilva09: Aqui est\u00e1 o real motivo do desespero e do disparo em massa de fakenews da direita contra o atual presidente. Mal come\u00e7ou\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855371447394340","data_criacao":1679330125000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855370751139859","data_criacao":1679330124000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855369912369152","data_criacao":1679330124000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Mour\u00e3o disse que o ex\u00e9rcito precisa ser temido e que Lula quer transformar militar em segunda categoria. No governo Mour\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855366615638022","data_criacao":1679330123000,"texto":"Cerim\u00f4nia no Pal\u00e1cio do Planalto conta com a presen\u00e7a do presidente Lula e da ministra da Sa\u00fade, N\u00edsia Trindade:\nhttps:\/\/t.co\/9sUEdZxyAr","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855363830538247","data_criacao":1679330123000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855361326624771","data_criacao":1679330122000,"texto":"RT @andrefernm: O governo e parte da imprensa est\u00e3o dizendo que a \u2018CPMI do 8 de janeiro\u2019 vai atrasar o Brasil e que ela s\u00f3 interessa aos pa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855359229386764","data_criacao":1679330122000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855356662472710","data_criacao":1679330121000,"texto":"RT @LucenirRodrigu8: @TerraBrasilnot Que diferen\u00e7a do estilo de vida desse governo c\/ anterior.\nTanta preocupa\u00e7\u00e3o com pequenos detalhes em\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855352774434816","data_criacao":1679330120000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/ph9Fsfft\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855352619139072","data_criacao":1679330120000,"texto":"RT @gazetadopovo: Governo vai repassar R$ 100 milh\u00f5es ao RN para ampliar seguran\u00e7a ap\u00f3s ataques https:\/\/t.co\/lAxI3o9r7o","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855352552054803","data_criacao":1679330120000,"texto":"RT @LiaDeSousa1: 1 milh\u00e3o de canetas de insulina de a\u00e7\u00e3o r\u00e1pida para diabetes,  foram descartados pelo governo Bolsonaro. Os produtos avali\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855351029522441","data_criacao":1679330120000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855351021219841","data_criacao":1679330120000,"texto":"RT @gazetadopovo: Governo vai repassar R$ 100 milh\u00f5es ao RN para ampliar seguran\u00e7a ap\u00f3s ataques https:\/\/t.co\/lAxI3o9r7o","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855348878110721","data_criacao":1679330119000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Eu acho que essa hist\u00f3ria da vaca louca \u00e9 s\u00f3 uma estrat\u00e9gia para quebrar os pequenos e grandes produtores de carne. Se\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855348831707140","data_criacao":1679330119000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855347762143232","data_criacao":1679330119000,"texto":"A verdade \u00e9 que, ningu\u00e9m vai aceitar, o PDT est\u00e1 puxando o governo Lula III para a esquerda","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855346021523461","data_criacao":1679330119000,"texto":"Agora pronto!!! A marca que se precisava neste jn\u00edcio era justamente voltar com o que o governo passado destruiu. https:\/\/t.co\/57SqpbZaZe","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855344004063257","data_criacao":1679330118000,"texto":"RT @ediemilia: Spero che il governo francese vada in minoranza per la legge sull'aumento dell'et\u00e0 pensionabile. Sarebbe importante per fare\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855342892556289","data_criacao":1679330118000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855340971581444","data_criacao":1679330117000,"texto":"RT @DAMA_POST: Mour\u00e3o est\u00e1 insatisfeito por \ud83e\udd91 Lules tratar militares como \u201csegunda categoria\u201d. Os militares permitiram a pris\u00e3o de quase 2\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855340946415618","data_criacao":1679330117000,"texto":"RT @secomvc: Mais M\u00e9dicos para o Brasil. O Governo Federal anuncia a retomada do programa, com investimento de R$712 milh\u00f5es somente este a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855337981042691","data_criacao":1679330117000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855337083461644","data_criacao":1679330116000,"texto":"RT @jonesmanoel_PE: Jogo de cartas marcadas \n\nA m\u00eddia burguesa protege a pol\u00edtica liberal do governo. Quando chegar final do ano, baixo cre\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855336831803408","data_criacao":1679330116000,"texto":"RT @gazetadopovo: Governo pode enviar mais mil agentes ao RN; suspeito de liderar ataques foi preso na PB https:\/\/t.co\/G2IiGKy3hM","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855332494893069","data_criacao":1679330115000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855331102470144","data_criacao":1679330115000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Mais M\u00e9dicos para o Brasil \u00e9 sa\u00fade para todos! \n\nSer\u00e3o 15 mil vagas iniciais e investimento de R$ 712 milh\u00f5es para atender\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855330305466384","data_criacao":1679330115000,"texto":"RT @brom_elisa: Presidente da China, Xi Jinping e presidente Vladimir Putin no Kremlin, sede do governo russo. \ud83d\ude2c\n\n https:\/\/t.co\/MWtE67xDTq","Linguagem":"und"},{"id":"1637855327520448522","data_criacao":1679330114000,"texto":"RT @DCM_online: Governo Bolsonaro descartou R$ 15 milh\u00f5es em canetas de insulina\nhttps:\/\/t.co\/GASm22uAvm","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855325620502530","data_criacao":1679330114000,"texto":"RT @CarlosS48442375: Novo programa Mais M\u00e9dicos ser\u00e1 lan\u00e7ado no governo LULA.\nFoi pra isso que FIZ   O   L https:\/\/t.co\/I5Oii0IXwJ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855322051051521","data_criacao":1679330113000,"texto":"RT @SergioAJBarrett: Nos dois primeiros meses do Governo Lula, os inc\u00eandios em Terras Yanomamis foram reduzidos em 62%.         \nO Bruno Pe\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855321879191552","data_criacao":1679330113000,"texto":"RT @tucabr54: Protestos maci\u00e7os em toda a Fran\u00e7a contra o plano do governo de aumentar a idade de aposentadoria para 64 anos \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855320243331085","data_criacao":1679330112000,"texto":"Qual a narrativa de o governo n\u00e3o querer uma CPI do 8 de janeiro. E a turminha da esquerda quietinha no cantinho de\u2026 https:\/\/t.co\/tsGjYoSYST","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855319639351300","data_criacao":1679330112000,"texto":"Governo relan\u00e7a Mais M\u00e9dicos; brasileiros ter\u00e3o prioridade - https:\/\/t.co\/IVnNKVQxcr","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855318288871424","data_criacao":1679330112000,"texto":"RT @rafalougon: Cheiro de recess\u00e3o? Ser\u00e1 que o novo governo \u00e9 t\u00e3o desastroso que vai queimar toda a gordura deixada por Guedes j\u00e1 nos prime\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855318137815040","data_criacao":1679330112000,"texto":"RT @Jakelyneloiola_: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/zcxSVkw2\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855316929904646","data_criacao":1679330112000,"texto":"@bananinhapodre1 @olivwillington @o_antagonista Em havendo cpi descobririam o que o atual governo do descondenado n\u2026 https:\/\/t.co\/iR34rwOzDC","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855313037541376","data_criacao":1679330111000,"texto":"RT @planalto: A retomada das entregas do programa Minha Casa, Minha Vida completou um m\u00eas!\nForam de mais 4 mil unidades habitacionais.\nEssa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855312580337667","data_criacao":1679330111000,"texto":"RT @carlosjordy: 1 dia de vandalismo no DF: Governo Federal decreta interven\u00e7\u00e3o federal.\n\n1 semana de terror no RN, mais de 260 ataques fei\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855310520958979","data_criacao":1679330110000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855305634570243","data_criacao":1679330109000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855304695046153","data_criacao":1679330109000,"texto":"RT @gazetadopovo: Governo Lula opera vers\u00e3o turbinada do or\u00e7amento secreto para ter apoio de parlamentares: https:\/\/t.co\/YRdMWwJUII\n\n@gprep\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855300593287170","data_criacao":1679330108000,"texto":"RT @centralpolitcs: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Governo come\u00e7a a pagar novo Bolsa Fam\u00edlia nesta segunda com valor m\u00e9dio de R$ 670\n\nO governo estima que 694.245 mil f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855298118463489","data_criacao":1679330107000,"texto":"RT @iacopo_melio: Sgarbi: \u201cQuelle del 2000 tutte tr**e. Tu sarai del \u201899\u2026\u201d\nLa figlia: \u201c2000...\u201d\nSgarbi: \u201cDel 2000??\u201d\n\nSignore e signori, qu\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855293085212679","data_criacao":1679330106000,"texto":"RT @PadraoAlexandre: Como voc\u00ea avalia o governo Lula ?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855291164221445","data_criacao":1679330105000,"texto":"RT @CeresaRaffaele: Ultim'Ora..:Nessuno ne parla,Il PNNR\n\u00e8 un problema urgente,il governo non ha concluso\nneanche una delle 12 scadenze di\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855288589008896","data_criacao":1679330105000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Vilma Batista, falando o que o governo do Rio Grande do Norte est\u00e1 fazendo com a pol\u00edcia. E o programa de acabar com a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855286709964808","data_criacao":1679330104000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855284390420500","data_criacao":1679330104000,"texto":"Non riuscite nemmeno ad immaginare quanto mi diverte leggere ogni giorno di richieste di dimissioni di qualche espo\u2026 https:\/\/t.co\/YeAUNsHMGx","Linguagem":"it"},{"id":"1637855284206141443","data_criacao":1679330104000,"texto":"RT @gleisi: Ministro @FlavioDino anuncia hoje investimentos pra reestrutura\u00e7\u00e3o do sistema penitenci\u00e1rio do Rio Grande do Norte e apoio fina\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855281097891846","data_criacao":1679330103000,"texto":"RT @fpeducacao: GDF estuda viabilidade de passe estudantil aos domingos e feriados\n@EuEstudante @fabiofelixdf @maxmacieldf \n\nhttps:\/\/t.co\/f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855278866522127","data_criacao":1679330103000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855276794621952","data_criacao":1679330102000,"texto":"RT @gazetadopovo: Ex-governadores da c\u00fapula do PT deixaram \u00edndices dram\u00e1ticos de viol\u00eancia nos estados: https:\/\/t.co\/9nz3tPt5Tc","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855275813068807","data_criacao":1679330102000,"texto":"RT @N_Carvalheira: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do RN? https:\/\/t.co\/X7Zxt\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855275242643465","data_criacao":1679330102000,"texto":"RT @revistaforum: Felipe Neto desmascara Eduardo Bolsonaro sobre liberdade de express\u00e3o\n\nO filho do ex-presidente publicou nas redes que o\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855273762136066","data_criacao":1679330101000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Flavio Bolsonaro disse que poderia ser um copo de \u00e1gua no lugar das joias porque ningu\u00e9m sabia o que tinha dentro. Ele t\u00e1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855273279709193","data_criacao":1679330101000,"texto":"RT @servio_bb: Governo Lula deixa os amigos do Fl\u00e1vio Dino botarem fogo nos \u00f4nibus comprados pelo Presidente Jair Bolsonaro. https:\/\/t.co\/M\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855271572627472","data_criacao":1679330101000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855267445432340","data_criacao":1679330100000,"texto":"@Josemir15131643 @CarlosBolsonaro As pessoas da esquerda acham que \u00e1rabe \u00e9 tudo a mesma coisa e \u00e9 tudo 1 pa\u00eds s\u00f3.\nA\u2026 https:\/\/t.co\/9rFXrsrKpJ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855267239997441","data_criacao":1679330100000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855267135127554","data_criacao":1679330100000,"texto":"Governo Lula vai remodelar DPVAT, que deve voltar a ser cobrado em 2024 https:\/\/t.co\/gT0Oc3xlS0","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855265486667779","data_criacao":1679330099000,"texto":"Vc n\u00e3o precisa pegar $$ do governo de plant\u00e3o pra defend\u00ea-lo na cara dura gastando o pouco de credibilidade q lhe s\u2026 https:\/\/t.co\/BZjvKGQdBo","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855265151238144","data_criacao":1679330099000,"texto":"RT @THOR_MENTA: Brasil de hoje \u00e9 o M\u00e9xico de 1980, com gente do governo federal a frente do tr\u00e1fico de drogas e armas. Quem se lembra de \"e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855263255347201","data_criacao":1679330099000,"texto":"RT @PaulinhoPavesi: @DrBrunoGino @STF_oficial A prop\u00f3sito! Aproveito para lembrar que estou ASILADO desde 2008 na It\u00e1lia, ap\u00f3s a justi\u00e7a pr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855262559068162","data_criacao":1679330099000,"texto":"RT @DiretoFront: O Governo tcheco informou que a Ucr\u00e2nia ter\u00e1 apenas uma tentativa de contra-ataque, disse o presidente tcheco, Petr Pavel,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855261657382913","data_criacao":1679330098000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855261317529600","data_criacao":1679330098000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855260743024640","data_criacao":1679330098000,"texto":"RT @ravel80262268: Fonti francesi riferiscono che mancano \"solo\" 11 voti in parlamento per destituire il governo francese.","Linguagem":"it"},{"id":"1637855258457128965","data_criacao":1679330098000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855258088022016","data_criacao":1679330098000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855257165193232","data_criacao":1679330097000,"texto":"@OGloboPolitica U\u00e9, a @miriamleitao falou que \u201cteve tanta coisa boa nos primeiros 45 dias, que nem dava tempo de fa\u2026 https:\/\/t.co\/PshrjrRvnT","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855255655243782","data_criacao":1679330097000,"texto":"RT @PlantaoBrasilOF: Governo Bolsonaro jogou no lixo 1 milh\u00e3o de canetas de insulina, no valor de R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/FjneskNvMY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855255076524032","data_criacao":1679330097000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855254606667781","data_criacao":1679330097000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Bomba: Governo j\u00e1 havia sido alertado que a redu\u00e7\u00e3o do teto inviabilizaria os empr\u00e9stimos consignados a aposentados; VE\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855254195720197","data_criacao":1679330097000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Vilma Batista, falando o que o governo do Rio Grande do Norte est\u00e1 fazendo com a pol\u00edcia. E o programa de acabar com a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855254069796869","data_criacao":1679330097000,"texto":"RT @SalamidaFabio: Frignano per una parolaccia sfuggita a Lucia Annunziata durante un\u2019intervista a una ministra che ha detto cose inaccetta\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855253713256449","data_criacao":1679330097000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855251813261330","data_criacao":1679330096000,"texto":"RT @RafaelFontana: Como voc\u00ea avalia o atual governo do Brasil?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855250647244803","data_criacao":1679330096000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855249674166280","data_criacao":1679330096000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855246608130061","data_criacao":1679330095000,"texto":"RT @brunoguzzo: Fant\u00e1stico deixando escancarado o aumento da aquisi\u00e7\u00e3o de armas no (des)governo anterior. De acordo com reportagem, Bolsona\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855245525999625","data_criacao":1679330095000,"texto":"@donernesto101 @roxmo O regime era bom, mas a esquerda sempre foi mais organizada.  Eles tinham um projeto de gover\u2026 https:\/\/t.co\/D0x8nHdaIl","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855244494204929","data_criacao":1679330094000,"texto":"RT @zeca_dirceu: Para a @GloboNews defendi que n\u00e3o podemos aceitar a criminaliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica e de suas articula\u00e7\u00f5es. O que precisa ser a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855244112519174","data_criacao":1679330094000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Coaf \u00e9 transferida para Minist\u00e9rio da Fazenda para aumentar influ\u00eancia pol\u00edtica pelo Governo Lula e Congresso tenta bar\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855234234933248","data_criacao":1679330092000,"texto":"RT @Elsa18041964: Ripristinare il contenuto organico del suolo \u00e8 la soluzione per ripristinare gli ecosistemi, contrastare il cambiamento c\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855234226626561","data_criacao":1679330092000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 inconceb\u00edvel a demora de Pacheco para marcar a primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional.\n\nO que de t\u00e3o grave o governo lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855232326619136","data_criacao":1679330091000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855228492931076","data_criacao":1679330091000,"texto":"RT @DaniloBalas: O Governo @tarcisiogdf entregar\u00e1 as linhas 8 e 9 o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, trazendo benef\u00edcios a nossa economia e empregos.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855224315428866","data_criacao":1679330090000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855218749825024","data_criacao":1679330088000,"texto":"RT @ravel80262268: Fonti francesi riferiscono che mancano \"solo\" 11 voti in parlamento per destituire il governo francese.","Linguagem":"it"},{"id":"1637855214232297485","data_criacao":1679330087000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Mour\u00e3o disse que o ex\u00e9rcito precisa ser temido e que Lula quer transformar militar em segunda categoria. No governo Mour\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855214106468361","data_criacao":1679330087000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855213628317701","data_criacao":1679330087000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855212089090050","data_criacao":1679330087000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855211447373826","data_criacao":1679330086000,"texto":"@carlosjordy Ser\u00e1 que ao fato de claramente o governo tentar impedir j\u00e1 n\u00e3o o faz culpado com provas sobre todos os\u2026 https:\/\/t.co\/b5fNkaoKAN","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855208314134536","data_criacao":1679330086000,"texto":"@c50400102 @MarineiaXavier @mfriasoficial Voc\u00ea n\u00e3o respondeu minha pergunta porque o governo quer impedir a CPMI j\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/12S47HqD6r","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855207768956930","data_criacao":1679330086000,"texto":"N\u00e3o esperaram nem 100 dias de governo pra farra voltar https:\/\/t.co\/Csx1eW6rWC","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855200982495234","data_criacao":1679330084000,"texto":"RT @pauloguedesfc: PARAB\u00c9NS TARCISIO DE FREITAS, PARAB\u00c9NS S\u0100O PAULO, MELHOR GOVERNO QUE A CIDADE J\u00c1 TEVE. https:\/\/t.co\/XCfEDksueK","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855200609198095","data_criacao":1679330084000,"texto":"@mostarda57 @la_kuzzo E che vuoi vedere? Fascisti perch\u00e9? Fascista lo \u00e8 stato sicuramente il governo precedente tog\u2026 https:\/\/t.co\/A16mFM6qz9","Linguagem":"it"},{"id":"1637855199724183553","data_criacao":1679330084000,"texto":"RT @rodrigomondego: Governo do PT: Vc quer ganhar um sal\u00e1rio de R$ 15mil, mais uma ajuda inicial de R$ 30mil, p\/ dar assist\u00eancia \u00e0s comunid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855199422210054","data_criacao":1679330084000,"texto":"RT @fratotolo2: 1\/2 Dati del governo britannico aprile 2020 - marzo 2021\n\n\"I neri avevano una probabilit\u00e0 3 volte maggiore di essere arrest\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855192375779336","data_criacao":1679330082000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855192333811714","data_criacao":1679330082000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855192048648192","data_criacao":1679330082000,"texto":"RT @RenatoTaroco: O pior esta por vir. Presidente da China, Xi Jinping e presidente Vladimir Putin no Kremlin, sede do governo russo. https\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855190148603906","data_criacao":1679330081000,"texto":"RT @brasil247: Por uma dose de 'janonismo' na comunica\u00e7\u00e3o do governo | Por Bepe Damasco\nhttps:\/\/t.co\/6UEWRXI2YD","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855190140481538","data_criacao":1679330081000,"texto":"RT @tucabr54: Uma marcha come\u00e7ou em Paris contra o fornecimento de armas \u00e0 Ucr\u00e2nia e pela retirada da Fran\u00e7a da OTAN, v\u00e1rios milhares de ma\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855188269580289","data_criacao":1679330081000,"texto":"RT @AtalaiaBRz: Jair Bolsonaro j\u00e1 n\u00e3o estava  no poder no dia 8 de janeiro.\n\nGoverno Federal segue ordens do Presidente no cargo.\n\nN\u00e3o vai\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855187799793678","data_criacao":1679330081000,"texto":"@JovemPanNews Ser\u00e1 que isso n\u00e3o faz parte do plano do governo PT?\nEu realmente est\u00e3o preocupados com o povo , ou \u00e9 mais uma teatro?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855184335298580","data_criacao":1679330080000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855183609765888","data_criacao":1679330080000,"texto":"RT @ducavendish: Acho que n\u00e3o \u00e9 exagero dizer que os \u00faltimos meses t\u00eam sido bastante dif\u00edceis para os investimentos.\n\nTivemos quebra de gra\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855181768384514","data_criacao":1679330079000,"texto":"RT @kalliloliveira_: \ud83d\udd34 Putin recebe o presidente da China Xi Jinping na sede do governo Russo para discutir o plano de paz pelo fim da guer\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855181378314254","data_criacao":1679330079000,"texto":"RT @NicaCristina: Se voc\u00ea achava que o esc\u00e2ndalo ia ficar s\u00f3 no roubo das joias, voc\u00ea estava enganado. Vem coisa muito pior por a\u00ed: MPF inv\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855180401041413","data_criacao":1679330079000,"texto":"RT @ocolunista_: Em quatro anos Bolsonaro queimou  US$ 66 bilh\u00f5es das reservas internacionais do Brasil. \n\nLula precisou de apenas 70 dias\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855178786217984","data_criacao":1679330079000,"texto":"RT @fpeducacao: Camilo recomp\u00f5e F\u00f3rum Nacional de Educa\u00e7\u00e3o \n@CamiloSantanaCE @min_educacao @Poder360 \n\nhttps:\/\/t.co\/gG8crUT2XF","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855177540509699","data_criacao":1679330078000,"texto":"RT @andreilew: @rmotta2 Eu tinha 10 anos na \u00e9poca, s\u00f3 fui morar no rio aos 13 \u00e9 s\u00f3 sa\u00ed depois de me formar m\u00e9dico, em 1988. Era um Rio dife\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855177007849481","data_criacao":1679330078000,"texto":"A shein \u00e9 a nova v\u00edtima do governo \u201cAmor venceu \u201c. Tarifas e mais tarifas. Rs","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855172729643009","data_criacao":1679330077000,"texto":"RT @alencaramatos: Foram 4 anos sem uma mega rebeli\u00e3o, sem nenhuma grande onda de ataques do narcotr\u00e1fico. Em 3 meses de governo, o Rio Gra\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855171240767489","data_criacao":1679330077000,"texto":"RT @iacopo_melio: Sgarbi: \u201cQuelle del 2000 tutte tr**e. Tu sarai del \u201899\u2026\u201d\nLa figlia: \u201c2000...\u201d\nSgarbi: \u201cDel 2000??\u201d\n\nSignore e signori, qu\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855170796109825","data_criacao":1679330077000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855168841539597","data_criacao":1679330076000,"texto":"RT @joaodomenech: Governo bolsonarista terrorista de extrema direita destruiu o Brasil. Inepto, Bozo nunca trabalhou. O objetivo era apenas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855167260287008","data_criacao":1679330076000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855166505402368","data_criacao":1679330076000,"texto":"#Rondolino: \"un governo che fa quello che faceva Draghi \u00e8 un ottimo governo\"\n\nAmore incondizionato https:\/\/t.co\/uIkj2dAQ6r","Linguagem":"it"},{"id":"1637855162680193024","data_criacao":1679330075000,"texto":"@NavesAlysson @vonnserranofic1 @AlineMolina94 @SamPancher Discordo d governo ditatorial q decide pelo cidad\u00e3o o sim\u2026 https:\/\/t.co\/lAkGBHqDIk","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855161375678466","data_criacao":1679330075000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855161203687424","data_criacao":1679330074000,"texto":"RT @brunoguzzo: Fant\u00e1stico deixando escancarado o aumento da aquisi\u00e7\u00e3o de armas no (des)governo anterior. De acordo com reportagem, Bolsona\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855160457211904","data_criacao":1679330074000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Governo Lula eleva imposto de importa\u00e7\u00e3o sobre pneus de carga e resinas\u00a0pl\u00e1sticas https:\/\/t.co\/C59C0EXB4J","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855159031066627","data_criacao":1679330074000,"texto":"RT @SoniaBridi: Como tantos desmandos do governo Bolsonaro que resultaram em mortes, n\u00e3o foi por falta de aviso. Todos sab\u00edamos que ia dar\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855157789548547","data_criacao":1679330074000,"texto":"@CECLynch Entre o fanatismo que compra as pautas da extrema-direita e a pragmatismo que tem boas lembran\u00e7as do gove\u2026 https:\/\/t.co\/akBXKdEY4S","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855157605089281","data_criacao":1679330074000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855156426481664","data_criacao":1679330073000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855155818311680","data_criacao":1679330073000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855155000336408","data_criacao":1679330073000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Flavio Bolsonaro disse que poderia ser um copo de \u00e1gua no lugar das joias porque ningu\u00e9m sabia o que tinha dentro. Ele t\u00e1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855154249560064","data_criacao":1679330073000,"texto":"RT @brom_elisa: Presidente da China, Xi Jinping e presidente Vladimir Putin no Kremlin, sede do governo russo. \ud83d\ude2c\n\n https:\/\/t.co\/MWtE67xDTq","Linguagem":"und"},{"id":"1637855153515536385","data_criacao":1679330073000,"texto":"@Metropoles Uma farra. E o d\u00e9fcit de 260 BILH\u00d5ES em 2023, que se acumular\u00e1 nos anos seguintes? QUEM VAI PAGAR ESSA\u2026 https:\/\/t.co\/q8sPpcmYS4","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855151527452691","data_criacao":1679330072000,"texto":"RT @BolsonaroSP: 1)O nanico Partido do Movimento dos Cidad\u00e3os Fazendeiros, de apenas 11.000 filiados, dominou as elei\u00e7\u00f5es estaduais e fez a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855149111533570","data_criacao":1679330072000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855148222414850","data_criacao":1679330071000,"texto":"RT @ATROMBETA3: GRAVE: Com pagamentos atrasados, S\u00e3o Gon\u00e7alo-RN fecha os leitos de UTI e prefeito Eraldo do PT \u2013 O Ingrato, joga culpa no G\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855145894502401","data_criacao":1679330071000,"texto":"RT @servio_bb: Governo Lula deixa os amigos do Fl\u00e1vio Dino botarem fogo nos \u00f4nibus comprados pelo Presidente Jair Bolsonaro. https:\/\/t.co\/M\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855143839293457","data_criacao":1679330070000,"texto":"RT @gazetadopovo: Ex-governadores da c\u00fapula do PT deixaram \u00edndices dram\u00e1ticos de viol\u00eancia nos estados: https:\/\/t.co\/9nz3tPt5Tc\n\n@vidaecida\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855142421618709","data_criacao":1679330070000,"texto":"RT @estudo_direito1: Criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza e pouca investiga\u00e7\u00e3o no combate \u00e0s drogas: veja conclus\u00f5es de pesquisa engavetada pelo gover\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855140190248965","data_criacao":1679330069000,"texto":"Governo Bolsonaro jogou no lixo 1 milh\u00e3o de canetas de insulina, no valor de R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/FjneskNvMY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855137300455426","data_criacao":1679330069000,"texto":"RT @RafaelFontana: Taxa de desemprego volta a subir no Brasil.\nO trabalhador j\u00e1 come\u00e7a a sentir as consequ\u00eancias da in\u00e9rcia do governo PT e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855135945613336","data_criacao":1679330068000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855134611898368","data_criacao":1679330068000,"texto":"RT @jonesmanoel_PE: Lembro como se fosse hoje, uma galera do PT, PDT e Rede jurando de p\u00e9s juntos que o Governo Raquel Lyra n\u00e3o seria colon\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855132548227083","data_criacao":1679330068000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855130644107265","data_criacao":1679330067000,"texto":"@GloboNews @Ana_Flor @NilsonKlava Burros !! Foram reduzidos os impostos da cesta b\u00e1sica no governo Bolsonaro mas a\u2026 https:\/\/t.co\/NSx0d4UzRa","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855130371383298","data_criacao":1679330067000,"texto":"RT @CartaCampinas: Queimada em Terra Yanomami caiu 62% nos dois primeiros meses do governo Lula https:\/\/t.co\/77XYhPzi6B via @CartaCampinas","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855127666057232","data_criacao":1679330066000,"texto":"@Denishow233 @JoaquinTeixeira N\u00e3o falei sobre sua vida, falei no geral sobre os 4 anos de um bo\u00e7al no governo","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855127426981889","data_criacao":1679330066000,"texto":"RT @brasil247: \"Governo de Mour\u00e3o e Bolsonaro transformou os militares em cidad\u00e3os de d\u00e9cima-quinta categoria\", diz Hildegard Angel\n\nhttps:\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855125094948871","data_criacao":1679330066000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855124088315915","data_criacao":1679330066000,"texto":"Muito interessante o resultado dessa pesquisa sobre o medo de se ver implantado o comunismo no Brasil no Lula III.\u2026 https:\/\/t.co\/wzbgCjJQqv","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855122687668224","data_criacao":1679330065000,"texto":"RT @BlogdoMiro: Pesquisa Ipec, divulgada pelo jornal O Globo nesse domingo (19), mostra que Lula come\u00e7ou o seu terceiro mandato com uma ava\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855121378795525","data_criacao":1679330065000,"texto":"@MetodoMoreira Moreira, essa d\u00e1i \u00e9 a CPI que o Governo queria. A que est\u00e1 em p\u00e9 e a que eles querem barrar a todo custo \u00e9 a CPMI.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855116823871489","data_criacao":1679330064000,"texto":"RT @gazetadopovo: Governo vai repassar R$ 100 milh\u00f5es ao RN para ampliar seguran\u00e7a ap\u00f3s ataques https:\/\/t.co\/lAxI3o9r7o","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855114827374592","data_criacao":1679330063000,"texto":"@ThiagoResiste Mais M\u00e9dico \u00e9 aquele que os cubanos s\u00f3 ficam com 30% do sal\u00e1rio e o restante vai para o governo cuba\u2026 https:\/\/t.co\/mCmWvfiso5","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855114235990016","data_criacao":1679330063000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855113946488842","data_criacao":1679330063000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855113330016256","data_criacao":1679330063000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855110674931720","data_criacao":1679330062000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855108854693893","data_criacao":1679330062000,"texto":"@leandroruschel Governo Lula relan\u00e7a o Programa Mais M\u00e9dicos: aquele que levava sa\u00fade tamb\u00e9m aos mais pobres entre os pobres! Grande dia!","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855107638255624","data_criacao":1679330062000,"texto":"RT @FartoDCorrupcao: @machotoxico_ Agenda WEF 2030 tamb\u00e9m est\u00e1 em curso em Portugal sob o nome programada de sustentabilidade passa na radi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855107432734730","data_criacao":1679330062000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855105390108674","data_criacao":1679330061000,"texto":"RT @ducavendish: At\u00e9 uma agenda positiva esse (des)governo consegue transformar em algo ruim.\n\nEstamos trilhando um caminho perigoso.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855103741747218","data_criacao":1679330061000,"texto":"RT @BlogdoNoblat: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es (Folha)","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855103540506624","data_criacao":1679330061000,"texto":"RT @gazetadopovo: Vit\u00f3ria de partido ligado a produtores rurais coloca na berlinda plano ecol\u00f3gico radical do governo holand\u00eas: https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855098838581248","data_criacao":1679330060000,"texto":"RT @gleisi: Governo retoma dois programas pro povo. Come\u00e7a a pagar Bolsa Fam\u00edlia pra 21 milh\u00f5es de lares e volta com o Mais M\u00e9dicos pra ate\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855097852944395","data_criacao":1679330059000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855096607309824","data_criacao":1679330059000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855095202144268","data_criacao":1679330059000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855095130841103","data_criacao":1679330059000,"texto":"RT @DaniloBalas: O Governo @tarcisiogdf entregar\u00e1 as linhas 8 e 9 o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, trazendo benef\u00edcios a nossa economia e empregos.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855093159608320","data_criacao":1679330058000,"texto":"RT @Thisantogo: Al\u00f4 micro e pequeno empres\u00e1rio, voc\u00eas que usa o Pix pra pagar seus funcion\u00e1rios, voc\u00ea q usa o Pix mais de 30 vezes no m\u00eas,\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855092048027648","data_criacao":1679330058000,"texto":"RT @andrefernm: O governo e parte da imprensa est\u00e3o dizendo que a \u2018CPMI do 8 de janeiro\u2019 vai atrasar o Brasil e que ela s\u00f3 interessa aos pa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855090576076800","data_criacao":1679330058000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855087413321737","data_criacao":1679330057000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855087081971722","data_criacao":1679330057000,"texto":"RT @vermelhos_sim: 34% das exporta\u00e7\u00f5es australianas v\u00e3o para a China, 29% das suas importa\u00e7\u00f5es v\u00eam de l\u00e1. Enquanto com os EUA os percentuai\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855084322119684","data_criacao":1679330056000,"texto":"@phrodrigues_87 @Alcides041075 @jairbolsonaro o tr\u00e1fico e a mil\u00edcia ampliou seu territ\u00f3rio no governo GENOCIDA , burao","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855083860746247","data_criacao":1679330056000,"texto":"RT @andrefernm: O governo e parte da imprensa est\u00e3o dizendo que a \u2018CPMI do 8 de janeiro\u2019 vai atrasar o Brasil e que ela s\u00f3 interessa aos pa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855077338603541","data_criacao":1679330054000,"texto":"RT @RafaelFontana: A Pfizer est\u00e1 sendo processada por fraude na crise sanit\u00e1ria.\nNa justi\u00e7a, a Pfizer disse que \"n\u00e3o fraudou o governo, mas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855076248084495","data_criacao":1679330054000,"texto":"RT @brom_elisa: Quanto + o Desgoverno se embaralha, mais cortina de fuma\u00e7a aparece!\n\nO Governo Federal disponibiliza as canetas, prefeitura\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855075405123585","data_criacao":1679330054000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855073739890698","data_criacao":1679330054000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855071814705162","data_criacao":1679330053000,"texto":"@rocha_lcr \u00c9 isso. O governo dar sinais que est\u00e1 come\u00e7ando a pegar no tranco.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855070627799040","data_criacao":1679330053000,"texto":"Se fosse os escoteiros eu estaria contra o governo. Mas as FFAA..., Quem come\u00e7ou a desprestigiar as FFAA, foram os\u2026 https:\/\/t.co\/3BCiySc1Hf","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855069084213256","data_criacao":1679330053000,"texto":"RT @marcelo_semer: Muito feliz em ter acesso a esses primeiros dados desta grande pesquisa do IPEA! Ela confirma os resultados que colhi na\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855066907369485","data_criacao":1679330052000,"texto":"@zona_bianca @BaldinoVittoria Il lavoro stressa per la miseria che date e voi siete sempre pi\u00f9 ricchi lo volete dal\u2026 https:\/\/t.co\/Qmot9hcjor","Linguagem":"it"},{"id":"1637855066894790656","data_criacao":1679330052000,"texto":"@Ile2S @SimonaMalpezzi Il PD ha fatto le unioni civili. Purtroppo non ha sistemato le questioni relative ai figli.\u2026 https:\/\/t.co\/Ngz59aBILo","Linguagem":"it"},{"id":"1637855066227892231","data_criacao":1679330052000,"texto":"@gazetadopovo Dinheiro sempre dinheiro.  Pq n\u00e3o afasta o governo?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855055356256262","data_criacao":1679330049000,"texto":"RT @CeresaRaffaele: Ultim'Ora..:Nessuno ne parla,Il PNNR\n\u00e8 un problema urgente,il governo non ha concluso\nneanche una delle 12 scadenze di\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855049165438978","data_criacao":1679330048000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855047504523264","data_criacao":1679330047000,"texto":"RT @poolsdrunk: o show foi particular e financiado por um grupo de mulheres empres\u00e1rias da regi\u00e3o sem nenhuma rela\u00e7\u00e3o com o governo, e outr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855047051620352","data_criacao":1679330047000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855044711186432","data_criacao":1679330047000,"texto":"@viola_ardone @MassimGiannini il Governo provveder\u00e0 a colmare la lacuna legislativa ma in ogni caso questa \"pratica\u2026 https:\/\/t.co\/qFGh43jNLe","Linguagem":"it"},{"id":"1637855044216266752","data_criacao":1679330047000,"texto":"A marca alcan\u00e7ou o total de US$ 339 bilh\u00f5es no \u00faltimo dia 10, conforme informa\u00e7\u00f5es do Banco Central.\n\n#OPoder #lula\u2026 https:\/\/t.co\/wEjMj03y4Y","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855043301826568","data_criacao":1679330046000,"texto":"RT @AletheiaVieira: O mais importante \u00e9 entender uma coisa: a pol\u00edtica anti-democr\u00e1tica e genocida do governo anterior quase que paralisou\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855041238229008","data_criacao":1679330046000,"texto":"RT @RobbyDreamer: - IL PADRE DI BORIS JOHNSON, STANLEY, SCRISSE UN ROMANZO NEL 1982 INTITOLATO ''THE VIRUS'' SUL RILASCIO DA PARTE DEL GOVE\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637855041129177108","data_criacao":1679330046000,"texto":"RT @Adriana29101460: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/bYTYSTIDll","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855036699975680","data_criacao":1679330045000,"texto":"RT @IvanValente: Fant\u00e1stico!CACs ,clubes de tiro que tiveram aumento de 474% no governo Bolsonaro \u00e9 o maior fornecedor de armas pesadas a c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855035978571776","data_criacao":1679330045000,"texto":"RT @ParadoxoBR1: Agropecu\u00e1ria foi grande destaque do governo Bolsonaro, aponta IBGE \n\nPor conta do excelente desempenho do setor durante a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855035278123138","data_criacao":1679330044000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855033566920704","data_criacao":1679330044000,"texto":"RT @jmiltonrosa1: O valor das j\u00f3ias vai virar troco: o MPF investiga o governo Bozo por desvio de R$ 26,4 bilh\u00f5es do Fundo Pis\/Pasep. Foram\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855033323847683","data_criacao":1679330044000,"texto":"Governo Meloni: pronti al peggio che viene https:\/\/t.co\/auq8urXk43","Linguagem":"it"},{"id":"1637855030450565123","data_criacao":1679330043000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855030102441984","data_criacao":1679330043000,"texto":"RT @ElisePistola: CENTAURO, a GIGANTE LOJA DOS ESPORTES e distribuidora da marca NIKE, fecha 10 lojas. \n- A Centauro, disse que as lojas n\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855027329941505","data_criacao":1679330043000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855025627029516","data_criacao":1679330042000,"texto":"RT @AtalaiaBRz: Jair Bolsonaro j\u00e1 n\u00e3o estava  no poder no dia 8 de janeiro.\n\nGoverno Federal segue ordens do Presidente no cargo.\n\nN\u00e3o vai\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855025266319360","data_criacao":1679330042000,"texto":"RT @VascoElvas: \u201cQuem \u00e9 Quem? Governo Edition\u201d c\/ @NoutraCoisa https:\/\/t.co\/Ms5Qr1rRdX","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855022254809114","data_criacao":1679330041000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 inconceb\u00edvel a demora de Pacheco para marcar a primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional.\n\nO que de t\u00e3o grave o governo lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855021353033736","data_criacao":1679330041000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855020430286851","data_criacao":1679330041000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855019981496324","data_criacao":1679330041000,"texto":"RT @N_Carvalheira: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do RN? https:\/\/t.co\/X7Zxt\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855019759271936","data_criacao":1679330041000,"texto":"RT @Pri21ms: Propriet\u00e1rios de terras agora s\u00e3o \u201cjagun\u00e7os\u201d;\n\nInvasores de terras agora s\u00e3o \u201ctrabalhadores acampados\u201d;\n\nCom um governo federa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855019457208326","data_criacao":1679330041000,"texto":"RT @DanVitorPH: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Fran\u00e7a: Protestos continuam em toda Paris\n\nSegunda-feira iniciou com diversos pontos de bloqueio em estradas e rodovias.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855018941284353","data_criacao":1679330041000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855018224082951","data_criacao":1679330040000,"texto":"RT @guiadantas: Ministro @FlavioDino acaba de chegar em Natal e, j\u00e1 em coletiva, afirma q Governo Federal n\u00e3o economizar\u00e1 no esfor\u00e7o para r\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855018110820352","data_criacao":1679330040000,"texto":"\ud83d\udea8 VAI PRO JOGO\ud83d\udea8\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es do Jornalista Silas Freire\/TV MEIO NORTE, o m\u00e9dico @silviomendespi \u00c9 candidato\u2026 https:\/\/t.co\/EHQ1t2EPw0","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855017951477760","data_criacao":1679330040000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/ph9Fsfft\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855017662046216","data_criacao":1679330040000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855013383839744","data_criacao":1679330039000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855012423360523","data_criacao":1679330039000,"texto":"@ATROMBETA3 Manda 100 milh\u00f5es pra cuidar de bandido e 2 milh\u00f5es pra socorrer fam\u00edlias trabalhadoras afetadas pelo d\u2026 https:\/\/t.co\/lDly3NDzE2","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855010317844481","data_criacao":1679330038000,"texto":"Presidente da Fiesp chama Selic a 13,75% de pornogr\u00e1fica, mas fazer o L ele acha a coisa mais linda do mundo!\n\n\u00c9 s\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/fGy8giYrBE","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855009395073029","data_criacao":1679330038000,"texto":"O governo Bolsonaro, o projeto era a volta do filho da empregada, sair das faculdades e voltar pras Senazalas.\nhttps:\/\/t.co\/RjI7esj5rb","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855008946307073","data_criacao":1679330038000,"texto":"RT @ismaelsousa: #BOMBA\n\nA situa\u00e7\u00e3o da governadora F\u00e1tima Bezerra est\u00e1 cada vez mais delicada. Segundo o Sindicato dos Banc\u00e1rios do RN, a r\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855007721545734","data_criacao":1679330038000,"texto":"@GuzoMarianna @CarlosBolsonaro Idiota,nem sabe o que aconteceu nos anos do PT. Sem olhar no Google exemplo,o que fo\u2026 https:\/\/t.co\/2hA5ByRDar","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855007063044096","data_criacao":1679330038000,"texto":"RT @IvanValente: Fant\u00e1stico!CACs ,clubes de tiro que tiveram aumento de 474% no governo Bolsonaro \u00e9 o maior fornecedor de armas pesadas a c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855006568136706","data_criacao":1679330038000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Mour\u00e3o disse que o ex\u00e9rcito precisa ser temido e que Lula quer transformar militar em segunda categoria. No governo Mour\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855006425600001","data_criacao":1679330038000,"texto":"@SF_Moro Q colunista BM! \nOs acertos do governo Lula no passado transbordaram, os erros q vc quer imputar certament\u2026 https:\/\/t.co\/VKtwDkYDm3","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855005615980544","data_criacao":1679330037000,"texto":"RT @al_antdp: Isto tem de ser sensacionalismo. Acho que mesmo este governo n\u00e3o proporia tamanho ataque aos direitos mais elementares","Linguagem":"pt"},{"id":"1637855004147998723","data_criacao":1679330037000,"texto":"RT @o_antagonista: Ipec: aprova\u00e7\u00e3o a governo Lula supera a de Bolsonaro\nhttps:\/\/t.co\/LyQjuQ2dX0","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854999936917513","data_criacao":1679330036000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854996493398016","data_criacao":1679330035000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854996128514049","data_criacao":1679330035000,"texto":"RT @ricardope: 100 dias de governo e Lula j\u00e1 retomou programas essenciais como o Bolsa-fam\u00edlia, Minha Casa Minha Vida e Mais M\u00e9dicos. \u00c9 a r\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854995428134914","data_criacao":1679330035000,"texto":"@UOLNoticias \u00c9 assim para cada cagada do novo governo vamos ver se achamos uma do velho","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854995180601344","data_criacao":1679330035000,"texto":"#genocida #bolsonaronacadeia\n\nGoverno Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5e\u2026 https:\/\/t.co\/vN6cq68xj8","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854994492715009","data_criacao":1679330035000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854993511227392","data_criacao":1679330034000,"texto":"@AdilsonSavio @llcastelllari @proftulionit Vamos l\u00e1...\nO governo Dilma baixou juros por decreto.\nDeu certo?\nOu\nEntr\u2026 https:\/\/t.co\/3z5mTI1nwQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854992051626005","data_criacao":1679330034000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/ph9Fsfft\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854989744848897","data_criacao":1679330034000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Bomba: Governo j\u00e1 havia sido alertado que a redu\u00e7\u00e3o do teto inviabilizaria os empr\u00e9stimos consignados a aposentados; VE\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854988545462273","data_criacao":1679330033000,"texto":"RT @saritacoelho: O Rio Grande do Norte vive o terror h\u00e1 uma semana e o governo s\u00f3 pensa em resolver o problema in loco agora, depois de vi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854988209643520","data_criacao":1679330033000,"texto":"Mas n\u00e3o \u00e9 q em 17\/03\/23 o presidente Bolsonaro elogia o governo Lula, Inacredit\u00e1vel!?!?!?!?\nQto amor gente \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nhttps:\/\/t.co\/IHzvE8ntbW","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854988037701632","data_criacao":1679330033000,"texto":"RT @europaverde_it: \ud83c\udf21 L'IPCC dimostra che siamo ancora in tempo per limitare l'aumento della temperatura a 1,5\u00b0C, ma il governo italiano de\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854985667985409","data_criacao":1679330033000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854982358589444","data_criacao":1679330032000,"texto":"@andrefernm Ser\u00e1 que ao fato de claramente o governo tentar impedir j\u00e1 n\u00e3o o faz culpado com provas sobre todos os\u2026 https:\/\/t.co\/l6NUNu0UjP","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854979653263368","data_criacao":1679330031000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854979401605129","data_criacao":1679330031000,"texto":"RT @gazetadopovo: Ex-governadores da c\u00fapula do PT deixaram \u00edndices dram\u00e1ticos de viol\u00eancia nos estados: https:\/\/t.co\/9nz3tPt5Tc\n\n@vidaecida\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854979393241091","data_criacao":1679330031000,"texto":"RT @_robertofranca: Haddad confessando suas rela\u00e7\u00f5es diretas com George Soros, n\u00e3o \u00e9 a toa o n\u00famero grande de onguistas no governo Lula. ht\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854978285924353","data_criacao":1679330031000,"texto":"@DuquesaDetax @gustavoramos @josuenunes A proposta do Bernard Appy, desenvolvido em mais de 10 anos de estudo, apoi\u2026 https:\/\/t.co\/8omim6hWk6","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854976885104640","data_criacao":1679330031000,"texto":"RT @CECLynch: Bolsonaro foi o governo da ladroeira, da bandidagem, da impunidade e da mil\u00edcia. Mas a extrema-direita quer requentar a fanta\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854976243318784","data_criacao":1679330030000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854975765147648","data_criacao":1679330030000,"texto":"RT @iriny_13: Como \u00e9 bom ouvir da Maju Coutinho a avalia\u00e7\u00e3o do governo Lula segundo a pesquisa IPEC. \n\n\u00d3timo ou Bom: 41%\nRegular: 30%\nP\u00e9ssi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854974632681486","data_criacao":1679330030000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854971830886411","data_criacao":1679330029000,"texto":"@ariellediasbr Uso por conveni\u00eancia. Mas n\u00e3o tenho 1 real investido. Ali\u00e1s,  n\u00e3o invisto 1 real em nenhum banco. O\u2026 https:\/\/t.co\/OT0lqSmjUG","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854971650514944","data_criacao":1679330029000,"texto":"@SigaGazetaBR U\u00e9, mas ele foi ao vivo falar que n\u00e3o ia mudar o tipo de governo e que cabia a \u201cn\u00f3s\u201d ( se referindo a\u2026 https:\/\/t.co\/Aiu0nXbUOK","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854969767288844","data_criacao":1679330029000,"texto":"RT @correio: Iniciativa \u00e9 mais um aceno do Planalto para confrontar l\u00f3gica adotada por Jair Bolsonaro (PL), que extinguiu Minist\u00e9rio da Cul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854968060190720","data_criacao":1679330028000,"texto":"RT @ElisabettaGall7: Mia zia, che ha 92 anni, non ha studiato, va a messa e vive in un paesino di provincia, a proposito delle restrizioni\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854964599881728","data_criacao":1679330028000,"texto":"RT @ShunaSwv: L'Assemblea nazionale entra nel bunker mentre si avvicina il voto sulla mozione di censura per manifestare la sfiducia nei co\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854962301501441","data_criacao":1679330027000,"texto":"@folha @Joclau53 Governo Lula relan\u00e7a o Programa Mais M\u00e9dicos: aquele que levava sa\u00fade tamb\u00e9m aos mais pobres entre os pobres! Grande dia!","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854958627217413","data_criacao":1679330026000,"texto":"RT @eixopolitico: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 URGENTE: Elisabeth Borne, primeira-ministra da Fran\u00e7a, anuncia que o governo est\u00e1 acionando o artigo 49.3 da Constitui\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854957301817349","data_criacao":1679330026000,"texto":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Si apprende che mancano \"solo\" 11 voti per rovesciare il governo francese.\n\nhttps:\/\/t.co\/MWTjaDxX9n\n\nhttps:\/\/t.co\/wBrAFtUB8G","Linguagem":"it"},{"id":"1637854956341321739","data_criacao":1679330026000,"texto":"@randolfeap S\u00e9rio? Vai contratar de novo os m\u00e9dicos cubanos para mandar 80% do pagamento para o governo de Cuba que nem no Progama anterior?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854955259273217","data_criacao":1679330025000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854954894270464","data_criacao":1679330025000,"texto":"RT @gleisi: Senador filho, atrocidade contra democracia \u00e9 usar m\u00e1quina do governo, amea\u00e7ar eleitores de demiss\u00e3o, manipular or\u00e7amento, acio\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854952440594437","data_criacao":1679330025000,"texto":"RT @Giulia_B: Nel frattempo, il nostro governo concentra le energie sul levare i genitori ai bambini delle coppie omogenitoriali e su una r\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854950024704002","data_criacao":1679330024000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854949768847375","data_criacao":1679330024000,"texto":"Fez mais que o minist\u00e9rio do governo passado https:\/\/t.co\/x0SYidy0yr","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854947776634880","data_criacao":1679330024000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Mais M\u00e9dicos para o Brasil \u00e9 sa\u00fade para todos! \n\nSer\u00e3o 15 mil vagas iniciais e investimento de R$ 712 milh\u00f5es para atender\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854947566837766","data_criacao":1679330024000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854945331273728","data_criacao":1679330023000,"texto":"RT @N_Carvalheira: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do RN? https:\/\/t.co\/X7Zxt\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854945197137922","data_criacao":1679330023000,"texto":"RT @Mundo__News: \ud83d\udd34 V\u00cdDEO: O presidente chin\u00eas, Xi Jinping, se encontra com o presidente russo, Vladimir Putin, no Kremlin, sede do governo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854941854220288","data_criacao":1679330022000,"texto":"Obra que Bolsonaro e Tarc\u00edsio deixaram para o Brasil. Divulgar \u00e9 preciso se n\u00e3o o Lula vai l\u00e1 inaugurar dizendo que\u2026 https:\/\/t.co\/Rm0cCHfZ8Y","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854941850025985","data_criacao":1679330022000,"texto":"RT @WilliamJacob: @proftulionit N\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM:\n\nO Governo Lula colocou Lupi na parede porque o CNPS aprovou a isso a\u00ed\n\nHaddad ligou pro L\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854936049283074","data_criacao":1679330021000,"texto":"RT @carlosjordy: 1 dia de vandalismo no DF: Governo Federal decreta interven\u00e7\u00e3o federal.\n\n1 semana de terror no RN, mais de 260 ataques fei\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854934229032960","data_criacao":1679330020000,"texto":"RT @NildoOuriques: 85 anos da expropria\u00e7\u00e3o petroleira no M\u00e9xico. \n\n\u00c9 necess\u00e1rio dizer algo mais sobre a cumplicidade do atual governo na en\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854933687861248","data_criacao":1679330020000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854932958076929","data_criacao":1679330020000,"texto":"@RafaelFontana O pior \u00e9 ter gente achando que o ministro ia ao RN zelar pela seguran\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o, mas o an\u00fancio\u2026 https:\/\/t.co\/CV7a2zgLtS","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854932551303168","data_criacao":1679330020000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854932383551489","data_criacao":1679330020000,"texto":"RT @reporterenato: @felipeneto O mesmo governo que ligava para os meus chefes pedindo minha demiss\u00e3o toda vez que eu postava algo que desag\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854932324761600","data_criacao":1679330020000,"texto":"@felipeneto Quem foi preso afinal durante o governo Bolsonaro? Se voc\u00ea chamou ele de genocida, desculpa mas voc\u00ea te\u2026 https:\/\/t.co\/Y3RvBEU8R7","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854930697347079","data_criacao":1679330020000,"texto":"RT @CeresaRaffaele: Ultim'Ora..:Nessuno ne parla,Il PNNR\n\u00e8 un problema urgente,il governo non ha concluso\nneanche una delle 12 scadenze di\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854926465269766","data_criacao":1679330018000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 inconceb\u00edvel a demora de Pacheco para marcar a primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional.\n\nO que de t\u00e3o grave o governo lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854917384609792","data_criacao":1679330016000,"texto":"RT @revistaoeste: Plano do governo para instaurar CPI no Senado e evitar CMPI fracassa https:\/\/t.co\/Ze0pYwLk42","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854916361240585","data_criacao":1679330016000,"texto":"RT @ThiagoResiste: Governo Lula acaba de anunciar TETO de 1,7% de juros mensais em empr\u00e9stimos consignados!! A mamata dos bancos t\u00e1 acaband\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854915862093839","data_criacao":1679330016000,"texto":"RT @Felippe_Hermes: Bancos e empresas precisam quebrar em crises. \n\nQuando isso n\u00e3o acontece, o governo est\u00e1 fazendo merda. \n\n(Em alguns ca\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854915211976724","data_criacao":1679330016000,"texto":"RT @gazetadopovo: JR Guzzo: \"...\u00c9 a terceira vez seguida, em apenas dois meses, que a pol\u00edtica externa do Brasil se p\u00f5e em posi\u00e7\u00e3o frontalm\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854913572003849","data_criacao":1679330015000,"texto":"RT @VascoElvas: \u201cQuem \u00e9 Quem? Governo Edition\u201d c\/ @NoutraCoisa https:\/\/t.co\/Ms5Qr1rRdX","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854908668866562","data_criacao":1679330014000,"texto":"RT @fausto_oli: O centro do problema, claro, \u00e9 que chegamos a um n\u00edvel alto demais de concentra\u00e7\u00e3o da renda e da atividade na po\u00e7a im\u00f3vel d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854906424991744","data_criacao":1679330014000,"texto":"RT @diegodeabreu: Assim como postei antes sobre o Mais M\u00e9dicos. Aqui vemos o mesmo modus operandi de um Governo de verdade. Ele cuida da si\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854903648280590","data_criacao":1679330013000,"texto":"RT @BolsonaroSP: 3) \u2026culminando com a derrubada do pr\u00f3prio governo l\u00e1.\n\nA meta do atual Primeiro Ministro, Mark Rutte, \u00e9 cortar em 50% a em\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854903249805313","data_criacao":1679330013000,"texto":"RT @BolsonaroSP: 1)O nanico Partido do Movimento dos Cidad\u00e3os Fazendeiros, de apenas 11.000 filiados, dominou as elei\u00e7\u00f5es estaduais e fez a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854902188904448","data_criacao":1679330013000,"texto":"Governo relan\u00e7a Mais M\u00e9dicos; brasileiros ter\u00e3o prioridade https:\/\/t.co\/2WWAbEopGj https:\/\/t.co\/aaFEWVwUcl","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854902096388103","data_criacao":1679330013000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854901937004545","data_criacao":1679330013000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854901639233536","data_criacao":1679330013000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854900448100354","data_criacao":1679330012000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: Uma organiza\u00e7\u00e3o chamada SINDICATO DO CRIME cometeu atos terroristas por uma semana impunemente no Rio Grande do Norte.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854898531311617","data_criacao":1679330012000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Mour\u00e3o diz que Governo Lula quer tratar militar como 2\u00aa categoria https:\/\/t.co\/BbXWHS65XA","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854897717628930","data_criacao":1679330012000,"texto":"RT @crioulossantafe: O povo j\u00e1 os rebaixou a terceira categoria voc\u00eas s\u00e3o os respons\u00e1veis por esta merda que aqui est\u00e1 faltou disciplina e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854895825879042","data_criacao":1679330011000,"texto":"@tomeabduchcombr Fiquei confuso agora. Essa n\u00e3o \u00e9 a que o governo queria? A que realmente importa n\u00e3o \u00e9 a CPMI?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854894726995975","data_criacao":1679330011000,"texto":"@Samanta44382630 @Everilda01 @JuBarro58727531 @nikolas_dm @andrefernm O governo das mil\u00edcias ent\u00e3o deve procurar o\u2026 https:\/\/t.co\/raN4zH19LU","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854890889293824","data_criacao":1679330010000,"texto":"RT @ThiagoResiste: Governo Lula acaba de anunciar TETO de 1,7% de juros mensais em empr\u00e9stimos consignados!! A mamata dos bancos t\u00e1 acaband\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854884497088527","data_criacao":1679330008000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854884136378372","data_criacao":1679330008000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Mour\u00e3o disse que o ex\u00e9rcito precisa ser temido e que Lula quer transformar militar em segunda categoria. No governo Mour\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854882022453249","data_criacao":1679330008000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854881749819404","data_criacao":1679330008000,"texto":"RT @antissiemssia: @LulaOficial Existe dinheiro em caixa para pagar o Bolsa Fam\u00edlia.\n\nObrigado, GOVERNO BOLSONARO\n\ud83d\ude0e","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854881112285198","data_criacao":1679330008000,"texto":"RT @Daniele99502778: @BolsonaroSP Para de criar o caos... at\u00e9 Jair j\u00e1 se rendeu ao governo Lula. https:\/\/t.co\/5N9Of6XChs","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854880835555333","data_criacao":1679330008000,"texto":"\ud83d\udcb0 Campanha Salarial 2023 | Representantes de entidades do Fonasefe se reuniram hibridamente na manh\u00e3 desta segunda-\u2026 https:\/\/t.co\/wpORuFOeMX","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854880604774414","data_criacao":1679330008000,"texto":"RT @SamuelsonXavie1: Governo Lula:\n\nFim do saque anivers\u00e1rio do FGTS. \u2705\n\nCobrar imposto de renda de trabalhador que ganha menos de tr\u00eas sal\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854880399253509","data_criacao":1679330008000,"texto":"RT @AdrianaSchmit20: Sabe que isso poderia ser evitado? Se no lugar de parlamentares canalhas com alguns que se aliaram a fac\u00e7\u00e3o pete para\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854880126648321","data_criacao":1679330007000,"texto":"RT @RafaelFontana: A Pfizer est\u00e1 sendo processada por fraude na crise sanit\u00e1ria.\nNa justi\u00e7a, a Pfizer disse que \"n\u00e3o fraudou o governo, mas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854880009256962","data_criacao":1679330007000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Prioridades: Lula amplia espa\u00e7o do MST no governo e na\u00a0C\u00e2mara https:\/\/t.co\/flawAobOz0","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854878264619008","data_criacao":1679330007000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854875093544960","data_criacao":1679330006000,"texto":"RT @felipeneto: O governo Bolsonaro usou a Lei de Seguran\u00e7a Nacional tantas vezes pra tentar prender opositores\u2026\n\nQue a Lei finalmente foi\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854874418176000","data_criacao":1679330006000,"texto":"RT @renatajbarreto: \u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854873960996867","data_criacao":1679330006000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: Uma organiza\u00e7\u00e3o chamada SINDICATO DO CRIME cometeu atos terroristas por uma semana impunemente no Rio Grande do Norte.\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854873101164549","data_criacao":1679330006000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854872824365056","data_criacao":1679330006000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854872174223366","data_criacao":1679330006000,"texto":"RT @flaviocostaf: O governo Bolsonaro armou traficantes e deu porte ilegal a membros de clube de tiro. https:\/\/t.co\/Apx9IKWacG","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854871113064468","data_criacao":1679330005000,"texto":"RT @fausto_oli: Qualquer est\u00edmulo direto na demanda, que \u00e9 o estilo do governo petista, dever\u00e1 ficar limitado aos supermercados. J\u00e1 nem o v\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854870584582161","data_criacao":1679330005000,"texto":"RT @PrJosiasPereir3: \ud83d\udea8PT provocar\u00e1 alta da infla\u00e7\u00e3o para que o governo lucre por pelo menos 12 meses acima da m\u00e9dia\nPor\u00e9m o plano \u00e9 arrisca\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854870102237196","data_criacao":1679330005000,"texto":"At\u00e9 uma agenda positiva esse (des)governo consegue transformar em algo ruim.\n\nEstamos trilhando um caminho perigoso. https:\/\/t.co\/7Ey7bvNdyY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854867992526850","data_criacao":1679330005000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Lula consegue barrar CPI do 8 de Janeiro no Senado; Nove parlamentares retiraram seus nomes e apenas 15 reafirmaram o ped\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854865836724224","data_criacao":1679330004000,"texto":"RT @annamaria_ff: @rosadineve Parlano per pregiudizio, moltissime non conoscono le Leggi varate dal Governo Renzi. La dimostrazione l'abbia\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854863412322324","data_criacao":1679330003000,"texto":"RT @BalleriniPaola: #ilCODSnonsiarrende \n#opzionedonnanoinonmolliamo \n@pdnetwork @Deputatipd @SenatoriPD @M5S_Camera @M5S_Senato @M5S_Europ\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854861915037697","data_criacao":1679330003000,"texto":"RT @BolsonaroSP: 2) \u2026com repercuss\u00e3o para os consumidores - talvez inspirado no Sri Lanka, onde o governo proibiu fertilizantes qu\u00edmicos es\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854860979625997","data_criacao":1679330003000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854856189730834","data_criacao":1679330002000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854855061549056","data_criacao":1679330001000,"texto":"RT @jonesmanoel_PE: O maior l\u00edder da extrema-direita de Pernambuco, Anderson Ferreira, tem INFLU\u00caNCIA DIRETA na secret\u00e1ria de educa\u00e7\u00e3o, Det\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854854549762049","data_criacao":1679330001000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Mais M\u00e9dicos para o Brasil \u00e9 sa\u00fade para todos! \n\nSer\u00e3o 15 mil vagas iniciais e investimento de R$ 712 milh\u00f5es para atender\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854853597650952","data_criacao":1679330001000,"texto":"RT @OsmarTerra: S\u00f3 para contribuir com a informa\u00e7\u00e3o da funcion\u00e1ria do Governo americano que coordenou a\u00e7\u00f5es na COVID: Nesse Grupo Hospitala\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854851555115009","data_criacao":1679330001000,"texto":"@alessio_1973 @la_kuzzo \u00c8 in atto un\u2019operazione di distrazione di massa e tutti i media hanno abboccato \u2026 cos\u00ec il g\u2026 https:\/\/t.co\/sUNeK7KUti","Linguagem":"it"},{"id":"1637854850871447555","data_criacao":1679330000000,"texto":"RT @DrBrunoGino: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Governo Bolsonaro descartou 999,7 mil canelas de insulina no valor de R$ 15 milh\u00e3o! O plano era m\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854849852211201","data_criacao":1679330000000,"texto":"poich\u00e9 il governo si appresta ad approvare una legge che impedirebbe di spodestare il premier Netanyahu sulla base\u2026 https:\/\/t.co\/YPvZb4Rriu","Linguagem":"it"},{"id":"1637854846211457026","data_criacao":1679329999000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854846026936321","data_criacao":1679329999000,"texto":"RT @BettaninManuela: Siamo stanche.Siamo snervate. Ci sentiamo trascurate da un governo che vuole tendere la mano a tutti fuorch\u00e9 a noi.Con\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854845423026176","data_criacao":1679329999000,"texto":"RT @RafaelFontana: A Pfizer est\u00e1 sendo processada por fraude na crise sanit\u00e1ria.\nNa justi\u00e7a, a Pfizer disse que \"n\u00e3o fraudou o governo, mas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854840800923648","data_criacao":1679329998000,"texto":"Esse governo arrombado t\u00e1 desmantelando o s\u00e3o luiz mrm","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854840280739842","data_criacao":1679329998000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854837269319680","data_criacao":1679329997000,"texto":"RT @MoaiBJJ: Eu estou torcendo para o caos. Prefiro ficar no Twitter querendo o pior para este governo. \"Ah, voc\u00ea est\u00e1 no mesmo barco\". Dan\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854836778491909","data_criacao":1679329997000,"texto":"RT @JanaDahoui: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina a partir de Setembro gerando um preju\u00edzo de 15 milh\u00f5es.\n\nIsso p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854836170317835","data_criacao":1679329997000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854836128456705","data_criacao":1679329997000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854835960676357","data_criacao":1679329997000,"texto":"RT @J0TAJEAN87: A not\u00edcia sendo noticiada da maneira correta:\n\nURGENTE: GOVERNO UTILIZANDO \ud83d\udcb0 DO CONTRIBUINTE CONSEGUE \"CONVENCER\" PARLAMENT\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854835910365184","data_criacao":1679329997000,"texto":"RT @felipeneto: O bananinha \u00e9 um mentiroso.\n\nO governo Bolsonaro perseguiu diversos opositores usando a Lei de Seguran\u00e7a Nacional.\n\nPor cau\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854834429685760","data_criacao":1679329997000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854831103598603","data_criacao":1679329996000,"texto":"@Mateus_AMaciel De todos os escopos do governo Lula III, a turma que mais vai dar problema (e gerar bastante desgas\u2026 https:\/\/t.co\/emnO3vROEU","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854830705139713","data_criacao":1679329996000,"texto":"RT @andrefernm: O governo e parte da imprensa est\u00e3o dizendo que a \u2018CPMI do 8 de janeiro\u2019 vai atrasar o Brasil e que ela s\u00f3 interessa aos pa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854829975330827","data_criacao":1679329995000,"texto":"RT @randolfeap: 57% da popula\u00e7\u00e3o brasileira aprova a forma com que Lula tem governado o pa\u00eds. O Brasil est\u00e1 sendo reconstru\u00eddo com muito tr\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854828566044674","data_criacao":1679329995000,"texto":"RT @joaodomenech: Governo bolsonarista terrorista de extrema direita destruiu o Brasil. Inepto, Bozo nunca trabalhou. O objetivo era apenas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854825185529856","data_criacao":1679329994000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854824136859661","data_criacao":1679329994000,"texto":"RT @CarlosS48442375: Com somente 80 dias t\u00e1 bom para o governo LULA , imagine no final do mandato. https:\/\/t.co\/hBCZtSRyXc","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854823478353934","data_criacao":1679329994000,"texto":"RT @tucabr54: Protestos maci\u00e7os em toda a Fran\u00e7a contra o plano do governo de aumentar a idade de aposentadoria para 64 anos \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854821209235475","data_criacao":1679329993000,"texto":"RT @marcosdgb1: Tarc\u00edsio vem mostrando rapidamente que veio para fazer hist\u00f3ria no governo de S\u00e3o Paulo ! https:\/\/t.co\/heluAe940X","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854821158928384","data_criacao":1679329993000,"texto":"RT @LidiaConta: Fake news ministro.\nN\u00e3o jogue a culpa no governo passado.\nEssa historinha de heran\u00e7a maldita n\u00e3o cola mais.\nVcs j\u00e1 foram de\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854820500398083","data_criacao":1679329993000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854819405684750","data_criacao":1679329993000,"texto":"Hanno dovuto accumularsi le 243 misure del Governo di Trump, includendo il taglio ai viaggi e alle rimesse, la pers\u2026 https:\/\/t.co\/zh6uSScSbP","Linguagem":"it"},{"id":"1637854819347054593","data_criacao":1679329993000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854809490350088","data_criacao":1679329991000,"texto":"RT @Lindasod: Bom dia! Depois 252 ataques contra a popula\u00e7\u00e3o, pr\u00e9dios p\u00fablicos, com\u00e9rcios e ve\u00edculos desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira, Fl\u00e1vio Din\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854804708843535","data_criacao":1679329989000,"texto":"RT @RogerioCorreia_: Mais M\u00e9dicos para o Brasil. O Governo Federal anuncia a retomada do programa, com investimento de R$ 712 milh\u00f5es somen\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854802129346565","data_criacao":1679329989000,"texto":"RT @RafaelFontana: A Pfizer est\u00e1 sendo processada por fraude na crise sanit\u00e1ria.\nNa justi\u00e7a, a Pfizer disse que \"n\u00e3o fraudou o governo, mas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854802062237705","data_criacao":1679329989000,"texto":"RT @galvao_jo: Presidente Lula afirmou que governo anterior vendia imagem negativa do programa\u201cN\u00e3o tiveram sequer vergonha de pedir desculp\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854801349296128","data_criacao":1679329989000,"texto":"@MouraHomero PARECE QUE ELE T\u00c1 FANDO DO GOVERNO DO PT","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854800548093952","data_criacao":1679329988000,"texto":"@lekawells @hilde_angel Entendo a sua posi\u00e7\u00e3o, mas o q est\u00e1 acontecendo  \u00e9 q ve\u00edculos da imprensa, e amb\u00e9m aqui no\u2026 https:\/\/t.co\/8zruF2IudD","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854792604082181","data_criacao":1679329987000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: Coaf \u00e9 transferida para Minist\u00e9rio da Fazenda para aumentar influ\u00eancia pol\u00edtica pelo Governo Lula e Congresso tenta bar\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854789978537985","data_criacao":1679329986000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Vilma Batista, falando o que o governo do Rio Grande do Norte est\u00e1 fazendo com a pol\u00edcia. E o programa de acabar com a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854786279047168","data_criacao":1679329985000,"texto":"RT @FlavioDino: Na noite de ontem, fizemos reuni\u00f5es com a equipe do Governo do Rio Grande do Norte, avaliando a situa\u00e7\u00e3o na Seguran\u00e7a P\u00fabli\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854784035094533","data_criacao":1679329985000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 inconceb\u00edvel a demora de Pacheco para marcar a primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional.\n\nO que de t\u00e3o grave o governo lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854783343153156","data_criacao":1679329984000,"texto":"RT @Jakelyneloiola_: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/zcxSVkw2\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854779899510784","data_criacao":1679329984000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: #Semanada\u00c1gua - Tenho orgulho de ter participado da constru\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Marco do Saneamento no Congresso. Devemo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854779245223944","data_criacao":1679329983000,"texto":"Hoje temos cursos da Escola do Futuro, do sistema S, dos munic\u00edpios e do governo federal, que mesmo sendo gratuitos\u2026 https:\/\/t.co\/KGRUsOa6ST","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854777156460544","data_criacao":1679329983000,"texto":"RT @gleisi: Governo retoma dois programas pro povo. Come\u00e7a a pagar Bolsa Fam\u00edlia pra 21 milh\u00f5es de lares e volta com o Mais M\u00e9dicos pra ate\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854774400802825","data_criacao":1679329982000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854773553627137","data_criacao":1679329982000,"texto":"Annunziata,cos\u00ec come Formigli,Lerner,Gruber,Floris,ultimamente sono pi\u00f9 nervosi e impazienti del solito.Probabilmen\u2026 https:\/\/t.co\/sHxgXxCM2t","Linguagem":"it"},{"id":"1637854771796140035","data_criacao":1679329982000,"texto":"@zampino23986533 Spero che il governo cada presto per un qualsiasi motivo. Stiamo vivendo un momento di \ud83d\udca9","Linguagem":"it"},{"id":"1637854770500100116","data_criacao":1679329981000,"texto":"RT @fatimabezerra: O apoio irrestrito do Governo Federal tem sido fundamental para o nosso estado neste momento delicado. Agradecer aqui a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854769925480448","data_criacao":1679329981000,"texto":"Nada de novo no front. Resposta do governo de esquerda \u00e0 crise no RN: comprar novas viaturas e novos fuzis.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854767228542983","data_criacao":1679329981000,"texto":"RT @BolsonaroSP: 1)O nanico Partido do Movimento dos Cidad\u00e3os Fazendeiros, de apenas 11.000 filiados, dominou as elei\u00e7\u00f5es estaduais e fez a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854764338671616","data_criacao":1679329980000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854764317790208","data_criacao":1679329980000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Governo Lula eleva imposto de importa\u00e7\u00e3o sobre pneus de carga e resinas pl\u00e1sticas \n\nhttps:\/\/t.co\/y9RnlgISSY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854763952791559","data_criacao":1679329980000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854763118125058","data_criacao":1679329980000,"texto":"RT @SaracomemeSara: Il partito degli agricoltori olandesi ha vinto con un margine cos\u00ec ampio nelle elezioni che i partiti globalisti al gov\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854762774192140","data_criacao":1679329979000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854759284555776","data_criacao":1679329979000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: DESCASO: Governo F\u00e1tima \u00e9 alvo de reportagem da TV Record e mostra que o governo s\u00f3 usou 6% da verba que tinha direito\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854755924893699","data_criacao":1679329978000,"texto":"RT @ColunaCH: Ignor\u00e2ncia d\u00e1 nisso: A decis\u00e3o de Carlos Lupi (Previd\u00eancia) de limitar a taxa de juros do consignado \u00e9 a nova dor de cabe\u00e7a d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854755618693122","data_criacao":1679329978000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854751625805826","data_criacao":1679329977000,"texto":"RT @andrefernm: O governo e parte da imprensa est\u00e3o dizendo que a \u2018CPMI do 8 de janeiro\u2019 vai atrasar o Brasil e que ela s\u00f3 interessa aos pa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854750593916928","data_criacao":1679329977000,"texto":"RT @chiaragribaudo: Sgarbi, sottosegretario alla Cultura del Governo Meloni, offende in diretta tv le giovani donne del 2000, compresa la f\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854748962349070","data_criacao":1679329976000,"texto":"RT @PAULORO94143328: Assista esse recorte que a patriota \u2066@anacarvalhobr\u2069 publicou no TikTok\n\nDepoimentos sobre o governo de \u2066@jairbolsonar\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854748882657294","data_criacao":1679329976000,"texto":"RT @LeoMaranhao22: \ud83d\udea8 Mour\u00e3o sobre governo Lula: \u2018Quer tratar militares como segunda categoria\u2019\n\n https:\/\/t.co\/pKc7uJmRIE","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854747355930637","data_criacao":1679329976000,"texto":"RT @kalliloliveira_: \ud83d\udd34 Governo Bolsonaro descartou mais de 1 milh\u00e3o de canetas de insulina\n\nProdutos venceram em 2020 mesmo ap\u00f3s alertas do\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854746701619202","data_criacao":1679329976000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854746311553026","data_criacao":1679329976000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Governo relan\u00e7a programa Mais M\u00e9dicos nesta segunda \n\nhttps:\/\/t.co\/Dzi3umUVTc","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854746219356160","data_criacao":1679329976000,"texto":"@TerraBrasilnot NO ENTANTO FORAM APOIADOS PELOS ARTISTAS, PELA IMPRENSA DO CONS\u00d3RCIO E RECEBERAM VOTA\u00c7\u00d5ES IMPORTANT\u2026 https:\/\/t.co\/K4D6ejnE9Z","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854745309110292","data_criacao":1679329975000,"texto":"RT @FlavioDino: Considerando as p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es em que o governo @LulaOficial recebeu o pa\u00eds, inclusive com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica dest\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854743937572872","data_criacao":1679329975000,"texto":"RT @revistaoeste: \u201cO vazamento de mais de 100 mil mensagens de WhatsApp enviadas pelo ent\u00e3o secret\u00e1rio da Sa\u00fade brit\u00e2nico mostra como o gov\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854742557646858","data_criacao":1679329975000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854738749218833","data_criacao":1679329974000,"texto":"RT @brom_elisa: Quanto + o Desgoverno se embaralha, mais cortina de fuma\u00e7a aparece!\n\nO Governo Federal disponibiliza as canetas, prefeitura\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854737692254218","data_criacao":1679329973000,"texto":"Saiu uma not\u00edcia que o governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina. 1 milh\u00e3o de insulinas de a\u00e7\u00e3o r\u2026 https:\/\/t.co\/gOk2nnA5pQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854735788040201","data_criacao":1679329973000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854735477747717","data_criacao":1679329973000,"texto":"RT @RafaelFontana: A Bolsa de Nova est\u00e1 subindo\ud83d\udcc8, enquanto a Bolsa de S\u00e3o Paulo segue em queda\ud83d\udcc9.\nPor que isso acontece?\n\nPorque o governo d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854735418941456","data_criacao":1679329973000,"texto":"RT @LucianoGiusepp4: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/ph9Fsfft\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854734118707218","data_criacao":1679329973000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854732759752707","data_criacao":1679329972000,"texto":"ENTENDEU AGORA OU PRECISA DESENHAR POVO?\nESSE O RESULTADO DE TER UM GOVERNO ESQUERDOPATA \nTRAG\u00c9DIA ANUNCIADA \nESSA\u2026 https:\/\/t.co\/MHEChDXTpY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854732340322312","data_criacao":1679329972000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854732197715969","data_criacao":1679329972000,"texto":"@CarlosBolsonaro @AxelJorge92 \u00c9 o governo moonwalk:\nS\u00f3 anda pra tr\u00e1s","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854727500095508","data_criacao":1679329971000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854725969199104","data_criacao":1679329971000,"texto":"RT @dimacgarcia: A m\u00eddia passou 4 anos tentando dizer que as coisas estavam ruins em um governo que estava indo bem.\n\nAgora j\u00e1 s\u00e3o 79 dias\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854725646307329","data_criacao":1679329971000,"texto":"@proftulionit Espere que a facada vem depois,  os bancos sempre foram os que mais se beneficiaram no governo do PT.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854724400578560","data_criacao":1679329970000,"texto":"RT @tucabr54: Protestos maci\u00e7os em toda a Fran\u00e7a contra o plano do governo de aumentar a idade de aposentadoria para 64 anos \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854724341784582","data_criacao":1679329970000,"texto":"\u00c9 oficial: a CPI do 8 de janeiro morreu.\n\nhttps:\/\/t.co\/uQjHPicDDQ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854721191862285","data_criacao":1679329970000,"texto":"RT @VanLiberdade: Assista, isso n\u00e3o deve ter passado na m\u00eddia corrupta! \n\nUm com\u00edcio de celebra\u00e7\u00e3o massivo foi realizado na R\u00fassia... Mais\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854718603976712","data_criacao":1679329969000,"texto":"RT @anittstars: appreciation tweet: anitta sendo gostosa, fazendo publi e ainda debochando do governo em um \u00fanico stories.\nhttps:\/\/t.co\/v5a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854718281109505","data_criacao":1679329969000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854713314959362","data_criacao":1679329968000,"texto":"RT @jonesmanoel_PE: Lembro como se fosse hoje, uma galera do PT, PDT e Rede jurando de p\u00e9s juntos que o Governo Raquel Lyra n\u00e3o seria colon\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854713042354179","data_criacao":1679329968000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Ap\u00f3s ataques no RN, Fl\u00e1vio Dino diz que Governo Lula financiar\u00e1 melhorias em pres\u00eddios do Estado; fac\u00e7\u00e3o criminosa respon\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854706792816660","data_criacao":1679329966000,"texto":"RT @DanielPinha: Uma universidade inclusiva e plural s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel com a revoga\u00e7\u00e3o desse Novo Ensino M\u00e9dio. A garotada dessa gera\u00e7\u00e3o j\u00e1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854705995898895","data_criacao":1679329966000,"texto":"RT @SpaceLiberdade: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Regulamenta\u00e7\u00e3o dos aplicativos de entrega\u203c\ufe0f\n\nA reuni\u00e3o convocada pelo governo Lula para discutir a regulamenta\u00e7\u00e3o d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854705513553939","data_criacao":1679329966000,"texto":"RT @OsmarTerra: S\u00f3 para contribuir com a informa\u00e7\u00e3o da funcion\u00e1ria do Governo americano que coordenou a\u00e7\u00f5es na COVID: Nesse Grupo Hospitala\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854704695664646","data_criacao":1679329966000,"texto":"RT @andrefernm: O governo e parte da imprensa est\u00e3o dizendo que a \u2018CPMI do 8 de janeiro\u2019 vai atrasar o Brasil e que ela s\u00f3 interessa aos pa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854704137912321","data_criacao":1679329965000,"texto":"RT @adrierre23: @CottarelliCPI La Meloni \u00e8 al governo votata democraticamente dagli italiani se non vuole ratificarlo ci sar\u00e0 un perch\u00e9 ed\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854703714197511","data_criacao":1679329965000,"texto":"@DrBrunoGino J\u00e1 que vc admira o programa,  fa\u00e7a igual, doe 70 % do que recebe para o governo","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854700421668869","data_criacao":1679329965000,"texto":"RT @ParadoxoBR1: Agropecu\u00e1ria foi grande destaque do governo Bolsonaro, aponta IBGE \n\nPor conta do excelente desempenho do setor durante a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854700174204934","data_criacao":1679329965000,"texto":"@g1 @AndreiaSadi Governo Lula relan\u00e7a o Programa Mais M\u00e9dicos: aquele que levava sa\u00fade tamb\u00e9m aos mais pobres entre os pobres! Grande dia!","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854695111704576","data_criacao":1679329963000,"texto":"RT @PedroRonchi2: Flavio Bolsonaro disse que poderia ser um copo de \u00e1gua no lugar das joias porque ningu\u00e9m sabia o que tinha dentro. Ele t\u00e1\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854694470045698","data_criacao":1679329963000,"texto":"@MoskaDoElon @zedequiaslima @MarcusV77284384 @BlogdoNoblat Qual a frieza dos n\u00fameros devemos olhar? O governo atual\u2026 https:\/\/t.co\/RPSvmo0Stg","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854690195955728","data_criacao":1679329962000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854685200539658","data_criacao":1679329961000,"texto":"RT @g1: Pr\u00f3ximo do ex-presidente, Julio Cesar Vieira Gomes participou diretamente de tentativa de resgate das joias de R$ 16,5 milh\u00f5es apre\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854684562980874","data_criacao":1679329961000,"texto":"RT @Mov5Stelle: Questo Governo sta intrappolando il futuro dei nostri giovani e precarizzando sempre di pi\u00f9 il lavoro. Un disastro dopo l'a\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854683963195392","data_criacao":1679329961000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854678246383629","data_criacao":1679329959000,"texto":"RT @DrBrunoGino: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Governo Bolsonaro descartou 999,7 mil canelas de insulina no valor de R$ 15 milh\u00e3o! O plano era m\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854676778377223","data_criacao":1679329959000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854676379942912","data_criacao":1679329959000,"texto":"RT @OsmarTerra: Olhe a antiga encarregada do enfrentamento \u00e0 COVID do Governo americano diz sobre a inefic\u00e1cia das vacinas. E o coment\u00e1rio\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854670608642050","data_criacao":1679329957000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854669761392640","data_criacao":1679329957000,"texto":"O organismo respons\u00e1vel por supervisionar as elei\u00e7\u00f5es, anunciar\u00e1 a data oficial nos pr\u00f3ximos dias. Prayut, se conso\u2026 https:\/\/t.co\/u8BFeSu7rc","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854668062613516","data_criacao":1679329957000,"texto":"@nonsolopane3 @jacopo_iacoboni Ieri al derby Lazio-Roma un tifoso a messo la maglia di \"Hitlerson\" e ci sono stati\u2026 https:\/\/t.co\/qIepgIRGDw","Linguagem":"it"},{"id":"1637854666665910275","data_criacao":1679329957000,"texto":"RT @PadraoAlexandre: Como voc\u00ea avalia o governo Lula ?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854660852686850","data_criacao":1679329955000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854659946635267","data_criacao":1679329955000,"texto":"RT @nikolas_dm: J\u00e1 tem foca pulando do barco, o burrinho do shrek desaparecido e mercado largando o Lula\u2026 isso porque s\u00e3o 3 meses de Govern\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854654649319426","data_criacao":1679329954000,"texto":"@plnacional_ Ser\u00e1 que ao fato de claramente o governo tentar impedir j\u00e1 n\u00e3o o faz culpado com provas sobre todos os\u2026 https:\/\/t.co\/Y49S78ULSk","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854650266181641","data_criacao":1679329953000,"texto":"RT @TerraBrasilnot: ENQUETE: Voc\u00ea acha que a governadora F\u00e1tima Bezerra deveria ser afastada do comando do Governo do\u00a0RN? https:\/\/t.co\/esnu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854650064855042","data_criacao":1679329953000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854647221116937","data_criacao":1679329952000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Lula consegue barrar CPI do 8 de Janeiro no Senado; Nove parlamentares retiraram seus nomes e apenas 15 reafirmaram o ped\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854646076071962","data_criacao":1679329952000,"texto":"RT @OnePaul87: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udef5\ud83d\udca5\ud83d\udea9 \u2014 Reuni\u00e3o de entregadores de aplicativos com governo Lula terminou com discuss\u00e3o e sem consenso entre sindicatos e ent\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854641990819856","data_criacao":1679329951000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854641659473921","data_criacao":1679329951000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854641571463168","data_criacao":1679329951000,"texto":"RT @ricardope: 100 dias de governo e Lula j\u00e1 retomou programas essenciais como o Bolsa-fam\u00edlia, Minha Casa Minha Vida e Mais M\u00e9dicos. \u00c9 a r\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854641097523200","data_criacao":1679329950000,"texto":"RT @BolsonaroSP: 1)O nanico Partido do Movimento dos Cidad\u00e3os Fazendeiros, de apenas 11.000 filiados, dominou as elei\u00e7\u00f5es estaduais e fez a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854639990398977","data_criacao":1679329950000,"texto":"RT @kabokiko: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/goZbQ5WFnv","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854639822450690","data_criacao":1679329950000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854636928270336","data_criacao":1679329949000,"texto":"RT @lindberghfarias: Selic em 13,75% at\u00e9 setembro? Isso \u00e9 sabotagem. Querem jogar o Brasil numa recess\u00e3o e inviabilizar o governo Lula. htt\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854635607089152","data_criacao":1679329949000,"texto":"RT @gleisi: Senador filho, atrocidade contra democracia \u00e9 usar m\u00e1quina do governo, amea\u00e7ar eleitores de demiss\u00e3o, manipular or\u00e7amento, acio\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854630884302861","data_criacao":1679329948000,"texto":"Eu acho que escola \u00e9 um plano do governo para ser necess\u00e1rio milhares de  clientes em psicologo gerando capitalismo dobrado","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854630045528064","data_criacao":1679329948000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Mais M\u00e9dicos para o Brasil \u00e9 sa\u00fade para todos! \n\nSer\u00e3o 15 mil vagas iniciais e investimento de R$ 712 milh\u00f5es para atender\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854629084930048","data_criacao":1679329948000,"texto":"RT @ATROMBETA3: GRAVE: Com pagamentos atrasados, S\u00e3o Gon\u00e7alo-RN fecha os leitos de UTI e prefeito Eraldo do PT \u2013 O Ingrato, joga culpa no G\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854628950802432","data_criacao":1679329948000,"texto":"RT @Ishabakshi04: PT vai botando fogo enquanto o Lula t\u00e1 l\u00e1 na China com essa comiss\u00e3o gigante de 200 e tantas pessoas tudo por conta do go\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854628925562885","data_criacao":1679329948000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854626421587968","data_criacao":1679329947000,"texto":"RT @apropriajulia: SAIU O CAGED DE JANEIRO E O RESULTADO \u00c9 ASSUSTADOR!\n\nEm 01\/2022, no governo @jairbolsonaro, o Brasil teve um saldo de 16\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854625930813440","data_criacao":1679329947000,"texto":"RT @ptbrasil: \"Vamos completar 100 dias de governo, quando vamos anunciar tudo que j\u00e1 fizemos para recuperar o pa\u00eds\", @LulaOficial https:\/\/\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854625280712745","data_criacao":1679329947000,"texto":"@MatteoD76 @barbarab1974 A me fa strano che con tutti i dottori #sicavia, ve la dovete prendere con chi ha fatto il\u2026 https:\/\/t.co\/JRt4ibOgYw","Linguagem":"it"},{"id":"1637854623019982849","data_criacao":1679329946000,"texto":"@conexaopolitica Jo\u00e3o Doria para o Governo do Estado de S\u00e3o Paulo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854620440485891","data_criacao":1679329946000,"texto":"RT @PedroVoge: \u00c9 clara a inten\u00e7\u00e3o do Banco Central de privilegiar o mercado financeiro e a dilapida\u00e7\u00e3o do governo @LulaOficial.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854619312218121","data_criacao":1679329945000,"texto":"RT @portalR7: Governo Lula vai remodelar DPVAT, que deve voltar a ser cobrado dos motoristas em 2024. Saiba mais \ud83d\udc47\n\n#PortalR7 #R7 https:\/\/t\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854616019689485","data_criacao":1679329944000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854615470235659","data_criacao":1679329944000,"texto":"RT @ricardope: 100 dias de governo e Lula j\u00e1 retomou programas essenciais como o Bolsa-fam\u00edlia, Minha Casa Minha Vida e Mais M\u00e9dicos. \u00c9 a r\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854612299341831","data_criacao":1679329944000,"texto":"@EleonoraSallus1 @borghi_claudio Lasciatela stare poverina \u00e8 nervosa perch\u00e9 il suo amato PD \u00e8 fuori dal governo e n\u2026 https:\/\/t.co\/MQLCkWiMae","Linguagem":"it"},{"id":"1637854610730745856","data_criacao":1679329943000,"texto":"RT @DrBrunoGino: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Governo Bolsonaro descartou 999,7 mil canelas de insulina no valor de R$ 15 milh\u00e3o! O plano era m\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854607857573900","data_criacao":1679329943000,"texto":"RT @gleisi: Senador filho, atrocidade contra democracia \u00e9 usar m\u00e1quina do governo, amea\u00e7ar eleitores de demiss\u00e3o, manipular or\u00e7amento, acio\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854607639494656","data_criacao":1679329942000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854607052271616","data_criacao":1679329942000,"texto":"RT @Robertonuzzoam: https:\/\/t.co\/1Q3IygFnFp https:\/\/t.co\/jDSJyLyhfV","Linguagem":"und"},{"id":"1637854606238572558","data_criacao":1679329942000,"texto":"RT @Daniele99502778: @BolsonaroSP Para de criar o caos... at\u00e9 Jair j\u00e1 se rendeu ao governo Lula. https:\/\/t.co\/5N9Of6XChs","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854606116937729","data_criacao":1679329942000,"texto":"RT @mcbohm: Representantes de motoristas e entregadores de aplicativos se reuniram com o governo e avisaram que n\u00e3o desejam a burocratiza\u00e7\u00e3\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854605538123790","data_criacao":1679329942000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854605412270080","data_criacao":1679329942000,"texto":"RT @Jakelyneloiola_: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/zcxSVkw2\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854605269663744","data_criacao":1679329942000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Governo Lula eleva imposto de importa\u00e7\u00e3o sobre pneus de carga e resinas pl\u00e1sticas \n\nhttps:\/\/t.co\/y9RnlgISSY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854604908978181","data_criacao":1679329942000,"texto":"RT @OsmarTerra: Olhe a antiga encarregada do enfrentamento \u00e0 COVID do Governo americano diz sobre a inefic\u00e1cia das vacinas. E o coment\u00e1rio\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854599871692803","data_criacao":1679329941000,"texto":"RT @felipeneto: Surreal!\n\nEduardo Bolsonaro disse q o governo do seu pai lutou pela liberdade de express\u00e3o\u2026 INCLUSIVE A MINHA!\n\nBananinha d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854599699652619","data_criacao":1679329941000,"texto":"RT @SF_Moro: Minha coluna publicada hoje na Gazeta do Povo, \u201cDobrando a aposta\u201d, \u00e9 uma an\u00e1lise sobre a insist\u00eancia do Governo Lula em repet\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854599267721216","data_criacao":1679329940000,"texto":"RT @RafaelFontana: A Bolsa de Nova est\u00e1 subindo\ud83d\udcc8, enquanto a Bolsa de S\u00e3o Paulo segue em queda\ud83d\udcc9.\nPor que isso acontece?\n\nPorque o governo d\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854598852403220","data_criacao":1679329940000,"texto":"Minha tia fez Uefs quando a Uefs era uma das unidades mais dif\u00edceis de entrar, por uma pol\u00edtica p\u00fablica do governo\u2026 https:\/\/t.co\/3FjeVPscvF","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854597497643023","data_criacao":1679329940000,"texto":"@randolfeap O rabo de voc\u00eas, n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que aprova essa bosta de governo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854596910465024","data_criacao":1679329940000,"texto":"RT @proftulionit: URGENTE! Governo Lula acaba de anunciar TETO de 1,7% de juros mensais em empr\u00e9stimos consignados!! \n\nA MAMATA dos bancos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854595761184771","data_criacao":1679329940000,"texto":"RT @RafaelFontana: Como voc\u00ea avalia o atual governo do Brasil?","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854594041630721","data_criacao":1679329939000,"texto":"'Toda decis\u00e3o \u00e9 t\u00e9cnica e pol\u00edtica', diz Haddad ao negar divis\u00e3o no governo sobre nova regra fiscal. A imprensa seg\u2026 https:\/\/t.co\/tWXwp6oNcv","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854592070213651","data_criacao":1679329939000,"texto":"RT @Ideias_Radicais: 2 meses e meio de governo Lula:\n\nDesarmamento\nTotal coniv\u00eancia com o terrorismo do MST\nCedeu e negociou com terrorista\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854590182776841","data_criacao":1679329938000,"texto":"RT @leandroruschel: A liminar de Lewandowski para acabar com a Lei das Estatais \u00e9 ainda mais escandalosa do que voc\u00ea imagina\n\nFoi destaque\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854589234954242","data_criacao":1679329938000,"texto":"RT @RobbyDreamer: - IL PADRE DI BORIS JOHNSON, STANLEY, SCRISSE UN ROMANZO NEL 1982 INTITOLATO ''THE VIRUS'' SUL RILASCIO DA PARTE DEL GOVE\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854588999987201","data_criacao":1679329938000,"texto":"RT @tucabr54: Protestos maci\u00e7os em toda a Fran\u00e7a contra o plano do governo de aumentar a idade de aposentadoria para 64 anos \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https:\/\/t.c\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854583996178438","data_criacao":1679329937000,"texto":"RT @marcelo_semer: Muito feliz em ter acesso a esses primeiros dados desta grande pesquisa do IPEA! Ela confirma os resultados que colhi na\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854583421558790","data_criacao":1679329937000,"texto":"RT @vermelhos_sim: \u00c9 hora da S\u00edria retornar \u00e0 fam\u00edlia \u00e1rabe, disse o Sheikh Mohamed bin Zayed Al Nahyan para Bashar Al-Assad.\nParece que a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854581597118466","data_criacao":1679329936000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854580787519488","data_criacao":1679329936000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854580019982338","data_criacao":1679329936000,"texto":"RT @BohnGass: N\u00e3o, Mour\u00e3o, @LulaOficial n\u00e3o quer transformar militares em cidad\u00e3os de 2a categoria. Quem fez isso foi o governo do qual voc\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854575343403008","data_criacao":1679329935000,"texto":"RT @_market_Insider: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado https:\/\/t.co\/egOrc1fLzx https:\/\/t.co\/R1jArdVxXD","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854575292997645","data_criacao":1679329935000,"texto":"@proftulionit Quem tem condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o faz o L. Faz o L quem quer mamar na teta do governo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854575234277384","data_criacao":1679329935000,"texto":"RT @andrefernm: O governo e parte da imprensa est\u00e3o dizendo que a \u2018CPMI do 8 de janeiro\u2019 vai atrasar o Brasil e que ela s\u00f3 interessa aos pa\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854572864495620","data_criacao":1679329934000,"texto":"RT @CeresaRaffaele: Ultim'Ora..:Nessuno ne parla,Il PNNR\n\u00e8 un problema urgente,il governo non ha concluso\nneanche una delle 12 scadenze di\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854572730277889","data_criacao":1679329934000,"texto":"RT @alexandrexando_: 1 ANO DE MOVIMENTO BRASIL POPULAR! \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff \n\nH\u00e1 um ano, num 20 de mar\u00e7o, em Sarzedo (MG), nascia o Movimento Brasil Pop\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854571253882889","data_criacao":1679329934000,"texto":"RT @Mark_wxyz: [CUT] \"O erro do governo Bolsonaro pode ter sido........\" - Eduardo Bolsonaro. https:\/\/t.co\/tVODkOEd8L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854570742267905","data_criacao":1679329934000,"texto":"RT @edubarata38: Estamos definitivamente sem quem nos represente na pol\u00edtica . Os parlamentares se renderam ao deboche e \u00e0s cr\u00edticas rasas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854570658267136","data_criacao":1679329934000,"texto":"RT @leiatheinvestor: ++ Governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado (OA)\n\na direita vem forte em 2023 https:\/\/t.co\/EIYdvzF3k7","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854569878241281","data_criacao":1679329933000,"texto":"RT @pauloguedesfc: PARAB\u00c9NS TARCISIO DE FREITAS, PARAB\u00c9NS S\u0100O PAULO, MELHOR GOVERNO QUE A CIDADE J\u00c1 TEVE. https:\/\/t.co\/XCfEDksueK","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854568557035520","data_criacao":1679329933000,"texto":"RT @OsmarTerra: Olhe a antiga encarregada do enfrentamento \u00e0 COVID do Governo americano diz sobre a inefic\u00e1cia das vacinas. E o coment\u00e1rio\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854568225669121","data_criacao":1679329933000,"texto":"RT @brom_elisa: Presidente da China, Xi Jinping e presidente Vladimir Putin no Kremlin, sede do governo russo. \ud83d\ude2c\n\n https:\/\/t.co\/MWtE67xDTq","Linguagem":"und"},{"id":"1637854566329774080","data_criacao":1679329933000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854566040453121","data_criacao":1679329933000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854563347693569","data_criacao":1679329932000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854563288989697","data_criacao":1679329932000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Governo Lula planeja volta do DPVAT para 2024 https:\/\/t.co\/xnNU1m3zxw","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854562655641601","data_criacao":1679329932000,"texto":"@dananfer13 @OGloboPolitica Basta observar minhas mensagens.\nVotei em Bolsonaro em 2018.\nApoie ele at\u00e9 a sa\u00edda de M\u2026 https:\/\/t.co\/nGr8GmShEO","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854562315821065","data_criacao":1679329932000,"texto":"RT @vermelhos_sim: 34% das exporta\u00e7\u00f5es australianas v\u00e3o para a China, 29% das suas importa\u00e7\u00f5es v\u00eam de l\u00e1. Enquanto com os EUA os percentuai\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854562231918592","data_criacao":1679329932000,"texto":"Eu queria que algu\u00e9m tirasse o Twitter das m\u00e3os de Gleisi, s\u00f3 atrapalha o governo pqp","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854562215157777","data_criacao":1679329932000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854560835231749","data_criacao":1679329931000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854560080257036","data_criacao":1679329931000,"texto":"@BlogdoNoblat Os juros estavam elevados durante todo o governo do MITO e no \u00faltimo ano, o Brasil estava decolando,\u2026 https:\/\/t.co\/QuulTehzPb","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854548587864065","data_criacao":1679329928000,"texto":"@SenadorRogerio @LulaOficial S\u00e9rio? Voc\u00ea vai pedir que contrate os m\u00e9dicos cubanos para mandar 80% do pagamento par\u2026 https:\/\/t.co\/nLEXwcprNb","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854548034297856","data_criacao":1679329928000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854547971375104","data_criacao":1679329928000,"texto":"@mulasecabeca13 @MortariSchmidt @lilian_tahan E voc\u00ea tem que cobrar mesmo! Cobra do Bolsonaro da mesma forma que co\u2026 https:\/\/t.co\/UKXJuRhDmz","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854543655362573","data_criacao":1679329927000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854542673895436","data_criacao":1679329927000,"texto":"RT @brom_elisa: Presidente da China, Xi Jinping e presidente Vladimir Putin no Kremlin, sede do governo russo. \ud83d\ude2c\n\n https:\/\/t.co\/MWtE67xDTq","Linguagem":"und"},{"id":"1637854542011195402","data_criacao":1679329927000,"texto":"RT @JanaDahoui: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina a partir de Setembro gerando um preju\u00edzo de 15 milh\u00f5es.\n\nIsso p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854541558300675","data_criacao":1679329927000,"texto":"@gleisi Eeeeeeee laiaaaaaa pol\u00edtica no Brasil viro clube de fofoquinha,vamos ver na pr\u00e1tica o primeiro ano de governo.","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854540224516096","data_criacao":1679329926000,"texto":"RT @freibetto: Segundo Luis Felipe Miguel, o Novo Ensino M\u00e9dio foi gestado n\u00e3o no MEC, mas em entidades como a Funda\u00e7\u00e3o Lemann, sem partici\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854538744107008","data_criacao":1679329926000,"texto":"RT @odaircunhamg: O novo Bolsa Fam\u00edlia come\u00e7a a ser pago hoje, com valor m\u00e9dio de R$670, mais adicional de R$ 150 por cada crian\u00e7a de 0 a 6\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854537019973649","data_criacao":1679329926000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854535308783617","data_criacao":1679329925000,"texto":"RT @rogeriosmarinho: #Semanada\u00c1gua - Tenho orgulho de ter participado da constru\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Marco do Saneamento no Congresso. Devemo\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854533765193746","data_criacao":1679329925000,"texto":"RT @MrioMoreiraTor1: Em visita recente \u00e0 Londrina-PR, o Senador Moro, @SF_Moro reuniu-se com a popula\u00e7\u00e3o, fez palestras, deu entrevistas, f\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854533593202689","data_criacao":1679329925000,"texto":"RT @Jakelyneloiola_: Governo estadual de Minas Gerais, dando um basta nas invas\u00f5es no campo. Promessa sendo cumprida. https:\/\/t.co\/zcxSVkw2\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854533324791825","data_criacao":1679329925000,"texto":"@eujonielson @rodrigomondego Eles devolvem ao governo o que lhes foi dado com o maior prazer. S\u00e3o humanos","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854532372774912","data_criacao":1679329925000,"texto":"#BOMBA\n\nA situa\u00e7\u00e3o da governadora F\u00e1tima Bezerra est\u00e1 cada vez mais delicada. Segundo o Sindicato dos Banc\u00e1rios do\u2026 https:\/\/t.co\/DALNi6U81n","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854529583476736","data_criacao":1679329924000,"texto":"@o_antagonista Com a capacidade de argumenta\u00e7\u00e3o que o Governo est\u00e1 mostrando neste impedimento da CPI do 08 de jane\u2026 https:\/\/t.co\/eEx365DdGF","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854528186769426","data_criacao":1679329924000,"texto":"RT @proftulionit: URGENTE! Governo Lula acaba de anunciar TETO de 1,7% de juros mensais em empr\u00e9stimos consignados!! \n\nA MAMATA dos bancos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854525309566978","data_criacao":1679329923000,"texto":"@correio O governo  tem que  taxar as igrejas ,esses crentes do diabo que v\u00e3o atr\u00e1s do bostanaro, bando de gado cego alienados","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854524231626756","data_criacao":1679329923000,"texto":"Governo anuncia retomada do Mais M\u00e9dicos para o Brasil https:\/\/t.co\/9SnNzhM9aC","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854524009242628","data_criacao":1679329923000,"texto":"RT @rodrigomondego: Governo do PT: Vc quer ganhar um sal\u00e1rio de R$ 15mil, mais uma ajuda inicial de R$ 30mil, p\/ dar assist\u00eancia \u00e0s comunid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854521291423748","data_criacao":1679329922000,"texto":"@ardigiorgio \ud83d\ude31Non credo sopravviver\u00f2 a tutte \u2018ste notizie ad minchiam. Comunque complimenti alla capacit\u00e0 della des\u2026 https:\/\/t.co\/s8GxP084I3","Linguagem":"it"},{"id":"1637854509589225483","data_criacao":1679329919000,"texto":"Governo cria comit\u00ea para identificar e apoiar v\u00edtimas de ataques criminosos no RN https:\/\/t.co\/egVzqJxs4Q","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854509434036228","data_criacao":1679329919000,"texto":"RT @lcmbarros: Governo faz muitas concess\u00f5es, mas os resultados s\u00e3o incertos 20 03 23\nValor Econ\u00f4mico\nNas negocia\u00e7\u00f5es, o que mais apareceu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854509178208256","data_criacao":1679329919000,"texto":"Em apenas tr\u00eas meses de Governo, Lula j\u00e1 ampliou o Bolsa Fam\u00edlia; retornou com o Minha Casa Minha Vida; combateu o\u2026 https:\/\/t.co\/rcbeeBKhdj","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854508247130114","data_criacao":1679329919000,"texto":"RT @jmiltonrosa1: O valor das j\u00f3ias vai virar troco: o MPF investiga o governo Bozo por desvio de R$ 26,4 bilh\u00f5es do Fundo Pis\/Pasep. Foram\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854507911503878","data_criacao":1679329919000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854507018141697","data_criacao":1679329918000,"texto":"RT @andrefernm: Governo prefere investiga\u00e7\u00e3o profunda sobre o MST e seus financiadores do que a CPMI do 8 de janeiro? Governo entregaria a\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854506930012160","data_criacao":1679329918000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854505906626574","data_criacao":1679329918000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854505835409414","data_criacao":1679329918000,"texto":"RT @carlosjordy: Esse \u00e9 o ministro da justi\u00e7a do desgoverno lula. Ele afirma que as armas legais s\u00e3o um compet\u00eancia do governo. J\u00e1 as armas\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854502345637888","data_criacao":1679329917000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854501431304196","data_criacao":1679329917000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854497744510976","data_criacao":1679329916000,"texto":"RT @gazetadopovo: JR Guzzo: \"...\u00c9 a terceira vez seguida, em apenas dois meses, que a pol\u00edtica externa do Brasil se p\u00f5e em posi\u00e7\u00e3o frontalm\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854497543184390","data_criacao":1679329916000,"texto":"@Biakicis @TCUoficial Ser\u00e1 que ao fato de claramente o governo tentar impedir j\u00e1 n\u00e3o o faz culpado com provas sobre\u2026 https:\/\/t.co\/mH6hOTpuFZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854495953526785","data_criacao":1679329916000,"texto":"RT @govbr: O Governo Federal  garantiu recursos pra construir 40 novas Casas da Mulher Brasileira em todo o pa\u00eds. Um avan\u00e7o na assist\u00eancia\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854493944471564","data_criacao":1679329915000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Governo Lula planeja volta do DPVAT para 2024 https:\/\/t.co\/xnNU1m3zxw","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854493285941251","data_criacao":1679329915000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854493210443778","data_criacao":1679329915000,"texto":"RT @deccache: Friedman, o grande profeta do neoliberalismo, costumava dizer que um novo governo tem de seis a nove meses para realizar as p\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854492690374664","data_criacao":1679329915000,"texto":"RT @luizazenha23: Se entendi direito a hist\u00f3ria, o \u00f3rg\u00e3o ambiental do governo da Bahia autorizou o Arminio e o Jos\u00e9 Roberto Marinho a grila\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854491042013189","data_criacao":1679329915000,"texto":"RT @o_antagonista: Urgente: governo consegue barrar CPI do 8 de janeiro no Senado. https:\/\/t.co\/dTSmT1NWBa https:\/\/t.co\/KiocO4461L","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854489313959936","data_criacao":1679329914000,"texto":"RT @Pimenta13Br: \"Quando n\u00f3s tivermos completado 100 dias de governo n\u00f3s j\u00e1 teremos recolocado na prateleira todas as pol\u00edticas p\u00fablicas qu\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854487434911762","data_criacao":1679329914000,"texto":"RT @Metropoles: Lula relan\u00e7a \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019, diz que prioridade \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de profissionais brasileiros, mas n\u00e3o descarta o uso de est\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854481244192768","data_criacao":1679329912000,"texto":"RT @Lindasod: Bom dia! Depois 252 ataques contra a popula\u00e7\u00e3o, pr\u00e9dios p\u00fablicos, com\u00e9rcios e ve\u00edculos desde a \u00faltima ter\u00e7a-feira, Fl\u00e1vio Din\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854477397942285","data_criacao":1679329911000,"texto":"RT @THOR_MENTA: Brasil de hoje \u00e9 o M\u00e9xico de 1980, com gente do governo federal a frente do tr\u00e1fico de drogas e armas. Quem se lembra de \"e\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854476433342465","data_criacao":1679329911000,"texto":"RT @diegomuguetrj: @jandira_feghali Drag\u00e3o, o n\u00famero de fal\u00eancias aumentou 56% em 2023. O Desemprego disparou. Pergunta l\u00e1 para os empreend\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854475162382336","data_criacao":1679329911000,"texto":"RT @AlencarBraga13: O maior exportador de coca\u00edna do Brasil para a Europa era um militar - Major Carvalho - bolsonarista que tamb\u00e9m trafica\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854473933529089","data_criacao":1679329911000,"texto":"RT @CGzibordi: sintesi della situazione  finanziaria delle \nBanche, Governo e Banca Centrale https:\/\/t.co\/OVJppK3Bb6","Linguagem":"it"},{"id":"1637854472738070534","data_criacao":1679329910000,"texto":"RT @brom_elisa: Presidente da China, Xi Jinping e presidente Vladimir Putin no Kremlin, sede do governo russo. \ud83d\ude2c\n\n https:\/\/t.co\/MWtE67xDTq","Linguagem":"und"},{"id":"1637854471614083072","data_criacao":1679329910000,"texto":"RT @DrBrunoGino: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Governo Bolsonaro descartou 999,7 mil canelas de insulina no valor de R$ 15 milh\u00e3o! O plano era m\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854468514430976","data_criacao":1679329909000,"texto":"RT @Pimenta13Br: Mais M\u00e9dicos para o Brasil \u00e9 sa\u00fade para todos! \n\nSer\u00e3o 15 mil vagas iniciais e investimento de R$ 712 milh\u00f5es para atender\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854468019478538","data_criacao":1679329909000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854465914023939","data_criacao":1679329909000,"texto":"RT @DrBrunoGino: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Governo Bolsonaro descartou 999,7 mil canelas de insulina no valor de R$ 15 milh\u00e3o! O plano era m\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854465884602368","data_criacao":1679329909000,"texto":"@mendlowicz @BMehrlander me ajuda a perceber uma coisa: pq o governo democr\u00e1tico do Lula quer barrar investiga\u00e7\u00e3o d\u2026 https:\/\/t.co\/CAJOtTFC0z","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854464328491012","data_criacao":1679329908000,"texto":"RT @saritacoelho: Eta! Olha essa not\u00edcia que passou despercebida... Foi trazida no v\u00eddeo de hoje do Kim Paim. \"Governo\" Lula demitiu gr\u00e1vid\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854464294936582","data_criacao":1679329908000,"texto":"@reinaldoazevedo Concordo com as cr\u00edticas que o Reinaldo faz a um grupo de jornalistas que dizem ser analistas de p\u2026 https:\/\/t.co\/Vi0xCeAsBY","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854463334440973","data_criacao":1679329908000,"texto":"RT @SigaGazetaBR: Ap\u00f3s ataques no RN, Fl\u00e1vio Dino diz que Governo Lula financiar\u00e1 melhorias em pres\u00eddios do Estado; fac\u00e7\u00e3o criminosa respon\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854462168424463","data_criacao":1679329908000,"texto":"RT @lazarorosa25: Mais uma do Governo da Morte https:\/\/t.co\/SaCK8LP8RU","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854455881162754","data_criacao":1679329906000,"texto":"RT @FmMosca: Il governo italiano sta facendo finta di nulla sulle decine e decine di aerei che ci impestano l\u2019aria con sostanze \u201ccoperte da\u2026","Linguagem":"it"},{"id":"1637854452097900546","data_criacao":1679329905000,"texto":"RT @folha: Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/gAOnusEOcZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854449732317186","data_criacao":1679329905000,"texto":"RT @andrefernm: A cpi no Senado n\u00e3o vai acontecer por falta de assinaturas. Foquemos agora 100% na cpMi do 8 de janeiro. Essa sim tem legit\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854449623334914","data_criacao":1679329905000,"texto":"RT @Zambelli2210: \u00c9 inconceb\u00edvel a demora de Pacheco para marcar a primeira sess\u00e3o do Congresso Nacional.\n\nO que de t\u00e3o grave o governo lul\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854444640428034","data_criacao":1679329904000,"texto":"RT @UOLNoticias: \ud83d\udc89 Governo Bolsonaro descartou 1 milh\u00e3o de canetas de insulina avaliadas em R$ 15 milh\u00f5es https:\/\/t.co\/mqobd4XLTZ","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854444036448261","data_criacao":1679329903000,"texto":"RT @proftulionit: URGENTE! Governo Lula acaba de anunciar TETO de 1,7% de juros mensais em empr\u00e9stimos consignados!! \n\nA MAMATA dos bancos\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854442392264715","data_criacao":1679329903000,"texto":"RT @mineiroptrn: Os bolsonaristas potiguares, que s\u00f3  pensam em desgastar o governo e tirar proveito da crise da seguran\u00e7a, espalham de for\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854441071157248","data_criacao":1679329903000,"texto":"RT @guiadantas: Ministro @FlavioDino acaba de chegar em Natal e, j\u00e1 em coletiva, afirma q Governo Federal n\u00e3o economizar\u00e1 no esfor\u00e7o para r\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854440676794369","data_criacao":1679329903000,"texto":"RT @SamuelsonXavie1: Governo Lula:\n\nFim do saque anivers\u00e1rio do FGTS. \u2705\n\nCobrar imposto de renda de trabalhador que ganha menos de tr\u00eas sal\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854438843924480","data_criacao":1679329902000,"texto":"RT @gleisi: Governo retoma dois programas pro povo. Come\u00e7a a pagar Bolsa Fam\u00edlia pra 21 milh\u00f5es de lares e volta com o Mais M\u00e9dicos pra ate\u2026","Linguagem":"pt"},{"id":"1637854435899523075","data_criacao":1679329902000,"texto":"@Vinibrus basicamente ele tinha um apresso pq era mais um pa\u00eds germ\u00e2nico mas que o governo era muito liberal e inde\u2026 https:\/\/t.co\/ztc70yFMus","Linguagem":"pt"}]