[{"date":1679270398000,"username":"RGMAguere","content":"Las \u00faltimas noticias no son demasiado prometedoras de paz: se vienen aviones para Ucrania, as\u00ed que probablemente haya otra escalada del conflicto. Mientras tanto Occidente sigue empe\u00f1ado en complicarles la vida a sus ciudadanos: amenaza con sancionar a China.\nLiu Sivaya","lang":"es"},{"date":1679270393000,"username":"CalistoAluizio","content":"@chefdangalhardo Ah, foda se.","lang":"pt"},{"date":1679270389000,"username":"xoseangelpavia","content":"Las sanciones incluyen la congelaci\u00f3n de los activos en Ucrania, restricciones al comercio, la suspensi\u00f3n de las obligaciones econ\u00f3micas y financieras y la revocaci\u00f3n de los premios estatales de Ucrania, inform\u00f3 Tass.","lang":"es"},{"date":1679270389000,"username":"xoseangelpavia","content":"Ucrania emiti\u00f3 sanciones a m\u00e1s de 400 personas y empresas, incluidos destacados Iran\u00edes y sirios acusados de ayudar en el \u201cterror\u201d, dijo @ZelenskyyUa el s\u00e1bado.","lang":"es"},{"date":1679270370000,"username":"milansame","content":"@cumpariente Pero como va a tocar la flauta para eso deber\u00eda pon\u00e9rsela en la boca","lang":"es"},{"date":1679270363000,"username":"CalistoAluizio","content":"\u00c9 mais f\u00e1cil torcer pra Ucr\u00e2nia do que pro Vasco. Joga como nunca e perde como sempre. INFERNO.","lang":"pt"},{"date":1679270348000,"username":"joaquinpila","content":"@evinhas @ampasmo @LibranosdMal @ly7qe3 @nachomdeo Vamos a ver. Ha quedado muy claro que Ucrania quer\u00eda invadir Crimea y recuperar el Donbass con la fuerza de las armas. Demasiadas riquezas deseadas por el Reino Unido y USA en el Donbass. Se estaba comportando como China con Taiw\u00e1n en el caso de una supuesta invasi\u00f3n china.","lang":"es"},{"date":1679270345000,"username":"milansame","content":"@drogatarockstar Ostia creo q de echo si so\u00f1\u00e9 contigo ayer eras tu y taz moriais en un accidente de tr\u00e1fico y pon\u00edais un tweet y las respuestas estaba llenas de p\u00e9same y de memes","lang":"es"},{"date":1679270335000,"username":"dagarciah1","content":"@XoiXiJinping \u00bfUcrania?\n\u00bfVisitando Ucrania dijiste?\ud83e\udd23\ud83e\udd23","lang":"es"},{"date":1679270333000,"username":"DelmaGodoy","content":"Ramzan Kadyrov ofereceu uma recompensa de 5 milh\u00f5es de rublos pela liquida\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas da Ucr\u00e2nia,que queimaram o Alcor\u00e3o, e 10 milh\u00f5es por um vivo.\u201dSempre que acontecer hoje,amanh\u00e3,daqui a um ano odinheiro estar\u00e1 esperando.E n\u00e3o importa quem fa\u00e7a:o dinheiro ser\u00e1 repass","lang":"pt"},{"date":1679270297000,"username":"MAPR1966","content":"@CapellanSanchez @UKR_token Ucrania les regal\u00f3 a los rusos sus armas nucleares y miren lo que les est\u00e1 pasando\nPor eso todas las ex rep\u00fablicas sovi\u00e9ticas quieren estar en la otan\nQuieren ser libres y no mascotas de Mosc\u00fa","lang":"es"},{"date":1679270291000,"username":"MiguelGrau1879","content":"@visegrad24 Que bien, Polonia est\u00e1 bastante comprometida con la ayuda a Ucrania y merece apoyo tambi\u00e9n","lang":"es"},{"date":1679270286000,"username":"milansame","content":"@tazusuer @frigosouul @ReyesOnlyFans Reyes meteme porfi \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d","lang":"es"},{"date":1679270284000,"username":"leloup7952","content":"@josemacaraballo Al final  se fue o no Para Ucrania?","lang":"es"},{"date":1679270279000,"username":"CalistoAluizio","content":"N\u00e3o posso falar palavr\u00e3o na quaresma porque o capeta est\u00e1 solto. Mas....","lang":"pt"},{"date":1679270277000,"username":"GraciaRossiter","content":"@RChiesino @MargaWirkierman Este \"amante de la libertad\" est\u00e1 con el NaZi cocain\u00f3mano de Ucrania ... lo que hace la ignorancia! \ud83d\ude0e","lang":"es"},{"date":1679270273000,"username":"rodrigvm","content":"La estadidad NUNCA vendr\u00e1 antes le dan la estadidad a Ucrania que a PR!","lang":"es"},{"date":1679270268000,"username":"ronaldopdo1","content":"@VanLiberdade At\u00e9 ontem tamb\u00e9m era enganado acreditava que a v\u00edtima seria o presidente da Ucr\u00e2nia mas hoje vejo que o Putin realmente \u00e9 o her\u00f3i depois que descobri sobre o adenoChrome e al\u00e9m do mais o Putin est\u00e1 defendendo as suas fronteiras contra os globalistas do ocidente.","lang":"pt"},{"date":1679270264000,"username":"JosRodr55022038","content":"Miles de rusos estan muriendo en Ucrania en contra de su voluntad. Estan siendo obligados a pelear por la gerarquia militar rusa.","lang":"es"},{"date":1679270252000,"username":"falandodedefesa","content":"Ocidente aplica li\u00e7\u00f5es da Guerra do Iraque para manter conflito na Ucr\u00e2nia, diz ex-embaixador ingl\u00eas:  https:\/\/t.co\/Xy4UXYrS6J","lang":"pt"},{"date":1679270237000,"username":"soyJuanCarlosRu","content":"@diaz_manuel Te sigo desde hace mucho y no lo he visto, pero que xido que @diaz_manuel condena la ocupaci\u00f3n ilegal de Palestina ! Por cierto Irak est\u00e1 igual que Ucrania, investiga!","lang":"es"},{"date":1679270218000,"username":"MatheusLugon","content":"@caiozxn10 Pow cara \u00e9 uma campanha pelo fim ds guerra na Ucr\u00e2nia poxa","lang":"pt"},{"date":1679270201000,"username":"CarlosAMusfeldt","content":"\"Vamos por todo\" de Putin.Imbecilidad d\/los soberbios invasores,que avanzan cuando deben retroceder y negociar a tiempo.Le pas\u00f3 a Napole\u00f3n,a Hitler y otros.EEUU tuvo q\/salir corriendo de Vietnam y Afghanist\u00e1n.Tambi\u00e9n Rusia huy\u00f3 d\/all\u00ed y lo har\u00e1 d\/#Ucrania.\nhttps:\/\/t.co\/xiDKgAicoO","lang":"es"},{"date":1679270194000,"username":"NzxSin","content":"@teslacarsonly Lo importante es que Ucrania se lo crea y les compr\u00e9 unas 10k unidades.\n\nEspero tengan suficientes puntos de carga en el terreno. \ud83d\ude05","lang":"es"},{"date":1679270175000,"username":"rikdv","content":"@GordoChoto_ Despu\u00e9s de Ucrania en Twitter y Telegram no s\u00e9 para qu\u00e9 quiero ver una de guerra.","lang":"es"},{"date":1679270172000,"username":"TaniaGRM","content":"https:\/\/t.co\/OnwXyKf8w9\n\u201cVivo en el infierno\u201d.\n\u201cA veces me despierto por la noche y no puedo respirar\u201d.\nDentro de un hospital psiqui\u00e1trico en Kiev, donde se env\u00edan soldados para recuperarse del trauma mental de la guerra de Ucrania.\n\nVia (@nytimes)","lang":"es"},{"date":1679270168000,"username":"Op_Princeps","content":"@ademilsongf @daesunki @rainhadosinceIs N\u00edvel do nazismo n\u00e3o \u00e9 nem de longe. E o que tem a ver com a cultura? Se for avaliar a cultura n\u00e3o tem nem compara\u00e7\u00e3o, a R\u00fassia \u00e9 um colosso e a Ucr\u00e2nia um an\u00e3o, s\u00f3 ver toda a literatura, dan\u00e7a, m\u00fasica cl\u00e1ssica que veio da R\u00fassia, quem fez o meme acima n\u00e3o \u00e9 uma pessoa de cultura","lang":"pt"},{"date":1679270157000,"username":"djmaleta","content":"@_justlion @eduardomenoni Segurisimo, solo en las dictaduras se roban las elecciones, como Chavez en Venezuela, como Ortega en Nicaragua, como Zelensqui en Ucrania; y ahora sabe quien va a ganar en las pr\u00f3ximas elecciones en El Salvador???","lang":"es"},{"date":1679270133000,"username":"MajorAlvega72","content":"@observadorpt Daqui at\u00e9 agosto o mandado vai ser revogado como parte do acordo de paz na Ucr\u00e2nia ou ser\u00e1 melhor dizer a Grande Pol\u00f3nia ?","lang":"pt"},{"date":1679270130000,"username":"rysoflora","content":"@MolotovDeAmor quem patrocina eles num financiou nazi na Ucr\u00e2nia?","lang":"pt"},{"date":1679270125000,"username":"JoseJosesalas","content":"@GabrielBoric Me imagino que el gobierno  de chile no tiene idea de que se trata y que pasa entre Rusia y Ucrania.. antes de  hacer alg\u00fan comentario \nInf\u00f3rmese.. Rusia y Ucrania son v\u00edctimas por parte de  EEUU ..ahy se las dejo..( a quien le sirve una guerra) .escuchen el discurso de amlo.","lang":"es"},{"date":1679270120000,"username":"SrGskill","content":"@Hippie4Crypto Yo creo que la situaci\u00f3n macroecon\u00f3mica no est\u00e1 para un bullrun ya mismo, lo que suele pasar es un mini bullrun sin mucho sentido como el que hubo al comienzo de la guerra entre Ucrania y Rusia. Ojal\u00e1 me equivoque igual yo feliz si sube.","lang":"es"},{"date":1679270118000,"username":"ExPostCo","content":"Balela. Autoridades do Ocidente est\u00e3o \u00e9 de olho se o l\u00edder chin\u00eas n\u00e3o ir\u00e1 fazer o contr\u00e1rio: adicionar combust\u00edvel \u00e0s a\u00e7\u00f5es de Putin na Ucr\u00e2nia iniciadas em 2022. 2\u20e3","lang":"pt"},{"date":1679270112000,"username":"falandodedefesa","content":"Especialista: R\u00fassia destr\u00f3i com \u00eaxito artilharia e est\u00e1 pronta para qualquer ofensiva da Ucr\u00e2nia:  https:\/\/t.co\/ESk8g7h1Fr","lang":"pt"},{"date":1679270109000,"username":"Johnson96109502","content":"Opino que con Donald Trump como presidente de USA se destierra la posibilidad de una tercera Guerra Mundial. La Culminaci\u00f3n de la Guerra de Rusia contra Ucrania ser\u00eda devastadora si Ucrania no recupera hasta Crimea.","lang":"es"},{"date":1679270099000,"username":"ampasmo","content":"@evinhas @LibranosdMal @ly7qe3 @nachomdeo Rusia invadi\u00f3 Ucrania, de nuevo, porque no quiso mantener lo que firm\u00f3 en el Memorandum de Budapest: que reconoc\u00eda y defender\u00eda las fronteras internacionales de Ucrania como Estado soberano.","lang":"es"},{"date":1679270080000,"username":"milansame","content":"@cumpariente Tocar la guitarra!!!","lang":"ca"},{"date":1679270071000,"username":"RMezkia","content":"@Juan_vbf @Saulillo03B @gisbert_ruben @infovlogger36 Grande Isaac, dice que no dijo lo que dijo claramente para RT. Rub\u00e9n es un propagandista, se ve en todas sus manifestaciones, son todas undireccionales sesgadas contra Ucrania.","lang":"es"},{"date":1679270069000,"username":"ErbolDigital","content":"Putin destaca la postura \"equilibrada\" de China sobre la guerra en Ucrania https:\/\/t.co\/ChmEZTP6CJ","lang":"es"},{"date":1679270068000,"username":"Felipesilvaa013","content":"A Visita de Putin aos territ\u00f3rios ocupados pela Russ\u00eda na Ucr\u00e2nia tem uma mensagem direta ao Tribunal Penal Internacional de Haia o recado n\u00e3o \u00e9 para Kyiv \u00e9 para Haia","lang":"pt"},{"date":1679270053000,"username":"Anabautistas500","content":"Los menonitas tienen algo m\u00e1s que una historia con Ucrania\nhttps:\/\/t.co\/eU7hCoU0Tg","lang":"es"},{"date":1679270051000,"username":"milansame","content":"@freshaavocaado Lo he echo enterito con Google traductor yo tampoco se","lang":"es"},{"date":1679270042000,"username":"walter_sc2","content":"Muitos v\u00e3o come\u00e7ar a enxergar o pq de todos esta ao lado do Zelensky Rinite, esse cara foi plantado na Ucr\u00e2nia pelos \u201cGlobalistas\u201d Eles escondem a podrid\u00e3o do sistema l\u00e1. Rituais, Canibalismo, Adrenochrome, Ped\u00f3\u2026 Quem paga s\u00e3o as crian\u00e7as! Putin esta salvando todas, sem exce\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/8AO63ZhVCv","lang":"pt"},{"date":1679270010000,"username":"EnriqueGomezDu1","content":"@gabriel67891734 @UrsulaKiener Si. \u00c9sto se dio para ganar tiempo igual que ocurri\u00f3 con los acuerdos de Minsk en el 2014,  entre RUSIA y UCRANIA.\n\u00a1Saludos broo...y gracias por la docencia.!\nEst\u00e1bamos haciendo unos trabajos y cuando lo hacemos, me desligo del celular.\nBendiciones y \u00e9xitos con M\u00e9xico.!","lang":"es"},{"date":1679270000000,"username":"ThatPeludo","content":"Un highlight es esta carta a los accionistas de blackrock en la que Larry Fink dice que \u201cla invasi\u00f3n rusa a Ucrania puso fin a la globalizaci\u00f3n que hemos experimentado durante las \u00faltimas tres d\u00e9cadas\u201d.\nTom\u00e1 pa' vo'.\nhttps:\/\/t.co\/BZdaHvsEIW","lang":"es"},{"date":1679269978000,"username":"guilleperedag","content":"Como que tengo que hacer un ensayo sobre la guerra de Ucrania y no sobre las eras de Taylor \ud83d\ude2d","lang":"es"},{"date":1679269976000,"username":"melisarivas24","content":"@KelvynMejia @UKR_token Bueno Ucrania invadio a la region del Donbass desde el 2014","lang":"es"},{"date":1679269975000,"username":"joaquinpila","content":"@CleriesV Polonia lo que no puede hacer es meterse por su cuenta y riesgo en la Guerra de Ucrania. Antes deber\u00eda hacerse un Polexit y abandonar la OTAN para no comprometerla en semejante locura. No se pueden provocar guerras nucleares por rencillas hist\u00f3ricas. Vaya merde","lang":"es"},{"date":1679269964000,"username":"julioalbarracin","content":"Cortan parte de un dedo a un creyente al ocupar por la fuerza una iglesia ortodoxa en Ucrania (VIDEO) - RT https:\/\/t.co\/3jUBHQTTcy #","lang":"es"},{"date":1679269956000,"username":"letordo","content":"@perfumealibro en cualquier momento vienen los aviones provenientes de Ucrania.","lang":"es"},{"date":1679269951000,"username":"darksoulpirate","content":"@h2odio_obravo @DiretoFront Como vc pode dizer que h\u00e1 interesse econ\u00f4mico deles se a R\u00fassia decidiu unilateralmente invadir a Ucr\u00e2nia? Me  explica esse milagre","lang":"pt"},{"date":1679269951000,"username":"FactoseProvas","content":"@CarlosPTeixeir1 @cnnportugal S\u00f3 conversa da treta! Espremida d\u00e1 nada! Acha mesmo que algu\u00e9m vai ousar prender o presidente da maior pot\u00eancia nuclear do mundo?! O que vai acontecer est\u00e1 claro: Zelensky vai perder a guerra e ganhar\u00e1 1 lugar na pris\u00e3o! A Ucr\u00e2nia vai ter o mesmo destino que a Alemanha de 45\u2026.","lang":"pt"},{"date":1679269950000,"username":"Henrique_DTO","content":"@azuos_rotciv @Eduardo75076956 @Bai4nor_075 @WpArthurTrain @DiretoFront \"Na real todo o mundo democr\u00e1tico e minimamente civilizado t\u00e1 no lado da Ucr\u00e2nia, enquanto os aliados do Putin s\u00e3o somente ditadores, extremistas e malucos.\" https:\/\/t.co\/2KfFODaAdg","lang":"pt"},{"date":1679269938000,"username":"HoratioQuinto","content":"@CMonteroOficial Marzo de 2014, despu\u00e9s del golpe de estado financiado por OTAN en Ucrania. https:\/\/t.co\/yBXp84kYRZ","lang":"es"},{"date":1679269938000,"username":"Eduardo_AI1917","content":"@allima_lima Quer faler de nazismo? Ent\u00e3o, fala sobre isso &gt;&gt;&gt; O NAZISMO VOLTOU - A Ucr\u00e2nia que a imprensa n\u00e3o mostra: https:\/\/t.co\/jhU5IeH1jl","lang":"pt"},{"date":1679269925000,"username":"julice06","content":"@evoespueblo Y si tambi\u00e9n hablamos de tu hermano Putin con Ucrania?","lang":"es"},{"date":1679269917000,"username":"Domicianogomes1","content":"Os mesmos americanos que acusam os russos de crimes de guerra na  Ucr\u00e2nia, fizeram isso tudo no Iraque \n Guerra do Iraque: leia relato in\u00e9dito sobre conflito - 18\/03\/2023 - Mundo - Folha. Veja mais no UOL. Acesse: https:\/\/t.co\/T6YJttnKUS","lang":"pt"},{"date":1679269916000,"username":"LibardoBuitrago","content":"Putin visita Mariupol en su primer viaje a la Ucrania ocupada en la actual invasi\u00f3n.  Se traslad\u00f3 a la devastada ciudad de Donb\u00e1s en el desplazamiento m\u00e1s simb\u00f3lico desde que sus fuerzas irrumpieron en 2014 en el este del pa\u00eds. Esta noche lo analizamos con Ram\u00f3n Ulloa en @T13 https:\/\/t.co\/90OGLECRyq","lang":"es"},{"date":1679269909000,"username":"Maria90169504","content":"@fmonteiro71 @TonicoFernandes @ATGuerreiro A tua querida ucrania faz o mesmo a quem tem voz contra alias, humilha as pessoas amarrando-as nas \u00e1rvores, para n\u00e3o falar em as prender e maltratar.\nO sentido de democracia do nosso amigo \u00e9 um espect\u00e1culo","lang":"pt"},{"date":1679269906000,"username":"edwardsarrain","content":"@isma_av @elnocturno Jajaja nadie neg\u00f3 el imperialismo europeo, pero lo que pasa en Ucrania no es imperialismo europeo. La mayor raz\u00f3n por la cual Rusia est\u00e1 ejecutando acciones imperialistas es porque se niegan a aceptar que los ucranianos quieren ser parte de Europa. Nadie los est\u00e1 forzando..","lang":"es"},{"date":1679269896000,"username":"zonacero","content":"Putin visit\u00f3 por primera vez Mari\u00fapol, la ciudad m\u00e1s devastada de Ucrania\nhttps:\/\/t.co\/CVZJ5zeZHN. https:\/\/t.co\/AVLopHFqed","lang":"es"},{"date":1679269891000,"username":"palolinski","content":"@Sarah83336937 Polonia se quiere quedar con parte del territorio de Ucrania. Andan de oportunistas.","lang":"es"},{"date":1679269885000,"username":"David_el_Nohomo","content":"@FranHer91485075 @NOTINAFO Con lo bien q se vive en Polonia van a ir voluntarios a morir a Ucrania para q los viejos ricos de su pa\u00eds ganen mas dinero pagado por USA.\nNo s\u00e9, siempre ha habido tontos.\nPero tantos?","lang":"es"},{"date":1679269884000,"username":"guerrasygeopoli","content":"\"El \u00fanico camino a Artemovsk\".\n\nIlustraci\u00f3n para la publicaci\u00f3n de arriba .\nEsta cartilla se encuentra entre Red y Khromovo. La p\u00e9rdida de cualquiera de estos asentamientos convierte autom\u00e1ticamente la situaci\u00f3n en un caldero para las Fuerzas Armadas de Ucrania en Artemovsk. https:\/\/t.co\/Cgd1GEIfoc","lang":"es"},{"date":1679269871000,"username":"aguiar_tm","content":"\u201cSi Ucrania es derrotada y no logra defender su independencia tendremos que entrar al conflicto\u201d\nEmeryc Roscissewski \nEmbajador de Polonia en Francia.\nClaro que entrar\u00eda arropada por la Otan porque por s\u00ed sola imposible! https:\/\/t.co\/kBogEPcScn","lang":"es"},{"date":1679269868000,"username":"allfotsz","content":"@BotCheckerCL @AXELKAISER @DFinanciero El otro dia le pregunte si el marxismo era una ideologia acesina y se dio.m\u00e1s vueltas que un trompo la IA, le explique mil veces de los gulags, Polonia, Ucrania y Bulgaria, pero que manera de no querer admitir que es una ideologia acesina. Solo repetia \"se cometieron errores\"","lang":"es"},{"date":1679269847000,"username":"ElToqueDeDiana","content":"#19Mar | El presidente ruso, Vlad\u00edmir Putin, viaj\u00f3 por primera vez al Donb\u00e1s en una visita nocturna y rel\u00e1mpago a Mari\u00fapol, ciudad portuaria en el este de Ucrania, a orillas del mar de Azov, que en mayo del a\u00f1o pasado qued\u00f3 bajo el control del Ejercito de Rusia. https:\/\/t.co\/V2l1xqlfXx","lang":"es"},{"date":1679269846000,"username":"1joseluis752","content":"ucrania le esta dando en la madre a RUSIA , Goliat esta siendo destruido por DAVID Viva Ucrania","lang":"es"},{"date":1679269830000,"username":"NaoHaveraAmanha","content":"@TonyXexeo @VerdadeseNadaMa Toda aquela regi\u00e3o \u00e9 digna de pena. Muitos costumes estranhos,uma cultura muito diferente da nossa. Julgar qualquer dos lados sem ter grande conhecimento e conv\u00edvio seria um erro\nA R\u00fassia vive um dom\u00ednio funesto.\nA Ucr\u00e2nia parece ser conivente com crimes atrozes.\nMuito complicado","lang":"pt"},{"date":1679269822000,"username":"evinhas","content":"@ampasmo @LibranosdMal @ly7qe3 @nachomdeo Rusia solo entro en la guerra porque Ucrania no quiso mantener los acuerdos de paz de Minsk","lang":"es"},{"date":1679269811000,"username":"iehutin","content":"@mrodriguezosses \u00bfPero Ucrania no perdi\u00f3 soberan\u00eda hasta ahora...? \ud83e\udd14","lang":"es"},{"date":1679269809000,"username":"totalnewsagency","content":"Xi Jinping presentar\u00e1 en Rusia su plan de paz para\u00a0Ucrania https:\/\/t.co\/uBQuXB0XNC","lang":"es"},{"date":1679269802000,"username":"radioclanfmok","content":"Por primera vez desde que comenz\u00f3 la guerra, Putin visit\u00f3 Ucrania: viaj\u00f3 a la devastada ciudad de Mari\u00fapol https:\/\/t.co\/0EzxTOwNBR","lang":"es"},{"date":1679269800000,"username":"interdamazonia","content":"#Guerra R\u00fassia-Ucr\u00e2nia: o presidente chin\u00eas #XiJinping chega a #Moscou em uma \"visita de paz\"\nhttps:\/\/t.co\/jqrVj4qFHh","lang":"pt"},{"date":1679269795000,"username":"MiguelA88992207","content":"Pero los malos son los chinos  Corea del Norte, ir\u00e1n Rusia y cualquier gob socialista; ELLOS DICE QUE SON LOS JINETES DEL APOCALISIS\n#ManoDuraContraLaCorrupcion\nPutin, RUSIA, UCRANIA OTAN https:\/\/t.co\/tEzxMXdTRh","lang":"es"},{"date":1679269781000,"username":"RoyerKnows","content":"@UKR_token Rusia liberando a Ucrania del Nazismo (otra vez)","lang":"es"},{"date":1679269779000,"username":"Westynmore83","content":"O Presidente da R\u00fassia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa, Vladimir Putin, afirmou este domingo que Moscovo procurava uma solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica para a situa\u00e7\u00e3o na Ucr\u00e2nia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 ao mesmo tempo que sublinhou que o Ocidente enganou o Kremlin e preparou Kiev para o confronto...","lang":"pt"},{"date":1679269770000,"username":"CentrodeNotcia2","content":"Ap\u00f3s Tribunal de Haia emitir ordem de pris\u00e3o contra ele, presidente russo Vladimir Putin visita Mariupol, na Ucr\u00e2nia.\nO QUE ACHARAM?! \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/vuhvYtYE1F","lang":"pt"},{"date":1679269770000,"username":"totalnewsagency","content":"Eslovaquia enviar\u00e1 sus aviones de combate a\u00a0Ucrania https:\/\/t.co\/IMuPeeTwZf","lang":"es"},{"date":1679269753000,"username":"CentrodeNotcia2","content":"Russos intensificaram bombardeios na Ucr\u00e2nia desde que o Tribunal de Haia emitiu uma ordem de pris\u00e3o contra Putin por crimes de guerra.\nO QUE ACHARAM?! \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/IIN8xtqlY2","lang":"pt"},{"date":1679269746000,"username":"ParadigmaEdu","content":"DESSA VEZ, \u00c9 DIFERENTE? \ud83d\udcc8\n\nNo Corona, o #Bitcoin despencou mais forte que qualquer outra coisa.\n\nNa invas\u00e3o da Ucr\u00e2nia, caiu enquanto os juros disparavam.\n\nEssa \u00e9 a 1\u00b0 vez, em anos, que o PRE\u00c7O se alinha com a NARRATIVA. O sinal \u00e9 claro. O #Bitcoin descolou.\n\n\u00c9 o porto seguro \u2693\ufe0f https:\/\/t.co\/E4grCr1WoR","lang":"pt"},{"date":1679269726000,"username":"marcelofajardo","content":"@jestebanez @adisantos374 @RCostadias N\u00e3o d\u00e1 para igualar agressor e v\u00edtima. Invasor e pa\u00eds invadido. A guerra \u00e9 t\u00e3o injusta que a Ucr\u00e2nia n\u00e3o pode atacar a R\u00fassia, pois se n\u00e3o \u00e9 amea\u00e7ada com armas nucleares que ela abriu m\u00e3o. S\u00f3 pode se defender.","lang":"pt"},{"date":1679269709000,"username":"BalzanBaniel","content":"@CoralTeresa Yo te puedo contestar Putin es un invasor genocida asesino colonizador de naci\u00f3n libre como es Ucrania a destruido y masacrado a familias completa as\u00ed es un criminal de guerra ...as\u00ed o m\u00e1s claro","lang":"es"},{"date":1679269688000,"username":"CelsoDa62149361","content":"@VanLiberdade Quando todos poderem ver com os pr\u00f3prios olhos que a Ucr\u00e2nia esconde laborat\u00f3rio de destrui\u00e7\u00e3o em massa o povo vai ficar horrorizado a\u00ed v\u00e3o come\u00e7ar a entender o jogo pol\u00edtico s\u00f3 o Urso poderia destruir os laborat\u00f3rios.","lang":"pt"},{"date":1679269681000,"username":"branleit","content":"@caioblinder Vladimir Putin respondeu \u00e0 pergunta que muitas pessoas t\u00eam feito no ano passado: por que a R\u00fassia n\u00e3o iniciou o GOS em 2014, quando o ex\u00e9rcito ucraniano era fraco?\n\n\u25fd\ufe0fPresumi que a situa\u00e7\u00e3o com a Ucr\u00e2nia seria resolvida pacificamente https:\/\/t.co\/IkZb20Nzy9","lang":"pt"},{"date":1679269681000,"username":"danielspalma1","content":"Eu comecei a usar o twitter h\u00e1 1 ano pra acompanhar a guerra da Ucr\u00e2nia.\n\nDepois andei expressando opini\u00f5es e frustra\u00e7\u00f5es pol\u00edticas de forma at\u00e9 meio agressiva e n\u00e3o foi legal.\n\nInclusive meu perfil aparentemente foi censurado, percebi uma mudan\u00e7a. E o Elon admitiu q isso existe+","lang":"pt"},{"date":1679269678000,"username":"Eu_Hexer","content":"@brUnO33668238 @Sallesbonatto @hoje_no Na Ucr\u00e2nia eu vi agora no google q s\u00e3o 12 anos de pris\u00e3o","lang":"pt"},{"date":1679269665000,"username":"UKR_token","content":"#Venezuela\n\nEl ex ministro de educaci\u00f3n universitaria y actual diputado a la Asamblea Nacional,  Hugbel Roa, fue capturado \u00e9sta noche en Caracas.","lang":"es"},{"date":1679269663000,"username":"AngeloPoni","content":"Putin celebra la voluntad de China de querer conciliar el conflicto en Ucrania de forma justa\n\nhttps:\/\/t.co\/hgCUdUoLY5","lang":"es"},{"date":1679269663000,"username":"Onitrox","content":"@brunosgarzini Tienes m\u00e1s cerca lo de Ucrania. Rusia INTENTANDO ROBAR UN PA\u00cdS ENTERO, pero t\u00fa que si se robaron obras de arte y oro en Iraq \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d","lang":"es"},{"date":1679269635000,"username":"minsk_sergio","content":"@caioblinder Por que voc\u00ea n\u00e3o volta para Ucr\u00e2nia e se alista para salvar a democracia?","lang":"pt"},{"date":1679269633000,"username":"SergioAlmarazF2","content":"@MarZel65 ABECOR debe tener orgasmos m\u00faltiples, cuando una generala norteamericana se refiere a los pa\u00edses del tri\u00e1ngulo del litio como \"su patio trasero\". Aplaudira tb cuando EEUU env\u00eda armas a Ucrania ?  A la CPI ni EEUU la reconoce y Rusia NO ES PARTE DEL TRATADO DE ROMA.","lang":"es"},{"date":1679269629000,"username":"kozako01","content":"Gran Breta\u00f1a est\u00e1 lista para ayudar a Polonia a llenar sus brechas de defensa a\u00e9rea causadas por el env\u00edo de algunos de sus aviones de combate MiG-29 de Varsovia a Ucrania, seg\u00fan el ministro de las Fuerzas Armadas brit\u00e1nicas, James Heappey.\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6","lang":"es"},{"date":1679269628000,"username":"bbcbrasil","content":"Como foi a visita de Putin \u00e0 Ucr\u00e2nia\nhttps:\/\/t.co\/CGK8sUzMe2 https:\/\/t.co\/r88vDPmEMO","lang":"pt"},{"date":1679269625000,"username":"FuchsNobre","content":"@madsonkimBR @SauloFe05649154 @hoje_no E a escolha continua sendo dos ucranianos, n\u00e3o russos.\nMaioria dos pa\u00edses na fronteira correram pra OTAN, como a pr\u00f3pria Ucr\u00e2nia, por ref\u00fagio das amea\u00e7as russas.","lang":"pt"},{"date":1679269624000,"username":"CiardiJuarez","content":"Essa hora o Putin da dando msg pro t\u00e9nico do Medvedev:\n\"Melhora esse neg\u00f3cio aih sen\u00e3o vcs v\u00e3o tudo pra guerra na Ucr\u00e2nia\".\nVamos ver o 2@ set.#TenisNaESPN","lang":"pt"},{"date":1679269622000,"username":"Redsickleandha1","content":"@apcarreira7 @pedroml \"O povo est\u00e1 do lado da Ucr\u00e2nia e ao que parece, prefere lutar do que viver sob dom\u00ednio russo.\"\nN\u00e3o percebi de que povo est\u00e1s falando. Do portugu\u00eas n\u00e3o ser\u00e1, de certeza.","lang":"pt"},{"date":1679269616000,"username":"santiiramosss","content":"@SerbinPont Me encanta como lo deliran en los comentarios, pero ninguno puede dar un argumento valido para desacreditarlo. Esa entrevista fue anterior a la Invasion Rusa de Ucrania y la verdad que la pego en el palo. Dudo que tan criticable sea este video.","lang":"es"},{"date":1679269582000,"username":"CiardiJuarez","content":"Essa hora o Putin da dando msg pro t\u00e9nico do Medvedev:\n\"Melhora esse neg\u00f3cio aih sen\u00e3o vcs v\u00e3o tudo pra guerra na Ucr\u00e2nia\".\nVamos ver o 2@ set.","lang":"pt"},{"date":1679269581000,"username":"LaChuchi723","content":"El presidente de Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa, Vlad\u00edmir Putin, afirm\u00f3 este domingo que Mosc\u00fa buscaba solucionar de manera pac\u00edfica la situaci\u00f3n en Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 mientras destac\u00f3 que Occidente enga\u00f1\u00f3 al Kremlin y preparaba a Kiev para la confrontaci\u00f3n...","lang":"es"},{"date":1679269566000,"username":"TechnologyMaf","content":"Vientos de nueva guerra cerca a Ucrania -  Azerbaiy\u00e1n envi\u00f3 un gran convoy militar a la frontera con Armenia, debido a las \u00faltimas tensiones entre estos dos pa\u00edses las \u00faltimas semanas. https:\/\/t.co\/5SziWejRCf","lang":"es"}]